<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="Bloodbath_roland_start">แองเจล่าพูดถูก ที่นี่มันแปลกชะมัด มีแต่ก้อนเลือดน่าขยะแขยงเต็มไปหมดเลย…</text>
	<text id="Bloodbath_roland_die">ไม่คิดเลยว่าต้องมาตายที่นี่เพราะไอ้ปิศาจพิลึกเนี่ย…</text>
	<text id="Bloodbath_roland_kill">ดีนะที่เจ้าสัตว์ประหลาดนี่มันอ่อนแอกว่าที่เคยเป็น… เกือบไปแล้วล่ะสิ</text>
	<text id="Heart_roland_start">สิ่งนั้นมันมอบพลังได้ด้วยเหรอ? เห… มันจะทำให้รู้สึกเหมือนมีหัวใจสองดวงรึเปล่าเนี่ย?</text>
	<text id="Heart_roland_die">ไม่คิดเลยว่าต้องมาตายที่นี่เพราะไอ้ปิศาจพิลึกเนี่ย…</text>
	<text id="Heart_roland_kill">มันดูจบไวเกินไปรึเปล่านะ กับการที่ต้องต่อสู้กับปิศาจหน้าตาพิลึกเนี่ย ว่างั้นมั้ย?</text>
	<text id="Heart_librarian_start">พอได้ใช้เจ้าสิ่งนี้ทีไรตัวฉันก็รู้สึกเต็มเหมือนไปด้วยพลังงานเต็มที่เลย</text>
	<text id="Heart_librarian_kill">ก็ไม่เท่าไหร่แฮะ เว้นแต่ไอ้ความรู้สึกชวนปวดหัวที่มาจากเลือดรอบๆเนี่ย…</text>
	<text id="ScorchedGirl_malkuth_start">เธอกำลังกำเจ้าไม้ขีดนั่นที่ไหม้แล้วไว้ไม่ปล่อยมือ อย่างกับว่ามันเป็นความหวังเดียวของเธอ…</text>
	<text id="ScorchedGirl_malkuth_die">นี่ฉันทำตัวไฟแรงเกินไปสินะ…?</text>
	<text id="ScorchedGirl_malkuth_kill">สุดท้ายเธอก็กลายเป็นเถ้าธุลีสินะ… น่าสงสาร</text>
	<text id="Teady_malkuth_start">เอาหละ มันชอบกอดมากเลยใช่รึเปล่า รู้สึกสดชื่นจังที่ได้เจอเธออีก!</text>
	<text id="Teady_malkuth_die">นี่ฉันทำตัวไฟแรงเกินไปสินะ…?</text>
	<text id="Teady_malkuth_kill">ฉันรู้ว่าฉันต้องทำอะไร… แต่ก็อดสงสารเจ้าตุ๊กตาหมีตัวนี้ไม่ได้เลย ตัวมันขาดรุ่งริ่งไปหมดแล้ว</text>
	<text id="Teady_librarian_start">เจ้านี่ที่มันชอบเล่นกับคนอื่นสินะ</text>
	<text id="Teady_librarian_kill">แต่พอต้องคิดถึงคนที่ต้องตายเพราะเจ้านั่น… ก็พูดได้ไม่เต็มปากเท่าไหร่ว่าน่าสงสาร I feel sorry for it.</text>
	<text id="Murder_yesod_start">…ไม่อยากจะเจอหน้ามันอีกครั้งเลยแฮะ</text>
	<text id="Murder_yesod_die">ทั้งหมดเป็นเพราะความไม่รอบคอบของฉันเองแหละที่ต้องมาเจอชะตาแบบนี้</text>
	<text id="Murder_yesod_kill">มันถูกล่ามไว้ด้วยโทสะและความผิดหวังที่ว่างเปล่าจนกระทั่งช่วงเวลาสุดท้าย</text>
	<text id="Helper_yesod_start">นี่คงไม่ยากเย็นเท่าไหร่ตราบใดที่เรามีข้อมูลของเจ้าเครื่องจักรนี่อย่างชัดเจน</text>
	<text id="Helper_yesod_die">ทั้งหมดเป็นเพราะความไม่รอบคอบของฉันเองแหละที่ต้องมาเจอชะตาแบบนี้</text>
	<text id="Helper_yesod_kill">ถึงตอนนี้ฉันก็ยังไม่รู้ว่าที่มันเป็นอย่างนี้เพราะมันขัดข้องหรือมีคนเจตนาเลวมาทำอย่างนี้</text>
	<text id="Helper_librarian_start">โอ้ว ฉันจำเจ้าตัวเล็กนั่นได้นะ มันชอบหมุนติ้วๆอย่างบ้าคลั่งแล้วก็ลงไปกองที่พื้น</text>
	<text id="Helper_librarian_kill">มันดูกลมๆน่ารักมากเลยนะ บอกตามตรงมันค่อนข้างจะเป็นที่ชื่นชอบในหมู่พวกเราเลยล่ะ</text>
  <text id="Shy_hod_start">เด็กคนนั้นยังคงซ่อนอยู่หลังหน้ากากสินะ… ฉันคงต้องใส่ใจเรื่องอารมณ์ของเค้าให้ดี</text>
  <text id="Shy_hod_die">ตัวฉันชาไปหมดแล้ว ทำยังไงดี…</text>
  <text id="Shy_hod_kill">ดูท่าฉันจะรับมือเองคนเดียวได้สินะ ดีแล้วหละ</text>
  <text id="Redshoes_hod_start">ใครก็ตามที่ได้ชายตามองรองเท้าคู่นั้นจะพากันตัดข้อเท้าตัวเขาเองเพื่อสวมใส่มัน มืดบอดไปด้วยความปรารถณา…</text>
  <text id="Redshoes_hod_die">ตัวฉันชาไปหมดแล้ว ทำยังไงดี…</text>
  <text id="Redshoes_hod_kill">เสี่ยงไม่น้อยเลยนะ แต่ฉันก็พอรับมือไหว</text>
	<text id="Redshoes_librarian_start">ไอ้รองเท้าบ้านี่มีสีแดงฉาดก็เพราะเลือดคนอื่นทั้งนั้น</text>
	<text id="Redshoes_librarian_kill">เกือบหลงไหลมันไปซะแล้วสิ อีกนิดเดียวคงเสียสติไปแล้ว</text>
	<text id="Spacepiece_netzach_start">มีเสียงก้องกังวาลมาจากที่ไหนสักแห่ง… ฉันลืมเสียงวิ้งๆนี่ไม่ลงจริงๆ</text>
	<text id="Spacepiece_netzach_die">ช่างผลมันเถอะ ในที่สุดฉันก็ได้หลับซะที…</text>
	<text id="Spacepiece_netzach_kill">…ก็ไม่อยากจะทำความเข้าใจในตัวมันเท่าไหร่หรอก</text>
	<text id="Kid_netzach_start">ดูเหมือนจะใช้วิธีที่รุนแรงกว่าเดิมแล้วแฮะ แต่… ดูเหมือนว่ามันยังเป็นห่วงเพื่อนมันอยู่สินะ</text>
	<text id="Kid_netzach_die">ช่างผลมันเถอะ ในที่สุดฉันก็ได้หลับซะที…</text>
	<text id="Kid_netzach_kill">ไม่เข้าใจเลยว่ามันแค่ห่วงใยเพื่อนมันมาก หรือแค่รู้สึกร้อนรนใจที่จะไม่มีใครอยู่เป็นเพื่อน…</text>
	<text id="Kid_librarian_start">เจ้าหนูนั่นมักจะเมินฉันเสมอเลยก็ฉันไม่มีหน้าที่ต้องดูแลเขานี่นะ…</text>
	<text id="Kid_librarian_kill">ไม่มีใครอยากเป็นเพื่อนกับเจ้านั่นหรอก…</text>
  
  <text id="Fairy_malkuth_start">เจ้านั่นมักจะทำให้อาหารของมันคงความสดอยู่เสมอโดยการ “ดูแล” พวกมันไงล่ะ!</text>
  <text id="Fairy_malkuth_die">นี่ฉันทำตัวไฟแรงเกินไปสินะ…?</text>
  <text id="Fairy_malkuth_kill">มันกำลังกินลูกของมันเพื่อประทังชีวิต…</text>
  <text id="Fairy_librarian1_start">ยังคิดอยู่อีกเหรอว่ามันทำเพื่อช่วยพวกเราน่ะ?</text>
  <text id="Fairy_librarian1_kill">ใช่ ดูท่ามันยังชอบกินเหยื่อของมันตอนที่ยังสดๆอยู่สินะ</text>
  <text id="Fairy_librarian2_start">มันดูผอมไปเยอะเลยแฮะ… คิดถึงตอนที่มันเคยตามฉันไปมาแล้วคอยดูแลฉัน</text>
  <text id="Fairy_librarian2_kill">ถ้าฉันเผลอตัวเมื่อไหร่ฉันคงถูกกินแน่…</text>
  <text id="Spider_hod_start">ถึงมันจะไร้ความปราณี แต่มันก็ยังรักลูกของมันอยู่</text>
  <text id="Spider_hod_die">ตัวฉันชาไปหมดแล้ว ทำยังไงดี…</text>
  <text id="Spider_hod_kill">ฉันรู้สึกไม่ดีเลย ฉันรู้สึกเหมือนพรากครอบครัวของพวกเขาไปนี่…</text>
  <text id="Spider_librarian1_start">ใช่ หยะแหยง มันไม่เคยไต่ลงมาเลยเว้นซะว่าจะมีคนไปยุ่งกับลูกๆของมัน</text>
  <text id="Spider_librarian1_kill">อย่าคิดมากเลย เพราะรายต่อไปที่ห้อยอยู่บนนั้นอาจเป็นเราก็ได้</text>
  <text id="Spider_librarian2_start">ฉันไม่เคยสนใจมันเลยเพราะฉันต้องคอยระวังไม่ให้ไปเหยียบลูกๆของมัน แต่โอ้โหโคตรหยะแหยง</text>
  <text id="Spider_librarian2_kill">…นึกถึงพวกก้อนไหมนั่นทีไรแล้วขนลุกทุกที</text>
  <text id="Porccubus_netzach_start">เจ้านี่เอาจริงแล้วมันก็ไม่ได้ดุร้ายเท่าไหร่นะ แถมยังได้ยินด้วยว่ามันให้เราได้ลิ้มลองความสุขที่ไม่อาจจินตนาการได้ด้วย</text>
  <text id="Porccubus_netzach_die">ฮ่า… ฮ่าฮ่าฮ๋า นี่ไม่ใช่ความสุขที่ฉันหวังว่าจะได้รู้สึกเลยนะ</text>
  <text id="Porccubus_netzach_kill">ดูท่าการมีความสุขจนลืมหน้าลืมหลังเนี่ย ก็ใช่ว่าจะทำให้เกิดความรู้สึกด้านดีไปตลอดสินะ</text>
  <text id="Porccubus_librarian1_start">มันไม่มีอะไรที่น่าชื่นชมหรอกนะ ไอ้ทิวทัศน์ที่มีแต่คนหัวขาดเรียงรายกันเนี่ย</text>
  <text id="Porccubus_librarian1_die">หัวฉันมันเล็กเกินไปที่จะกักเก็บความสุขนี่ไว้… ปล่อยฉันเป็นอิสระที!</text>
  <text id="Porccubus_librarian1_kill">ความทรงจำแย่มันไหลกรูกลับมาเรื่อยๆเลยแฮะ… มันไม่ทำให้ฉันรู้สึกดีเลย</text>
  <text id="Porccubus_librarian2_start">พนักงานบางคนก็คอยต่อคิวรอเข้าไปเยี่ยมมันในที่กักขังมันทั้งวันเลยนะ</text>
  <text id="Porccubus_librarian2_die">ขออีก… ฉันอยากมีความสุขมากกว่านี้…</text>
  <text id="Porccubus_librarian2_kill">ไม่อยากจะต้องเจอกับอะไรแบบนั้นอีกแล้วสิ…</text>

  <text id="Singingmachine_yesod_start">ระวังตัวไว้ทุกคน อย่าให้เสียงเพลงนั่นมาหลอกล่อเราเด็ดขาด</text>
  <text id="Singingmachine_yesod_die">ทั้งหมดเป็นเพราะความไม่รอบคอบของฉันเองแหละที่ต้องมาเจอชะตาแบบนี้</text>
  <text id="Singingmachine_yesod_kill">ฉันไม่เข้าใจเลยว่าทำไมคนบางคนถึงอยากที่จะชมการแสดงนี่นักหนา…</text>
  <text id="Singingmachine_librarian1_start">แค่นึกถึงพวกพนักงานที่ลุ่มหลงในเสียงเพลงนั่นแล้ว… คนก็ลุกซู่ซ่าเล้ย!</text>
  <text id="Singingmachine_librarian1_kill">มันเพราะยังไงล่ะเนี่ย? ยิ่งฟังฉันยิ่งรู้สึกป่วยมากกว่า…</text>
  <text id="Singingmachine_librarian2_start">ใช่ แถมเจ้าพวกนั้นชอบลากคนไปโยนใส่เจ้านั่นเพื่อจะได้ฟังเสียงเพลงด้วย</text>
  <text id="Singingmachine_librarian2_kill">พวกมันก็แค่วิปริตไปแล้ว…</text>
  <text id="Pinocchio_roland_start">ฉันว่าฉันเคยอ่านมาจากที่ไหนรึเปล่าน้า… ไอ้เจ้าหุ่นไม้จมูกยาวเนี่ย…</text>
  <text id="Pinocchio_roland_die">ไม่คิดเลยว่าต้องมาตายที่นี่เพราะไอ้ปิศาจพิลึกเนี่ย…</text>
  <text id="Pinocchio_roland_kill">มันต้องพยายามพูดโกหกเพื่อที่ตนเองจะได้เข้าไกล้ความเป็นมนุษย์… รู้สึกไม่ดีเลย</text>
  <text id="Pinocchio_librarian1_start">พิน็อคคิโอ มันเป็นนิทานเกี่ยวกับเด็กชายคนที่ยิ่งโกหกจมูกยิ่งยาว ใช่ไหมนะ?</text>
  <text id="Pinocchio_librarian1_kill">น่าสงสารที่มันไม่มีวันได้เป็นมนุษย์</text>
  <text id="Pinocchio_librarian2_start">เสียงเอี๊ยดอ๊าดจากเสียงไม้ที่มันทำเนี่ย… ฟังแล้วหยะแหยงชะมัด</text>
  <text id="Pinocchio_librarian2_kill">เจ้านี่กำลังเลียนแบบเราอยู่เหรอ? …ดูน่ากลัวชะมัด</text>

  <text id="Queenofhatred_Tiphereth_start">We were fooled by that cute appearance and left ourselves wide open for a hard blow.</text>
  <text id="Queenofhatred_Tiphereth_die">ดูท่าเธอจะอ่าน… การเคลื่อนไหวฉันออกแล้ว…</text>
  <text id="Queenofhatred_Tiphereth_kill">เธอนี่ไม่เปลี่ยนไปเลยนะ เอาเถอะอย่างน้อยความรักในความยุติธรรมของเธอก็เหมือนกัน</text>
  <text id="Queenofhatred_librarian1_start">ไม่ใช่ว่าเธอเป็นสาวน้อยเวทมนต์เหรอ? ทำไมเธอดูน่ากลัวขนาดนั้นล่ะ…</text>
  <text id="Queenofhatred_librarian1_kill">ฉันไม่อยากลองความสันติสุขในแบบของเธออีกแล้ว…</text>
  <text id="Queenofhatred_librarian2_start">ก็จริงอยู่ที่เธอมักจะมาช่วยเหลือเราบ้างที่ แต่บางทีเธอก็สร้างปัญหามากกว่าเดิม</text>
  <text id="Queenofhatred_librarian2_kill">เธอก็มีมาตรฐานของตัวเธอเองในการทำให้โลก "สงบสุข" สินะ…</text>

  <text id="KnightOfDespair_Tiphereth_start">อัศวินผู้ที่ความภาคภูมิใจของเธอถูกแปลเปลี่ยนเป็นความสิ้นหวัง…</text>
  <text id="KnightOfDespair_Tiphereth_die">ดูท่าเธอจะอ่าน… การเคลื่อนไหวฉันออกแล้ว…</text>
  <text id="KnightOfDespair_Tiphereth_kill">โดนดายตัวเองแทงแบบนั้น… …ดูแล้วก็น่าสงสารนะ</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian1_start">ใช่ เธอจมดิ่งลงสู่ความสิ้นหวังเพราะเธอรู้ว่าเธอไม่สามารถปกป้องสิ่งที่เธอสาบานว่าจะปกป้องไว้ได้</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian1_kill">ฉันว่ามันคงไม่ใช่ความผิดของเธอหรอก แต่เธอก็ยังต้องมาเจอกับตอนจบที่น่าเศร้าแบบนี้</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian2_start">พรที่เธอให้มาก็มีประโยชน์ไม่น้อยเลยนะ</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian2_kill">ความสิ้นหวังอันไร้ก้นบึ้งที่เกิดจากการที่ตนไม่สามารถปกป้องสิ่งหนึ่งได้งั้นเหรอ… อืม</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian3_start">อ-อะไรน่ะ คนๆนั้นโอเคมั้ยเนี่ย…? เธอดูน่ากลัวชะมัด…</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian3_kill">…หนาวสันหลังเป็นบ้าเลย…</text>

  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_malkuth_start">ระวังตัวเอาไว้! พวกเราตั้งใจช่วยแองเจล่าก็พอ</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_malkuth_die">…พูดอวดไว้ซะมากมายแต่ฉันก็ทำอย่างที่พูดไม้ได้อีกแล้วสินะ</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_librarian1_start">โว้ว! เกิดอะไรขึ้นน่ะทำไมเธอกลายเป็นอย่างนี้เนี่ย?</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_librarian2_start">เธอเหมือนกลายเป็นอีกสิ่งโดยสิ้นเชิงเลย… เรายังช่วยเธอได้อีกเหรอ?</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_librarian3_start">แล้วจะทำอะไรได้อีกล่ะ? เราคงมีแต่ต้องเชื่อมั่นในตัวมัลคุทและทำตามทางของเธอเท่านั้น</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_librarian4_start">เอาล่ะ… คงมีแต่ต้องลองเท่านั้น ทุกคนพร้อมนะ?</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_malkuth_start">คอยนึกถึงพื้นฐานไว้ทุกคน? ไปเลยทุกคนอย่าลังเลเด็ดขาด!</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_malkuth_die">…พูดอวดไว้ซะมากมายแต่ฉันก็ทำอย่างที่พูดไม้ได้อีกแล้วสินะ</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_librarian1_start">คราวนี้… ดูเหมือนจะเป็นเจ้าตุ๊กตาหมีนี่สินะ</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_librarian2_start">มันมักจะโหยหาความรักเสมอ</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_librarian3_start">ไม่อยากจะเชื่อเลยว่าคุณแองเจล่ากำลัง… กลายร่างเป็นอย่างนั้น</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_librarian4_start">ฉันก็ไม่รู้เหมือนกันว่ามันเกิดอะไรขึ้น… แต่พวกเราก็ระวังตัวไว้กันเถอะ</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_malkuth_start">ไม่เป็นไรนะทุกคน! แองเจล่าจะต้องกลับมาเป็นเหมือนเดิมแน่ ขอแค่เราค่อยๆช่วยเธอทีละขั้นตอน</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_malkuth_die">…พูดอวดไว้ซะมากมายแต่ฉันก็ทำอย่างที่พูดไม้ได้อีกแล้วสินะ</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_librarian1_start">ด-เดี๋ยวก่อน เราคงไม่โดนกัดเหมือนครั้งก่อนสินะ ใช่ไหม?</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_librarian2_start">น่ากลัวชะมัด… แค่คิดว่าเธอจะกลืนกินทุกอย่างให้หมดก็ขนลุกแล้ว…</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_librarian3_start">โอเค… ขอแค่เราทำอย่างงี้ต่อไปเธอก็จะกลับมาเป็นเหมือนเดิมใช่ไหม?</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_librarian4_start">ถ้าจะให้พูด… ก็คงงั้นมั้ง?</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_malkuth_start">พวกเราคงต้องใช้วิธีที่มุทะลุกว่านี้แล้ว</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_malkuth_die">…พูดอวดไว้ซะมากมายแต่ฉันก็ทำอย่างที่พูดไม้ได้อีกแล้วสินะ</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_librarian1_start">นี่ก็สู้มาหลายยกแล้วนะ… เริ่มจะเหนื่อยแล้วสิ</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_librarian2_start">นี่เธอเก็บอัดอั้นใจไว้ขนาดไหนกันเนี่ย…?</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_librarian3_start">ทุกคน อดทนไว้อีกนิดนึงนะ</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_librarian4_start">มันต้องมีเรื่องใหญ่บางอย่างที่เธอต้องพบเจอโดยที่เราไม่เคยรู้ก็ได้นะ…</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_malkuth_start">ฉันว่าเรามันจะจบแล้วล่ะ อดทนไว้อีกหน่อยนะทุกคน!</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_malkuth_die">…พูดอวดไว้ซะมากมายแต่ฉันก็ทำอย่างที่พูดไม้ได้อีกแล้วสินะ</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_librarian1_start">ชักไม่แน่ใจแล้วว่าจะสู้ต่อไหวมั้ย… เอาเหอะ ไม่ลองก็ไม่รู้</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_librarian2_start">นึกถึงสมัยที่พวกเรามักจะสะดุดล้มเพราะไอ้เถาวัลย์ที่เจ้านั้นปล่อยทิ้งไว้ตรงทางเดินเสมอเลย</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_librarian3_start">มันเหี่ยวเฉาและไร้ซึ่งชีวิตชีวา มันดูไม่เหมือนพืชอีกต่อไปแล้ว…</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_librarian4_start">…เหี่ยวเฉางั้นเหรอ ไม่แน่ว่ามันอาจจะกำลังแทนความทุกข์ทรมานที่เธอต้องฟันฝ่ามารึเปล่านะ?</text>
  
  <text id="QueenBee_Malkuth_start">ระวังตัวไว้นะอย่าหายใจสปอร์ของมันเข้าไปเด็ดขาด!</text>
  <text id="QueenBee_Malkuth_die">นี่ฉันทำตัวไฟแรงเกินไปสินะ…?</text>
  <text id="QueenBee_Malkuth_kill">เราคงไม่มีทางเลือดแล้วล่ะนอกจากต้องโค่นมันให้ได้…</text>
  <text id="QueenBee_librarian1_start">ดูเหมือนว่าเธอต้องการผึ้งงานไปรับใช้เธอมากกว่านี้อีกนะ</text>
  <text id="QueenBee_librarian1_kill">โทษทีที่ต้องมาทำลายอาณาจักรของเธอนะ… ก็สถานการณ์แบบนี้ไม่สู้ก็ตายเองนี่นา</text>
  <text id="QueenBee_librarian2_start">ถ้าฉันโดนเขี้ยวกับกรามนั้นบดขยี้ชั้นละก็…</text>
  <text id="QueenBee_librarian2_kill">ขอโทษนะ ตอนนี้ยังไม่อยากเป็นผึ้งบ้างานเท่าไหร่น่ะ…</text>
  <text id="QueenBee_librarian3_start">เอ่อคุณหมายถึงอะไรเหรอครับไอ้เจ้า ‘สปอร์’ เนี่ยคุณมัลคุท?</text>
  <text id="QueenBee_librarian3_kill">…ค่อนข้างจะรู้สึกคันคอแล้วแฮะ</text>
  
  <text id="RedMercenary_Gebura_start">…ระวังตัวไว้นะ เจ้าหมาป่านั่นเป็นเหตุผลเดียวของการมีชีวิตอยู่ของเจ้าหนูน้อยหมวกแดงนั่นน่ะ ไม่ทางใดก็ทางหนึ่ง</text>
  <text id="RedMercenary_Gebura_die">บ้าเอ้ย ไม่นึกเลยว่าต้องมาปลดเกษียณแบบนี้…</text>
  <text id="RedMercenary_Gebura_kill">ดูท่าเธอจะยังทุ่มเทกับหน้าที่หนึ่งเดียวนี่ของเธอสินะ</text>
  <text id="RedMercenary_librarian1_start">เพื่อนเอ๊ย… นี่มันโคตรอึดอัดเลย สองคนนั้นมันมีปัญหาอะไรกันเนี่ย?</text>
  <text id="RedMercenary_librarian1_kill">พวกเราเข้ามาติดลูกหลงที่อันตรายไม่น้อยเลยแฮะ…</text>
  <text id="RedMercenary_librarian2_start">นี่แหละ… ว่าทำไมเราถึงต้องกันไม่ให้เจ้าสองตัวนี้เจอหน้ากันเด็ดขาด…</text>
  <text id="RedMercenary_librarian2_kill">ดูเหมือนว่าจะอ่อนแอกว่าแต่ก่อนสินะ… แต่ก็ยังน่ากลัวไม่น้อยเลย</text>
  
  <text id="Wisdom_Chesed_start">ถึงจะพูดอย่างนั้นก็เถอะ เพื่อนเอ๊ย~ เอาจริงๆนะปัญญาไม่ใช่ทุกสิ่งทุกอย่างของชีวิตหรอก</text>
  <text id="Wisdom_Chesed_die">ฉันคงมาได้แค่นี้สินะ…</text>
  <text id="Wisdom_Chesed_kill">…น่าเสียดายจัง~ ดูท่าปัญญาที่มันแย่งมาจะไม่ใช่ของๆมันในท้ายที่สุดสินะ</text>
  <text id="Wisdom_librarian1_start">มันคงจะดีกว่าถ้ามันสามารถยอมรับตัวเองในแบบที่มันเป็นได้นะ</text>
  <text id="Wisdom_librarian1_kill">นั่นไม่ใช่วิธีที่จะทำให้ตัวเองฉลาดขึ้นนะ ไอ้เพื่อนยาก…</text>
  <text id="Wisdom_librarian2_start">น่าเสียดายที่มันทำไม่ได้เลยต้องมีคนต้องตายเพราะคราดของมันตั้งเยอะ</text>
  <text id="Wisdom_librarian2_kill">เอาจริงต่อให้มันจะมีความรู้มากมายมันก็ไม่มีทางกลายเป็นคนที่ฉลาดขึ้นหรอก</text>

  <text id="Woodsman_Chesed_start">ดูท่าอกของเจ้าเพื่อนยากนั่นจะยังว่างเปล่าอยู่สิน้า~</text>
  <text id="Woodsman_Chesed_die">ฉันคงมาได้แค่นี้สินะ…</text>
  <text id="Woodsman_Chesed_kill">บางทีก็สงสัยเหลือเกินว่าอะไรที่ทำให้เจ้าก้อนเหล็กยักษ์นี่มันเคลื่อนไหวได้ยังไง</text>
  <text id="Woodsman_librarian1_start">…ใช่ ฉันคิดว่ามันยังคงอยากได้หัวใจอุ่นๆไปเติมเต็มความว่างเปล่าสินะ?</text>
  <text id="Woodsman_librarian1_kill">ก็เหมือนพวก Abnormalities ทั่วไป… วาระสุดท้ายของมันจะน่าเศร้าเสมอ</text>
  <text id="Woodsman_librarian2_start">เอ้อแล้วก็นะ… ฉันยังจำได้อยู่ว่านายเป็นคนที่ "หัวใจอบอุ่น" จังเลยนะ</text>
  <text id="Woodsman_librarian2_kill">บอกตามตรง รู้สึกไม่ดีเลยที่จะต้องพราก… "ของรัก" ของมันไป</text>
  <text id="Woodsman_librarian3_start">รุ่นพี่… อย่าเล่นมุกน่ากลัวแบบนั้นแล้วมาตั้งสมาธิกับการต่อสู้เถอะนะ…</text>
  <text id="Woodsman_librarian3_kill">ฉันไม่สนหรอกว่าทุกคนจะว่าไง แต่ฉันไม่สงสารเจ้านี่เลยซักนิด…</text>

	<text id="Butterflies_yesod_start">ระวังตัวไว้ให้ดี เพราะมันไม่มีทางลังเลที่จะใช้ประโยชน์จากจุดอ่อนพวกนายแน่</text>
	<text id="Butterflies_yesod_die">ทั้งหมดเป็นเพราะความไม่รอบคอบของฉันเองแหละที่ต้องมาเจอชะตาแบบนี้</text>
	<text id="Butterflies_yesod_kill">…สู่สุคติอย่างสงบ… งานเราจบแล้ว พวกเรากลับกันเถอะ</text>
	<text id="Butterflies_librarian1_start">ผีเสื้อพวกนี้แตะโดนแล้วเย็นชะมัด ขนฉันลุกซู่เลย</text>
	<text id="Butterflies_librarian1_kill">เท่านี้บรรณารักษ์คนสุดท้ายของเราก็เป็นอิสระแล้วใช่ไหม? พวกเรามาเตรียมต้อนรับเขาอย่าอบอุ่นดีกว่าว่ามั้ย?</text>
	<text id="Butterflies_librarian2_start">เพื่อนร่วมงานเราไม่น้อยเลยที่ต้องลงไปนอนในโลงนั้น ใช่</text>
	<text id="Butterflies_librarian2_kill">ยังหนาวอยู่เลย… รู้สึกไม่ค่อยดีเลย พวกเรากลับกันเถอะ</text>
	<text id="Butterflies_librarian3_start">เดินผ่านฝูงผีเสื้อนี่นทีไรสันหลังก็เย็นวาบทุกที…</text>
	<text id="Butterflies_librarian3_kill">ไอ้โลงศพนั่นมันนอนสบายมั้ยนะ…</text>
  
	<text id="Y_Angela_Murder_yesod_start">ทุกอย่างจะโอเคเองถ้าเราสามารถทำให้เธอกลับไปเป็นเหมือนเดิมได้ เตรียมตัวให้ดีทุกคน</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_yesod_die">…อย่าตกใจเด็ดขาดและตั้งสมาธิกับเรื่องที่ต้องทำตรงหน้าไว้</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_librarian1_start">กังวลมากไปแล้วนะ ค่อยๆหายใจเข้าลึกๆก่อนนะ</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_librarian2_start">เหมือนเคยได้ยินว่าเคยมีเรื่องคล้ายๆแบบนี้เกิดขึ้นเหมือนกัน ฉันว่าพวกเราก็รับมือได้เหมือนกันแหละ</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_librarian3_start">นั่นเธอโอเคมั้ยเนี่ย…? จะเอาไงดีถ้าเธอไม่กลับไปเป็นเหมือนเดิม…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_librarian4_start">ฮ่าฮ่าาา… แปลกจังเลยแฮะ ต้องถ่างตาตัวเองให้ตื่นหน่อยแล้ว</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_yesod_start">ทุกคนโอเคไหม? บอกฉันทันทีนะถ้าบาดเจ็บอะไร</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_yesod_die">…อย่าตกใจเด็ดขาดและตั้งสมาธิกับเรื่องที่ต้องทำตรงหน้าไว้</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_librarian1_start">จำได้มั้น ไอ้เครื่องจักรประหลาดนั่นที่จะหมุนติ้วๆแล้วลงไปกองกับพื้นเองน่ะ</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_librarian2_start">ทางฉันไม่มีปัญหา แต่ก็นะนั่นเป็นอะไรที่ดูคุ้นๆชะมัด…</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_librarian3_start">อ๋อเธอจะแปลงร่างไปเรื่อยๆแบบนี้นี่เอง… เริ่มรู้รูปแบบมันละ</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_librarian4_start">ฉันยังสบายดีอยู่ ถึงยังไงก็เถอะพวกเราก็ยังต้องระวังตัวให้ดี</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_yesod_start">…ฉันหวังว่าเธอจะกลับมาเป็นตัวของตัวเองให้เร็วที่สุด เราจะได้มานั่งถกเรื่องปัญหาด้วยซักที</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_yesod_die">…อย่าตกใจเด็ดขาดและตั้งสมาธิกับเรื่องที่ต้องทำตรงหน้าไว้</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_librarian1_start">นี่อาจเป็นโอกาสที่เราจะได้ทำความเข้าใจกับปัญหาของเธอก็ได้นะ</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_librarian2_start">มันเป็นเรื่องปกติอยู่แล้วที่เราจะรู้สึกหลงทางน่ะ แม้แต่เราก็ยังเจอบ้างเป็นครั้งคราว มันไม่ใช่เรื่องที่ง่ายเลย…</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_librarian3_start">ก็ใช่ว่าเราจะมีดวงตาที่หยั่งรู้ไปซะทุกเรื่องหรอก…</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_librarian4_start">สิ่งที่เราทำได้คงมีแต่ช่วยให้เธอได้เผชิญหน้ากับมันแทนที่จะหลีกหนีมันต่อไป</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_yesod_start">ฉันไม่่คิดหรอกนะว่าเรื่องนี้มันมีถูกหรือผิด สิ่งที่สำคัญที่สุดคือการที่เราจะยอมรับมันยังไง</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_yesod_die">…อย่าตกใจเด็ดขาดและตั้งสมาธิกับเรื่องที่ต้องทำตรงหน้าไว้</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_librarian1_start"> เอาเถอะ ตอนนี้เรามาตั้งใจสู้กันก่อนเถอะ</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_librarian2_start">ขีดสุดที่คนๆหนึ่งจะสามารถแสดงความเห็นอกเห็นใจและการให้อภัยได้นั้นมันไม่เท่ากันนี่นา</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_librarian3_start">ถึงยังไงก็เถอะ ก็ใช่ว่าทุกคนจะเข้าใจในทุกสิ่งที่เธอทำ</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_librarian4_start">ไม่แน่ว่าแองเจล่าอาจจะไม่มีทางเลือกก็ได้นะ…</text>
	<text id="Y_Angela_Der_yesod_start">…ดูท่าเราไกล้จะถึงจุดจบแล้วล่ะ ทุกคนอย่าพึ่งปล่อยมือจากอาวุธนะ</text>
	<text id="Y_Angela_Der_yesod_die">…อย่าตกใจเด็ดขาดและตั้งสมาธิกับเรื่องที่ต้องทำตรงหน้าไว้</text>
	<text id="Y_Angela_Der_librarian1_start">ไอ้กระสุนที่ไร้การต้านทานนี่ก็ฆ่าเพื่อนร่วมงานฉันไปหลายคนเหมือนกันนะ</text>
	<text id="Y_Angela_Der_librarian2_start">ฉันก็จำได้อยู่ เจ้ากระสุนนั้นมันบินเป็นเส้นตรงและแม่นยำมาก…</text>
	<text id="Y_Angela_Der_librarian3_start">คิดงั้นเหมือนกัน… เรามาสู้ต่อไปให้ถึงตอนจบกันเถอะ…</text>
	<text id="Y_Angela_Der_librarian4_start">…เริ่มจะทนรับมือรับตีนไม่ไหวแล้วนะ ขอแค่เราสู้อีกนิดเดียวใช่ไหม?</text>

  <text id="Wolf_Gebura_start">Heads up, it’s not as weak as it seems right now.</text>
  <text id="Wolf_Gebura_die">บ้าเอ้ย ไม่นึกเลยว่าต้องมาปลดเกษียณแบบนี้…</text>
  <text id="Wolf_Gebura_kill">A being that was meant to be the bad guy… Aight, let’s head back now.</text>
  <text id="Wolf_librarian1_start">This guy looks pretty docile? Maybe that scary wolf was just Red Hood’s delusion.</text>
  <text id="Wolf_librarian1_kill">…It was a pretty pitiful thing, overall.</text>
  <text id="Wolf_librarian2_start">Huh, so you never got to see its other side ‘cause you were a new recruit? Let me tell you how ferocious it looked.</text>
  <text id="Wolf_librarian2_kill">Not so pitiful to me. He was destined to be bad, after all.</text>
  
  <text id="GreedKing_Tiphereth_start">Watch out. It’s reckless to step in her way without any preparation.</text>
  <text id="GreedKing_Tiphereth_die">ดูท่าเธอจะอ่าน… การเคลื่อนไหวฉันออกแล้ว…</text>
  <text id="GreedKing_Tiphereth_kill">…It’s all the same. She was a magical girl no more.</text>
  <text id="GreedKing_librarian1_start">The gilded splendor is the same as before…</text>
  <text id="GreedKing_librarian1_kill">Well… It doesn’t make sense to wish for the happiness of others without your own.</text>
  <text id="GreedKing_librarian2_start">Definitely. I remember running for my life…</text>
  <text id="GreedKing_librarian2_kill">The hardened avarice won’t ever change, I suppose…</text>
  <text id="GreedKing_librarian3_start">Whenever I saw it crawling from the other side of the corridor… It was terrifying.</text>
  <text id="GreedKing_librarian3_kill">How can something like greed be so dazzling…</text>

  <text id="Laetitia_Hod_start">I’m sorry for the kid, but… Maybe that could work out?</text>
  <text id="Laetitia_Hod_die">ตัวฉันชาไปหมดแล้ว ทำยังไงดี…</text>
  <text id="Laetitia_Hod_kill">I’m feeling kind of guilty…</text>
  <text id="Laetitia_librarian1_start">Hear me out; what if we used her hospitality to friends to our advantage…</text>
  <text id="Laetitia_librarian1_kill">Friend, huh… Even that monster can be a friend to someone.</text>
  <text id="Laetitia_librarian2_start">…That’s not the kind of gift you’d want, yeah?</text>
  <text id="Laetitia_librarian2_kill">Doesn’t feel good to be taking this little fella away from her…</text>
  <text id="Laetitia_librarian3_start">As much as it’s nice to care for your friend…</text>
  <text id="Laetitia_librarian3_kill">Innocence really can be the scariest thing… That was outright creepy.</text>
  
  <text id="H_Angela_BlackSwan_Hod_start">Let’s get ready. Don’t wear yourselves out, okay?</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_Hod_die">…I was, nothing but trouble until the end.</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_librarian1_start">No need to worry guys. We just need to trust Hod and follow her.</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_librarian2_start">…This is the kind of stuff I’d see in a containment unit.</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_librarian3_start">This can’t be real… What are we supposed to do…</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_librarian4_start">A-Are you saying that’s… what Miss Angela turned into…?</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_Hod_start">I guess we can’t fully understand each other’s stories.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_Hod_die">…I was, nothing but trouble until the end.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_librarian1_start">That’s why we can’t be too hasty to sympathize with her.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_librarian2_start">You tell me. I’m not one to talk about what I never experienced.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_librarian3_start">I gotta wonder how lonely it must feel to be unable to build relationships, no matter what you do.</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_librarian4_start">…Such a cruel role she had to fill.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_Hod_start">…Okay. We’ve got to do what we must do right now.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_Hod_die">…I was, nothing but trouble until the end.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_librarian1_start">That’s right. There wasn’t a lot you could do about the situation.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_librarian2_start">Hod… Please don’t get too concerned over this.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_librarian3_start">True. …It’s freaky for sure. And I still don’t get what’s going on.</text>
  <text id="H_Angela_Bug_librarian4_start">Miss Angela is becoming even creepier…</text>
  <text id="H_Angela_Red_Hod_start">She thinks she has nothing for herself… I’m sure of it.</text>
  <text id="H_Angela_Red_Hod_die">…I was, nothing but trouble until the end.</text>
  <text id="H_Angela_Red_librarian1_start">Could it be about that… “perfect book” she was looking for?</text>
  <text id="H_Angela_Red_librarian2_start">Maybe it’s her own happiness…</text>
  <text id="H_Angela_Red_librarian3_start">Not sure what she’s desiring, though.</text>
  <text id="H_Angela_Red_librarian4_start">Desire and obsession soaked in blood…</text>
  <text id="H_Angela_Shy_Hod_start">I think we’re almost done… Hang on tight.</text>
  <text id="H_Angela_Shy_Hod_die">…I was, nothing but trouble until the end.</text>
  <text id="H_Angela_Shy_librarian1_start">Well, anyway… We have a job to finish.</text>
  <text id="H_Angela_Shy_librarian2_start">But… There’s no way a home earned this way could be comforting.</text>
  <text id="H_Angela_Shy_librarian3_start">Was she only looking for a place to rest?</text>
  <text id="H_Angela_Shy_librarian4_start">She could look that horrendous…?</text>

  <text id="Alriune_netzach_start">Maybe… We’ll need something that can understand that thing.</text>
  <text id="Alriune_netzach_die">ช่างผลมันเถอะ ในที่สุดฉันก็ได้หลับซะที…</text>
  <text id="Alriune_netzach_kill">…The aroma won’t go away.</text>
  <text id="Alriune_librarian1_start">That’s awful… Where’s that “deep forest” supposed to be?</text>
  <text id="Alriune_librarian1_kill">I get this burning smell inside my mouth.</text>
  <text id="Alriune_librarian2_start">…Its weapon used to give off the same smell, too.</text>
  <text id="Alriune_librarian2_kill">It certainly looked fancy…</text>
  <text id="Alriune_librarian3_start">Ugh… The aroma is as strong as ever.</text>
  <text id="Alriune_librarian3_kill">It was a beautiful scenery alright… But it wasn’t pleasing to look at.</text>
  
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_netzach_start">…One thing is for sure: We can save her.</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_netzach_die">…Sorry I couldn’t help much.</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_librarian1_start">What can we do? We gotta believe…</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_librarian2_start">Netzach… Tell me there’s a way out of this…?</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_librarian3_start">I think I heard of that…</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_librarian4_start">Is something about to happen again…?</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_netzach_start">Your own safety comes first… Tell me if you’re too exhausted for this.</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_netzach_die">…Sorry I couldn’t help much.</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_librarian1_start">We’re the only people who can do something about her here.</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_librarian2_start">Looks like we’re caught in the middle of complicated matters…</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_librarian3_start">Don’t be so down, will you? We have to give it a shot.</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_librarian4_start">This isn’t normal… Can we get to the end of this…?</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_netzach_start">Which means it’s getting more dangerous, too…</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_netzach_die">…Sorry I couldn’t help much.</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_librarian1_start">…Is it just me, or are things getting worse?</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_librarian2_start">I guess borrowing power from them isn’t always a good thing…</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_librarian3_start">It’s… possible to be possessed that way?</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_librarian4_start">Together forever, huh… She’s saying the same things he did.</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_netzach_start">…You don’t have to try too hard to understand.</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_netzach_die">…Sorry I couldn’t help much.</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_librarian1_start">How are we gonna understand each other? It’s just unfair that she won’t even talk it out.</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_librarian2_start">We can worry about that later.</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_librarian3_start">I don’t get it. Why did she have to go so far…</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_librarian4_start">If she wanted to live so desperately, she should get how we feel…</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_netzach_start">It’s nearly over. Just a bit more…</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_netzach_die">…Sorry I couldn’t help much.</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_librarian1_start">I’m sorry to push you guys, but let’s buck up till it’s over.</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_librarian2_start">Please, we might get royally screwed if any of us leave the battle…</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_librarian3_start">You okay? Wanna step back for a bit?</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_librarian4_start">…Huff, I’m not feeling very well.</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_netzach_start">Let’s end this here and now so we don’t have to go back twice.</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_netzach_die">…Sorry I couldn’t help much.</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_librarian1_start">We didn’t do something wrong, did we?</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_librarian2_start">That form… looks like we’re her audience.</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_librarian3_start">…Still as freaky as the first time.</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_librarian4_start">What? …Why are we back here?</text>

  <text id="Snow_Roland_start">Well, damn… Everything froze over?</text>
  <text id="Snow_Roland_die">…This snowstorm is pretty chilly.</text>
  <text id="Snow_Roland_SaveLibrarian">Hey, you awake now?</text>
  <text id="Snow_Roland_kill">Whew… The chill still hasn’t gone away.</text>
  <text id="Snow_librarian1_start">…Ah, I’m still feeling dizzy… but it’s nothing too bad.</text>
  <text id="Snow_librarian1_SaveLibrarian">It shattered… Hey, come to your senses now.</text>
  <text id="Snow_librarian1_kill">This palace hasn’t changed much from before.</text>
  <text id="Snow_librarian2_start">Mmh… …Oh, I’m good now.</text>
  <text id="Snow_librarian2_SaveLibrarian">We did it…! Can you move?</text>
  <text id="Snow_librarian2_kill">Looks like spring is coming…</text>
  <text id="Snow_librarian3_start">I’m alright for the most part… Thanks for saving me!</text>
  <text id="Snow_librarian3_SaveLibrarian">I know you must be shocked, but take your time. And don’t try to get up too quickly…!</text>
  <text id="Snow_librarian3_kill">It seemed as if it would last forever… Though it melted away, in the end.</text>

  <text id="BigBird_librarian1_start">The most dangerous beast in the forest is the one we’re facing right now…</text>
  <text id="BigBird_librarian1_kill">I appreciate how the birdie wants to save us from the “beast”, but I’m really fine without its help…</text>
  <text id="BigBird_librarian2_start">I remember. We had to put that bird to sleep before we could work with it.</text>
  <text id="BigBird_librarian2_kill">…Did we kill it? Is it over?</text>
  <text id="BigBird_librarian3_start">Anyway… Lady Binah isn’t here to help us, so we should do this on our own.</text>
  <text id="BigBird_librarian3_kill">Thank goodness we could handle it…</text>

  <text id="Heaven_librarian1_start">…We shouldn’t look away, huh.</text>
  <text id="Heaven_librarian1_kill">Sigh… It looks as horrid as ever.</text>
  <text id="Heaven_librarian2_start">We’d better dispose of it quickly…</text>
  <text id="Heaven_librarian2_kill">Hokma, and everyone else… Are you alright?</text>
  <text id="Heaven_librarian3_start">We can’t let that thing multiply anymore…</text>
  <text id="Heaven_librarian3_kill">I’m not exactly tired… But I’m mentally worn out…</text>
  <text id="Heaven_Hokma_start">If you are prepared… then let us begin.</text>
  <text id="Heaven_Hokma_die">…</text>
  <text id="Heaven_Hokma_kill">…Victory is within our reach. I urge you all to keep it up.</text>

  <text id="SmilingMountain_Gebura_start">We should take it down as quickly as possible.</text>
  <text id="SmilingMountain_Gebura_die">บ้าเอ้ย ไม่นึกเลยว่าต้องมาปลดเกษียณแบบนี้…</text>
  <text id="SmilingMountain_Gebura_kill">All that’s left in the end is a pile of dead bodies.</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian1_start">…Ugh, this place reeks of filth.</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian1_kill">Gross… It was just a big lump after all.</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian2_start">It’ll be hell to deal with as it grows bigger…</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian2_kill">…What is making that thing smile like that.</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian3_start">You heard Ms. Gebura. Let’s be fast.</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian3_kill">Chilly… I’m still disgusted by it.</text>

  <text id="Waygohome_Chesed_start">It might feel like we’re not in our home anymore,
but let’s keep calm and get started~</text>
  <text id="Waygohome_Chesed_die">ฉันคงมาได้แค่นี้สินะ…</text>
  <text id="Waygohome_Chesed_kill">Maybe it’s their appearance… My heart is aching~</text>
  <text id="Waygohome_librarian1_start">…I don’t think I’ve ever seen them before?</text>
  <text id="Waygohome_librarian1_kill">We sure would love to go back to our homes if we could.</text>
  <text id="Waygohome_librarian2_start">Don’t tell me, are they related to the nightmarish duo from before?</text>
  <text id="Waygohome_librarian2_kill">It would’ve been a real pain in the ass if they were in our facility.</text>
  <text id="Waygohome_librarian3_start">I’m stumped on how we’re supposed to suppress them…</text>
  <text id="Waygohome_librarian3_kill">We’ve been seeing lots of new things here.</text>

  <text id="Servant_Tiphereth_start">We might be able to handle this if we figure out why she was consumed with wrath.</text>
  <text id="Servant_Tiphereth_die">ดูท่าเธอจะอ่าน… การเคลื่อนไหวฉันออกแล้ว…</text>
  <text id="Servant_Tiphereth_kill">Upholding balance, huh…</text>
  <text id="Servant_librarian1_start">So… We’re supposed to kill those wooden puppets?</text>
  <text id="Servant_librarian1_kill">Yeesh… They’re all nuts…</text>
  <text id="Servant_librarian2_start">She seems to be looking for something…</text>
  <text id="Servant_librarian2_kill">Justice… Certainly reminds me of them.</text>
  <text id="Servant_librarian3_start">What’s this now? …I’m seeing a bunch of wood dolls.</text>
  <text id="Servant_librarian3_kill">What caused her to be so furious, I wonder…</text>
  <text id="Servant_Wrath_win">We were… We were true friends. Right?</text>
  
  <text id="T_roland_Queenofhatred_Tiphereth_start">We don’t know everything about Roland, and we might not understand him fully… But we’ve still got to face him head on.</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_Tiphereth_die">…Sorry. I wasn’t much help.</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_librarian1_start">We’d do something, but there’s too little we know…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_librarian2_start">The power wasn’t just affecting Lady Angela?</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_librarian3_start">Roland turned into that…?</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_librarian4_start">What? …Well this is new, alright.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_Tiphereth_start">It must feel hopeless for sure, more than words could describe…</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_Tiphereth_die">…Sorry. I wasn’t much help.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_librarian1_start">And that poison is about to hurt us now.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_librarian2_start">Even if the fault lies on yourself, being ridden with too much guilt will eat away at you like poison.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_librarian3_start">I’ll never get it completely, since I haven’t experienced it myself.</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_librarian4_start">…I wonder how it feels to lose the very thing you wanted to protect.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_Tiphereth_start">The sadness of one’s pleasure being taken away will be the same, however big or small it may be.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_Tiphereth_die">…Sorry. I wasn’t much help.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_librarian1_start">Don’t you know how big of a bliss it is to live a peaceful life in this City?</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_librarian2_start">As they say, being denied even the hope of having a tiny bit of happiness is such a sad thing.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_librarian3_start">It might get weakened for a while, but it won’t disappear for good.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_librarian4_start">Do you think there can be an end to greed?</text>
  <text id="T_roland_Servant_Tiphereth_start">I’m okay. Don’t worry about me and focus on the fight.</text>
  <text id="T_roland_Servant_Tiphereth_die">…Sorry. I wasn’t much help.</text>
  <text id="T_roland_Servant_librarian1_start">Things are getting tough. How’s Ms. Tiphereth doing?</text>
  <text id="T_roland_Servant_librarian2_start">Everyone taking care of yourselves?</text>
  <text id="T_roland_Servant_librarian3_start">Can we really do this…</text>
  <text id="T_roland_Servant_librarian4_start">This really is like a monster… He’s turning even creepier.</text>
  <text id="T_roland_Fool_Tiphereth_start">Don’t worry. I believe we can do it.</text>
  <text id="T_roland_Fool_Tiphereth_die">…Sorry. I wasn’t much help.</text>
  <text id="T_roland_Fool_librarian1_start">Ms. Tiphereth… What should we do…</text>
  <text id="T_roland_Fool_librarian2_start">It seems like there are lots of Abnormalities we never had the chance to see…</text>
  <text id="T_roland_Fool_librarian3_start">I haven’t seen anything about this one in the records…</text>
  <text id="T_roland_Fool_librarian4_start">What the heck is this… A clown?</text>

  <text id="Clock_Hokma_start">…What flows cannot be stopped, is it?</text>
  <text id="Clock_Hokma_die">…</text>
  <text id="Clock_Hokma_kill">Alas, silence does not always bring about positive outcomes.</text>
  <text id="Clock_librarian1_start">A price… for silence…? What is it trying to say?</text>
  <text id="Clock_librarian1_kill">I guess the lesson was “Don’t waste your time.”</text>
  <text id="Clock_librarian2_start">A scythe… clock? What does it mean?</text>
  <text id="Clock_librarian2_kill">…Phew, I was in such a hurry; I’m outta breath.</text>
  <text id="Clock_librarian3_start">Maybe there are more things we didn’t get to see before…</text>
  <text id="Clock_librarian3_kill">Silence and death are similar in nature… I suppose that’s not wrong…</text>
  
  <text id="SmallBird_librarian1_start">We used to joke about whoever got pecked by the bird being the bad guy, yeah?</text>
  <text id="SmallBird_librarian1_kill">It looks even smaller when it’s in a cage…</text>
  <text id="SmallBird_librarian2_start">Yeah. We even placed bets on who’d be taking the pecks!</text>
  <text id="SmallBird_librarian2_kill">Yep. Something awful happens if someone hits it…</text>
  <text id="SmallBird_librarian3_start">Everybody had to tighten up whenever it fluttered out of containment.</text>
  <text id="SmallBird_librarian3_kill">Hmm… That was a pretty safe method?</text>

  <text id="LongBird_Binah_start">How curious. To face a being lying dormant within a book in such a way…</text>
  <text id="LongBird_Binah_die">…</text>
  <text id="LongBird_Binah_kill">You have done well. Let us return and take a break.</text>
  <text id="LongBird_librarian1_start">It is supposedly weakened… But we shouldn’t let our guard down nonetheless.</text>
  <text id="LongBird_librarian1_kill">What does it mean to be fair, really?</text>
  <text id="LongBird_librarian2_start">Its scale was always tilted to one side, I wasn’t sure if its judgement could be trusted…</text>
  <text id="LongBird_librarian2_kill">Like the other birds we met, its motives might have been innocent.</text>
  <text id="LongBird_librarian3_start">The sound of its scale tilting used to give me the chills.</text>
  <text id="LongBird_librarian3_kill">Justice… What is justice, I wonder.</text>

  <text id="Nos_Gebura_start">It looks awfully starved… We’d better be careful.</text>
  <text id="Nos_Gebura_die">บ้าเอ้ย ไม่นึกเลยว่าต้องมาปลดเกษียณแบบนี้…</text>
  <text id="Nos_Gebura_kill">…A vampire, huh. Think I heard of it somewhere.</text>
  <text id="Nos_librarian1_start">It seems to want something… Kind of horrifying.</text>
  <text id="Nos_librarian1_kill">New Abnormalities keep showing up when you think you’ve seen them all…</text>
  <text id="Nos_librarian2_start">It does. Doesn’t really look like a monster…</text>
  <text id="Nos_librarian2_kill">Slurping blood? Yuck, that’s gross…</text>
  <text id="Nos_librarian3_start">…Doesn’t it look sort of similar to us?</text>
  <text id="Nos_librarian3_kill">My body feels weak for some reason…</text>
  
  <text id="G_Roland_Red_Gebura_start">…Alright, we’re doing this.</text>
  <text id="G_Roland_Red_Gebura_die">บ้าเอ้ย ไม่นึกเลยว่าต้องมาปลดเกษียณแบบนี้…</text>
  <text id="G_Roland_Red_librarian1_start">Ms. Gebura! I think we’re all prepared!</text>
  <text id="G_Roland_Red_librarian2_start">Well, if they could do it, we can do it.</text>
  <text id="G_Roland_Red_librarian3_start">So that was what the librarians downstairs were talking about…</text>
  <text id="G_Roland_Red_librarian4_start">That certainly looks dreadful…</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_Gebura_start">You all remember it well. Let’s have a go at it, then.</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_Gebura_die">บ้าเอ้ย ไม่นึกเลยว่าต้องมาปลดเกษียณแบบนี้…</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_librarian1_start">That’s what Ms. Gebura taught us!</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_librarian2_start">Right. When one wields a sword, the purpose has to be clear…</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_librarian3_start">Acting out of anger and grief is nothing more than a display of frustration.</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_librarian4_start">A slaughter that’s lost its meaning…</text>
  <text id="G_Roland_Smile_Gebura_start">We can discuss whether or not we’ll forgive the atrocity after we’ve finished this.</text>
  <text id="G_Roland_Smile_Gebura_die">บ้าเอ้ย ไม่นึกเลยว่าต้องมาปลดเกษียณแบบนี้…</text>
  <text id="G_Roland_Smile_librarian1_start">Maybe what he did was unforgivable…</text>
  <text id="G_Roland_Smile_librarian2_start">How many people did he kill…? He’s scaring me.</text>
  <text id="G_Roland_Smile_librarian3_start">Once you start looking back, you can’t easily stop.</text>
  <text id="G_Roland_Smile_librarian4_start">A mountain of bodies…</text>
  <text id="G_Roland_Nos_Gebura_start">It won’t do good to force consolation on him too much.</text>
  <text id="G_Roland_Nos_Gebura_die">บ้าเอ้ย ไม่นึกเลยว่าต้องมาปลดเกษียณแบบนี้…</text>
  <text id="G_Roland_Nos_librarian1_start">I hope this’ll make him feel better…</text>
  <text id="G_Roland_Nos_librarian2_start">I guess that says a lot about the emotions pent up in his heart.</text>
  <text id="G_Roland_Nos_librarian3_start">They’re all violent ones…</text>
  <text id="G_Roland_Nos_librarian4_start">Hey, that’s… the thing we saw for the first time recently.</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_Gebura_start">…Maybe I can understand a tiny fraction of you, Roland.</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_Gebura_die">บ้าเอ้ย ไม่นึกเลยว่าต้องมาปลดเกษียณแบบนี้…</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_librarian1_start">Anyway… I think it’s almost over.</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_librarian2_start">Hearing it mimic the voice of my coworker almost made me barf.</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_librarian3_start">That’s just the shape I remember… A creature trying to mimic humans…</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_librarian4_start">Ugh… The nightmares are coming back…</text>

  <text id="Ozma_Chesed_start">That pumpkin must’ve been the only thing left by her side.</text>
  <text id="Ozma_Chesed_die">ฉันคงมาได้แค่นี้สินะ…</text>
  <text id="Ozma_Chesed_kill">I can’t say I like the outcome all that much~</text>
  <text id="Ozma_librarian1_start">I’m not even sure how to guess the preferences of things I see for the first time…</text>
  <text id="Ozma_librarian1_kill">Feels uncomfy… Happiness was all it wanted.</text>
  <text id="Ozma_librarian2_start">Someone put a curse upon her. That’s messed up.</text>
  <text id="Ozma_librarian2_kill">…I feel sorry.</text>
  <text id="Ozma_librarian3_start">…That’s one terrible state for a princess to be in.</text>
  <text id="Ozma_librarian3_kill">I don’t feel… that good winning this one.</text>
  
  <text id="C_roland_Wisdom_Chesed_start">However this might go, let’s give it a shot~ Y’all know how, right?</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_Chesed_die">ฉันคงมาได้แค่นี้สินะ…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_librarian1_start">Hey, counseling doesn’t work every time, either.</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_librarian2_start">I’m not sure if this is a valid way to resolve ill feelings…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_librarian3_start">You’re telling me. I’ve never seen him so upset before…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_librarian4_start">…I heard a lot about this, but it still managed to throw my mind into confusion.</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_Chesed_start">That ‘forest’ will never go away.</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_Chesed_die">ฉันคงมาได้แค่นี้สินะ…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_librarian1_start">And that might include us.</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_librarian2_start">Could be the people he accuses of taking away his happiness…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_librarian3_start">What do the trees represent for Roland?</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_librarian4_start">That’s kinda scary…</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_Chesed_start">…I’m sure anyone has a home in which to roost~</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_Chesed_die">ฉันคงมาได้แค่นี้สินะ…</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_librarian1_start">Does Roland have a place to return to, Chesed?</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_librarian2_start">Having no place for the mind to find peace must be a sad thing.</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_librarian3_start">A place where one can rest easy must be home.</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_librarian4_start">Heading back home, huh…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_Chesed_start">Let’s not bother ourselves too much about it. Him coming to a realization on his own is the most vital part.</text>
  <text id="C_roland_Ozma_Chesed_die">ฉันคงมาได้แค่นี้สินะ…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_librarian1_start">Yeah. We’ll never wholly understand every part of a different person.</text>
  <text id="C_roland_Ozma_librarian2_start">…We aren’t exactly trying to pity Roland or anything.</text>
  <text id="C_roland_Ozma_librarian3_start">That Abnormality was a being that became a monster again, I was told…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_librarian4_start">That’s sorta different from the horrible form we saw last time.</text>
  <text id="C_roland_Oz_Chesed_start">Yep. And we’ll get to realize that in time… Roland will, too.</text>
  <text id="C_roland_Oz_Chesed_die">ฉันคงมาได้แค่นี้สินะ…</text>
  <text id="C_roland_Oz_librarian1_start">Are those even things we have?</text>
  <text id="C_roland_Oz_librarian2_start">Wisdom… Heart… Courage… And a place to calm oneself.</text>
  <text id="C_roland_Oz_librarian3_start">Those are all things that are good by his standards…</text>
  <text id="C_roland_Oz_librarian4_start">Make people happy? …That’s totally a lie.</text>

  <text id="B_roland_Big_Binah_start">Indeed. We shall let him freely utter his sentiments first.</text>
  <text id="B_roland_Big_Binah_die">…</text>
  <text id="B_roland_Big_librarian1_start">Dunno… We’ve got to do what we can somehow…</text>
  <text id="B_roland_Big_librarian2_start">Needs a lot of energy to take a revelation and actually change your mindset.</text>
  <text id="B_roland_Big_librarian3_start">You’re right. Even minor thoughts are hard to change on my own…</text>
  <text id="B_roland_Big_librarian4_start">I wonder if we can be of any help.</text>
  <text id="B_roland_Small_Binah_start">I would suggest you be faithful to the present moment, rather than worry about the future.</text>
  <text id="B_roland_Small_Binah_die">…</text>
  <text id="B_roland_Small_librarian1_start">Hang on… We’re not gonna have to face what I’m thinking of at the end of this, are we?</text>
  <text id="B_roland_Small_librarian2_start">Right now, we have that beast to handle…</text>
  <text id="B_roland_Small_librarian3_start">Depends on the person.</text>
  <text id="B_roland_Small_librarian4_start">Is it right for someone to impose their own definition of justice and punish others based on it?</text>
  <text id="B_roland_Long_Binah_start">Let us suspend discussion on the advisability of it for now.</text>
  <text id="B_roland_Long_Binah_die">…</text>
  <text id="B_roland_Long_librarian1_start">If you believe it’s righteous, then it becomes the righteous thing; isn’t that how it works?</text>
  <text id="B_roland_Long_librarian2_start">Determining that is a subjective issue in the first place…</text>
  <text id="B_roland_Long_librarian3_start">You can’t really draw a line in the sand between right and wrong.</text>
  <text id="B_roland_Long_librarian4_start">An unjust scale… If I can call it that.</text>
  <text id="B_roland_End_Binah_start">That is the reason we are aiding him.</text>
  <text id="B_roland_End_Binah_die">…</text>
  <text id="B_roland_End_librarian1_start">I suppose just seeing it doesn’t count as facing it properly, right?</text>
  <text id="B_roland_End_librarian2_start">Who knew we’d have to face THIS fear again?</text>
  <text id="B_roland_End_librarian3_start">It really feels like the end…</text>
  <text id="B_roland_End_librarian4_start">Lady Binah… It seems we’ve almost reached the conclusion.</text>

  <text id="BlueStar_Hokma_start">If your faith in a certain thing is strong enough, your mind will not sway for other temptations.</text>
  <text id="BlueStar_Hokma_die">…</text>
  <text id="BlueStar_Hokma_kill">…I urge you to rest first. Let us organize once you have come to your senses.</text>
  <text id="BlueStar_librarian1_start">If we don’t stay sharp… We might be dragged to that place.</text>
  <text id="BlueStar_librarian1_die">Ahh… It’s here… Please take me…!</text>
  <text id="BlueStar_librarian1_kill">That was revolting… I really don’t feel like getting all up in there.</text>
  <text id="BlueStar_librarian2_start">Sigh… It wasn’t easy having to deal with it sucking up employees.</text>
  <text id="BlueStar_librarian2_die">I can hear it now! The voice… It calls for me!</text>
  <text id="BlueStar_librarian2_kill">I sorta felt I… missed it… for some reason.</text>
  <text id="BlueStar_librarian3_start">Here and the outside… There are fanatics everywhere.</text>
  <text id="BlueStar_librarian3_die">Haha… Haa… I pity the fools who didn’t receive this call…</text>
  <text id="BlueStar_librarian3_kill">Man… It was brutal. I almost got vacuumed in.</text>
  
  <text id="H_Angela_doctor_Hokma_start">Faith is bound to be challenged by irony.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_Hokma_die">…</text>
  <text id="H_Angela_doctor_librarian1_start">Well… Whatever the belief is, it’ll probably be in vain.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_librarian2_start">Maybe there’s something you believe in, even if it’s not anything grand?</text>
  <text id="H_Angela_doctor_librarian3_start">Faith… Faith, huh… I don’t really believe in stuff, come to think of it.</text>
  <text id="H_Angela_doctor_librarian4_start">We’re… gonna have to deal with that horrible thing soon, aren’t we?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_Hokma_start">And it will be such a harsh thing to do.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_Hokma_die">…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_librarian1_start">There’s got to be a way to refute religion, though.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_librarian2_start">And it’s a hassle to deal with the blind ones…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_librarian3_start">No one who seeks salvation here is normal…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_librarian4_start">…Well, damn. I didn’t want to face it ever again.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_Hokma_start">We ought to keep faith with unwavering resolve.</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_Hokma_die">…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_librarian1_start">…Hokma, sir. Is there another way we can do this?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_librarian2_start">Did we… do it wrong? Where did we…?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_librarian3_start">I thought it was finally over…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_librarian4_start">It… revived?</text>
</localize>