<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="Bloodbath_roland_start">แองเจล่าพูดถูก ที่นี่มันแปลกชะมัด มีแต่ก้อนเลือดน่าขยะแขยงเต็มไปหมดเลย…</text>
	<text id="Bloodbath_roland_die">ไม่คิดเลยว่าต้องมาตายที่นี่เพราะไอ้ปิศาจพิลึกเนี่ย…</text>
	<text id="Bloodbath_roland_kill">ดีนะที่เจ้าสัตว์ประหลาดนี่มันอ่อนแอกว่าที่เคยเป็น… เกือบไปแล้วล่ะสิ</text>
	<text id="Heart_roland_start">สิ่งนั้นมันมอบพลังได้ด้วยเหรอ? เห… มันจะทำให้รู้สึกเหมือนมีหัวใจสองดวงรึเปล่าเนี่ย?</text>
	<text id="Heart_roland_die">ไม่คิดเลยว่าต้องมาตายที่นี่เพราะไอ้ปิศาจพิลึกเนี่ย…</text>
	<text id="Heart_roland_kill">มันดูจบไวเกินไปรึเปล่านะ กับการที่ต้องต่อสู้กับปิศาจหน้าตาพิลึกเนี่ย ว่างั้นมั้ย?</text>
	<text id="Heart_librarian_start">พอได้ใช้เจ้าสิ่งนี้ทีไรตัวฉันก็รู้สึกเหมือนมีพลังงานเต็มเปี่ยมเลย</text>
	<text id="Heart_librarian_kill">ก็ไม่เท่าไหร่แฮะ เว้นแต่ไอ้ความรู้สึกชวนปวดหัวที่มาจากเลือดรอบๆเนี่ย…</text>
	<text id="ScorchedGirl_malkuth_start">เธอกำลังกำเจ้าไม้ขีดนั่นที่ไหม้แล้วไว้ไม่ปล่อยมือ อย่างกับว่ามันเป็นความหวังเดียวของเธอ…</text>
	<text id="ScorchedGirl_malkuth_die">นี่ฉันทำตัวไฟแรงเกินไปสินะ…?</text>
	<text id="ScorchedGirl_malkuth_kill">สุดท้ายเธอก็กลายเป็นเถ้าธุลีสินะ… น่าสงสาร</text>
	<text id="Teady_malkuth_start">เอาหละ มันชอบกอดมากเลยใช่รึเปล่า รู้สึกสดชื่นจังที่ได้เจอเธออีก!</text>
	<text id="Teady_malkuth_die">นี่ฉันทำตัวไฟแรงเกินไปสินะ…?</text>
	<text id="Teady_malkuth_kill">ฉันรู้ว่าฉันต้องทำอะไร… แต่ก็อดสงสารเจ้าตุ๊กตาหมีตัวนี้ไม่ได้เลย ตัวมันขาดรุ่งริ่งไปหมดแล้ว</text>
	<text id="Teady_librarian_start">เจ้านี่ที่มันชอบเล่นกับคนอื่นสินะ</text>
	<text id="Teady_librarian_kill">แต่พอต้องคิดถึงคนที่ต้องตายเพราะเจ้านั่น… ก็พูดได้ไม่เต็มปากเท่าไหร่ว่าน่าสงสาร I feel sorry for it.</text>
	<text id="Murder_yesod_start">…ไม่อยากจะเจอหน้ามันอีกครั้งเลยแฮะ</text>
	<text id="Murder_yesod_die">ทั้งหมดเป็นเพราะความไม่รอบคอบของฉันเองแหละที่ต้องมาเจอชะตาแบบนี้</text>
	<text id="Murder_yesod_kill">มันถูกล่ามไว้ด้วยโทสะและความผิดหวังที่ว่างเปล่าจนกระทั่งช่วงเวลาสุดท้าย</text>
	<text id="Helper_yesod_start">นี่คงไม่ยากเย็นเท่าไหร่ตราบใดที่เรามีข้อมูลของเจ้าเครื่องจักรนี่อย่างชัดเจน</text>
	<text id="Helper_yesod_die">ทั้งหมดเป็นเพราะความไม่รอบคอบของฉันเองแหละที่ต้องมาเจอชะตาแบบนี้</text>
	<text id="Helper_yesod_kill">ถึงตอนนี้ฉันก็ยังไม่รู้ว่าที่มันเป็นอย่างนี้เพราะมันขัดข้องหรือมีคนเจตนาเลวมาทำอย่างนี้</text>
	<text id="Helper_librarian_start">โอ้ว ฉันจำเจ้าตัวเล็กนั่นได้นะ มันชอบหมุนติ้วๆอย่างบ้าคลั่งแล้วก็ลงไปกองที่พื้น</text>
	<text id="Helper_librarian_kill">มันดูกลมๆน่ารักมากเลยนะ บอกตามตรงมันค่อนข้างจะเป็นที่ชื่นชอบในหมู่พวกเราเลยล่ะ</text>
  <text id="Shy_hod_start">เด็กคนนั้นยังคงซ่อนอยู่หลังหน้ากากสินะ… ฉันคงต้องใส่ใจเรื่องอารมณ์ของเค้าให้ดี</text>
  <text id="Shy_hod_die">ตัวฉันชาไปหมดแล้ว ทำยังไงดี…</text>
  <text id="Shy_hod_kill">ดูท่าฉันจะรับมือเองคนเดียวได้สินะ ดีแล้วหละ</text>
  <text id="Redshoes_hod_start">ใครก็ตามที่ได้ชายตามองรองเท้าคู่นั้นจะพากันตัดข้อเท้าตัวเขาเองเพื่อสวมใส่มัน มืดบอดไปด้วยความปรารถณา…</text>
  <text id="Redshoes_hod_die">ตัวฉันชาไปหมดแล้ว ทำยังไงดี…</text>
  <text id="Redshoes_hod_kill">เสี่ยงไม่น้อยเลยนะ แต่ฉันก็พอรับมือไหว</text>
	<text id="Redshoes_librarian_start">ไอ้รองเท้าบ้านี่มีสีแดงฉาดก็เพราะเลือดคนอื่นทั้งนั้น</text>
	<text id="Redshoes_librarian_kill">เกือบหลงไหลมันไปซะแล้วสิ อีกนิดเดียวคงเสียสติไปแล้ว</text>
	<text id="Spacepiece_netzach_start">มีเสียงก้องกังวาลมาจากที่ไหนสักแห่ง… ฉันลืมเสียงวิ้งๆนี่ไม่ลงจริงๆ</text>
	<text id="Spacepiece_netzach_die">ช่างผลมันเถอะ ในที่สุดฉันก็ได้หลับซะที…</text>
	<text id="Spacepiece_netzach_kill">…ก็ไม่อยากจะทำความเข้าใจในตัวมันเท่าไหร่หรอก</text>
	<text id="Kid_netzach_start">ดูเหมือนจะใช้วิธีที่รุนแรงกว่าเดิมแล้วแฮะ แต่… ดูเหมือนว่ามันยังเป็นห่วงเพื่อนมันอยู่สินะ</text>
	<text id="Kid_netzach_die">ช่างผลมันเถอะ ในที่สุดฉันก็ได้หลับซะที…</text>
	<text id="Kid_netzach_kill">ไม่เข้าใจเลยว่ามันแค่ห่วงใยเพื่อนมันมาก หรือแค่รู้สึกร้อนรนใจที่จะไม่มีใครอยู่เป็นเพื่อน…</text>
	<text id="Kid_librarian_start">เจ้าหนูนั่นมักจะเมินฉันเสมอเลยก็ฉันไม่มีหน้าที่ต้องดูแลเขานี่นะ…</text>
	<text id="Kid_librarian_kill">ไม่มีใครอยากเป็นเพื่อนกับเจ้านั่นหรอก…</text>
  
  <text id="Fairy_malkuth_start">เจ้านั่นมักจะทำให้อาหารของมันคงความสดอยู่เสมอโดยการ “ดูแล” พวกมันไงล่ะ!</text>
  <text id="Fairy_malkuth_die">นี่ฉันทำตัวไฟแรงเกินไปสินะ…?</text>
  <text id="Fairy_malkuth_kill">มันกำลังกินลูกของมันเพื่อประทังชีวิต…</text>
  <text id="Fairy_librarian1_start">ยังคิดอยู่อีกเหรอว่ามันทำเพื่อช่วยพวกเราน่ะ?</text>
  <text id="Fairy_librarian1_kill">ใช่ ดูท่ามันยังชอบกินเหยื่อของมันตอนที่ยังสดๆอยู่สินะ</text>
  <text id="Fairy_librarian2_start">มันดูผอมไปเยอะเลยแฮะ… คิดถึงตอนที่มันเคยตามฉันไปมาแล้วคอยดูแลฉัน</text>
  <text id="Fairy_librarian2_kill">ถ้าฉันเผลอตัวเมื่อไหร่ฉันคงถูกกินแน่…</text>
  <text id="Spider_hod_start">ถึงมันจะไร้ความปราณี แต่มันก็ยังรักลูกของมันอยู่</text>
  <text id="Spider_hod_die">ตัวฉันชาไปหมดแล้ว ทำยังไงดี…</text>
  <text id="Spider_hod_kill">ฉันรู้สึกไม่ดีเลย ฉันรู้สึกเหมือนพรากครอบครัวของพวกเขาไปนี่…</text>
  <text id="Spider_librarian1_start">ใช่ หยะแหยง มันไม่เคยไต่ลงมาเลยเว้นซะว่าจะมีคนไปยุ่งกับลูกๆของมัน</text>
  <text id="Spider_librarian1_kill">อย่าคิดมากเลย เพราะรายต่อไปที่ห้อยอยู่บนนั้นอาจเป็นเราก็ได้</text>
  <text id="Spider_librarian2_start">ฉันไม่เคยสนใจมันเลยเพราะฉันต้องคอยระวังไม่ให้ไปเหยียบลูกๆของมัน แต่โอ้โหโคตรหยะแหยง</text>
  <text id="Spider_librarian2_kill">…นึกถึงพวกก้อนไหมนั่นทีไรแล้วขนลุกทุกที</text>
  <text id="Porccubus_netzach_start">เจ้านี่เอาจริงแล้วมันก็ไม่ได้ดุร้ายเท่าไหร่นะ แถมยังได้ยินด้วยว่ามันให้เราได้ลิ้มลองความสุขที่ไม่อาจจินตนาการได้ด้วย</text>
  <text id="Porccubus_netzach_die">ฮ่า… ฮ่าฮ่าฮ๋า นี่ไม่ใช่ความสุขที่ฉันหวังว่าจะได้รู้สึกเลยนะ</text>
  <text id="Porccubus_netzach_kill">ดูท่าการมีความสุขจนลืมหน้าลืมหลังเนี่ย ก็ใช่ว่าจะทำให้เกิดความรู้สึกด้านดีไปตลอดสินะ</text>
  <text id="Porccubus_librarian1_start">มันไม่มีอะไรที่น่าชื่นชมหรอกนะ ไอ้ทิวทัศน์ที่มีแต่คนหัวขาดเรียงรายกันเนี่ย</text>
  <text id="Porccubus_librarian1_die">หัวฉันมันเล็กเกินไปที่จะกักเก็บความสุขนี่ไว้… ปล่อยฉันเป็นอิสระที!</text>
  <text id="Porccubus_librarian1_kill">ความทรงจำแย่มันไหลกรูกลับมาเรื่อยๆเลยแฮะ… มันไม่ทำให้ฉันรู้สึกดีเลย</text>
  <text id="Porccubus_librarian2_start">พนักงานบางคนก็คอยต่อคิวรอเข้าไปเยี่ยมมันในที่กักขังมันทั้งวันเลยนะ</text>
  <text id="Porccubus_librarian2_die">ขออีก… ฉันอยากมีความสุขมากกว่านี้…</text>
  <text id="Porccubus_librarian2_kill">ไม่อยากจะต้องเจอกับอะไรแบบนั้นอีกแล้วสิ…</text>

  <text id="Singingmachine_yesod_start">ระวังตัวไว้ทุกคน อย่าให้เสียงเพลงนั่นมาหลอกล่อเราเด็ดขาด</text>
  <text id="Singingmachine_yesod_die">ทั้งหมดเป็นเพราะความไม่รอบคอบของฉันเองแหละที่ต้องมาเจอชะตาแบบนี้</text>
  <text id="Singingmachine_yesod_kill">ฉันไม่เข้าใจเลยว่าทำไมคนบางคนถึงอยากที่จะชมการแสดงนี่นักหนา…</text>
  <text id="Singingmachine_librarian1_start">แค่นึกถึงพวกพนักงานที่ลุ่มหลงในเสียงเพลงนั่นแล้ว… คนก็ลุกซู่ซ่าเล้ย!</text>
  <text id="Singingmachine_librarian1_kill">มันเพราะยังไงล่ะเนี่ย? ยิ่งฟังฉันยิ่งรู้สึกป่วยมากกว่า…</text>
  <text id="Singingmachine_librarian2_start">ใช่ แถมเจ้าพวกนั้นชอบลากคนไปโยนใส่เจ้านั่นเพื่อจะได้ฟังเสียงเพลงด้วย</text>
  <text id="Singingmachine_librarian2_kill">พวกมันก็แค่วิปริตไปแล้ว…</text>
  <text id="Pinocchio_roland_start">ฉันว่าฉันเคยอ่านมาจากที่ไหนรึเปล่าน้า… ไอ้เจ้าหุ่นไม้จมูกยาวเนี่ย…</text>
  <text id="Pinocchio_roland_die">ไม่คิดเลยว่าต้องมาตายที่นี่เพราะไอ้ปิศาจพิลึกเนี่ย…</text>
  <text id="Pinocchio_roland_kill">มันต้องพยายามพูดโกหกเพื่อที่ตนเองจะได้เข้าไกล้ความเป็นมนุษย์… รู้สึกไม่ดีเลย</text>
  <text id="Pinocchio_librarian1_start">พิน็อคคิโอ มันเป็นนิทานเกี่ยวกับเด็กชายคนที่ยิ่งโกหกจมูกยิ่งยาว ใช่ไหมนะ?</text>
  <text id="Pinocchio_librarian1_kill">น่าสงสารที่มันไม่มีวันได้เป็นมนุษย์</text>
  <text id="Pinocchio_librarian2_start">เสียงเอี๊ยดอ๊าดจากเสียงไม้ที่มันทำเนี่ย… ฟังแล้วหยะแหยงชะมัด</text>
  <text id="Pinocchio_librarian2_kill">เจ้านี่กำลังเลียนแบบเราอยู่เหรอ? …ดูน่ากลัวชะมัด</text>

  <text id="Queenofhatred_Tiphereth_start">พวกเราเคยถูกรูปร่างที่ดูน่ารักไร้พิษภัยของมันหลอกตาจนทำให้ต้องสูญเสียไปไม่น้อย hard blow.</text>
  <text id="Queenofhatred_Tiphereth_die">ดูท่าเธอจะอ่าน… การเคลื่อนไหวฉันออกแล้ว…</text>
  <text id="Queenofhatred_Tiphereth_kill">เธอนี่ไม่เปลี่ยนไปเลยนะ เอาเถอะอย่างน้อยความรักในความยุติธรรมของเธอก็เหมือนกัน</text>
  <text id="Queenofhatred_librarian1_start">ไม่ใช่ว่าเธอเป็นสาวน้อยเวทมนต์เหรอ? ทำไมเธอดูน่ากลัวขนาดนั้นล่ะ…</text>
  <text id="Queenofhatred_librarian1_kill">ฉันไม่อยากลองความสันติสุขในแบบของเธออีกแล้ว…</text>
  <text id="Queenofhatred_librarian2_start">ก็จริงอยู่ที่เธอมักจะมาช่วยเหลือเราบ้างที่ แต่บางทีเธอก็สร้างปัญหามากกว่าเดิม</text>
  <text id="Queenofhatred_librarian2_kill">เธอก็มีมาตรฐานของตัวเธอเองในการทำให้โลก "สงบสุข" สินะ…</text>

  <text id="KnightOfDespair_Tiphereth_start">อัศวินผู้ที่ความภาคภูมิใจของเธอถูกแปลเปลี่ยนเป็นความสิ้นหวัง…</text>
  <text id="KnightOfDespair_Tiphereth_die">ดูท่าเธอจะอ่าน… การเคลื่อนไหวฉันออกแล้ว…</text>
  <text id="KnightOfDespair_Tiphereth_kill">โดนดายตัวเองแทงแบบนั้น… …ดูแล้วก็น่าสงสารนะ</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian1_start">ใช่ เธอจมดิ่งลงสู่ความสิ้นหวังเพราะเธอรู้ว่าเธอไม่สามารถปกป้องสิ่งที่เธอสาบานว่าจะปกป้องไว้ได้</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian1_kill">ฉันว่ามันคงไม่ใช่ความผิดของเธอหรอก แต่เธอก็ยังต้องมาเจอกับตอนจบที่น่าเศร้าแบบนี้</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian2_start">พรที่เธอให้มาก็มีประโยชน์ไม่น้อยเลยนะ</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian2_kill">ความสิ้นหวังอันไร้ก้นบึ้งที่เกิดจากการที่ตนไม่สามารถปกป้องสิ่งหนึ่งได้งั้นเหรอ… อืม</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian3_start">อ-อะไรน่ะ คนๆนั้นโอเคมั้ยเนี่ย…? เธอดูน่ากลัวชะมัด…</text>
  <text id="KnightOfDespair_librarian3_kill">…หนาวสันหลังเป็นบ้าเลย…</text>

  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_malkuth_start">ระวังตัวเอาไว้! พวกเราตั้งใจช่วยแองเจล่าก็พอ</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_malkuth_die">…พูดอวดไว้ซะมากมายแต่ฉันก็ทำอย่างที่พูดไม้ได้อีกแล้วสินะ</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_librarian1_start">โว้ว! เกิดอะไรขึ้นน่ะทำไมเธอกลายเป็นอย่างนี้เนี่ย?</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_librarian2_start">เธอเหมือนกลายเป็นอีกสิ่งโดยสิ้นเชิงเลย… เรายังช่วยเธอได้อีกเหรอ?</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_librarian3_start">แล้วจะทำอะไรได้อีกล่ะ? เราคงมีแต่ต้องเชื่อมั่นในตัวมัลคุทและทำตามทางของเธอเท่านั้น</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_librarian4_start">เอาล่ะ… คงมีแต่ต้องลองเท่านั้น ทุกคนพร้อมนะ?</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_malkuth_start">คอยนึกถึงพื้นฐานไว้ทุกคน? ไปเลยทุกคนอย่าลังเลเด็ดขาด!</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_malkuth_die">…พูดอวดไว้ซะมากมายแต่ฉันก็ทำอย่างที่พูดไม้ได้อีกแล้วสินะ</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_librarian1_start">คราวนี้… ดูเหมือนจะเป็นเจ้าตุ๊กตาหมีนี่สินะ</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_librarian2_start">มันมักจะโหยหาความรักเสมอ</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_librarian3_start">ไม่อยากจะเชื่อเลยว่าคุณแองเจล่ากำลัง… กลายร่างเป็นอย่างนั้น</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_librarian4_start">ฉันก็ไม่รู้เหมือนกันว่ามันเกิดอะไรขึ้น… แต่พวกเราก็ระวังตัวไว้กันเถอะ</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_malkuth_start">ไม่เป็นไรนะทุกคน! แองเจล่าจะต้องกลับมาเป็นเหมือนเดิมแน่ ขอแค่เราค่อยๆช่วยเธอทีละขั้นตอน</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_malkuth_die">…พูดอวดไว้ซะมากมายแต่ฉันก็ทำอย่างที่พูดไม้ได้อีกแล้วสินะ</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_librarian1_start">ด-เดี๋ยวก่อน เราคงไม่โดนกัดเหมือนครั้งก่อนสินะ ใช่ไหม?</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_librarian2_start">น่ากลัวชะมัด… แค่คิดว่าเธอจะกลืนกินทุกอย่างให้หมดก็ขนลุกแล้ว…</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_librarian3_start">โอเค… ขอแค่เราทำอย่างงี้ต่อไปเธอก็จะกลับมาเป็นเหมือนเดิมใช่ไหม?</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_librarian4_start">ถ้าจะให้พูด… ก็คงงั้นมั้ง?</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_malkuth_start">พวกเราคงต้องใช้วิธีที่มุทะลุกว่านี้แล้ว</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_malkuth_die">…พูดอวดไว้ซะมากมายแต่ฉันก็ทำอย่างที่พูดไม้ได้อีกแล้วสินะ</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_librarian1_start">นี่ก็สู้มาหลายยกแล้วนะ… เริ่มจะเหนื่อยแล้วสิ</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_librarian2_start">นี่เธอเก็บอัดอั้นใจไว้ขนาดไหนกันเนี่ย…?</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_librarian3_start">ทุกคน อดทนไว้อีกนิดนึงนะ</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_librarian4_start">มันต้องมีเรื่องใหญ่บางอย่างที่เธอต้องพบเจอโดยที่เราไม่เคยรู้ก็ได้นะ…</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_malkuth_start">ฉันว่าเรามันจะจบแล้วล่ะ อดทนไว้อีกหน่อยนะทุกคน!</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_malkuth_die">…พูดอวดไว้ซะมากมายแต่ฉันก็ทำอย่างที่พูดไม้ได้อีกแล้วสินะ</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_librarian1_start">ชักไม่แน่ใจแล้วว่าจะสู้ต่อไหวมั้ย… เอาเหอะ ไม่ลองก็ไม่รู้</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_librarian2_start">นึกถึงสมัยที่พวกเรามักจะสะดุดล้มเพราะไอ้เถาวัลย์ที่เจ้านั้นปล่อยทิ้งไว้ตรงทางเดินเสมอเลย</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_librarian3_start">มันเหี่ยวเฉาและไร้ซึ่งชีวิตชีวา มันดูไม่เหมือนพืชอีกต่อไปแล้ว…</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_librarian4_start">…เหี่ยวเฉางั้นเหรอ ไม่แน่ว่ามันอาจจะกำลังแทนความทุกข์ทรมานที่เธอต้องฟันฝ่ามารึเปล่านะ?</text>
  
  <text id="QueenBee_Malkuth_start">ระวังตัวไว้นะอย่าหายใจสปอร์ของมันเข้าไปเด็ดขาด!</text>
  <text id="QueenBee_Malkuth_die">นี่ฉันทำตัวไฟแรงเกินไปสินะ…?</text>
  <text id="QueenBee_Malkuth_kill">เราคงไม่มีทางเลือดแล้วล่ะนอกจากต้องโค่นมันให้ได้…</text>
  <text id="QueenBee_librarian1_start">ดูเหมือนว่าเธอต้องการผึ้งงานไปรับใช้เธอมากกว่านี้อีกนะ</text>
  <text id="QueenBee_librarian1_kill">โทษทีที่ต้องมาทำลายอาณาจักรของเธอนะ… ก็สถานการณ์แบบนี้ไม่สู้ก็ตายเองนี่นา</text>
  <text id="QueenBee_librarian2_start">ถ้าฉันโดนเขี้ยวกับกรามนั้นบดขยี้ชั้นละก็…</text>
  <text id="QueenBee_librarian2_kill">ขอโทษนะ ตอนนี้ยังไม่อยากเป็นผึ้งบ้างานเท่าไหร่น่ะ…</text>
  <text id="QueenBee_librarian3_start">เอ่อคุณหมายถึงอะไรเหรอครับไอ้เจ้า ‘สปอร์’ เนี่ยคุณมัลคุท?</text>
  <text id="QueenBee_librarian3_kill">…ค่อนข้างจะรู้สึกคันคอแล้วแฮะ</text>
  
  <text id="RedMercenary_Gebura_start">…ระวังตัวไว้นะ เจ้าหมาป่านั่นเป็นเหตุผลเดียวของการมีชีวิตอยู่ของเจ้าหนูน้อยหมวกแดงนั่นน่ะ ไม่ทางใดก็ทางหนึ่ง</text>
  <text id="RedMercenary_Gebura_die">บ้าเอ้ย ไม่นึกเลยว่าต้องมาปลดเกษียณแบบนี้…</text>
  <text id="RedMercenary_Gebura_kill">ดูท่าเธอจะยังทุ่มเทกับหน้าที่หนึ่งเดียวนี่ของเธอสินะ</text>
  <text id="RedMercenary_librarian1_start">เพื่อนเอ๊ย… นี่มันโคตรอึดอัดเลย สองคนนั้นมันมีปัญหาอะไรกันเนี่ย?</text>
  <text id="RedMercenary_librarian1_kill">พวกเราเข้ามาติดลูกหลงที่อันตรายไม่น้อยเลยแฮะ…</text>
  <text id="RedMercenary_librarian2_start">นี่แหละ… ว่าทำไมเราถึงต้องกันไม่ให้เจ้าสองตัวนี้เจอหน้ากันเด็ดขาด…</text>
  <text id="RedMercenary_librarian2_kill">ดูเหมือนว่าจะอ่อนแอกว่าแต่ก่อนสินะ… แต่ก็ยังน่ากลัวไม่น้อยเลย</text>
  
  <text id="Wisdom_Chesed_start">ถึงจะพูดอย่างนั้นก็เถอะ เพื่อนเอ๊ย~ เอาจริงๆนะปัญญาไม่ใช่ทุกสิ่งทุกอย่างของชีวิตหรอก</text>
  <text id="Wisdom_Chesed_die">ฉันคงมาได้แค่นี้สินะ…</text>
  <text id="Wisdom_Chesed_kill">…น่าเสียดายจัง~ ดูท่าปัญญาที่มันแย่งมาจะไม่ใช่ของๆมันในท้ายที่สุดสินะ</text>
  <text id="Wisdom_librarian1_start">มันคงจะดีกว่าถ้ามันสามารถยอมรับตัวเองในแบบที่มันเป็นได้นะ</text>
  <text id="Wisdom_librarian1_kill">นั่นไม่ใช่วิธีที่จะทำให้ตัวเองฉลาดขึ้นนะ ไอ้เพื่อนยาก…</text>
  <text id="Wisdom_librarian2_start">น่าเสียดายที่มันทำไม่ได้เลยต้องมีคนต้องตายเพราะคราดของมันตั้งเยอะ</text>
  <text id="Wisdom_librarian2_kill">เอาจริงต่อให้มันจะมีความรู้มากมายมันก็ไม่มีทางกลายเป็นคนที่ฉลาดขึ้นหรอก</text>

  <text id="Woodsman_Chesed_start">ดูท่าอกของเจ้าเพื่อนยากนั่นจะยังว่างเปล่าอยู่สิน้า~</text>
  <text id="Woodsman_Chesed_die">ฉันคงมาได้แค่นี้สินะ…</text>
  <text id="Woodsman_Chesed_kill">บางทีก็สงสัยเหลือเกินว่าอะไรที่ทำให้เจ้าก้อนเหล็กยักษ์นี่มันเคลื่อนไหวได้ยังไง</text>
  <text id="Woodsman_librarian1_start">…ใช่ ฉันคิดว่ามันยังคงอยากได้หัวใจอุ่นๆไปเติมเต็มความว่างเปล่าสินะ?</text>
  <text id="Woodsman_librarian1_kill">ก็เหมือนพวก Abnormalities ทั่วไป… วาระสุดท้ายของมันจะน่าเศร้าเสมอ</text>
  <text id="Woodsman_librarian2_start">เอ้อแล้วก็นะ… ฉันยังจำได้อยู่ว่านายเป็นคนที่ "หัวใจอบอุ่น" จังเลยนะ</text>
  <text id="Woodsman_librarian2_kill">บอกตามตรง รู้สึกไม่ดีเลยที่จะต้องพราก… "ของรัก" ของมันไป</text>
  <text id="Woodsman_librarian3_start">รุ่นพี่… อย่าเล่นมุกน่ากลัวแบบนั้นแล้วมาตั้งสมาธิกับการต่อสู้เถอะนะ…</text>
  <text id="Woodsman_librarian3_kill">ฉันไม่สนหรอกว่าทุกคนจะว่าไง แต่ฉันไม่สงสารเจ้านี่เลยซักนิด…</text>

	<text id="Butterflies_yesod_start">ระวังตัวไว้ให้ดี เพราะมันไม่มีทางลังเลที่จะใช้ประโยชน์จากจุดอ่อนพวกนายแน่</text>
	<text id="Butterflies_yesod_die">ทั้งหมดเป็นเพราะความไม่รอบคอบของฉันเองแหละที่ต้องมาเจอชะตาแบบนี้</text>
	<text id="Butterflies_yesod_kill">…สู่สุคติอย่างสงบเถิด… งานเราจบแล้ว พวกเรากลับกันเถอะ</text>
	<text id="Butterflies_librarian1_start">ผีเสื้อพวกนี้แตะโดนแล้วเย็นชะมัด ขนฉันลุกซู่เลย</text>
	<text id="Butterflies_librarian1_kill">เท่านี้บรรณารักษ์คนสุดท้ายของเราก็เป็นอิสระแล้วใช่ไหม? พวกเรามาเตรียมต้อนรับเขาอย่าอบอุ่นดีกว่าว่ามั้ย?</text>
	<text id="Butterflies_librarian2_start">เพื่อนร่วมงานเราไม่น้อยเลยที่ต้องลงไปนอนในโลงนั้น ใช่</text>
	<text id="Butterflies_librarian2_kill">ยังหนาวอยู่เลย… รู้สึกไม่ค่อยดีเลย พวกเรากลับกันเถอะ</text>
	<text id="Butterflies_librarian3_start">เดินผ่านฝูงผีเสื้อนี่นทีไรสันหลังก็เย็นวาบทุกที…</text>
	<text id="Butterflies_librarian3_kill">ไอ้โลงศพนั่นมันนอนสบายมั้ยนะ…</text>
  
	<text id="Y_Angela_Murder_yesod_start">ทุกอย่างจะโอเคเองถ้าเราสามารถทำให้เธอกลับไปเป็นเหมือนเดิมได้ เตรียมตัวให้ดีทุกคน</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_yesod_die">…อย่าตกใจเด็ดขาดและตั้งสมาธิกับเรื่องที่ต้องทำตรงหน้าไว้</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_librarian1_start">กังวลมากไปแล้วนะ ค่อยๆหายใจเข้าลึกๆก่อนนะ</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_librarian2_start">เหมือนเคยได้ยินว่าเคยมีเรื่องคล้ายๆแบบนี้เกิดขึ้นเหมือนกัน ฉันว่าพวกเราก็รับมือได้เหมือนกันแหละ</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_librarian3_start">นั่นเธอโอเคมั้ยเนี่ย…? จะเอาไงดีถ้าเธอไม่กลับไปเป็นเหมือนเดิม…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_librarian4_start">ฮ่าฮ่าาา… แปลกจังเลยแฮะ ต้องถ่างตาตัวเองให้ตื่นหน่อยแล้ว</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_yesod_start">ทุกคนโอเคไหม? บอกฉันทันทีนะถ้าบาดเจ็บอะไร</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_yesod_die">…อย่าตกใจเด็ดขาดและตั้งสมาธิกับเรื่องที่ต้องทำตรงหน้าไว้</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_librarian1_start">จำได้มั้น ไอ้เครื่องจักรประหลาดนั่นที่จะหมุนติ้วๆแล้วลงไปกองกับพื้นเองน่ะ</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_librarian2_start">ทางฉันไม่มีปัญหา แต่ก็นะนั่นเป็นอะไรที่ดูคุ้นๆชะมัด…</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_librarian3_start">อ๋อเธอจะแปลงร่างไปเรื่อยๆแบบนี้นี่เอง… เริ่มรู้รูปแบบมันละ</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_librarian4_start">ฉันยังสบายดีอยู่ ถึงยังไงก็เถอะพวกเราก็ยังต้องระวังตัวให้ดี</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_yesod_start">…ฉันหวังว่าเธอจะกลับมาเป็นตัวของตัวเองให้เร็วที่สุด เราจะได้มานั่งถกเรื่องปัญหาด้วยซักที</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_yesod_die">…อย่าตกใจเด็ดขาดและตั้งสมาธิกับเรื่องที่ต้องทำตรงหน้าไว้</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_librarian1_start">นี่อาจเป็นโอกาสที่เราจะได้ทำความเข้าใจกับปัญหาของเธอก็ได้นะ</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_librarian2_start">มันเป็นเรื่องปกติอยู่แล้วที่เราจะรู้สึกหลงทางน่ะ แม้แต่เราก็ยังเจอบ้างเป็นครั้งคราว มันไม่ใช่เรื่องที่ง่ายเลย…</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_librarian3_start">ก็ใช่ว่าเราจะมีดวงตาที่หยั่งรู้ไปซะทุกเรื่องหรอก…</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_librarian4_start">สิ่งที่เราทำได้คงมีแต่ช่วยให้เธอได้เผชิญหน้ากับมันแทนที่จะหลีกหนีมันต่อไป</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_yesod_start">ฉันไม่่คิดหรอกนะว่าเรื่องนี้มันมีถูกหรือผิด สิ่งที่สำคัญที่สุดคือการที่เราจะยอมรับมันยังไง</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_yesod_die">…อย่าตกใจเด็ดขาดและตั้งสมาธิกับเรื่องที่ต้องทำตรงหน้าไว้</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_librarian1_start"> เอาเถอะ ตอนนี้เรามาตั้งใจสู้กันก่อนเถอะ</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_librarian2_start">ขีดสุดที่คนๆหนึ่งจะสามารถแสดงความเห็นอกเห็นใจและการให้อภัยได้นั้นมันไม่เท่ากันนี่นา</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_librarian3_start">ถึงยังไงก็เถอะ ก็ใช่ว่าทุกคนจะเข้าใจในทุกสิ่งที่เธอทำ</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_librarian4_start">ไม่แน่ว่าแองเจล่าอาจจะไม่มีทางเลือกก็ได้นะ…</text>
	<text id="Y_Angela_Der_yesod_start">…ดูท่าเราไกล้จะถึงจุดจบแล้วล่ะ ทุกคนอย่าพึ่งปล่อยมือจากอาวุธนะ</text>
	<text id="Y_Angela_Der_yesod_die">…อย่าตกใจเด็ดขาดและตั้งสมาธิกับเรื่องที่ต้องทำตรงหน้าไว้</text>
	<text id="Y_Angela_Der_librarian1_start">ไอ้กระสุนที่ไร้การต้านทานนี่ก็ฆ่าเพื่อนร่วมงานฉันไปหลายคนเหมือนกันนะ</text>
	<text id="Y_Angela_Der_librarian2_start">ฉันก็จำได้อยู่ เจ้ากระสุนนั้นมันบินเป็นเส้นตรงและแม่นยำมาก…</text>
	<text id="Y_Angela_Der_librarian3_start">คิดงั้นเหมือนกัน… เรามาสู้ต่อไปให้ถึงตอนจบกันเถอะ…</text>
	<text id="Y_Angela_Der_librarian4_start">…เริ่มจะทนรับมือรับตีนไม่ไหวแล้วนะ ขอแค่เราสู้อีกนิดเดียวใช่ไหมเนี่ย?</text>

  <text id="Wolf_Gebura_start">เตรียมตัวให้พร้อม เจ้านั่นมันไม่ได้อ่อนแออย่างที่เห็นตอนนี้</text>
  <text id="Wolf_Gebura_die">บ้าเอ้ย ไม่นึกเลยว่าต้องมาปลดเกษียณแบบนี้…</text>
  <text id="Wolf_Gebura_kill">สิ่งที่เกิดมาโดยมีชะตาต้องกลายเป็นคนไม่ดีเหรอ… เอาเถอะ กลับกันดีกว่า</text>
  <text id="Wolf_librarian1_start">เจ้าหนี้ก็ดูเชื่องอยู่นะ? ไม่แน่ว่าไอ้หมาป่าน่ากลัวที่เราเห็นตอนนั้นคงเป็นภาพหลอนของหนูน้อยหมวกแดงมั้ง</text>
  <text id="Wolf_librarian1_kill">…คิดๆไปมันก็น่าสงสารเหมือนกันนะ</text>
  <text id="Wolf_librarian2_start">หา? อย่าบอกนะว่าไม่เคยเห็นอีกด้านนึงของเจ้านี่น่ะเด็กใหม่? มาๆเดี๋ยวบอกให้ฟังว่ามันดุร้ายยังไง</text>
  <text id="Wolf_librarian2_kill">สำหรับฉันมันไม่น่าสงสารเลย ก็มันถูกชะตากำหนดให้เป็นวายร้ายนี่นา</text>
  
  <text id="GreedKing_Tiphereth_start">ทุกคนระวังนะ อย่ารีบพุ่งไปขวางหน้าเธอโดยไม่ไตร่ตรองให้ดีก่อน</text>
  <text id="GreedKing_Tiphereth_die">ดูท่าเธอจะอ่าน… การเคลื่อนไหวฉันออกแล้ว…</text>
  <text id="GreedKing_Tiphereth_kill">…ก็เหมือนกันหมดแหละ เธอไม่ใช่สาวน้อยเวทมนต์อีกแล้ว</text>
  <text id="GreedKing_librarian1_start">ยังสีทองอร่ามงดงามเหมือนเดิมเลยนะ…</text>
  <text id="GreedKing_librarian1_kill">ก็นะ… จะให้ปรารถณาแต่ความสุขของผู้อื่นโดยไม่นึกถึงตัวเองด้วยมันก็ดูแปลกๆนะ</text>
  <text id="GreedKing_librarian2_start">เห็นด้วยเลย ยังจำสมัยที่ฉันต้องวิ่งหนีมันเอาชีวิตรอดได้อยู่เลย…</text>
  <text id="GreedKing_librarian2_kill">ความละโมภอันมากมายนั้นท่ายังจะยังไปเปลี่ยนไปสินะ…</text>
  <text id="GreedKing_librarian3_start">นึกถึงตอนที่เห็นมันเคลือบคลานมาตรงทางเดินแล้ว… ขนลุกเป็นบ้าเลย</text>
  <text id="GreedKing_librarian3_kill">ความละโมภนี่มันเปล่งประกายแบบนี้ได้ด้วยเหรอ…</text>

  <text id="Laetitia_Hod_start">ฉันสงสารเด็กคนนั้นจังเลย แต่ว่า… มันจะได้ผลไหมนะ?</text>
  <text id="Laetitia_Hod_die">ตัวฉันชาไปหมดแล้ว ทำยังไงดี…</text>
  <text id="Laetitia_Hod_kill">รู้สึกผิดจัง…</text>
  <text id="Laetitia_librarian1_start">นี่ๆฟังฉันนะ คิดว่าไงถ้าเราใช้ประโยชน์ความห่วงเพื่อนของเธอเพื่อให้เราได้เปรียบล่ะ…</text>
  <text id="Laetitia_librarian1_kill">เพื่อนเหรอ… แม้แต่ตัวประหลาดก็ยังเป็นเพื่อนกับคนบางคนได้สินะ</text>
  <text id="Laetitia_librarian2_start">…นั่นคงไม่ใช่ของขวัญที่อยากได้อท่าไหร่นะ ใช่ปะ?</text>
  <text id="Laetitia_librarian2_kill">รู้สึกไม่ดีเลยที่ต้องพรากเจ้าพวกตัวเล็กนี่ไปจากน้อง…</text>
  <text id="Laetitia_librarian3_start">มันก็เป็นเรื่องที่ดีนะที่จะเป็นห่วงเป็นใยเพื่อน…</text>
  <text id="Laetitia_librarian3_kill">บางครั้งความไร้เดียงสาเนี่ยก็เป็นสิ่งที่น่ากลัวไม่น้อยเลย… แถมนี่ก็เป็นอะไรที่โคตรสยองเลย</text>
  
  <text id="H_Angela_BlackSwan_Hod_start">เตรียมตัวให้พร้อมนะคะทุกคน อย่าหักโหมเกินไปนะคะ โอเคนะ?</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_Hod_die">…สุดท้าย ฉันก็เป็นแค่ตัวปัญหาสินะ</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_librarian1_start">ไม่ต้องห่วงนะทุกคน พวกเราแค่คอยเชื่อมั่นในตัวโฮดก็พอ</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_librarian2_start">…นี่แหละไอ้สิ่งที่มักจะเห็นในห้องกักขังน่ะ</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_librarian3_start">นี่มันไม่จริงใช่ไหม… พวกเราจะทำยังไงดีเนี่ย…</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_librarian4_start">น-นี่พวกเธอกำลังบอกว่า… นั่นคือคุณแองเจล่าอย่างนั้นเหรอ…?</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_Hod_start">ดูท่าพวกเราจะยังไม่เข้าใจเรื่องราวของกันและกันมากพอสินะ</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_Hod_die">…สุดท้าย ฉันก็เป็นแค่ตัวปัญหาสินะ</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_librarian1_start">นั่นแหละทำไมเราถึงยังไม่ควรจะรับเห็นใจเธอเกินไป</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_librarian2_start">ก็พูดมาได้นะ ฉันไม่ใช่พวกที่ควรคุยด้วยถ้าเป็นเรื่องฉันยังไม่เคยประสบเองมาก่อนเองหรอกนะ</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_librarian3_start">ฉันก็สงสัยไม่น้อยเลยว่ามันเป็นยังไงกันความรู้สึกที่เพราะว่าไม่สามารถสร้างความสนิทสนมกับใครได้เลยเนี่ยไม่ว่าจะทำยังไงก็ตาม</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_librarian4_start">…หน้าที่ของเธอช่างเป็นความรับผิดชอบที่โหดร้ายเหลือเกิน</text>
  <text id="H_Angela_Bug_Hod_start">…โอเค พวกเราต้องทำในสิ่งที่พวกเราต้องทำเดี๋ยวนี้</text>
  <text id="H_Angela_Bug_Hod_die">…สุดท้าย ฉันก็เป็นแค่ตัวปัญหาสินะ</text>
  <text id="H_Angela_Bug_librarian1_start">ใช่แล้วหละ เธอก็ไม่มีทางเลือกในสถานการณ์มากเท่าไหร่หรอก</text>
  <text id="H_Angela_Bug_librarian2_start">โฮด… อย่าเก็บเรื่องนี้ไปคิดมากเลยนะ</text>
  <text id="H_Angela_Bug_librarian3_start">จริง… นี่มันโคตรประหลาดเลย ตอนนี้ฉันก็ยังไม่รู้เลยว่าเกิดอะไรขึ้น</text>
  <text id="H_Angela_Bug_librarian4_start">คุณแองเจล่าเริ่มดูประหลาดขึ้นไปทุกทีแล้ว…</text>
  <text id="H_Angela_Red_Hod_start">เธอคงคิดว่าเธอไม่มีอะไรเลย… ฉันมั่นใจว่าเป็นแบบนั้น</text>
  <text id="H_Angela_Red_Hod_die">…สุดท้าย ฉันก็เป็นแค่ตัวปัญหาสินะ</text>
  <text id="H_Angela_Red_librarian1_start">ใช่่เจ้าสิ่งนั้นหรือเปล่านะ… “หนังสือที่สมบูรณ์ที่สุด” ที่เธอกำลังตามหาหนะ?</text>
  <text id="H_Angela_Red_librarian2_start">มันอาจจะเป็นความสุขของตัวเธอเองก็ได้นะ…</text>
  <text id="H_Angela_Red_librarian3_start">ฉันก็ไม่เข้าใจว่าเธอกำลังปรารถนาอะไรหรอกนะ</text>
  <text id="H_Angela_Red_librarian4_start">ความปรารถนาและความหมกมุ่นที่โชกไปด้วยเลือด…</text>
  <text id="H_Angela_Shy_Hod_start">ฉันคิดว่าเราไกล้จะสำเร็จแล้วหละ… อดทนอีกนิดนะคะ</text>
  <text id="H_Angela_Shy_Hod_die">…สุดท้าย ฉันก็เป็นแค่ตัวปัญหาสินะ</text>
  <text id="H_Angela_Shy_librarian1_start">อื้อ เอาเหอะ… พวกเรายังเหลืองานที่ต้องสะสาง</text>
  <text id="H_Angela_Shy_librarian2_start">แต่ว่า… บ้านที่ได้มาโดยวิธีนี้ไม่มีทางที่จะอยู่ได้อย่างสุขสบายหรอกจริงไหม?</text>
  <text id="H_Angela_Shy_librarian3_start">เธอแค่ต้องการหาที่พักผ่อนเหรอ?</text>
  <text id="H_Angela_Shy_librarian4_start">นี่เธอดูสยดสยองได้ขนาดนี้เชียวเหรอ…?</text>

  <text id="Alriune_netzach_start">ฉันว่า… เราคงต้องการบางอย่างที่สามารถเข้าใจเจ้าสิ่งนี้ได้นะ</text>
  <text id="Alriune_netzach_die">ช่างผลมันเถอะ ในที่สุดฉันก็ได้หลับซะที…</text>
  <text id="Alriune_netzach_kill">…เจ้ากลิ่นหอมหวลนี่ยังไม่หายไปซะที</text>
  <text id="Alriune_librarian1_start">นี่มันแย่ชะมัด… ไอเจ้า “ป่าลึก” เนี่ยมันอยู่มันคือที่ไหนกันแน่?</text>
  <text id="Alriune_librarian1_kill">อยู่ก็ได้กลิ่นเหม็นไหม้มาจากในปากฉันเลย</text>
  <text id="Alriune_librarian2_start">…อาวุธที่ได้มาจากมันก็มีกลิ่นแบบนี้เหมือนกันนะ</text>
  <text id="Alriune_librarian2_kill">มันก็ดูสวยงามไม่น้อยเลยนะ…</text>
  <text id="Alriune_librarian3_start">อึ๊ก… กลื่นยังแรงเหมือนเดิมเลยแฮะ</text>
  <text id="Alriune_librarian3_kill">มันก็เป็นทิวทัศน์ที่สวยงามดีหรอกนะ… แต่ดูๆไปมันก็ไม่ค่อยจรรโลงใจเท่าไหร่เลย</text>
  
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_netzach_start">…มีอย่างนึงที่ฉันมั่นใจ พวกเราช่วยเธอได้แน่</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_netzach_die">…ขอโทษทีนะ สุดท้ายฉันก็ช่วยอะไรไม่ได้เลย</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_librarian1_start">เราจะทำอะไรได้อีกหละ? มีแต่ต้องเชื่อมั่นเท่านั้น…</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_librarian2_start">เน็ตซัค… ช่วยบอกฉันทีว่าเรายังมีทางออก…?</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_librarian3_start">ฉันว่าฉันเคยได้ยินเสียงนี้นะ…</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_1_librarian4_start">อะไรบางอย่างกำลังจะเกิดขึ้นอีกแล้วสินะ…?</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_netzach_start">ความปลอดภัยของตัวพวกนายเองต้องมาก่อน… บอกฉันนะถ้าพวกนายเหนื่อยเกินจะสู้แล้ว</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_netzach_die">…ขอโทษทีนะ สุดท้ายฉันก็ช่วยอะไรไม่ได้เลย</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_librarian1_start">คนที่จะช่วยเธอได้ตอนนี้มีแต่พวกเราเท่านั้นแหละ</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_librarian2_start">ดูถ้าพวกเราจะติดร่างแหเข้ามาในเรื่องน่าปวดหัวซะแล้วสิ…</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_librarian3_start">เอาน่าไม่ต้องเครียดขนาดนั้นหรอก โอเคนะ? ยังไงพวกเราก็ต้องลอง</text>
  <text id="N_Angeala_Spacepiece_librarian4_start">นี่มันไม่ปกติแล้วนะ… เราจะทำสำเร็จจริงเหรอเนี่ย…?</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_netzach_start">ดูท่าจะเริ่มดูท่าไม่ดีแล้วด้วยสิ…</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_netzach_die">…ขอโทษทีนะ สุดท้ายฉันก็ช่วยอะไรไม่ได้เลย</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_librarian1_start">…ฉันคิดไปเองรึเปล่า ทำไมเหมือนมันดูแย่ลงกว่าเดิมเนี่ย?</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_librarian2_start">ท่าทางการหยิบยืมพลังมาจากพวกมันก็ใช่ว่าจะมีแต่เรื่องดีตามมา…</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_librarian3_start">มัน… เป็นไปได้ด้วยเหรอที่เราจะถูกครอบงำแบบนั้นเนี่ย?</text>
  <text id="N_Angeala_Kid_librarian4_start">อยู่ด้วยกันตลอดไปเหรอ เห… เธอพูดเหมือนที่เด็กคนนั้นพูดเลยนี่</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_netzach_start">…พวกนายไม่ต้องคิดมากเกินเพื่อทำความเข้าใจหรอก</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_netzach_die">…ขอโทษทีนะ สุดท้ายฉันก็ช่วยอะไรไม่ได้เลย</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_librarian1_start">แล้วพวกเราจะเข้าใจกันและกันได้ยังไงหละ? ก็ตัวเธอเองยังไม่ยอมมาคุยให้เราฟังเลยนี่</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_librarian2_start">เรื่องนั้นไว้ห่วงทีหลังเหอะ</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_librarian3_start">ฉันไม่เข้าใจเลย ทำไมเธอต้องทำถึงขนาดนั้นด้วย…</text>
  <text id="N_Angeala_Porccubus_librarian4_start">ถ้าตัวเธอเองก็อยากจะมีชีวิตมากนักหนา เธอก็ควรเข้าใจความรู้สึกของพวกเราด้วย…</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_netzach_start">ใกล้จบแล้วหละ อดทนอีกนิดนะ…</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_netzach_die">…ขอโทษทีนะ สุดท้ายฉันก็ช่วยอะไรไม่ได้เลย</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_librarian1_start">ฉันขอโทษนะที่ต้องบังคับพวกนาย แต่เรามาใส่ให้สุดจนเฮือกสุดท้ายกันเถอะ</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_librarian2_start">เอาเหอะน่า พวกเราคงเละตุ้มเป๊ะแน่ถ้ามีใครบางคนคิดหนีหนะ…</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_librarian3_start">ยังไหวอยู่ไหม? อยากถอยไปตั้งหลักก่อนรึเปล่า?</text>
  <text id="N_Angeala_Alriune_librarian4_start">…แฮ่ก เริ่มรู้สึกไม่ไหวแล้วสิ</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_netzach_start">เรามาจบมันที่นี่และตรงนี้เลยเถอะ เราจะได้ไม่ต้องย้อนกลับมาอีกเป็นครั้งที่สอง</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_netzach_die">…ขอโทษทีนะ สุดท้ายฉันก็ช่วยอะไรไม่ได้เลย</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_librarian1_start">นี่เราไม่ได้ทำอะไรผิดพลาด ใช่ไหม?</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_librarian2_start">ร่างนั้นมัน… อย่าบอกนะว่าเราเป็นผู้ชมของเธอน่ะ</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_librarian3_start">…ก็ยังดูประหลาดเหมือนตอนแรกนั่นแหละ</text>
  <text id="N_Angeala_Orchestra_2_librarian4_start">หา? …ทำไมเรากลับมาที่นี่อีกเนี่ย?</text>

  <text id="Snow_Roland_start">โอ้โห… นี่ทุกอย่างที่นี่ถูกแช่แข็งหมดเลยเหรอเนี่ย?</text>
  <text id="Snow_Roland_die">…พายุหิมะนี่มันหนาวชะมัด</text>
  <text id="Snow_Roland_SaveLibrarian">เป็นไง ตื่นเต็มตารึยัง?</text>
  <text id="Snow_Roland_kill">ฮู้ว… ความหนาวเย็นนี่ยังไม่หายไปอีกแฮะ</text>
  <text id="Snow_librarian1_start">…อา ฉันยังมึนหัวอยู่เลย… แต่ไม่เป็นอะไรมาก</text>
  <text id="Snow_librarian1_SaveLibrarian">มันแตกแล้ว… เฮ้ยได้สติซะทีเซ่</text>
  <text id="Snow_librarian1_kill">พระราชวังศ์นี้ดูไม่เปลี่ยนไปจากเดิมเลยแฮะ</text>
  <text id="Snow_librarian2_start">อืมม… …โอ้-ฉันโอเคแล้ว</text>
  <text id="Snow_librarian2_SaveLibrarian">สำเร็จแล้ว…! ขยับไหวรึเปล่า?</text>
  <text id="Snow_librarian2_kill">ดูท่าฤดูใบไหม่ผลิกำลังจะมาแล้วนะ…</text>
  <text id="Snow_librarian3_start">ตัวฉันเองยังโอเคอยู่… ขอบคุณที่ช่วยนะ!</text>
  <text id="Snow_librarian3_SaveLibrarian">ฉันเข้าใจว่าคงกำลังตกใจอยู่ แต่ค่อยๆขยับนะและอย่าเพิ่งรีบลุกเชียวล่ะ…!</text>
  <text id="Snow_librarian3_kill">ถึงมันจะดูเหมือนว่ามันจะคงอยู่ตลอดไป… ยังไงท้ายที่สุดมันก็มะลายหายไปอยู่ดี</text>

  <text id="BigBird_librarian1_start">เจ้าสัตว์ประหลาดที่น่ากลัวที่สุดในป่านี้ก็คือเจ้าตัวที่เรากำลังเจออยู่นี่แหละ…</text>
  <text id="BigBird_librarian1_kill">ก็รู้สึกขอบคุณหรอกนะที่เจ้านกนี่มันอยากช่วยเราจาก “สัตว์ประหลาด” แต่ไม่ต้องมาช่วยฉันก็ได้นะ…</text>
  <text id="BigBird_librarian2_start">ฉันจำได้ ทุกครั้งก่อนที่เราจะทำงานกับมันเราต้องกล่อมมันให้หลับก่อนเสมอ</text>
  <text id="BigBird_librarian2_kill">…เราฆ่ามันได้แล้วใช่ไหม? ตายรึยังเนี่ย?</text>
  <text id="BigBird_librarian3_start">แล้วก็นะ… คุณหญิงบีนาก็ไม่ได้มาช่วยเราด้วย ท่าทางเราต้องแก้ไขปัญหากันเองแล้ว</text>
  <text id="BigBird_librarian3_kill">ขอบคุณสวรรค์ ดูท่าเรายังรับมือมันไหว…</text>

  <text id="Heaven_librarian1_start">…อย่าละสายตาจากมันสินะ</text>
  <text id="Heaven_librarian1_kill">เฮ้อ… เจ้านี่ยังดูสยองเหมือนเดิมเลยแฮะ</text>
  <text id="Heaven_librarian2_start">คงต้องรีบกำจัดมันให้เร็วที่สุดซะแล้ว…</text>
  <text id="Heaven_librarian2_kill">คุณฮ็อคมาและคนอื่นๆ… ทุกคนโอเคไหม?</text>
  <text id="Heaven_librarian3_start">จะปล่อยให้เจ้านั้นแพร่พันธ์ต่อไปไม่ได้แล้ว…</text>
  <text id="Heaven_librarian3_kill">ฉันไม่ได้เหนื่อยเท่าไหร่หรอกนะ… ที่ล้าจนไม่ไหวแล้วคือสุขภาพจิตฉันต่างหาก…</text>
  <text id="Heaven_Hokma_start">ถ้าพวกเธอเตรียมตัวกันพร้อมแล้ว… งั้นพวกเราก็มาเริ่มกันเถอะ</text>
  <text id="Heaven_Hokma_die">…</text>
  <text id="Heaven_Hokma_kill">…ชัยชนะอยู่แค่เอื้อมแล้ว ฉันขอให้ทุกคนสู้ต่อไปอีกหน่่อยนะ</text>

  <text id="SmilingMountain_Gebura_start">พวกเราต้องจัดการมันให้เร็วที่สุดที่จะทำได้</text>
  <text id="SmilingMountain_Gebura_die">บ้าเอ้ย ไม่นึกเลยว่าต้องมาปลดเกษียณแบบนี้…</text>
  <text id="SmilingMountain_Gebura_kill">ท้ายที่สุด สิ่งที่เหลืออยู่ก็มีแต่ศพที่กองเป็นภูเขา</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian1_start">…อึก ที่นี่มันเหม็นชะมัด</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian1_kill">หยะแหยงโว้ย… ไอ้พวกนี้ก็แค่ก้อนสวะเท่านั้นแหละ</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian2_start">ถ้ามันโตขึ้นมากกว่านี้คงรับมือลำบากแน่…</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian2_kill">…อะไรทำให้เจ้านั้นมันยิ้มแป้นอย่างงี้เนี่ย</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian3_start">ได้ยินที่คุณเกบูราพูดแล้วนะทุกคน รีบๆจัดการให้เสร็จกันเถอะ</text>
  <text id="SmilingMountain_librarian3_kill">เสียวสันหลังเล้ย… ยังรู้สึกพะอืดพะอมไม่หายเลย</text>

  <text id="Waygohome_Chesed_start">ฉันรู้ว่าตอนนี้เราคงไม่รู้สึกเหมือนได้อยู่บ้านตัวเองนัก
แต่พวกเราก็ทำใจให้สงบแล้วมาเริ่มกันดีกว่า~</text>
  <text id="Waygohome_Chesed_die">ฉันคงมาได้แค่นี้สินะ…</text>
  <text id="Waygohome_Chesed_kill">สงสัยคงเป็นเพราะรูปร่างมัน… แต่ก็ปวดใจชะมัด~</text>
  <text id="Waygohome_librarian1_start">…ฉันว่าฉันไม่เคยเห็นเจ้านี่มาก่อนนะ?</text>
  <text id="Waygohome_librarian1_kill">พวกเราก็อยากกลับบ้านเหมือนกันนะถ้าเป็นไปได้นะ</text>
  <text id="Waygohome_librarian2_start">อย่าบอกนะว่าเจ้านี่มันเกี่ยวอะไรกับคู่หูนรกที่เราเคยเจอมาเนี่ย?</text>
  <text id="Waygohome_librarian2_kill">ถ้าเจ้านี่มาอยู่ในบริษัทสาขาของเราคงดูแลมันลำบากแน่เลย</text>
  <text id="Waygohome_librarian3_start">ฉันรู้สึกหมดหนทางเหลือเกินว่าจะปราบปรามมันยังไง…</text>
  <text id="Waygohome_librarian3_kill">มานี่แล้วได้เห็นอะไรใหม่ๆเยอะเลยแฮะ</text>

  <text id="Servant_Tiphereth_start">ฉันว่าเราคงรับมือกับเธอได้ถ้าเรารู้ว่าทำไมเธอถึงถูกโทสะครอบงำ</text>
  <text id="Servant_Tiphereth_die">ดูท่าเธอจะอ่าน… การเคลื่อนไหวฉันออกแล้ว…</text>
  <text id="Servant_Tiphereth_kill">การรักษาความสมดุลอย่างนั้นเหรอ…</text>
  <text id="Servant_librarian1_start">ก็คือ… พวกเราต้องฆ่าเจ้าหุ่นไม้พวกนี้ใช่ไหม?</text>
  <text id="Servant_librarian1_kill">หยึย… เจ้าพวกนี้มันบ้าไปหมดแล้ว…</text>
  <text id="Servant_librarian2_start">ดูเหมือนเธอกำลังตามหาอะไรบางอย่างนะ…</text>
  <text id="Servant_librarian2_kill">ความยุติธรรม… เธอทำให้ฉันนึกถึงคำนั้นเลย</text>
  <text id="Servant_librarian3_start">นี่อะไรอีกเนี่ย? …ทำไมมีหุ่นไม้พวกนี้เต็มไปหมดเลย</text>
  <text id="Servant_librarian3_kill">อะไรกันที่ทำให้เธอโมโหขนาดนี้กันนะ…</text>
  <text id="Servant_Wrath_win">นี่พวกเรา… เป็นเพื่อนแท้กัน ใช่ไหม?</text>
  
  <text id="T_roland_Queenofhatred_Tiphereth_start">พวกเรายังไม่รู้จักโรแลนด์หมดทุกอย่าง และพวกเราก็ยังไม่รู้จักเขาดีพอด้วย… แต่ยังไงเราก็ต้องเผชิญหน้ากับเขาเท่านั้น</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_Tiphereth_die">…ขอโทษนะ ดูเหมือนฉันจะช่วยอะไรไม่ได้มาก</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_librarian1_start">พวกเราก็อยากทำอะไรบางอย่างอยู่หรอก แต่พวกเรายังรู้อะไรน้อยเกินไป…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_librarian2_start">เจ้าพลังบางอย่างนี่ไม่ได้ส่งผลกับแค่คุณแองเจล่าเหรอ?</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_librarian3_start">โรแลนด์กลายร่างเป็นแบบนั้นเหรอ…?</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_librarian4_start">อะไรเนี่ย? …ก็นะอันนี้มุกใหม่นะเนี่ย</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_Tiphereth_start">เขาคงรู้สึกสิ้นหวังมากสินะ มากเกินจะถ่ายทอดเกินคำพูดสินะ…</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_Tiphereth_die">…ขอโทษนะ ดูเหมือนฉันจะช่วยอะไรไม่ได้มาก</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_librarian1_start">และพิษนั่นก็กำลังจะย้อนกลับมาทำร้ายพวกเรา</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_librarian2_start">ต่อให้ความผิดจะเป็นของตัวเขาเองจริง การต้องจมปลักอยู่กับความรู้สึกผิดแบบนั้นก็ไม่ต่างอะไรกับการถูกยาพิษกัดกินไปเรื่อยหรอก</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_librarian3_start">ฉันคงไม่มีวันเข้าใจเขาอย่างถ่องแท้ เพราะฉันเองก็ยังไม่เคยเผชิญเอง</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_librarian4_start">…ความรู้สึกที่ต้องสูญเสียสิ่งสำคัญที่ตนต้องปกป้องเนี่ยมันรู้สึกยังไงกันนะ</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_Tiphereth_start">ความเศร้าโศกที่เกิดจากการถูกพรากความสุขไปเนี่ยมันก็เหมือนกันหมดแหละไม่ว่าจะเล็กหรือใหญ่ก็ตาม</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_Tiphereth_die">…ขอโทษนะ ดูเหมือนฉันจะช่วยอะไรไม่ได้มาก</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_librarian1_start">นายไม่รู้หรือไงว่าการได้มีชีวิตอยู่ในเมืองนี้อย่างสงบสุขมันมีความสุขแค่ไหน?</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_librarian2_start">ก็อย่างที่เขาว่ากันแหละ การที่ถูกขัดขวางที่จะได้แม้แต่ความหวังอันจ้อยจิ๊ดก็เป็นสิ่งที่น่าเศร้า</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_librarian3_start">ถึงพอผ่านไปซักพักมันจะเริ่มบรรเทาลงบ้าง แต่มันก็ไม่มีทางหายเป็นปลิดทิ้งหรอก</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_librarian4_start">คิดว่าความโลภนี่มันมีขีดจำกัดไหมนะ?</text>
  <text id="T_roland_Servant_Tiphereth_start">ฉันสบายดี ไม่ต้องเป็นห่วงฉันและตั้งสมาธิกับการต่อสู้เอาไว้</text>
  <text id="T_roland_Servant_Tiphereth_die">…ขอโทษนะ ดูเหมือนฉันจะช่วยอะไรไม่ได้มาก</text>
  <text id="T_roland_Servant_librarian1_start">ชักจะเริ่มลำบากแล้วแฮะ คุณทิฟาเรธเป็นยังไงบ้าง?</text>
  <text id="T_roland_Servant_librarian2_start">ทุกคนดูและตัวเองให้ดีนะ</text>
  <text id="T_roland_Servant_librarian3_start">พวกเราจะทำได้จริงเหรอ…</text>
  <text id="T_roland_Servant_librarian4_start">เขาดูเหมือนสัตว์ประหลาดเลย… แถมนี่เขาก็ค่อยๆดูน่ากลัวขึ้นเรื่อยๆแล้วเนี่ย</text>
  <text id="T_roland_Fool_Tiphereth_start">ไม่ต้องห่วงนะ ฉันเชื่อว่าพวกเราทำได้</text>
  <text id="T_roland_Fool_Tiphereth_die">…ขอโทษนะ ดูเหมือนฉันจะช่วยอะไรไม่ได้มาก</text>
  <text id="T_roland_Fool_librarian1_start">คุณทิฟาเรธ… พวกเราจะทำยังไงกันดี…</text>
  <text id="T_roland_Fool_librarian2_start">ท่าทางจะยังมี Abnormalities อีกมากมายที่เราไม่เคยเห็นสินะ…</text>
  <text id="T_roland_Fool_librarian3_start">ฉันไม่เคยเห็นเจ้านี่ที่ไหนในบันทึกเลย…</text>
  <text id="T_roland_Fool_librarian4_start">นี่มันเรื่องบ้าอะไรเนี่ย… ตัวตลกเหรอ?</text>

  <text id="Clock_Hokma_start">…กระแสใดกันที่ผู้ใดก็ไม่อาจหยุดยั้ง?</text>
  <text id="Clock_Hokma_die">…</text>
  <text id="Clock_Hokma_kill">อนิจจา ความนึ่งเงียบใช่ว่าจะนำพามาแต่สิ่งดีๆ</text>
  <text id="Clock_librarian1_start">ราคา… ของความเงียบเหรอ…? นี่คือมันต้องการสื่ออะไรกันเนี่ย?</text>
  <text id="Clock_librarian1_kill">ดูท่ามันอยากจะให้บทเรียนว่า “อย่าใช้เวลาไปอย่างเปล่าประโยชน์”</text>
  <text id="Clock_librarian2_start">เคียว… กับนาฬิกาเหรอ? มันหมายความว่าไงเนี่ย?</text>
  <text id="Clock_librarian2_kill">…ฮู้ว ท่าทางจะรีบมานี่เร็วเกิน ห-หายใจไม่ทัน</text>
  <text id="Clock_librarian3_start">ดูท่าสิ่งที่เราก็ยังไม่เคยเจอก็ยังมีอยู่ไม่น้อยเลยสินะ…</text>
  <text id="Clock_librarian3_kill">ความเงียบสงัดและความตายนั้นมีธรรมชาติที่คล้ายกันอยู่แล้ว… ฉันว่าก็ไม่ใช่เรื่องที่ผิดเท่าไหร่หรอก…</text>
  
  <text id="SmallBird_librarian1_start">จำช่วงที่เราเคยล้อว่าใครโดนจิกคนนั้นแม่งเลวได้ปะ?</text>
  <text id="SmallBird_librarian1_kill">พอมันอยู่ในกรงแล้วดูมันตัวเล็กลงนะเนี่ย…</text>
  <text id="SmallBird_librarian2_start">จำได้สิตอนนั้นพวกเราก็พนันกันด้วยว่าใครจะโดนมันจิกก่อน!</text>
  <text id="SmallBird_librarian2_kill">ใช่ ถ้าใครเผลอไปตีมันเข้าบอกเลยว่าจบไม่สวยแน่…</text>
  <text id="SmallBird_librarian3_start">ไม่ว่าใครพอเห็นมันก็พากันตัวเกรงทุกครั้งที่เห็นมันแหกคุกออกมา</text>
  <text id="SmallBird_librarian3_kill">เหหห… ก็เป็นวิธีที่ปลอดภัยใช้ได้นี่?</text>

  <text id="LongBird_Binah_start">ช่างน่าฉงนใจเสียจริง การที่ต้องมาเผชิญหน้ากับตัวตนที่พักพิงอยู่ในหนังสือเช่นนี้…</text>
  <text id="LongBird_Binah_die">…</text>
  <text id="LongBird_Binah_kill">พวกเธอทำงานได้ดีแล้วล่ะ ถึงเวลาที่เราต้องกลับไปพักแล้วนะ</text>
  <text id="LongBird_librarian1_start">ถึงแม้ว่ามันจะอ่อนแอลงกว่าแต่ก่อน… แต่พวกเราก็จะประมาทมันไม่ได้เด็ดขาด</text>
  <text id="LongBird_librarian1_kill">มันหมายความว่าไงกันนะความยุติธรรมเนี่ย?</text>
  <text id="LongBird_librarian2_start">ตราชั่งมันมักจะเอนไปไม่ทางใดก็ทางหนึ่งเสมอ ฉันเองไม่อยากจะเชื่อการตัดสินของมันเท่าไหร่เลย…</text>
  <text id="LongBird_librarian2_kill">ก็เหมือนเจ้านกตัวอื่นที่เราเคยเจอนั่นแหละ จริงๆแล้วมันอาจจะแค่เจตนาดีแต่ไร้เดียงสาไปหน่อยเท่านั้นเอง</text>
  <text id="LongBird_librarian3_start">สมัยก่อนตอนได้ยินเสียงตราชั่งมันเอนเอียงทีไรสันหลังฉันเย็นวาบทุกที</text>
  <text id="LongBird_librarian3_kill">ความยุติธรรมงั้นเหรอ… มันคืออะไรกันนะ</text>

  <text id="Nos_Gebura_start">ดูท่ามันจะอดอยากมาไม่น้อยเลย… ระวังตัวไว้ให้ดีทุกคน</text>
  <text id="Nos_Gebura_die">บ้าเอ้ย ไม่นึกเลยว่าต้องมาปลดเกษียณแบบนี้…</text>
  <text id="Nos_Gebura_kill">…แวมไพร์เหรอ? เหมือนเคยได้ยินมาจากที่ไหนกันนะ?</text>
  <text id="Nos_librarian1_start">เหมือนมันกำลังอยากได้อะไรบางอย่างนะ… ดูสยดสยองชะมัด</text>
  <text id="Nos_librarian1_kill">Abnormalities ตัวใหม่มาเรื่อยๆเลยแฮะอุตส่าห์นึกว่าเห็นมาหมดแล้วซะอีก…</text>
  <text id="Nos_librarian2_start">จริง มันดูไม่เหมือนสัตว์ประหลาดเลยแฮะ…</text>
  <text id="Nos_librarian2_kill">ดื่มเลือดเนี่ยนะ? หยึย หยะแหยง…</text>
  <text id="Nos_librarian3_start">…คิดว่าหน้าตามันดูคุ้นมั้ย?</text>
  <text id="Nos_librarian3_kill">อยู่ร่างกายก็รู้สึกอ่อนล้าแปลกๆ…</text>
  
  <text id="G_Roland_Red_Gebura_start">…เอาหละ พวกเราคงต้องลงมือแล้วสินะ</text>
  <text id="G_Roland_Red_Gebura_die">บ้าเอ้ย ไม่นึกเลยว่าต้องมาปลดเกษียณแบบนี้…</text>
  <text id="G_Roland_Red_librarian1_start">คุณเกบูรา! พวกเราทุกคนเตรียมพร้อมแล้วครับ!</text>
  <text id="G_Roland_Red_librarian2_start">เอาเว้ย ถ้าพวกเขาทำได้เราก็ทำได้เหมือนกันน่า</text>
  <text id="G_Roland_Red_librarian3_start">นี่สินะไอ้เรื่องที่บรรณารักษ์ชั้นล่างเขาเล่าให้ฟัง…</text>
  <text id="G_Roland_Red_librarian4_start">นั้นดูน่ากลัวเป็นบ้าเล้ย…</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_Gebura_start">ดูท่าทุกคนจะจดจำได้ดีนะ งั้นเรามาต่อกันเถอะ</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_Gebura_die">บ้าเอ้ย ไม่นึกเลยว่าต้องมาปลดเกษียณแบบนี้…</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_librarian1_start">นี่แหละสิ่งที่คุณเกบูราสอนเรา!</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_librarian2_start">ใช่แล้วเวลาถือดาบไว้ในมือเจตจำนงค์ที่จะใช่มันต้องแจ่มแจ้ง…</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_librarian3_start">การกระทำที่อาศัยความโกรธและความเศร้ามันก็ไม่ต่างอะไรกับการป่าวประกาศความหงุดหงิดให้โลกรู้หรอก</text>
  <text id="G_Roland_Wolf_librarian4_start">การเข่นฆ่าที่ไร้ความหมาย…</text>
  <text id="G_Roland_Smile_Gebura_start">เรื่องที่ว่าเราจะให้อภัยเขาเกี่ยวกับเรื่องที่มันทำไว้ไหมเอาไว้คุยทีหลัง เอาไว้เราจัดการเรื่องนี้ให้เสร็จก่อน</text>
  <text id="G_Roland_Smile_Gebura_die">บ้าเอ้ย ไม่นึกเลยว่าต้องมาปลดเกษียณแบบนี้…</text>
  <text id="G_Roland_Smile_librarian1_start">เรื่องที่เขาทำคงไม่แาจให้อภัยได้…</text>
  <text id="G_Roland_Smile_librarian2_start">นี่เขาพรากชีวิตไปกี่คนแล้วเนี่ย…? ฉันชักจะกลัวเขาแล้วนะ!</text>
  <text id="G_Roland_Smile_librarian3_start">พอได้เริ่มย้อนมองไปดู มันก็หยุดไม่อยู่แล้วล่ะ</text>
  <text id="G_Roland_Smile_librarian4_start">ศพคนตายกองเป็นภูเขาเลากา…</text>
  <text id="G_Roland_Nos_Gebura_start">จะไปพยายามปลอบใจเขาแบบยัดเยียดตอนนี้ก็คงไม่ดีหรอก</text>
  <text id="G_Roland_Nos_Gebura_die">บ้าเอ้ย ไม่นึกเลยว่าต้องมาปลดเกษียณแบบนี้…</text>
  <text id="G_Roland_Nos_librarian1_start">ฉันก็หวังว่าอย่างน้อยเขาจะรู้สึกดีขึ้นเพียงซักนิด…</text>
  <text id="G_Roland_Nos_librarian2_start">ดูท่าเขาเองก็มีเรื่องที่เก็บอัดอั้นไว้ในใจไม่น้อยเลยนะ</text>
  <text id="G_Roland_Nos_librarian3_start">มีแต่เรื่องเกี่ยวกับความรุนแรงทั้งนั้นเลย…</text>
  <text id="G_Roland_Nos_librarian4_start">อ-เฮ้… เจ้านั่นมันคือตัวที่เราเพิ่งเจอมาไม่ไช่เหรอ</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_Gebura_start">…ไม่แน่ฉันอาจจะเข้าใจนายนิดนึงนะโรแลนด์</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_Gebura_die">บ้าเอ้ย ไม่นึกเลยว่าต้องมาปลดเกษียณแบบนี้…</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_librarian1_start">เอาหละ… ดูท่ามันไกล้จะจบแล้วล่ะ</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_librarian2_start">เวลาได้ยินมันพยายามเลียนเสียงเพื่อนร่วมงานฉันทีไรฉันอยากจะอ้วกทุกที</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_librarian3_start">นั่นก็แค่รูปร่างที่ฉันจดจำได้… เจ้าสิ่งมีชีวิตที่พยายามจะเลียนแบบมนุษย์…</text>
  <text id="G_Roland_Nothing_librarian4_start">อึก… ไอ้ฝันร้ายนี่มันกลับมาอีกแล้ว…</text>

  <text id="Ozma_Chesed_start">ดูท่าเจ้าพวกฟักทองนั่นจะเป็นสิ่งเดียวที่คอยอยู่เคียงข้างเธอสินะ</text>
  <text id="Ozma_Chesed_die">ฉันคงมาได้แค่นี้สินะ…</text>
  <text id="Ozma_Chesed_kill">ก็พูดได้ไม่เต็มปากเท่าไหร่ว่าชอบผลลัพธ์แบบนี้หรอกนะ~</text>
  <text id="Ozma_librarian1_start">ฉันก็ไม่แน่ใจเท่าไหร่ว่าจะเดาความต้องการของเจ้าตัวที่เพิ่งเคยเจอยังไงหรอกนะ…</text>
  <text id="Ozma_librarian1_kill">รู้สึกไม่สบายเลย… ดูท่ามันต้องการเพียงการได้มีความสุขสินะ</text>
  <text id="Ozma_librarian2_start">ดูท่าจะมีใครบางคนสาปเธอไว้สินะ โหดร้ายชะมัด</text>
  <text id="Ozma_librarian2_kill">…เสียใจด้วยนะ</text>
  <text id="Ozma_librarian3_start">…การที่คนเป็นเจ้าหญิงต้องมาเป็นแบบนี้เนี่ยมันน่าเศร้าชะมัด</text>
  <text id="Ozma_librarian3_kill">ชนะเจ้านี่ไป… ไม่ได้ทำให้รู้สึกดีเท่าไหร่เลย</text>
  
  <text id="C_roland_Wisdom_Chesed_start">ไม่ว่ามันจะเกิดอะไรขึ้น ไหนๆแล้วก็มาลองกันเถอะ~ พวกเธอรู้ว่าควรทำยังไงใช่ป่าว?</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_Chesed_die">ฉันคงมาได้แค่นี้สินะ…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_librarian1_start">เฮ้ย จะปลอบใจอย่างเดียวมันก็ไม่เวิร์กทุกสถานการ์ณปะ</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_librarian2_start">ฉันก็ไม่แน่ใจเท่าไหร่หรอกว่านี่เป็นทางที่ถูกต้องในการจัดการกับความรู้สึกด้านลบเนี่ย…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_librarian3_start">ก็พูดมาได้นะ ฉันก็ไม่เคยเห็นเขาดูทุกข์โศกขนาดนี้มาก่อนเลย…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_librarian4_start">…นี่ฉันก็ได้ยินเกี่ยวกับเรื่องนี้มาไม่น้อยแล้วนะ แต่พอได้เห็นเองก็ยังอดมึนไม่ได้เลยแฮะ</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_Chesed_start">เจ้า "ป่า" นั่นคงไม่มีมันหายไปไหนสินะ</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_Chesed_die">ฉันคงมาได้แค่นี้สินะ…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_librarian1_start">และนั่นคงรวมถึงพวกเราด้วย</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_librarian2_start">ที่เป็นคนที่เขาหาว่ามาพรากความสุขของเขาไป…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_librarian3_start">เจ้าต้นไม้นี่มันต้องการสื่อถึงอะไรของโรแลนด์กันเนี่ย?</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_librarian4_start">น่าสยดสยองจริงแท้…</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_Chesed_start">…ฉันคิดว่าไม่ว่าใครก็มีบ้านให้ได้อยู่อาศัยกันทั้งนั้นแหละ~</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_Chesed_die">ฉันคงมาได้แค่นี้สินะ…</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_librarian1_start">แล้วโรแลนด์เขามีที่ให้กลับไปรึเปล่าล่ะ? เคเซ็ด?</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_librarian2_start">การที่ไม่มีสถานที่ให้ได้พักผ่อนจิตใจเนี่ยมันคงเป็นเรื่องที่น่าเศร้าไม่น้อยเลยนะ</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_librarian3_start">Aสถานที่เราจะได้พักผ่อนหย่อนใจก็คงมีแต่บ้านเท่านั้นแหละ</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_librarian4_start">กลับไปบ้านอย่างงั้นเหรอ…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_Chesed_start">ตอนนี้พวกเราอย่าเพิ่งคิดมากกับเรื่องนั้นเลย การที่ตัวเขาจะสามารถฉุกคิดได้เองเป็นสิ่งที่สำคัญที่สุด</text>
  <text id="C_roland_Ozma_Chesed_die">ฉันคงมาได้แค่นี้สินะ…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_librarian1_start">ใช่ เราไม่มีทางเข้าใจเรื่องทุกสิ่งทุกอย่างของคนอื่นได้หมดหรอก</text>
  <text id="C_roland_Ozma_librarian2_start">…พวกเราก็ไม่ได้คิดสงสารโรแลนด์หรืออะไรหรอกนะ</text>
  <text id="C_roland_Ozma_librarian3_start">เจ้า Abnormality ตัวนั้นก็เป็นตัวตนที่ต้องกลายเป็นสัตว์ประหลาดอีกครั้งสินะ เหมือนเคยได้ยินมาก่อน…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_librarian4_start">นี่ค่อนข้างจะดูแตกต่างจากร่างก่อนหน้านะ อันนั้นน่ากลัวชะมัด</text>
  <text id="C_roland_Oz_Chesed_start">ใช่และอีกไม่นานพวกเราก็จะเข้าใจอย่างถ่องแท้เอง… ตัวโรแลนด์เองด้วย</text>
  <text id="C_roland_Oz_Chesed_die">ฉันคงมาได้แค่นี้สินะ…</text>
  <text id="C_roland_Oz_librarian1_start">ไอ้นั่นมันใช่สิ่งที่เรามีด้วยเหรอ?</text>
  <text id="C_roland_Oz_librarian2_start">ปัญญา… หัวใจ… ความกล้าหาญ… และสถานที่ที่เราจะได้พักผ่อนจิตใจ</text>
  <text id="C_roland_Oz_librarian3_start">นั่นคือสิ่งที่ถือว่าเป็นสิ่งดีตามมาตรฐานของตัวเขาเอง…</text>
  <text id="C_roland_Oz_librarian4_start">จะทำให้ทุกคนมีความสุขเหรอ? …นั่นมันหลอกลวงกันชัดๆ</text>

  <text id="B_roland_Big_Binah_start">ถูกต้องแล้ว เราควรปล่อยให้เขาได้ระบายความในใจของเขาออกมาเสียก่อน</text>
  <text id="B_roland_Big_Binah_die">…</text>
  <text id="B_roland_Big_librarian1_start">ไม่รู้สิ… ยังไงเราก็ต้องหาทางให้ได้ซักทางสิน่า…</text>
  <text id="B_roland_Big_librarian2_start">การที่จะให้ตัวเขาเองฉุกคิดอย่างถูกต้องและเปลี่ยนแปลงสันดานตัวเองเนี่ยมันใช้ความพยายามไม่น้อยเลยนะ</text>
  <text id="B_roland_Big_librarian3_start">พูดถูกแล้วล่ะ ขนาดเรื่องเล็กๆน้อยๆจะให้ฉันเปลี่ยนใจเองก็ยังยากเลย…</text>
  <text id="B_roland_Big_librarian4_start">พวกเราจะช่วยอะไรเขาได้รึเปล่านะ</text>
  <text id="B_roland_Small_Binah_start">ฉันขอแนะนำให้พวกเธอคอยเชื่อมั่นในช่วงเวลาในปัจจุบันไว้ แทนที่จะคอยกังวลกับเรื่องในอนาคตที่ยังไม่แน่นอน</text>
  <text id="B_roland_Small_Binah_die">…</text>
  <text id="B_roland_Small_librarian1_start">เดี๋ยวก่อนนะ… ไม่ใช่ว่าเราต้องเจอกับไอ้ตัวที่ฉันคิดอยู่ใช่ไหม?</text>
  <text id="B_roland_Small_librarian2_start">เอาน่า ตอนนี้ต้องจัดการกับเจ้าสัตว์ประหลาดตรงนี้ก่อน…</text>
  <text id="B_roland_Small_librarian3_start">มันก็แล้วแต่คนแต่ละคน</text>
  <text id="B_roland_Small_librarian4_start">มันใช่เรื่องที่ชอบธรรมเหรอ การเอาความยุติธรรมในนิยามของตนเองไปใช้ตัดสินและลงโทษคนอื่นน่ะ?</text>
  <text id="B_roland_Long_Binah_start">พวกเราควรหยุดการถกเถียงเกี่ยวกับความสมควรไม่สมควรไว้ช่วงเวลาอื่นเถิด</text>
  <text id="B_roland_Long_Binah_die">…</text>
  <text id="B_roland_Long_librarian1_start">ก็ถ้าเราเชื่อว่ามันเป็นสิ่งที่ชอบธรรมงั้นมันก็เป็นสิ่งที่ชอบธรรม ไม่ใช่ว่ามันควรจะเป็นแบบนั้นเหรอ?</text>
  <text id="B_roland_Long_librarian2_start">การจะตัดสินเรื่องนั้นมันก็เป็นเรื่องของวิสัยของแต่ละคนแต่แรกแล้ว…</text>
  <text id="B_roland_Long_librarian3_start">เอาจริงๆ จะให้ขีดเส้นแบ่งความดีและความชั่วมันไม่ง่ายเลยนะ</text>
  <text id="B_roland_Long_librarian4_start">ตราชั่งที่ไร้ซึ่งความยุติธรรม… จะให้เรียกอย่างนั้นมันก็…</text>
  <text id="B_roland_End_Binah_start">นั่นคือเหตุผลที่เราควรต้องให้ความช่วยเหลือแก่เขา</text>
  <text id="B_roland_End_Binah_die">…</text>
  <text id="B_roland_End_librarian1_start">ฉันว่าแค่ได้เห็นมันคงพูดได้ไม่เต็มปากว่าได้เผชิญหน้ากับมันเท่าไหร่ จริงไหม?</text>
  <text id="B_roland_End_librarian2_start">ใครจะไปรู้ว่าเราจะได้มาเจอกับความหวาดกลัวนี่อีกครั้ง?</text>
  <text id="B_roland_End_librarian3_start">ให้ความรู้สึกเหมือนจุดจบจริงๆเลยแฮะ…</text>
  <text id="B_roland_End_librarian4_start">คุณหญิงบีนา… ดูเหมือนเราจะเข้าไกล้บทสรุปแล้วสินะ</text>

  <text id="BlueStar_Hokma_start">ถ้าความศรัทธาของเธอมันแน่วแน่อย่างแท้จริง จิตใจของเธอก็จะไม่มีวันวอกแวกไม่ว่าจะสิ่งใดก็ตาม</text>
  <text id="BlueStar_Hokma_die">…</text>
  <text id="BlueStar_Hokma_kill">…ฉันขอให้พวกเธอไปพักผ่อนกันก่อนเถอะ เรามาจัดการเรื่องนี้ทีหลังหลังจากที่ทุกคนได้สติกลับมาแล้ว</text>
  <text id="BlueStar_librarian1_start">ถ้าพวกเราไม่ระวังตัวเอาไว้… คงถูกลากไปที่นั่นแน่นอน</text>
  <text id="BlueStar_librarian1_die">อา… มันมาแล้ว… พาฉันไปที…!</text>
  <text id="BlueStar_librarian1_kill">น่าสะอิดสะเอียนชะมัด… ฉันไม่อยากจะโดนดูดไปที่นั่นจริงๆนะ</text>
  <text id="BlueStar_librarian2_start">เฮ้อ… การจะคอยควบคุมไม่ให้มันดูดพนักงานคนอื่นเข้าไปนี่มันไม่ง่ายเลยนะ</text>
  <text id="BlueStar_librarian2_die">ฉันได้ยินแล้ว! เสียงนั้น… กำลังขานเรียกฉันอยู่!</text>
  <text id="BlueStar_librarian2_kill">เหมือนจะรู้สึกได้นิดนึงนะ… รู้สึก… คิดถึงมันแปลกๆแฮะ</text>
  <text id="BlueStar_librarian3_start">ไม่ว่าจะที่นี่หรือที่ไหน… ก็มีแต่พวกสติไม่สมประกอบทั้งนั้นเล้ย</text>
  <text id="BlueStar_librarian3_die">ฮ่าฮ่า… ฮ่า… สงสารเจ้าพวกที่ไม่ถูกเสียงเรียกขานเหลือเกิน…</text>
  <text id="BlueStar_librarian3_kill">บ้าเอ๊ย… หินชะมัด เกือบโดนดูดเข้าไปแล้วสิ.</text>
  
  <text id="H_Angela_doctor_Hokma_start">เป็นเรื่องธรรมดาที่ความศรัทธาต้องเผชิญหน้ากับความย้อนแย้ง</text>
  <text id="H_Angela_doctor_Hokma_die">…</text>
  <text id="H_Angela_doctor_librarian1_start">เอาเหอะ… ไม่ว่าความเชื่อจะเป็นอะไร มันก็ไร้ค่าเหมือนกันหมดแหละ</text>
  <text id="H_Angela_doctor_librarian2_start">มันก็คงมีบางสิ่งที่เธอเชื่อยู่แหละ ถึงแม้มันจะไม่ใช่สิ่งที่อลังการอะไรก็ตาม?</text>
  <text id="H_Angela_doctor_librarian3_start">ศรัทธา… ศรัทธา เฮ้อ… เอาจริงฉันก็ไม่ได้เชื่อมันเท่าไหร่หรอก</text>
  <text id="H_Angela_doctor_librarian4_start">นี่คือ… พวกเราต้องเผชิญหน้ากับเจ้าตัวน่าขนลุกนั่นในอีกไม่นานใช่ไหม?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_Hokma_start">และนั่นคงเป็นสิ่งที่เลวร้ายมากหากได้กระทำลงไป</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_Hokma_die">…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_librarian1_start">มันต้องมีหนทางใดหนทางหนึ่งที่เราจะพิสูจน์ถึงตัวตนของศาสนาได้</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_librarian2_start">แถมจะให้ไปเถียงกับพวกคนที่มืดบอดอีกนี่สิ…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_librarian3_start">ไม่มีใครที่มาแสวงหาการหลุดพ้นจากบาปที่นี่ที่มันสมประกอบหรอก…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_librarian4_start">…โอ้โห ไม่คิดว่าจะได้มาเจอหน้ามันอีกครั้งเลยนะเนี่ย</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_Hokma_start">ขอให้ทุกคนจงยึดมั่นในความศรัทธาไว้โดยมิหวาดหวั่น</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_Hokma_die">…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_librarian1_start">…คุณฮ็อคมา นี่เรายังมีหนทางอื่นอีกรึเปล่า?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_librarian2_start">นี่เรา… ทำอะไรผิดเหรอ? เราพลาดตรงไหนกัน…?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_librarian3_start">นึกว่ามันจะจบแล้วซะอีก…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_librarian4_start">นี่มัน… ฟื้นคืนชีพเหรอ?</text>
</localize>