<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="ChildCovering_nomal_1">ตอนที่ฉันเอามือปิดหูตัวเอง ฉันได้ยินแต่เสียงของตัวเอง ทำให้ฉันสามารถตังใจฟังเสียงของฉันได้</text>
	<text id="ChildCovering_nomal_2">ถ้าฉันฟังเสียงที่อ่อนโยนผิดเป็นเสียงกระโชกโฮกฮากแทน มันก็เป็นความผิดของพวกเขาที่พูดอย่างนั้นเอง ฉันพูดถูกไหม?</text>
	<text id="ChildCovering_nomal_3">… …</text>
	<text id="ChildCovering_nomal_4">ง่ายนิดเดียวเอง ฉันก็แค่ไม่ต้องมองใช่ไหม? ฉันก็แค่ไม่ต้องไปเผชิญหน้ากับความมืดมิดนั่น</text>
	<text id="ChildCovering_nomal_5">ฉันไม่อยากได้ยินอะไรที่ฉันไม่อยากจะฟังอีกแล้ว!</text>
	<text id="ChildCovering_nomal_6">…</text>
	<text id="ChildCovering_nomal_7">แทบไม่ต้องเดาเลยว่าพวกเขาพูดอะไรอยู่ พวกเขากำลังนินทาฉันอยู่แน่นอน</text>
	<text id="ChildCovering_nomal_8">… … …</text>
	<text id="TheCryingChildren_nomal_1">การมองดู ฟังเสียง หรือการพูดถึงสิ่งผิดบาปคือการกระทำทุกอย่างที่ฉันสามารถควบคุมไม่ให้ตัวเองกระทำได้</text>
	<text id="TheCryingChildren_nomal_2">ถึงยังไงก็เถอะ แค่นั้นก็ไม่ทำให้สิ่งชั่วร้ายอื่นใดหายไปจากโลกนี้หรอก</text>
	<text id="TheCryingChildren_nomal_3">สายตาที่ทอดมองดูอย่างรอบคอบเป็นสิ่งที่จำเป็นในการแยกแยะว่าอะไรดีหรือเลว</text>
	<text id="TheCryingChildren_nomal_4">ตรงข้ามกับการร่วมสุขกับคนอื่น การเห็นอกเห็นใจผู้อื่นในความโศกเศร้าของเขาด้วยก็คงจะเป็นการกระทำที่ไม่เลวเท่าไหร่เลย</text>
	<text id="TheCryingChildren_nomal_5">มีแต่ฉันคนเดียวเท่านั้นที่จะสามารถรับรู้ถึงความเจ็บปวดที่ตัวฉันเองต้องเผชิญได้อย่างถ่องแท้</text>
	<text id="TheCryingChildren_nomal_6">ฉันหลบสายตาจากทุกสิ่งทุกอย่างที่จะมาทำร้ายฉัน</text>
	<text id="TheCryingChildren_nomal_7">เอามือปิดหูแล้วหยุดฟังทุกคำพูดที่จะนำพาฉันสู่หนทางที่ผิด</text>
	<text id="TheCryingChildren_nomal_8">จงปิดปากเงียบกับสิ่งชั่วร้ายที่เล็กๆน้อยๆ</text>
	<text id="TheCryingChildren_nomal_9">และท้ายที่สุด ไม่ต้องทำอะไรเลย แบบนั้นฉันจะมีความสุขมากกว่า</text>
	<text id="TheCryingChildren_nomal_10">แค่เจตนาดีอย่างเดียวมันจะดีกับฉันยังไง</text>
	<text id="TheCryingChildren_nomal_11">ยังไงก็ไม่มีใครที่จะหลั่งน้ำตาให้ฉันหรอกต่อให้ฉันต้องเสียใจก็ตามที</text>
	<text id="TheCryingChildren_nomal_12">ฉันไม่อยากต้องฟังอะไรอีกแล้ว ไม่อยากแม้แต่จะมองหรือพูดอะไรอีก…</text>
</localize>