<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <text id="Index_Yan_1">ถึง …. จงห่อข้าวกล่องแล้วไปนั่งรับประทานบนถังขยะในถนนสาย 11 ตอนบ่ายโมงภายในวันนี้</text>
  <text id="Index_Yan_2">ถึง …. จงอบขนม "ดากวซ" ตอนที่เข็มชัวโมงอยู่ระหว่างเลข 7 และ 8 แล้วทานมันพร้อมกับดูหนังไปพร้อมกันเสีย</text>
  <text id="Index_Yan_3">ถึง …. จงเล่นเกม "ฉันไม่เคย" กับห้าคนแรกที่พบเจอ ถ้ามีคนใดห่อนิ้วก็จงหักมันเสีย</text> 
  <!-- 손가락 접기 게임 (Finger Folding Game), also referred ถึง as 이미지 게임 (Image Game) or 손병호 게임 (Son Byeong-ho Game), is a drinking game where a group of people take turns ถึง make a boolean statement, such as "If you're wearing glasses, fold a finger!". Those who fold all five (or ten depending on the format) fingers have ถึง drink a shot. --> <!-- This is NEET's note -->
  <!-- This is actually relatively identical ถึง the English speaking game "Never Have I Ever"/"Ten Fingers", only real difference is the phrasing. - Watson -->
  <text id="Index_Yan_4">ถึง …. จงตัดเล็บคนที่หกสิบสองที่พบเจอให้สวยงามอย่างประณีตสวยงาม</text>
  <text id="Index_Yan_5">ถึง …. จงลูบสัตว์สี่ขาที่พบเจอห้าครั้ง</text>
  <text id="Index_Yan_6">ถึง …. จงหมุนกงล้อสุ่มแล้วโยนเค้กใส่คนตามผลที่ออกมาเสีย</text>
  <text id="Index_Yan_7">ถึง …. จงรับประทานปูแปดตัวที่ถูกเก็บไว้ในอุณหภูมิห้องและรับประทานลูกผลับที่สุกงอมไปพร้อมกันด้วย</text>
  <text id="Index_Yan_8">ถึง …. ณ รั้วบนชั้นบนสุดของของตึกรามบ้านช่องใดก็ได้ๆ จงตะโกนชื่อของคนที่เจ้าเกลียดแล้วโดดลงไปเสีย ความสูงของตึกนั้นไม่ใช่เรื่องสำคัญ</text>
  <text id="Index_Yan_9">ถึง …. หลังมื้ออาหาร จงทิ้งจานทั้งหมดที่ใช่ในการเสิรฟ์อาหารมื้อนั้น</text>
  <text id="Index_Yan_10">ถึง …. ในช่วงเช้าหลังจากที่ได้รับ Prescript ใบนี้ จงดื่มน้ำสามแก้วทันทีหลังจากตื่นนอน</text>
  <text id="Index_Yan_11">ถึง …. จงวิ่งแข่งกับผู้คนที่อยู่ในตึกเดียวกับเจ้าจนถึงถนนสายที่ 7 และจงวัดระยะทางทุกๆยี่สิบสามนาทีและคัดคนที่อยู่ห่างจากเจ้าที่สุดตกรอบออกทีละคน</text>
  <text id="Index_Yan_12">ถึง …. ภายในสามวัน จงถักผ้าพันคอที่มีลวดลายผีเสื้อให้เสร็จสิ้น</text>
  <text id="Index_Yan_13">ถึง …. จงโทรหาเบอร์ใดก็ได้แล้วกดโทรออกแล้วอวยพรวันปีใหม่ให้ใครก็ได้ที่รับสาย</text>
  <text id="Index_Yan_14">ถึง …. จงมองหาสีเขียวในกำแพงสีขาวโพลน</text>
  <text id="Index_Yan_15">ถึง …. เมื่อหิวข้าว จงรับประทานชีสเบอร์เกอร์ที่ร้านชิกกิและสั่งเพิ่มหัวหอมพิเศษเสีย</text>
  <text id="Index_Yan_16">ถึง …. จงพับนกกะเรียนสามสิบก้าวตัวและโปรยมันลงมาจากดาดฟ้าเสีย</text>
  <text id="Index_Yan_17">ถึง …. ณ ที่ทำงาน จงตัดหูของบุคคลแรกที่มาด่าทอเจ้าเสีย</text>
  <text id="Index_Yan_18">ถึง …. เมื่อเจ้าได้สบตากับผู้อื่น จงพยักหน้าให้เขาเสีย</text>
  <text id="Index_Yan_19">ถึง …. จงกลับไปบ้านของตนเองโดยมิชักช้า จะสามารถออกมาได้อีกครั้งก็ต่อเมื่อมีสุนัขมาเห่าหน้าบ้านเจ้าหนึ่งครา</text>
  <text id="Index_Yan_20">ถึง …. ลงใส่เสื้อผ้าสีเขียวอ่อนแล้วเดินสิบเก้าในตรอกซอยรูปสามเหลี่ยมเสีย</text>
</localize>