<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="Roland_Black_Malkuth_1">พวกเราน่าจะมีโอกาสทำสำเร็จนะ!</text>
	<text id="Roland_Black_Malkuth_2">พูดถูกแล้วหละ เพราะงั้นทุกคนไม่ต้องกังวลนะ!</text>
	<text id="Roland_Black_Malkuth_3">พวกเราจะถอยกลับไปมากกว่านี้ไม่ได้แล้วนะ… มาจัดการสิ่งที่อยู่ตรงหน้าให้ดีที่สุดเถอะ!</text>
	<text id="Roland_Black_Malkuth_Die">…ฉันทำเป็นพูดคำโตแต่ก็ทำอย่างที่ว่าไม่ได้อีกแล้วสินะ</text>
	<text id="Roland_Black_M_Librarian_1_1">นี่มันออกจะดูน่ากลัวไปหน่อยนะ… ต้องทำใจดีๆไว้</text>
	<text id="Roland_Black_M_Librarian_1_2">ถ้าพวกเราหยุดเขาตรงนี้ไม่ได้แล้วจะมีใครมาทำแทนล่ะ?</text>
	<text id="Roland_Black_M_Librarian_1_3">หมายความว่าพวกเราต้องเอาจริงแล้วสินะ…</text>
	<text id="Roland_Black_M_Librarian_2_1">แค่พวกเราจะรับมือเขาไหวจริงๆเหรอ…?</text>
	<text id="Roland_Black_M_Librarian_2_2">ยังไงพวกเราก็ต้องทำ… ไปกันเถอะ</text>
	<text id="Roland_Black_M_Librarian_2_3">ถ้าพวกเราไม่หยุดเขาไว้ตรงนี้ทุกๆอย่างต้องพังทลายแน่</text>
	<text id="Roland_Black_M_Librarian_3_1">ไม่คิดเลยว่าครั้งนี้จะต้องมาต้อนรับโรแลนด์… คาดไม่ถึงเลย…</text>
	<text id="Roland_Black_M_Librarian_3_2">ฉันชักจะกังวลแล้วนะ…</text>
	<text id="Roland_Black_M_Librarian_3_3">นี่พวกชั้นอื่นเขา… โดนจัดการกันไปแล้วเหรอ?</text>
	<text id="Roland_Black_M_Librarian_4_1">…พูดจริงดิ? ชักจะรู้สึกใจไม่ดีแล้ว</text>
	<text id="Roland_Black_M_Librarian_4_2">บ้าเอ๊ย… แค่พวกเราจะจัดการเขาได้จริงๆเหรอ…?</text>
	<text id="Roland_Black_M_Librarian_4_3">พวกเราก็คงไม่มีที่ให้หนีแล้วล่ะ…</text>
	<text id="Roland_Black_Yesod_1">พวกเรามาเตรียมตัวเผชิญหน้ากับสิ่งที่อยู่ตรงหน้าให้ดีเถอะ</text>
	<text id="Roland_Black_Yesod_2">โรแลนด์… ฉันจะไม่ยอมให้นายได้เดินเข้ามาอีกแม้แต่ก้าวเดียว</text>
	<text id="Roland_Black_Yesod_3">การจะให้เขามุ่งหน้าไปต่อนั้นไม่ใช่เรื่องที่ดีแน่… ฉันขอแนะนำให้ระวังตัวให้ดี</text>
	<text id="Roland_Black_Yesod_Die">…อย่าตกใจเด็ดขาดและตั้งสมาธิกับเรื่องที่ต้องทำตรงหน้าไว้</text>
	<text id="Roland_Black_Y_Librarian_1_1">เรื่องตรงหน้านี้เป็นเรื่องฉุกเฉิน จะไปป่าวประกาศว่าเจ็บปวดเพราะเพื่อนทรยศก็ไปทำเวลาอื่น</text>
	<text id="Roland_Black_Y_Librarian_1_2">ระวังตัวเอาไว้ ไม่งั้นบรรณารักษ์คนอื่นอาจจะเป็นอันตรายไปด้วย</text>
	<text id="Roland_Black_Y_Librarian_1_3">…ก็ได้ นี่คงเป็นการยืนหยัดครั้งสุดท้ายแล้วสินะ</text>
	<text id="Roland_Black_Y_Librarian_2_1">นี่ไม่ใช่เวลาจะมาวอกแวกเพราะความรู้สึกของตัวเองนะ</text>
	<text id="Roland_Black_Y_Librarian_2_2">ช่วยกลับมาเป็นปกติสักทีจะได้ไหม?</text>
	<text id="Roland_Black_Y_Librarian_2_3">ดูท่าเขาจะไม่มีทางให้เวลาให้เราได้เตรียมตัวแม้แต่นิดเดียวเลยสินะ</text>
	<text id="Roland_Black_Y_Librarian_3_1">เหมือนฉันพอจะรู้ว่าโรแลนด์เขามาจากไหนนะ บอกตามตรง</text>
	<text id="Roland_Black_Y_Librarian_3_2">…นี่มันโคตรจะแตกต่างจากที่ฉันเคยรู้เลย โคตรๆ</text>
	<text id="Roland_Black_Y_Librarian_3_3">ฉันจะทำหน้าที่ฉันเอง ไม่ต้องห่วงฉันหรอก</text>
	<text id="Roland_Black_Y_Librarian_4_1">…ฉันนึกว่าฉันรู้จักเขาดีแล้วซะอีก</text>
	<text id="Roland_Black_Y_Librarian_4_2">ดูท่ายังไงเราก็ต้องต้อนรับเขา… ก็เหมือนกับที่เราเคยต้อนรับคนอื่นๆ</text>
	<text id="Roland_Black_Y_Librarian_4_3">ไม่ว่ายังไงพวกเราก็ต้องระวังตัวให้ดี… ทุกคนโอเคนะ? พร้อมรึยัง?</text>
	<text id="Roland_Black_Hod_1">ใช่ พูดถูกแล้วล่ะ พวกเราควรตั้งสมาธิกับสิ่งที่เราต้องทำก่อนให้ดี…</text>
	<text id="Roland_Black_Hod_2">ถูกแล้วล่ะ ฉันหวังว่า… บรรณารักษ์ในชั้นอื่นๆจะปลอดภัยกันนะ</text>
	<text id="Roland_Black_Hod_3">สถานการณ์เริ่มจะไม่สู้ดีแล้วสิ…</text>
	<text id="Roland_Black_Hod_Die">สุดท้าย… ฉันก็ยังเป็นตัวถ่วงเหมือนเดิมสินะ ขอโทษนะ</text>
	<text id="Roland_Black_H_Librarian_1_1">ดูท่านี่จะไม่ใช่เวลามามัวยืนอึ้งอยู่สินะ? ทุกๆคนเตรียมตัวให้พร้อม</text>
	<text id="Roland_Black_H_Librarian_1_2">ถ้าพวกเราไม่พยายามหยุดเขาไว้ที่นี่… ชั้นอื่นๆก็ต้องจบแบบเดียวกันแน่</text>
	<text id="Roland_Black_H_Librarian_1_3">ไม่ต้องห่วงหรอก ฉันว่าพวกเราจัดการให้มันจบตรงนี้ได้แน่</text>
	<text id="Roland_Black_H_Librarian_2_1">คุณโรแลนด์ท่าทางจะอัดอั้นมานานไม่น้อยเลยสินะ</text>
	<text id="Roland_Black_H_Librarian_2_2">ฉันว่านะ พวกเราห่วงตัวเองกันก่อนเถอะ…</text>
	<text id="Roland_Black_H_Librarian_2_3">ใช่แล้ว ถ้าเขามายืนอยู่ตรงนี้ได้ ก็แปลว่า…</text>
	<text id="Roland_Black_H_Librarian_3_1">ก็ใช่ว่าจะไม่เข้าใจความรู้สึกเขาหรอกนะ…</text>
	<text id="Roland_Black_H_Librarian_3_2">ฉันว่าพวกเราไมเหมาะที่จะเป็นคนโน้มน้าวเขาเท่าไหร่นะ เราแค่ทำเท่าที่เราทำได้ก็พอแล้วล่ะ</text>
	<text id="Roland_Black_H_Librarian_3_3">ดูท่าชั้นอื่นๆเขาจะแพ้กันหมดแล้วสินะ… ท่าไม่ดีแล้วสิ…</text>
	<text id="Roland_Black_H_Librarian_4_1">ไม่อยากจะเชื่อเลย… ทำไม…?</text>
	<text id="Roland_Black_H_Librarian_4_2">นี่พวกเราจะไปโย้มน้าวคุณโรแลนด์ยังไงดี…</text>
	<text id="Roland_Black_H_Librarian_4_3">ฮ-เฮ้ย เขามาถึงแล้ว…?</text>
	<text id="Roland_Black_Netzach_1">นั่นก็ขึ้นอยู่กับความเชื่อมั่นของพวกเรา… พวกเราต้องเชื่อมั่นไว้เท่านั้น</text>
	<text id="Roland_Black_Netzach_2">ฉันก็พูดได้ไม่เต็มปากหรอกว่าพวกเราจะชนะเขาได้ แต่คงมีแต่ต้องลองเท่านั้น… พวกเราทำให้ดีที่สุดก็พอแล้ว</text>
	<text id="Roland_Black_Netzach_3">……เฮ้ยย อย่ามาหวั่นใจเอาตอนนี้สิ</text>
	<text id="Roland_Black_Netzach_Die">…โทษทีนะลูกพี่ ฉันคงช่วยไม่ได้มากเท่าไหร่</text>
	<text id="Roland_Black_N_Librarian_1_1">พวกเราจะช่วยเขาได้จริงเหรอรอบเนี้ย?…</text>
	<text id="Roland_Black_N_Librarian_1_2">ใช่… ไม่คิดเลยว่าเขาจะมาได้ถึงขนาดนี้</text>
	<text id="Roland_Black_N_Librarian_1_3">…เตรียมตัวให้พร้อมกันเถอะ</text>
	<text id="Roland_Black_N_Librarian_2_1">ทำไงดี? จะให้ปล่อยเขาไว้เหมือนไม่ใช่เรื่องของพวกเราก็ดูไม่ดีเท่าไหร่นะ</text>
	<text id="Roland_Black_N_Librarian_2_2">จะเป็นบ้าอยู่แล้วโว้ย… เขาจะแกร่งเกินไปแล้ว</text>
	<text id="Roland_Black_N_Librarian_2_3">ฉันรู้ว่าพวกเราต้องเชื่อมั่นว่าเราทำได้… แต่ฉันยังอดกลัวไม่ได้จริงๆ</text>
	<text id="Roland_Black_N_Librarian_3_1">ฉันว่าฉันใจไม่ถึงพออะ…</text>
	<text id="Roland_Black_N_Librarian_3_2">กังวลจะตายอยู่แล้ว… พวกเราจะโอเคจริงเหรอเนี่ย?</text>
	<text id="Roland_Black_N_Librarian_3_3">ไอ้ความรับผิดชอบเนี่ย… มันหดหู่ชะมัด</text>
	<text id="Roland_Black_N_Librarian_4_1">ไม่นึกเลยว่าต้องว่าเผชิญหน้ากับโรแลนด์แบบนี้…</text>
	<text id="Roland_Black_N_Librarian_4_2">ฉัน… พร้อมแล้ว มั้ง? คนอื่นเป็นไงบ้าง?</text>
	<text id="Roland_Black_N_Librarian_4_3">บรรณารักษ์คนอื่นถูก… จัดการไปแล้วเหรอ?</text>
	<text id="Roland_Black_Tiphereth_1">ไม่ว่าจะยังไงก็ตาม พยายามตั้งสมาธิกับเรื่องตรงหน้าไว้ก่อนสิ! พวกเธอคงจะไม่มายืนอ้อยอิ่งอยู่ตรงนี้กันอย่างเดียวหรอกน่า</text>
	<text id="Roland_Black_Tiphereth_2">ถึงฉันจะสงสารโรแลนด์มากก็ตาม… แต่นี่ก็ไม่ใช่เวลามายืนเจรจากันแล้ว</text>
	<text id="Roland_Black_Tiphereth_3">ทำเหมือนที่เคยทำทุกทีไว้ล่ะ ฉันเชื่อใจพวกเธอนะ</text>
	<text id="Roland_Black_Tiphereth_Die">…ขอโทษนะ ฉันเองก็ดูท่าจะช่วยอะไรมากไม่ได้</text>
	<text id="Roland_Black_T_Librarian_1_1">จะยังไงก็ตาม… หลายๆสิ่งจะต้องแตกต่างจากช่วงเวลานั้นแน่</text>
	<text id="Roland_Black_T_Librarian_1_2">พูดได้ดีนะ สิ่งที่พวกเราทำก็ใช่ว่าจะดีเลิศประเสริฐศรีกว่าเท่าไหร่สินะ?</text>
	<text id="Roland_Black_T_Librarian_1_3">คุณทิฟาเรธ… นี่พวกเราจะรับมือเขาไหวจริงๆเหรอ?</text>
	<text id="Roland_Black_T_Librarian_2_1">เอาเหอะ พวกเราก็เคยทำมาแล้วครั้งนึงนี่นา</text>
	<text id="Roland_Black_T_Librarian_2_2">มันก็แค่การรักษาที่ของตัวเองให้ดีเท่านั้นเอง ไม่มากหรือน้อยกว่านั้น…</text>
	<text id="Roland_Black_T_Librarian_2_3">ท่าไม่ดีแล้ว… ดูยังไงก็ดูอันตรายชะมัดเลยนี่!</text>
	<text id="Roland_Black_T_Librarian_3_1">พวกเราคงมีแต่ต้องพยายามให้ดีที่สุดเท่านั้น</text>
	<text id="Roland_Black_T_Librarian_3_2">ถึงเรื่องที่โดนเขาหลอกมันจะจริง… แต่ฉันก็อดสงสารโรแลนด์ไม่ได้เลย</text>
	<text id="Roland_Black_T_Librarian_3_3">อย่าบอกนะ… ว่าเหลือแค่พวกเราแล้ว?</text>
	<text id="Roland_Black_T_Librarian_4_1">ถึงเขาจะกลับมาเป็นปกติได้ก็ตาม… แต่เรื่องทั้งหมดจะถูกแก้ไขได้จริงๆเหรอ?</text>
	<text id="Roland_Black_T_Librarian_4_2">เขารับบทเป็นผู้ที่ยัดเยียดความเจ็บปวดที่เขาเผชิญให้แก่ผู้อื่นได้รับรู้ เพื่อช่วงเวลานี้ที่เขารอคอย…</text>
	<text id="Roland_Black_T_Librarian_4_3">…ดีไม่ดีห้องสมุดทั้งหลังพังทลายแน่</text>
	<text id="Roland_Black_Gebura_1">พวกเราแค่ทำไอ้งานนี่งานเดียวให้ดีที่สุดด้วยความกล้าหาญ การปกป้องยังไงล่ะ</text>
	<text id="Roland_Black_Gebura_2">อย่าเพิ่งมาใจเสาะทั้งๆที่ยังไม่เริ่มต่อสู้สิ</text>
	<text id="Roland_Black_Gebura_3">…ใช่ เราต้องหยุดไม่ให้เขาไปต่อได้ไปมากกว่านี้</text>
	<text id="Roland_Black_Gebura_Die">บ้าเอ๊ย ไม่นึกเลยว่าฉันจะต้องมาวางมือแบบนี้…</text>
	<text id="Roland_Black_G_Librarian_1_1">ใช่ๆ ถ้าเราเผลอรับรองโดนตั๊นหน้าแน่</text>
	<text id="Roland_Black_G_Librarian_1_2">คุณเกบูรา? นี่เรารับมือไหวจริงๆใช่ไหมเนี่ย…?</text>
	<text id="Roland_Black_G_Librarian_1_3">เฮ้อ… ไม่เหลือที่ให้ถอยกลับแล้วสินะ</text>
	<text id="Roland_Black_G_Librarian_2_1">ระวังตัวเอาไว้และคอยกวาดสายตาสิ่งผิดปกติเอาไว้…</text>
	<text id="Roland_Black_G_Librarian_2_2">รู้สึกไม่แน่ใจว่าจะหวานหมูเท่าไหร่เลยแฮะ</text>
	<text id="Roland_Black_G_Librarian_2_3">เฮ้ยเดี๋ยวนะ ไม่ใช่ว่า… เหลือแค่พวกเราที่รอดตายหนะ?</text>
	<text id="Roland_Black_G_Librarian_3_1">นี่เขาออกจะดู… ไม่เหมือนครั้งก่อนเลยนะเนี่ย</text>
	<text id="Roland_Black_G_Librarian_3_2">ไม่แน่ว่าวิธีที่เราเคยใช้จะใช้ได้ผลอยู่นะ</text>
	<text id="Roland_Black_G_Librarian_3_3">สุดท้ายโรแลนด์ก็ทำมันลงไปจนได้สินะ…</text>
	<text id="Roland_Black_G_Librarian_4_1">การแก้แค้น… เป้าหมายที่ถูกหมายตาไว้ด้วยโทสะนั้นช่างน่าหวาดกลัวจริงแท้</text>
	<text id="Roland_Black_G_Librarian_4_2">นี่ดูหวาดเสียวชะมัด… พวกนายคิดว่าไง?</text>
	<text id="Roland_Black_G_Librarian_4_3">คุณเกบูรา… เขามาถึงแล้ว</text>
	<text id="Roland_Black_Chessed_1">ไว้คุยเรื่องนั้นต่อทีหลังดีกว่าน้าาา~</text>
	<text id="Roland_Black_Chessed_2">ขอโทษน้าาโรแลนด์~ แต่จะให้พวกเราถอยไปง่ายๆก็คงไม่ได้หรอกนา</text>
	<text id="Roland_Black_Chessed_3">…ใช่แล้ว มาเริ่มต้นด้วยการทำจิตใจให้สงบก่อนเถอะ</text>
	<text id="Roland_Black_Chessed_Die">ดูท่าทาง… ฉันคงมาได้แค่นี้สินะ…</text>
	<text id="Roland_Black_C_Librarian_1_1">ตอนนี้เราโฟกัสกับเรื่องที่เราทำได้ก็พอแล้ว</text>
	<text id="Roland_Black_C_Librarian_1_2">เราต้องหยุดเขาไว้ตรงนี้ให้ได้… เพื่อบรรณารักษ์คนอื่นๆด้วย</text>
	<text id="Roland_Black_C_Librarian_1_3">เราจะปล่อยให้เขามาทำลายทุกอย่างแบบนี้ไม่ได้ กว่าพวกเราจะมาถึงจุดนี้เราต้องลำบากมาแค่ไหนกัน…</text>
	<text id="Roland_Black_C_Librarian_2_1">อย่ามามัวพะวงกับสิ่งที่เราทำไม่ได้เถอะน่า…</text>
	<text id="Roland_Black_C_Librarian_2_2">…ถ้าพวกเรามายอมแพ้ที่นี่ คนอื่นๆจะต้องตกอยู่ในอันตรายด้วยแน่?</text>
	<text id="Roland_Black_C_Librarian_2_3">จะปล่อยให้เขามาก่อปัญหาไปมากกว่านี้ไม่ได้แล้ว</text>
	<text id="Roland_Black_C_Librarian_3_1">ใช่ ทั้งเราและโรแลนด์ต่างก็เคยมีเรื่องต้องเผชิญเหมือนกัน</text>
	<text id="Roland_Black_C_Librarian_3_2">เราโดนเขาฆ่าเรียงคนแน่…</text>
	<text id="Roland_Black_C_Librarian_3_3">ตราบใดที่เราทำตามหลักการของพวกเรา… ก็คงไม่มีปัญหาอะไรหรอก</text>
	<text id="Roland_Black_C_Librarian_4_1">เชเซ็ดพูดถูก… โชคไม่ดีที่บางคนก็มีเหตุผลที่ทำให้เขาไม่อาจยอมถอยกลับได้ถ้าเราไม่โค่นเขาซะก่อน</text>
	<text id="Roland_Black_C_Librarian_4_2">…เราแค่ทำเหมือนกับครั้งก่อนก็พอใช่มั้ย?</text>
	<text id="Roland_Black_C_Librarian_4_3">กังวลชิปเป๋งเล้ย… ไม่มั่นใจเลยว่าจะโค่นเขาได้มั้ย</text>
	<text id="Roland_Black_Binah_1">ถูกต้องแล้วหละ… พวกเราควรดำเนินการตามจังหวะที่เหมาะตัวเราจะดีที่สุด</text>
	<text id="Roland_Black_Binah_2">ท่าทางเด็กคนนั้นจะไม่สามารถทนรับแรงกดดันขนาดนี้ได้ไหวนะ</text>
	<text id="Roland_Black_Binah_3">คำพูดมากกว่านี้ดูท่าจะไม่ใช่สิ่งจำเป็นอีกต่อไปเสียแล้ว</text>
	<text id="Roland_Black_Binah_Die">…</text>
	<text id="Roland_Black_B_Librarian_1_1">เอาเหอะ พวกเราก็ไม่ใช่คนที่เหมาะจะมาถกเถียงเรื่องนี้เท่าไหร่หรอก…</text>
	<text id="Roland_Black_B_Librarian_1_2">…นี่พวกเราจะจัดการให้จบได้จริงๆใช่ไหม</text>
	<text id="Roland_Black_B_Librarian_1_3">ยังไงก็ตาม ถ้าเราปล่อยให้เขาผ่านปราการป้องกันนี้ไปได้… อันตรายแน่</text>
	<text id="Roland_Black_B_Librarian_2_1">นี่เขาทำทั้งหมดนี่เพื่อแก้แค้นอย่างเดียวเลยสินะ…</text>
	<text id="Roland_Black_B_Librarian_2_2">ท่าทางชั้นอื่นจะเละไม่เป็นท่ากันหมดแล้วเลยสินะ…</text>
	<text id="Roland_Black_B_Librarian_2_3">นี่พวกเราจะจัดการเขาไหวจริงใช่ไหม…?</text>
	<text id="Roland_Black_B_Librarian_3_1">…โดนหลอกซะหน้าหันเลย</text>
	<text id="Roland_Black_B_Librarian_3_2">จะปล่อยให้ชั้นอื่นๆต้องมารับผลกระทบไปมากกว่านี้ไม่ได้แล้ว</text>
	<text id="Roland_Black_B_Librarian_3_3">ท่าทางทุกอย่างจะมาบรรจบกันแบบนี้สินะ</text>
	<text id="Roland_Black_B_Librarian_4_1">…การจะต้องมายืนขวางทางเพื่อนร่วมงานแบบนี้มันช่างไม่น่ารื่นรมณ์เท่าไหร่เสียเลย</text>
	<text id="Roland_Black_B_Librarian_4_2">พวกเราทำได้สิน่า… ฉันรู้จักทุกคนดี</text>
	<text id="Roland_Black_B_Librarian_4_3">ฉันจะพยายามไม่เป็นตัวถ่วงละกัน…</text>
	<text id="Roland_Black_Hokma_1">ไว้ค่อยมาพูดคุยกับเขาหลังจากจัดการสถานการณ์ตรงหน้าเสร็จก็ยังไม่สายไปหรอกนะ</text>
	<text id="Roland_Black_Hokma_2">…ไม่มีทางเลือกอื่นแล้วหรอกนะ มีแต่ต้องยืนประจันหน้าเขาเท่านั้น</text>
	<text id="Roland_Black_Hokma_3">เราไม่อาจปล่อยให้มีการสูญเสียมากไปกว่านี้เด็ดขาด …ทุกคนแข็งใจเอาไว้</text>
	<text id="Roland_Black_Hokma_Die">…</text>
	<text id="Roland_Black_Ho_Librarian_1_1">ฉันว่าถ้าเราเริ่มจากพูดคุยก่อนก็เป็นไอเดียที่ไม่เลวนะ…</text>
	<text id="Roland_Black_Ho_Librarian_1_2">ฉันก็ไม่ใช่พวกที่ชอบแก้ปัญหาด้วยความรุนแรงหรอก แต่ว่า…</text>
	<text id="Roland_Black_Ho_Librarian_1_3">ก็ได้… ถ้างั้นฉันจะทำเท่าที่ทำได้…</text>
	<text id="Roland_Black_Ho_Librarian_2_1">กลัวว่าเขาจะโมโหที่เราทำเป็นสงสารเขาไม่ถูกกาลเทศะน่ะสิ</text>
	<text id="Roland_Black_Ho_Librarian_2_2">เขาระบายอารมณ์จนวุ่นวายไปหมดแล้ว…</text>
	<text id="Roland_Black_Ho_Librarian_2_3">ไม่ว่าสถานการ์ณจะเป็นยังไงก็ตาม อย่ากลัวและห้ามถอยเด็ดขาด</text>
	<text id="Roland_Black_Ho_Librarian_3_1">มันไม่ใช่สิ่งที่พวกเราจะทำความเข้าใจได้เท่าไหร่หรอกและใช่ว่าเราจะมีสิทธิหรอกนะ</text>
	<text id="Roland_Black_Ho_Librarian_3_2">ดูท่าทางเขาจะผ่านชั้นอื่นมาก่อนแล้วสินะ</text>
	<text id="Roland_Black_Ho_Librarian_3_3">…ท่าทางจะดูท่าไม่ดีแล้ว คุณฮ็อคมา</text>
	<text id="Roland_Black_Ho_Librarian_4_1">…น่ากลัวเป็นบ้า ไม่อยากจะคิดเลยว่าเขาอัดอั้นไว้มากแค่ไหน</text>
	<text id="Roland_Black_Ho_Librarian_4_2">กว่าเขาจะมานี่ก็ใช้เวลาไม่น้อยเลยนะ เฮ้ย อย่าบอกนะ…</text>
	<text id="Roland_Black_Ho_Librarian_4_3">เขามาถึงซะทีสินะ…</text>
</localize>