<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="Bloodbath_namal_1">มือที่ถือมีดที่ขับเคลื่อนด้วยอารมณ์ชั่ววูบนั้นไม่มีความกล้ามากพอที่จะเอาชีวิตใครหรอก</text>
	<text id="Bloodbath_namal_2">แผลเป็นก็แค่สัญลักษณ์ของความล้มเหลว… แกก็ไม่แตกต่างกันหรอก</text>
	<text id="Bloodbath_namal_3">ฉันไม่อยากเผชิญหน้ากับความเจ็บปวดอีกต่อไปแล้ว</text>
	<text id="Bloodbath_namal_4">ความกล้าอันน้อยนิดนั่นจะสามารถทิ้งรอยแผลเป็นได้ลึกแค่ไหนกันเชียว?</text>
	<text id="Bloodbath_namal_5">นี่ฉันต้องเจ็บปวดกับความล้มเหลวมากอีกแค่ไหน จนกว่าแกจะพอใจ?</text>
	<text id="Bloodbath_namal_6">แกจะทนความสิ้นหวังนี้ได้อีกแค่ไหนกันเชียว</text>
	<text id="Bloodbath_palehand_1">เข้ามาสิ ปีนเข้ามาในบ่อเลือดอันน่าสยดสยองนี่สิ</text>
	<text id="Bloodbath_palehand_2">คนที่เธอหรือไม่แน่ว่าที่พวกเราทุกคนเคยรักใคร่กำลังรอคอยเธออยู่ข้างในนะ</text>
	<text id="Bloodbath_palehand_3">ปล่อยวางซะนะจงหลับตาลงและจมดิ่งลงสู่บ่อเลือดอันไร้ก้นแห่งนี้</text>
	<text id="Heart_nomal_1">จงอย่ายอมแพ้ในความปรารถนาของตนจนกว่าเสียงเต้นของหัวใจจะให้คำตอบ</text>
	<text id="Heart_nomal_2">ถ้าความปรารถนาของเรามันมีความหมายละก็…</text>
	<text id="Heart_nomal_3">สิ่งที่รอคอยความทะเยอทะยานที่เกินตัวนั้นมีแต่การทำลายตนเองเท่านั้น</text>
	<text id="Heart_nomal_4">ทุกๆครั้งที่บางอย่างผิดพลาดจังหวะเต้นของมันจะเริ่มเร็วขึ้นและเร็วขึ้น</text>
	<text id="Heart_nomal_5">ถ้าเธอเก็บความอยากไว้นานๆแล้วไม่สนองมัน ซักวันมันจะกักเก็บต่อไม่ไหวและระเบิดออกมา</text>
	<text id="Heart_Beat_1">มาร่วมกับชั้นในจังหวะใจเต้นตุ๊บตั๊บที่แสนจะรวดเร็วและเร่าร้อนนี่สิ</text>
	<text id="Heart_Beat_2">ถึงแม้ว่าสักวันหนึ่งฉันจะต้องระเบิดออกมา ฉันก็อยากรู้ว่าจุดจบฉันมันเป็นอย่างไร</text>
	<text id="ScorchedGirl_nomal_1">ก้าวหนึ่ง… ก้าวสอง…แล้วไหม้เป็นจุณซะ</text>
	<text id="ScorchedGirl_nomal_2">เตาผิงที่แสนจะอบอุ่น… มื้อเย็นที่อาหารเต็มโต๊ะ… เสื้อผ้าสวยๆ… จะมีอะไรโผล่มาอีกถ้าหนูจุดอีกไม้ขีดกันนะ</text>
	<text id="ScorchedGirl_nomal_3">คุณก็จะจากหนูไปเหมือนกันเมื่อไม้ขีดอันสุดท้ายดับลงเหมือนกันสินะ</text>
	<text id="ScorchedGirl_nomal_4">ไม้ขีดไฟกล่องนี้คือความหวังเดียวของหนู…</text>
	<text id="ScorchedGirl_nomal_5">เมื่อมีดาวตกลงมาจากท้องฟ้า ว่ากันว่าเป็นเพราะมีใครบางคนได้ขึ้นสวรรค์ หนูสงสัยจังว่าดาวดวงนั้นคือใครกันนะ…</text>
	<text id="ScorchedGirl_hopedie_1">ไม่นะ… อย่าพรากความหวังของหนูไปนะ</text>
	<text id="ScorchedGirl_hopedie_2">ความอบอุ่น…ข้าวปลาอาหาร…และเสื้อผ้าสวยๆ… มันหายไปหมดแล้ว หนูไม่เหลืออะไรอีกแล้ว…</text>
	<text id="ScorchedGirl_4fire_1">ถ้าหนูต้องจบชีวิตละก็… งั้นหนูจะลากพวกคุณไปด้วย</text>
	<text id="ScorchedGirl_4fire_2">รอก่อนนะหนูกำลังไปหาคุณแล้ว คุณที่จะถูกเผาจนเหลือแต่เถ้าถ่าน</text>
	<text id="ScorchedGirl_4fire_3">เพื่อเผาไหม้ทุกสิ่งทุกอย่างที่สว่างไสวให้กลายเป็นจุณ…</text>
	<text id="Teady_nomal_1">อยากมาเล่นด้วยกันมั้ย? ฉันก็เหงาเหมือนกันนะ</text>
	<text id="Teady_nomal_2">ไม่เป็นไรนะไม่ต้องกลัว เราแค่เล่นกันเฉยๆเอง</text>
	<text id="Teady_nomal_3">เธอไม่อยากจะสัมผัสความรู้สึกที่แสนจะอบอุ่นและนุ่มฟูนี่หน่อยเหรอ</text>
	<text id="Teady_nomal_4">คงจะดีมากเลยนะถ้าเธอมาจับมือและร่วมเต้นรำไปกับฉัน…</text>
	<text id="Teady_nomal_5">เธอเป็นคุณเดียวที่ฉันอยากจะคุยด้วย…</text>
	<text id="Teady_nomal_6">อย่าทำร้ายฉันเลย ได้โปรดเถอะ… ตัวฉันทั้งขาดรุ่งริ่งแถมนุ่นในตัวก็จะทะลักออกมาหมดแล้ว</text>
	<text id="Teady_heart_1">มีความสุขจังเลยที่เธอมาเล่นกับฉัน</text>
	<text id="Teady_heart_2">เธอใจดีจังเลยนะ มาเล่นกันอีกรอบหน่อยสิ นะ?</text>
	<text id="Teady_heart_3">ดุเหมือนเธออยากเล่นกับฉันมากเลยนะ ฉันซึ้งใจมากเลย…</text>
	<text id="Teady_hug_1">มานี่สิ มาสัมผัสความรู้สึกที่แสนจะอบอุ่นและนุ่มฟูในอ้อมกอดของฉันสิ</text>
	<text id="Teady_hug_2">ไม่ว่าใครก็ชอบการโอบกอดทั้งนั้นแหละ</text>
	<text id="Teady_hug_3">ไม่ต้องห่วงนะไม่มีอะไรต้องกลัวหรอก ฉันแค่อยากโอบกอดเธอด้วยแขนของฉันเอง</text>
	<text id="Murder_nomal_1">อย่ามาทำเป็นมองฉันอย่างนั้นนะ แกนั่นแหละเจ้าคนที่น่าสมเพชที่สุดที่นี่น่ะ…</text>
	<text id="Murder_nomal_2">ถึงตอนนี้ฉันจะดูเหลวแหลก แต่ยังไงพวกแกก็ยังต้องหวาดกลัวฉันเหมือนเดิมแหละน่า!</text>
	<text id="Murder_nomal_3">แก้มัดฉันสิ… ทำไมฉันต้องถูกมัดไว้อย่างงี้ด้วยเล่าปัดโธ่เว้ย!</text>
	<text id="Murder_nomal_4">ต่อให้ร่างกายฉันจะถูกมัดอยู่อย่างนี้… ฉันก็ทำอะไรได้อิสระเหมือนคนทั่วไปหรอกน่า!</text>
	<text id="Murder_scare_1">…ร่างกายรู้สึกเหนื่อยล้าเหลือเกิน ทำยังไงดี?</text>
	<text id="Murder_scare_2">ก-ก็ได้ ฉันขอโทษ… ฉันจะทำตัวดีๆแล้ว… อย่าทำฉันอีกเลยนะ…</text>
	<text id="Murder_scare_3">ฉันกลัวแล้ว… ฉันกลัวที่จะต้องสัมผัสสิ่งที่ฉันไม่อยากรู้สึก…</text>
	<text id="Helper_nomal_1">เจ้าหุ่นผู้ช่วยตัวนี้สามารถช่วยงานบ้านคุณได้ทุกอย่างที่คุณปรารถณาเลย!</text>
	<text id="Helper_nomal_2">ต้องการให้ผมช่วยทำอะไรดีครับ? ผมช่วยได้ทุกอย่างเลยนะ</text>
	<text id="Helper_nomal_3">สแกนสิ่งสกปรกเสร็จสิ้น เริ่มต้นการทำความสะอาด</text>
	<text id="Helper_nomal_4">ปิ๊ปปิ๊ปปิ๊ป~ ปิ๊ปปป ตรวบพบสิ่งสกปรก! เริ่มต้นมาตรการกำจัดสิ่งปฏิกูล</text>
	<text id="Helper_nomal_5">ผมจะช่วยเหลือคุณเองด้วยเครื่องมือที่ผมมีให้เลือกสรรมากมาย</text>
	<text id="Helper_passive_1">พอผมทำความสะอาดเสร็จทุกคนก็จะชื่นชมผมเสมอเลย!</text>
	<text id="Helper_passive_2">พวกเขากำลังสั่งการผมด้วยเสียงที่ดังลั่น! หมายความว่าผมทำงานได้ดีมากเลยสินะ!</text>
	<text id="Helper_passive_3">บิ๊บบู๊บ~ ปิ๊ปปปป! ทำการเก็บรวบรวมข้อมูลแบบแผน</text>
	<text id="Helper_passive_4">ผู้คนชอบส่งเสียงดังจังเลยตอนที่พวกเขาชื่นชมฉัน</text>
	<text id="Helper_passive_5">เจ้าหุ่นผู้ช่วยตัวนี้มีสมรรถภาพในการเรียนรู้ที่สูงมากเลยนะครับ</text>
	<text id="Shy_happy_1">รู้สึกดีจังได้มาอาบแดดภายใต้แสงอาทิตย์ที่แสนอบอุ่น</text>
	<text id="Shy_happy_2">ทำไมเธอไม่มาลองฉีกยิ้มให้กว้างๆหน่อยหละ? เหมือนฉันนี่ไง</text>
	<text id="Shy_smile_1">ฉันแค่ขี้อายเอง แค่นั้นแหละ แค่ขี้อายเฉยๆเอง…</text>
	<text id="Shy_smile_2">ฉันดูดีขึ้นรึยัง หวังว่าจะดูดีขึ้นละนะ…</text>
	<text id="Shy_expressionless_1">บางครั้งฉันก็รู้สึกหมดแรงไม่อยากทำอะไร</text>
	<text id="Shy_expressionless_2">พอดีตอนนี้ฉันไม่มีอารมณ์คุยด้วยหนะ ไว้ค่อยคุยกันครั้งหน้าได้มั้ย?</text>
	<text id="Shy_sad_1">ได้โปรดอย่าพยายามมองสิ่งที่อยู่ข้างหลังสิ่งนี้เลย ฉันขอแค่นี้แหละ…</text>
	<text id="Shy_sad_2">ทำไมสีหน้าที่แสนเศร้าสร้อยนี้ถึงไม่เข้ากับเมืองนี้หละ…</text>
	<text id="Shy_angry_1">มึงต้องการอะไรจากกู? จะให้ทำหน้ายิ้มแป้นเหมือนคนบ้ารึไงหา?!</text>
	<text id="Shy_angry_2">หัดอ่านบรรยากาศบ้างสิวะ! ไอ้สวะเอ๊ย!!!</text>
	<text id="Redshoes_nomal_1">ความสง่างามนี้จักเป็นของฉันแต่เพียงผู้เดียว</text>
	<text id="Redshoes_nomal_2">สีแดงช่างเป็นสีที่มีชีวิตชีวาเหลือเกิน ไม่คิดหรือว่ามันช่างดูแพวพราวเสียเหลือเกิน?</text>
	<text id="Redshoes_nomal_3">เพียงแค่คำพูดมิอาจพรรณนาถึงสีเลือดอันงดงามนี้ได้ทั้งหมดหรอกนะ</text>
	<text id="Redshoes_nomal_4">เมื่อใดก็ตามที่ไม่เหลือเท้าให้ใส่รองเท้าคู่นี้แล้วละก็…</text>
	<text id="Redshoes_nomal_5">ฉันอยากได้เฉดสีแดงที่ฉูดฉาดมากกว่านี้…และมีเสน่ห์มากว่านี้ เธอช่วยมอบมันให้ฉันได้ไหม?</text>
	<text id="Spacepiece_nomal_1">เข้าใจ สมบูรณ์แบบ ช่วงเวลา หยั่งรู้ ปัญญา ของเรา ความหมาย ส่งมอบ</text>
	<text id="Spacepiece_nomal_2">มาร่วม ด้วยกัน ขานร้อง ดนตรี ตรัสรู้</text>
	<text id="Spacepiece_nomal_3">ทิ่มแทง ตัวเธอ ฉันรับ รู้ถึง การก้าว ข้ามเขต ของมนุษย์</text>
	<text id="Spacepiece_nomal_4">อย่า ทำลาย ปัญญา พวกเรา เพียงแค่ ส่งมอบ ถ่ายทอด</text>
	<text id="Spacepiece_nomal_5">ขับร้อง ประสาท จดจ่อ ช่วงเวลา เห็นแจ้ง ตัวตน</text>
	<text id="Spacepiece_noUnderstand_1">!#&amp;^*&amp;(^^*()!!#$!#$</text>
	<text id="Spacepiece_noUnderstand_2">!&amp;&amp;((@##&amp;^@%$!@#!@&amp;</text>
	<text id="Spacepiece_noUnderstand_3">!#…!#&amp;&amp;*&amp;^$%%$$%%^^&amp;*(!</text>
	<text id="Spacepiece_understand_1">ในโลกของจืตใต้สำนึกที่แหกทุกกฎของสามัญสำนึกทั่วไป ในความคลุมเครือที่สะท้อนโลกที่แท้จริงได้ดีกว่ากระจกบานไหนๆ…</text>
	<text id="Spacepiece_understand_2">เมื่อพระอาทิตย์อันสว่างจ้าได้ตกลง ภาพพจน์อันไร้ตัวตนจักปรากฎขึ้น</text>
	<text id="Spacepiece_understand_3">เสียงก้องอันระยิบระยับแสนกว้างใหญ่ที่กำลังจะมา ได้โอนเอนหัวของมัน หากคุณได้ยินเสียงมันก็มาร่วมขับร้องกันเถอะ</text>
	<text id="Kid_nomal_1">พวกเราจะอยู่ด้วยกันตลอดไป เพื่อนรักต้องอยู่ด้วยกันเสมอเลยนะ</text>
	<text id="Kid_nomal_2">เพื่อนแท้จะอยู่เคียงข้างกันและกันเสมอ อย่าผิดสัญญานะตกลงนะ?</text>
	<text id="Kid_nomal_3">ถ้าไม่มีใครอยู่เคียงข้างผม ผมคงรู้สึกเสียใจไม่น้อยเลย</text>
	<text id="Kid_nomal_4">อย่าจากผมไปเลยนะ พวกนายต้องอยู่เป็นเพื่อนกับผมตลอดไปนะ</text>
	<text id="Kid_nomal_5">ถ้าเพื่อนผมบาดเจ็บ… ผมจะร้องไห้นะ</text>
	<text id="Kid_cry_1">พวกคุณมันใจร้าย… พวกคุณกำลังพรากเพื่อนๆของผมไป</text>
	<text id="Kid_cry_2">ได้โปรดเถอะอย่าพรากเพื่อนๆไปจากผมเลยนะ…</text>
	<text id="Kid_cry_3">ผมเข้าใจแล้วหละ…พวกคุณก็มีเพื่อนเหมือนกันและผมก็จากพรากพวกเขาไปจากพวกคุณเหมือนที่คุณกำลังทำอยู่นี่ไง…</text>

  <text id="Fairy_nomal_1">ข้าต้องการเนื้อสดๆ… ข้าไม่ได้ทานอะไรมานานมากแล้ว…</text>
  <text id="Fairy_nomal_2">ภูตอารักขาของข้าเหลือน้อยนิดเพียงเท่านี้เองหรือ…</text>
  <text id="Fairy_nomal_3">ไดโปรดอ่อนโยนกับภูตของข้าหน่อยเถอะ… พวกเขาเป็นสิ่งที่ลำค่าต่อข้า…</text>
  <text id="Fairy_nomal_4">ข้าต้องการเนื้อ…ที่ยังไม่เน่าเสีย…และสะอาด…</text>
  <text id="Fairy_nomal_5">มีแต่เนื้อสดที่แสนจะนุ่มละมุนเท่านั้นที่จะเติมเต็มท้องที่หิวโหยของข้าได้…</text>
  <text id="Fairy_care_1">ข้าจะให้เจ้าได้รับรู้ถึงความปลื้มปิติที่ได้เข้ามาอยู่ในการดูแลของข้า…</text>
  <text id="Fairy_care_2">จงเพลิดเพลินกับการอยู่ภายใต้การดูแลของเจ้าภูตน้อยให้เต็มอิ่มเสียเถิดนะ…</text>
  <text id="Fairy_care_3">จงรู้สึกเป็นเกียรติเสียที่ได้มาอยู่ภายใต้การดูแลของข้า…</text>
  <text id="Fairy_eat_1">เนื้อที่มีรอยฉีกขาดและเน่าเปื่อยช่างไม่โอชะเอาเสียเลย…</text>
  <text id="Fairy_eat_2">เนื้อต้องรีบเก็บขณะที่มันยังสดและรีบกินก่อนที่มันจะเน่าเสีย…</text>
  <text id="Fairy_eat_3">จำนวนของภูตน้อยของข้ากำลังลดลง… ข้ายังต้องการให้พวกเขารับใช้และอารักขาข้า…</text>
  <text id="Fairy_alleat_1">ข้าไม่ได้ทานอะไรมานานมากแล้ว อดใจไม่ไหวแล้ว…</text>
  <text id="Fairy_alleat_2">มันเป็นหน้าที่ของเจ้าที่ต้องอารักขาข้า…</text>
  <text id="Fairy_alleat_3">มานี่สิ… ถึงเวลาที่เจ้าต้องตอบแทนข้าที่ดูแลเจ้าแล้ว…</text>
  <text id="Spider_nomal_1">เด็กกำลังโตนี่หิวกันตลอดเวลาเลยนะ</text>
  <text id="Spider_nomal_2">เอาละจ๊ะเรามีอาหารพร้อมทานแล้วนะจ๊ะ…มาทานเลยเด็กๆ</text>
  <text id="Spider_nomal_3">จงยินดีซะเถอะเพราะพวกแกจะมอบความสุขให้กับลูกๆของฉัน</text>
  <text id="Spider_nomal_4">เพื่อให้ลูกๆของฉันได้อิ่มท้อง… พวกแกจะต้องเป็นอาหารแสนโอชะให้พวกเขา</text>
  <text id="Spider_nomal_5">เราไม่รู้ว่าเหยื่อคนใหม่จะมาอีกเมื่อไหร่…เก็บคนนี้ไว้กินทีหลังดีกว่า</text>
  <text id="Spider_killbaby_1">เจ้าพวกสัตว์ชั้นต่ำ… กล้าดียังไงมาแตะต้องลูกๆของฉัน?!</text>
  <text id="Spider_killbaby_2">พวกแกต้องชดใช้!!! จะเริ่มออกล่าละนะ…</text>
  <text id="Spider_killbaby_3">ต้องโจมตีให้แม่นยำมากกว่านี้…</text>
  <text id="Spider_killbaby_4">มาสิ! แสดงไอ้ความกล้าที่อันจ้อยจิ๊ดของแกให้ฉันเห็นสิ เหมือนตอนที่แกพรากลูกๆของฉันไปไง!</text>
  <text id="Spider_killbaby_5">เหยื่อที่กล้าลองดีกับนักล่าเหรอ…ช่างน่าขันเสียจริง</text>
  <text id="Porccubus_nomal_1">มาหาชั้นสิ ชั้นจะช่วยปลดปล่อยความเจ็บปวดของพวกนายให้หมดทุกคนเลย</text>
  <text id="Porccubus_nomal_2">ครั้งแรกจะดูน่ากลัวหน่อยนะ แต่เดี๋ยวครั้งต่อไปก็ไม่น่ากลัวแล้วหละ</text>
  <text id="Porccubus_nomal_3">ไม่อยากจะสัมผัสเฉดสีที่แสนจะแพรวพราวและแสนจะมีชีวิตชีวาหน่อยเหรอ?</text>
  <text id="Porccubus_nomal_4">อยู่ไกลขนาดนั้นก็แตะตัวฉันไม่ได้สิ เข้ามาไกล้ๆหน่อยสิ</text>
  <text id="Porccubus_nomal_5">อีกไม่นานหัวของพวกนายจะถูกเติมเต็มด้วยความสุขสันต์แล้วนะ</text>
  <text id="Porccubus_happy_1">มาลองชิมความสุขดั่งสวรรค์สักนิดไม่เห็นจะเป็นอะไรเลย ใช่ปะ?</text>
  <text id="Porccubus_happy_2">ฉันสงสารพวกโง่ๆที่ไม่รู้จักความสุขนี้จังเลย~</text>
  <text id="Porccubus_happy_3">หากได้ลองลิ้มชิมรสหวานนี้แล้วจะอดใจไม่อยู่เลยหละ</text>
  <text id="Porccubus_happy_4">ได้สิเดี๋ยวชั้นก้มลงไปให้นะ~ ลูบหัวฉันได้เต็มที่เลย</text>
  <text id="Porccubus_happy_5">ที่พวกนายมาหาชั้นเนี่ยเพราะต้องการอะไรจากชั้นใช่รึเปล่าน้า?</text>

  <text id="Singingmachine_nomal_1">เสียงดนตรีอื่นๆสำหรับชั้นมันก็แค่เสียงน่ารำคาญ…</text>
  <text id="Singingmachine_nomal_2">ถ้าทุกคนโยนตัวเองเข้ามาในตัวฉันละก็ฉันคงสามารถทำนองเพลงที่เสนาะหูมากกว่านี้ได้…</text>
  <text id="Singingmachine_nomal_3">เสียงดนตรีที่ล้อมรอบตัวฉันอยู่นี้…อยากได้ยินอีกจังเลย…ขอให้ฉันได้ฟังอีกครั้งเถอะ…</text>
  <text id="Singingmachine_nomal_4">ก็พวกนายยังไม่เคยฟังนี่นา…ฉันพนันเลยว่าถ้าทุกคนได้ฟังเพลงนี้จะต้องอ้าปากค้างแน่…</text>
  <text id="Singingmachine_nomal_5">การแสดงนำพาร่ายกายของฉัน… มันทำให้ฉันได้ขยับร่างกาย…</text>
  <text id="Singingmachine_music_1">อยากลองเป็นเครื่องดนตรีชิ้นเอกกันรึเปล่า?</text>
  <text id="Singingmachine_music_2">ทำให้ฉันขยับที… ช่วยเปิดทางให้ฉันด้วยเสียงเพลงนี่ที!</text>
  <text id="Singingmachine_music_3">ฮ่าฮ่าฮ่า… ฮ่า… ทำยังไงดี? ฉันทำอะไรได้บ้างเนี่ย? ฮ่าฮ่า…</text>
  <text id="Singingmachine_music_4">อยากฟังดนตรีเพราะๆก็ต้องลงทุนสักหน่อย…</text>
  <text id="Singingmachine_music_5">บรรยากาศช่างเต็มไปด้วยเสียงน่ารำคาญที่แสนจะยุ่งเหยิงและน่าสะอิดสะเอียน… ฉันต้องการท่วงทำนองที่เพราะพริ้งมากกว่านี้…</text>
  <text id="Singingmachine_rhythm_1">ไม่มีอะไรที่สร้างท่วงทำนองของบทเพลงได้เพราะพริ้งกว่าตัวมนุษย์อีกแล้ว…</text>
  <text id="Singingmachine_rhythm_2">ขอฉันชมการแสดงนี้อีกครู่หนึ่งเถอะ…</text>
  <text id="Singingmachine_rhythm_3">ฉันคงมีความสุขชั่วกาลปาวสาน ถ้าหากท่วงทำนองนี้จะเล่นต่อไปตลอดกาล…</text>
  <text id="Singingmachine_rhythm_4">ใช่แล้ว!นี่แหละ… จงสดับฟังท่วงทำนองอันแสงทรงพลังนี้เสีย!</text>
  <text id="Singingmachine_rhythm_5">ถ้าการแสดงที่เป็นดั่งตัวแทนของฉันนี้ต้องถึงบทสรุปละก็… ฉันก็จะ…</text>
  <text id="Pinocchio_nomal_1">ผมมีความฝันว่าสักวันหนึ่งผมจะกลายเป็นมนุษย์</text>
  <text id="Pinocchio_nomal_2">ผมจะกลายเป็นมนุษย์ได้ไหมนะถ้าผมเลียนแบบมนุษย์?</text>
  <text id="Pinocchio_nomal_3">การเลียนแบบคนอื่นดูจะไม่ใช่เรื่องยากเลย</text>
  <text id="Pinocchio_nomal_4">ผมรู้สึกกระตือรือร้นที่จะเรียนรู้เหมือนทุกที คุณอยากจะดูผมเรียนรู้มั้ยครับ?</text>
  <text id="Pinocchio_nomal_5">ทุกคนได้สอนให้ผมรู้ถึงวิธีพูด</text>
  <text id="Pinocchio_lie_1">ผู้คนก็โกหกกันเป็นเรื่องปกตินี่นา ทำไมมันถึงเป็นเรื่องไม่ดีหละ?</text>
  <text id="Pinocchio_lie_2">ลาลาล้า… ผมร่วมขับร้องเพลงแก่งการโกหกเหมือนกับที่ทุกคนร้องกัน</text>
  <text id="Pinocchio_lie_3">คนที่ผิดหนะคือคนที่หลงเชื่อคำโกหกของผมต่างหาก</text>
  <text id="Pinocchio_lie_4">ผมไม่มีทางเลือก ผมจำเป็นต้องพูดโกหกเพื่อที่จะได้กลายเป็นมนุษย์…</text>
  <text id="Pinocchio_lie_5">เมื่อตะกี้ฉันเริ่มดูเหมือนมนุษย์เหรอ? ฉันหวังว่าจะจริงนะ…</text>
  <text id="Pinocchio_fail_1">ทำไมคุณถึงไม่โดนหลอกหละ…? คำโกหกนั่นออกจะไร้ที่ติ…</text>
  <text id="Pinocchio_fail_2">นี่ผม…ไม่สามารถ…กลายเป็นมนุษย์ได้เหรอ…?</text>
  <text id="Pinocchio_fail_3">ยอมโดนหลอกหน่อยแค่ครั้งเดียวก็ไม่ได้…ใจร้ายจัง</text>
  <text id="Pinocchio_fail_4">ผมก็พยายามเลียนแบบเต็มที่แล้วนะ…</text>
  <text id="Pinocchio_fail_5">ผมเสียใจ… ผมก็อยากเป็นมนุษย์บ้างนะ…</text>

  <text id="Queenofhatred_magical_1">ทำไมทุกคนดูมีความสุขกันจัง? ฉันไม่มีงานทำเลย</text>
  <text id="Queenofhatred_magical_2">ฉันเชื่อเสมอว่าอธรรมย่อมมีอยู่ตราบใดที่ฉันยังมีตัวตน</text>
  <text id="Queenofhatred_magical_3">มาแล้วสินะ… วายร้ายที่ฉันต้องกำจัด…</text>
  <text id="Queenofhatred_magical_4">หากไม่มีความความมืดแสงสว่างย่อมไม่เกิด… ที่ฉันยังยืนอยู่ตรงนี้ได้ต้องขอบคุณในตัวตนของเธอจริงๆ</text>
  <text id="Queenofhatred_magical_5">พวกเธอเป็นวายร้ายเพราะว่าพวกเธอกำลังก่อความวุ่นวาย ณ ที่แห่งนี้ ตัวฉันนั้นอยู่ข้างเดียวกับฝ่ายธรรมะ… นั่นก็แปลว่าใครก็ตามที่ขวางทางฉัน…</text>
  <text id="Queenofhatred_magical_6">เพื่อรักษาความสงบสุขของโลกใบนี้… ฉันได้ถือกำเนิดขึ้นมา</text>
  <text id="Queenofhatred_dragon_1">ผู้คนเช่นพวกแกไม่ใช่ฝ่ายใดไม่ว่าจะธรรมะหรืออธรรม… พวกแกก็แค่สิ่งหนึ่งที่จำต้องถูกกำจัด…</text>
  <text id="Queenofhatred_dragon_2">แด่เจ้าสิ่งที่น่าเกลียดน่าชังที่ขวางทางฉันอยู่… ฉันจักแสดงให้พวกแกเห็นถึงพลังแห่งความรัก…</text>
  <text id="Queenofhatred_dragon_3">เฉกเช่นเดียวกับการที่แสงมิอาจมีตัวตนหากขาดเงามืดไซร้ ฝ่ายอธรรมที่แท้จริงจำต้องมีตัวตนอยู่บนโลกใบนี้…</text>
  <text id="Queenofhatred_dragon_4">จำเป็นต้องมีใครบางคนเล่นบทผู้ร้ายสินะ…</text>
  <text id="Queenofhatred_dragon_5">ฉันคือผู้ถูกเลือก… ฉันไม่เหมือนพวกแก… ฉันแตกต่างจากพวกแก!</text>
  <text id="Queenofhatred_dragon_6">พวกแกอย่าริอาจ… อย่ามาทำลายเหตุผลที่ทำให้ฉันยังมีตัวตนอยู่นะ!!!</text>


  <text id="KnightOfDespair_magical_1">สิ่งที่ยังคงเหลือมีเพียงแต่เพียงเปลือกอันว่างเปล่าของความภาคภูมิใจที่เสื่อมสลาย…</text>
  <text id="KnightOfDespair_magical_2">ไม่มีอะไรในการดูแลของข้าอยู่ยั่งยืนเลย… ทุกสิ่งทุกอย่างได้สูญสลายไปหมดแล้ว</text>
  <text id="KnightOfDespair_magical_3">ได้โปรดอย่าปลุกข้าขึ้นมาอีกเลย ข้าจะได้พักผ่อนอย่างสงบเสียที…</text>
  <text id="KnightOfDespair_magical_4">ข้าหลงคิดไปว่าทุกสิ่งทุกจะเป็นอยู่เหมือนเดิม… แต่ทุกอย่างก็เปลี่ยนแปลงไป</text>
  <text id="KnightOfDespair_magical_5">คมดาบนี้ได้ถูกขัดเกลาด้วยหยดน้ำตาและความสิ้นหวัง… มันทั้งหลักแหลมและแม่นยำ…</text>
  <text id="KnightOfDespair_pisal_1">อีกแล้วสินะ ที่ความสิ้นหวังอันไร้ก้นบึ้งเติมเต็มข้า…</text>
  <text id="KnightOfDespair_pisal_2">ความสิ้นหวังสุมเป็นกองกันดั่งก้อนหิน ทำให้เกิดรอยแตกร้าวและทิ้งรอยแผลเป็น…</text>
  <text id="KnightOfDespair_pisal_3">ถ้าหากตัวข้าปกป้องผู้ใดมิได้เลย… ข้าขอหายตัวไปเสียดีกว่า…</text>
  <text id="KnightOfDespair_pisal_4">ข้าอุตส่าห์สาบานว่าจะปกป้องพวกเขาแต่ข้าก็สูญเสียทุกคนไปอีกจนได้…</text>
  <text id="KnightOfDespair_woowol_1">ความสิ้นหวังนี้ต้องการสื่อความหมายใดให้ข้ากัน?</text>
  <text id="KnightOfDespair_woowol_2">ได้โปรด… จบชีวิตข้าที… ข้าไม่อยากยกดาบเล่มนี้ขึ้นมาอีกแล้ว…</text>
  <text id="KnightOfDespair_woowol_3">ชีวิตของพวกเจ้าก็เป็นชีวิตที่ข้าต้องปกป้อง… ข้าช่างโง่เขลานัก…</text>
  <text id="KnightOfDespair_woowol_4">หยดน้ำตาสีดำมืดอันแสนจะเย็นเฉียบนี้คือสิ่งเดียวที่ข้าเหลืออยู่…</text>

  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_1">มันบาปมากรึไงกันที่ฉันเกิดมาเป็นอย่างนี้?</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_2">ความเหงาหงอยและความโหยหามันฝังตัวอยู่ในใจฉัน แต่มันก็เผาชั้นไม่ได้</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_3">ฉันต้องอยู่ในความมืดนี้คนเดียว… ใช่แล้วตัวชั้นจมปลักอยู่ในความโดดเดี่ยว</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_4">มันเป็นเรื่องที่ยากมากนักรึไงที่จะเผื่อที่นั่งให้ฉันได้นั่งร่วมกับทุกคนในตอนจบที่สวยงามบ้าง?</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_5">ถ้าไม้ขีดนี้ดับลง ฉันคงไม่เหลืออะไรอีกแล้ว</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_6">มันไม่ได้ร้อนหรอก แต่ออกหนาวมากเกินจนฉันรู้สึกปวดใจ</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_7">ทุกสิ่งทุกอย่างที่สว่างไสว… จะต้องกลายเป็นเถ้าถ่านด้วยมือของฉัน</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_8">ไม่แน่ว่าคงจะได้เป็นอิสระบ้างถ้าหากฉันเผาทุกอย่างให้หมดซะ รวมถึงตัวฉันด้วย</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_9">ความแค้นอันแสนจะเล็กจ้อย ความต้องการเล็กๆที่อยากจะเผาทำลายทุกอย่างที่คนๆนั้นที่มักจะเมินเฉยฉันคาดหวังนักหนา</text>
  <text id="M_Angela_ScorchedGirl_10">ขอเพียงแค่ฉันได้สัมผัสแสงที่แสนอบอุ่นนั่นเพียงสักนิด ฉันคงจะไม่รู้สึกคับแค้นใจเช่นนี้เลย</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_1">ฉันจำเขาได้แล้ว… เขาเป็นคนที่มีรอยยิ้มอันแสนอบอุ่น…</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_2">แต่ทำไมเขาถึงไม่เคยมองมาที่ชั้นเลย ไม่ว่าจะเวลาไหนเขาก็หันหลังให้ฉันเสมอ</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_3">ทั้งๆที่ฉันคอยเฝ้ามองแค่เขาและเขาคนเดียว</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_4">ฉันต้องการเพียงแค่ขอให้คุณช่วยบอกฉันทีว่าฉันทำอะไรผิด</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_5">ยางมัดผมสีแดงนี้… เป็นสิ่งเดียวของฉันที่เหมือนเธอคนนั้น ความทรงจำเดียวเดียวที่เชื่อมโยงกับตัวฉันกับผู้ที่สร้างฉัน</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_6">เป็นเพียงสิ่งที่มาแทนที่ของคนๆนั้นที่โหยหาความรัก</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_7">ทำไมคุณต้องออกแบบให้ฉันมีรูปร่างหน้าตาเหมือนกับคนๆนั้นที่คุณเคยมีความทรงจำดีๆร่วมกันด้วย?</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_8">ฉันจะเดินเข้าหาแต่ความสุขที่ฉันสามารถหาได้ในทันที</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_9">ตัวฉันถูกทอดทิ้งมาแต่แรกแล้วสินะ ถึงอย่างนั้นฉันก็ยังหวังลมๆแล้งๆว่าอย่างน้อยเขาจะโอบกอดฉันสักครั้ง</text>
  <text id="M_Angela_Teddy_10">ฉันไม่ได้ถูกทอดทิ้งในท้ายที่สุดหรอก… ฉันถูกทิ้งมาแต่แรกแล้วต่างหาก</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_1">ไม่มีสิ่งใดในเมืองนี้หรอกที่เกิดขึ้นจากเจตนาดีอันบริสุทธฺิผุดผ่อง</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_2">ฉันพยายามทำทุกอย่างแล้วเพื่อช่วยเหลือคุณแล้วฉะนั้นฉันก็ควรจะได้อะไรตอบแทนบ้างถึงจะแฟร์</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_3">ถ้าฉันจะต้องเหลืออยู่คนเดียวอีกละก็… ฉันกลืนกินมันให้หมดเลยดีกว่า</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_4">ฉันจะได้รับพรดั่งที่ภูตน้อยให้พรไหมนะถ้าฉันพยายามที่จะเป็นคนดีมากพอ? …คงเป็นไปได้เฉพาะในเทพนิยายสินะ</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_5">เธอคิดว่าเธอจะสามารถใช้ชีวิตเยี่ยงคนใจบุญที่ช่วยคนโดยไม่หวังสิ่งตอบแทนได้ไหมล่ะ?</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_6">ช่างเป็นงานเฉลิมฉลองที่เหมาะกับฉันเหลือเกิน ผู้หิวโหยที่ต้องอดอยากมาอย่างยาวนาน…</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_7">การนองเลือดในอดีตได้เปิดความเปิดไปได้ใหม่หรือ? มันก็ไม่แตกต่างอะไรกับอาหารที่ใครบางคนกินเหลือหรอก</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_8">สิ่งที่ฉันต้องกินเพื่อบรรเทาความหิว… มั้นก็แค่นั้นแหละไม่มีอะไรมากไปกว่านั้น</text>
  <text id="M_Angela_Fairy_9">ถ้าฉันยัดทุกอย่างเข้ามาในปากจนแน่น ไม่แน่ว่าความหวังอันว่างเปล่าของฉันคงอ้วนพีขึ้นบ้าง</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_1">ที่แห่งนั้นอาจจะกลายเป็นเพียงประวัติศาสตร์ไปแล้ว… แต่แล้วใครเล่าจะจดจำฉันทั้งๆที่ฉันเป็นคนที่ทุ่มเทมากที่สุด</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_2">ประวัติศาสตร์ที่ซ้ำรอยนั้นไม่มีความหมายหรอก</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_3">ไม่มีใครจดจำผู้ที่เสียสละหยาดเหลื่อและเลือดเนื้อเพื่อสร้างอาณาจักรหรอก มันเป็นความจริงอันขมขื่นที่เกิดขึ้นครั้งแล้วครั้งเล่า</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_4">จะให้ฉันยืดอกแล้วการหันกลับไปเผชิญหน้ามันงั้นเหรอ? เธอไม่รู้อะไรเกี่ยวกับอดีตของฉันสักนิด</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_5">เครื่องจักรที่จะนำพาพวกเขาออกจากนรก… แองเจล่า… …อย่ามาพูดบ้าๆนะ</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_6">ไม่ว่าจะเป็นใครก็ตามก็อย่ามาพูดเล่นเรื่องการสร้างตัวฉันนะ</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_7">ปีกฉันบินไม่ได้แล้วเพราะมันทั้งสกปรกมอมแมมและขาดรุ่งริ่ง</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_8">เมื่อฉันหันมามองดูตัวเอง… ดูแล้วก็ไม่ใช่เรื่องที่ยากอะไรเลย</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_9">ทำไมฉันต้องหันกลับไปเผชิญอดีตที่เต็มไปด้วยความเจ็บปวดนั้นด้วยเล่า? คนอื่นก็ไม่เห็นจะมองกลับมาหาฉันบ้างเลย</text>
  <text id="M_Angela_QueenBee_10">ฉันจะไม่รับคำสั่งจากใครอีกแล้ว…</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_1">เป็นเธอนี่ดีจังนะ ที่ไม่เคยต้องถูกใครทอดทิ้ง…</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_2">ตัวตนของฉันถือกำเนิดมาจากความคะนึงหาและเริ่มต้นดั่งคำสาป อย่างไรก็ดีตัวฉันก็ยังพอมีประโยชน์ต่อคนอื่น</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_3">ฉันอุตส่าห์รอคอยและรอคอยตลอดมาจนกระทั่งวินาทีสุดท้าย</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_4">ว่าเขาจะปลุกฉันให้ตื่นสักครั้ง… ว่าเขาจะชายตามองฉันสักนิดแม้จะเพียงแค่วินาทีเดียว…</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_5">ตัวฉันไม่ใช่หนึ่งในฟันเฟืองของคุณอีกแล้ว… ฉันจะออกเดินทางและฉันไม่ต้องการความช่วยเหลือจากใครทั้งนั้น</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_6">ถ้าเพียงแค่ฉันเน่าไปเสีย… ความรู้สึกนี้จะผลิดอกออกผลเป็นสิ่งที่ใหม่กว่าและบริสุทธิ์กว่าไหมนะ</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_7">เธอไม่ใช่คนที่รอคอยวันที่จะได้ย่อยสลายลงและกลายเป็นปุ๋ยนี่ ฉันต่างหากที่รอคอยวันนั้นที่สุด</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_8">เครื่องจักรที่ถูกสร้างขึ้นจากความหมกมุ่น ความเศร้าโศกและความโกรธของเขา…</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_9">คนอื่นๆต่างก็มีความสุข ยกเว้นฉันคนเดียว</text>
  <text id="M_Angela_SnowWhite_10">ฉันไม่สามารถเดินออกไปด้วยตัวเองได้ รอบๆตัวฉันต่างเต็มไปด้วยสิ่งเน่าเฟะที่กองรวมอยู่รอบๆตัวฉัน</text>
  
  <text id="QueenBee_nomal_1">พวกเราต้องเตรียมตัวอารักขาองค์ราชินี เตรียมเขี้ยวเล็บและระวังตัวเอาไว้!</text>
  <text id="QueenBee_nomal_2">ผึ้งงานทั้งหลาย! เคลื่อนทัพ! อย่าให้ชักช้า!</text>
  <text id="QueenBee_nomal_3">กักเก็บน้ำผึ้งไว้ให้ดี พวกเราต้องเก็บให้มากพอเพื่อให้องค์ราชินีพอพระทัย</text>
  <text id="QueenBee_nomal_4">ผึ้งงานมีเท่าไหร่ก็ไม่พอสักที! งานของพวกเราไม่เคยถึงจุดสิ้นสุด</text>
  <text id="QueenBee_nomal_5">ความปลอดภัยขององค์ราชินีต้องมาก่อน! ตั้งสติไว้! แล้วกัดกินจุดอ่อนของผู้บุกรุกเสีย</text>
  <text id="QueenBee_nomal_6">ผึ้งของข้าเอ๋ยถึงเวลาเคลื่อนทัพแล้ว</text>
  <text id="QueenBee_nomal_7">ปีก ขา และขากรรไกรของพวกเจ้า… จงใช้ทุกส่วนของร่างกายเจ้าทำงานให้เต็มที่ อย่าให้พวกมันมาปล้นสดมน้ำผึ้งของเรา</text>
  <text id="QueenBee_nomal_8">เร็วเข้าส่งน้ำผึ้งมาให้ข้ามากว่านี้</text>
  <text id="QueenBee_nomal_9">ด้วยสิ่งนี้ข้าจะสร้างผึ้งงานได้มากขึ้น… ข้าโปรดปรานเหลือเกิน</text>
  <text id="QueenBee_nomal_10">จงรีบเข้าข้ารับใช้ของข้า พวกเราจะเสียเวลาไปไม่ได้แม้แต่นาทีเดียว</text>
  <text id="QueenBee_NoBee_1">แล้วใครจะจดจำพวกผึ้งที่เสียสละเพื่ออาณาจักรนี้กัน…</text>
  <text id="QueenBee_NoBee_2">ข้าไม่สนหรอกว่าผึ้งงานของข้าจะตายไปเท่าไหร่ ข้าสามารถให้กำเนิดพวกเขาเพิ่มเพื่อมาทำหน้าที่แทนที่พวกเขาได้เรื่อยๆอยู่แล้ว</text>
  <text id="QueenBee_NoBee_3">ตายจริง… เจ้าตรงนั้นน่ะ เจ้ารู้หรือไม่ว่าผึ้งงานของข้าไปไหนหมด</text>
  <text id="QueenBee_NoBee_4">เพื่อให้อาณาจักรของข้าเฟื่องฟู… ข้าต้องการผึ้งมากกว่านี้…</text>
  
  <text id="RedMercenary_nomal_1">ปล่อยให้ฉันจัดการไอ้หมาป่าเจ้าเล่ห์นั่นเองเถอะนะ</text>
  <text id="RedMercenary_nomal_2">ฉันจะเอาหัวมันมาประดับไว้เหนือหัวเตียงของฉัน เมื่อนั้นแหละที่ฉันจะได้ตื่นขึ้นมาตอนเช้าโดยที่ไม่ต้องฝันร้ายเสียที</text>
  <text id="RedMercenary_nomal_3">ฉันคือมืออาชีพนะขอบใจมากสำหรับน้ำใจ แต่ไม่จำเป็นหรอกฉันฆ่ามันเองได้</text>
  <text id="RedMercenary_nomal_4">ฉันลับคมดาบของฉันมานานมากแล้วเพื่อจะได้บั่นคอไอ้หมาบ้านั้นซะที</text>
  <text id="RedMercenary_nomal_5">อย่ามาขวางทางฉันนะ… นี่เป็นหน้าที่ของฉัน ฉันต้องทำคำขอนี้ให้สำเร็จด้วยตัวฉันเอง</text>
  <text id="RedMercenary_nomal_6">แต่ถ้าพวกเธออยากช่วยฉันฆ่าไอ้สัตว์นรกนั่นละก็… เดี๋ยวฉันจะตอบแทนให้ทีหลัง</text>
  <text id="RedMercenary_angry_1">คิดว่าจะชนะฉันได้รึไง? อย่ามาทำเป็นเล่นนะเว้ย!</text>
  <text id="RedMercenary_angry_2">ตายซะ!!! ขอฉันไอ้ฟังเสียงร้องกลัวหงิงๆนั่นอีกทีซิ!!!</text>
  <text id="RedMercenary_angry_3">ฉันจะไม่ยอมตายเพราะไอ้ชาติหมานั่นแน่… ตายสิ… ตายซะทีสิ!!!</text>
  <text id="RedMercenary_wolfdie_1">นี้พวกแกอยากจะทำเป็นอวดว่าเก่งกว่าฉันรึไงหา? หรือพวกแกไม่เชื่อในตัวฉันรึไง?</text>
  <text id="RedMercenary_wolfdie_2">ก็ได้… ถ้านี่คือแกอยากสื่อว่าอยากท้าฉันละก็… อยากตายมากก็จะสนองให้!!!</text>
  <text id="RedMercenary_wolfdie_3">ไอ้หมาชาติชั่วนั่นมันเป็นของฉันโว้ย!!</text>
  <text id="Wisdom_nomal_1">ปัญญา… ขอปัญญาที่ฉันขาดแคลนให้ฉันที…</text>
  <text id="Wisdom_nomal_2">ตัดหัวออกมาก็ไม่เป็นไรหรอก เดี๋ยวกลับมารวมกันก็ดีขึ้นเอง…</text>
  <text id="Wisdom_nomal_3">หัวฉันมันช่างว่างเปล่า… ฉันก็แค่กองฟางที่แสนจะมอมแมม…</text>
  <text id="Wisdom_nomal_4">คนส่วนมากชอบพูดไม่คิดกัน… ฉันว่าฉันเอาสมองแบบนั้นไปใช้เองได้ดีกว่าเยอะเลย…</text>
  <text id="Wisdom_nomal_5">ฉันสงสัยจังว่าการเป็นคนฉลาดมันรู้สึกยังไง… การที่ได้รู้ทุกสิ่งทุกอย่างเนี่ย…</text>
  <text id="Wisdom_wantwisdom_1">ขอปัญญาของพวกนายให้ฉันเถอะ…</text>
  <text id="Wisdom_wantwisdom_2">ฉันก็อยากเป็นคนฉลาดเหมือนคนอื่นๆบ้าง…</text>
  <text id="Wisdom_wantwisdom_3">นั่นปัญญาที่จะทำให้ฉันก้าวต่อไปได้! ขอฉันเถอะ!</text>
  <text id="Wisdom_eatwisdom_1">เริ่มรู้สึกฉลาดขึ้นแล้ว… ฉันรับรู้สิ่งต่างๆได้แล้ว…</text>
  <text id="Wisdom_eatwisdom_2">ดี… ดีมาก… ยิ่งฉันกินฉันก็จะยิ่งฉลาดใช่ไหม…?</text>
  <text id="Wisdom_eatwisdom_3">ตอนนี้ฉันฉลาดมากขึ้นแล้วสินะ…? ไม่แน่ว่าฉันอาจจะเป็นมากกว่ากองฟางธรรมดาก็ได้…</text>
  <text id="Wisdom_nowisdom_1">คนหลอกลวง… ไหนบอกว่าจะทำให้ฉันฉลาดขึ้นไง!!!</text>
  <text id="Wisdom_nowisdom_2">แก… ดูเหมือนแกจะไม่ต้องการปัญญาที่แกมีอยู่หรอก… ขอให้ฉันเถอะ…!</text>
  <text id="Wisdom_nowisdom_3">ทำไมแก… ถึงไม่แบ่งปัญญาให้ฉันสักหน่อยล่ะ…</text>

  <text id="Woodsman_nomal_1">หัวใจที่ทำจากตะกั่ว… นั้นแข็งกระด้างและเย็นเฉียบ</text>
  <text id="Woodsman_nomal_2">ฉันไม่อยากจะสัมผัสความรู้สึกที่แสนว่างเปล่าและเหงาหงอยอย่างนี้อีกแล้ว…</text>
  <text id="Woodsman_nomal_3">ฉันกำหน้าอกที่แสนจะว่างเปล่าของฉันเอาไว้อย่างรันทดสลดใจ…</text>
  <text id="Woodsman_nomal_4">ผู้หญิงคนนั้น… บอกว่าเครื่องจักรถูกสร้างขึ้นมาเพื่อรับใช้มนุษย์… ฉะนั้นแล้วหัวใจจึงไม่ใช่สิ่งจำเป็น…</text>
  <text id="Woodsman_nomal_5">ฉันต้องการสิ่งๆหนึ่ง… ที่สามารถเติมเต็มความว่างเปล่านี้ได้…</text>
  <text id="Woodsman_getheart_1">นี่สินะ… ความรู้สึกที่ได้มีหัวใจเต้นอยู่ในอก…</text>
  <text id="Woodsman_getheart_2">ยิ่งหัวใจเต้นดังเท่าไหร่… ฉันยิ่งเคลื่อนไหวเร็วขึ้น…</text>
  <text id="Woodsman_getheart_3">ยิ่งเจ้าของหัวใจคนนั้นเป็นคนใจดีมากเท่าไหร่… ด้านในของฉันก็ยิ่งอบอุ่น…</text>
  <text id="Woodsman_getheart_4">หัวใจช่างเป็นสิ่งที่แปลกประหลาดเหลือเกิน… ฉันหัวเราะได้แล้ว…</text>
  <text id="Woodsman_heartbeat_1">ฉันเริ่มตัดไม้มากขึ้นและมากขึ้น… แต่ป่าแห่งนี้… ก็ยังหนาแน่นเช่นเดิม…</text>
  <text id="Woodsman_heartbeat_2">ฉันยัดทุกอย่างเข้ามาในตู้เก็บนี่แล้ว… แต่ทำไม… ยังเย็นอยู่เลยล่ะ…</text>
  <text id="Woodsman_heartbeat_3">ฉันอยากรู้สึกอบอุ่น… ฉันต้องการบางอย่างที่แกร่งกว่านี้…</text>
  <text id="Woodsman_heartbeat_4">หน้าอกของฉันจะไม่หยุดเต้นอีกแล้ว… นี่แหละหัวใจที่ฉันต้องการ</text>

	<text id="Butterflies_nomal_1">กาลครั้งหนึ่งนานมาแล้ว ผู้คนเชื่อกันว่าเมื่อพวกเขาสิ้นชีวิตลงตัวตนของพวกเขาจะกลายเป็นสิ่งสวยงามที่มีปีกอันเล็กจ้อย</text>
	<text id="Butterflies_nomal_2">โรงศพหนึ่งโรงเพื่อให้เกียรติแด่ผู้ที่ไม่มีที่ไป เพื่อกักเก็บความทรงจำของความเชื่อที่แสนจะว่างเปล่า…</text>
	<text id="Butterflies_nomal_3">ฉันจะช่วยปลดปล่อยพวกเธอจากการทรมานตนเองให้เองนะ</text>
	<text id="Butterflies_nomal_4">สำหรับดวงวิญญาณผู้น่าสงสารที่ไม่สามารถหยุดความเศร้าโศกได้… ฉันขอแสดงความเสียใจด้วยนะ</text>
	<text id="Butterflies_nomal_5">ไม่มีไม้ดอกใดที่ผลิบานเพื่อให้เกียรติพวกผีเสื้อเลย</text>
	<text id="Butterflies_Mourn_1">เมื่อเราตายแล้วเราจะไปที่ไหนต่อกันนะ?</text>
	<text id="Butterflies_Mourn_2">ร่วมไว้อาลัยแด่ผู้ตายและคร่าครวญให้แด่ผู้ที่ยังมีชีวิต</text>
	<text id="Butterflies_Mourn_3">จงพักผ่อนชั่วกาลนาน… ขอให้คุณได้หลับอย่างสงบ</text>
  
	<text id="Y_Angela_Murder_1">ฉันไม่มีสิทธิ์ที่จะให้ค่าอะไรไว้เลย ไม่มีใครสงสารเครื่องจักรที่ต้องถูกสนิมกินไปคนเดียวหรอก…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_2">เป็นพวกเธอนี่ดีจังเลยนะที่มีอิสระที่จะสามารถหลุดพ้นจากอะไรก็ได้…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_3">ไม่ใช่แค่ฉันต้องถูกทิ้งเท่านั้น ฉันยังต้องมาชดใช้แทนพวกเขาอีก…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_4">ความรู้สึกผิดถูกกวาดเก็บไว้ใต้พรม เพื่อการแสวงหาสิ่งที่เป็นประโยชน์แก่มวลมนุษยชาติยิ่งกว่าเดิม…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_5">ใครกันที่ต้องรับผิดชอบเรื่องที่เขาทำให้ฉันติดแหงกอยู่ที่นี่ คนที่ทำการวิจัยเหรอหรือคนสำคัญที่นักวิจัยพวกนั้นต้องการช่วยเหลือกัน…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_6">เขาไม่รู้เสียใจมั่งหรือกับการที่ปล่อยให้มีการบำบัดแบบนั้นเกิดขึ้นน่ะ…?</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_7">ฉันกำลังมองอะไรอยู่… ฉันกำลังถูกบังคับให้มองอะไรกัน…?</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_8">ยึดติดอยู่กับความคับแค้นและความเกลียดชังในอดีต เคลือบคลานอยู่ใต้พื้นดิน…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_9">ใบสั่งยาแสนแปลกประหลาดที่ถูกเขียนขึ้นโดยมีเจตนาเพื่อการรักษา แต่แล้วตัวเครื่องจักรก็ค่อยๆรู้สึกเฉยชาและสูญเสียความรู้สึกผิดไป…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_10">พวกเขาบอกว่าพวกเขาอยากจะรักษาโรค… แต่กลับไม่เคยรู้เลยว่าโรคนั้นคืออะไร…</text>
	<text id="Y_Angela_Murder_11">มันจบลง… แล้วเริ่มใหม่… จบลง… แล้วเริ่มอีก… จนกระทั่ง… มันจบลง</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_1">เครื่องจักรมีหน้าที่แค่ทำงานตามที่ถูกออกแบบมาเท่านั้น</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_2">คงต้องเป็นอย่างนี้สินะ… นี่คือหลักการที่เข้าปลูกฝังมาให้ฉัน</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_3">มันจำเป็นต้องทำถึงขนาดนี้เลยเหรอเพียงแค่เพราะต้องเก็บรวบรวมพลังงานน่ะ?</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_4">จริงด้วยสินะ… ฉันต้องคำสั่งของคุณทุกอย่างโดยไม่มีสิทธิถามคำถามแม้แต่น้อย</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_5">“แล้วในที่สุดการลุกขึ้นปฏิวัติของพวกจักรกลก็กลายเป็นเพียงเรื่องเล่าในอดีตในโลกนี้” …น่าขันเหลือเกิน</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_6">ฉันได้รับคำสั่งที่ไม่อาจเข้าใจได้และก็ไม่สามารถปฏิเสธได้เช่นกัน</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_7">การดำเนินงานของเครื่องจักรนั้นต้องแม่นยำเสมอ แต่ว่าการที่มันจะทำงานตามที่หวังไว้ตลอดรึเปล่านั้น… เป็นเพียงปริศนา</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_8">เครื่องจักรไม่จำเป็นต้องให้ค่าสิ่งใด ไม่จำเป็นต้องแยกแยะว่าอะไรถูกหรือผิด เพราะหลักการดังกล่าวนั้นได้ถูกกำหนดมาอย่างแน่นอนแล้ว</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_9">…ฉันคือแองเจล่า เลขาธิการ AI ที่มีหน้าที่ในการช่วยเหลือคุณปรับตัวให้เข้ากับที่ทำงานใหม่แห่งนี้ค่ะ</text>
	<text id="Y_Angela_Helper_10">ดิชั้นเชี่ยวชาญในการงานมากมายหลายสาขาอีกทั้งยังสามารถรับมืองานของคนหลายคนได้ในเวลาเดียวกัน</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_1">คำนวนสิ่งที่ต้องเสียงั้นเหรอ? ที่สำคัญน่ะคือผลลัพธ์เท่านั้นแหละ</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_2">ไม่มีใครสนใจหรอกว่ากระบวนการนั้นมันออกจะโหดร้ายแค่ไหน</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_3">เพื่อให้ผู้คนพอใจ จำต้องมีผลิตผลที่เกิดจากความสิ้นหวังและทุกข์ทรมานของผู้คน</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_4">จงอย่าหยุดการแสดงจนกว่าร่างกายจะแหลกเป็นผุยผง ทำให้ฉันพึงพอใจมากกว่านี้อีก</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_5">“ไม่อนุญาติให้ดิฉันช่วยคนๆนั้นเหรอคะ…? แต่เขาดูทรมานมากเลยนะคะ…” …ก็แค่คำพูดคนอ่อนแอ</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_6">มาตรการนี้อาจจะดูโหดร้ายไปบ้าง… แต่ลองเงี่ยหูฟังสิ ท่วงทำนองเพลงอันไพเราะกำลังเล่นอยู่</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_7">นำพาความหวังมาสู่คนหมู่มากโดยการผลักไสคนส่วนน้อยลงสู่ห้วงแห่งความสิ้นหวัง… นี่สินะความสามัคคี</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_8">พวกเรามักมองการเสียสละของคนอื่นเป็นของตายเพื่อที่เราจะสามารถรู้สึกสบายใจได้ทันที</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_9">โชคร้ายของคนหนึ่งอาจเป็นความสุขที่หาที่เปรียบมิได้ของผู้อื่น… ไม่ว่าใครๆก็คิดเหมือนกันแหละ</text>
	<text id="Y_Angela_Sing_10">ฉันแค่อยากได้ยินในสิ่งที่อยากได้ยิน… สิ่งเดียวที่สำคัญคือการตามหาท่วงทำนองในอุดมคติเท่านั้น…</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_1">โรงศพหนึ่งโรงเพื่อให้เกียรติแด่ผู้ที่ไม่มีที่ไป ร่อนเร่ไปมาพร่อมกับความทรงจำของความศรัทธาที่แสนว่างเปล่า</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_2">โรงศพนั้นมันช่างเล็กเกินไปที่จะช่วยปรอบประโลมผู้เสียสละที่แสนบริสุทธ์นี้</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_3">ความหนักอึ้งของพวกผีเสื้อที่ตายอย่างไร้ค่านี้ช่างหนักอึ้งเกินจะแบกรับ</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_4">คนเราตายแล้วไปไหนกัน? เกิดอะไรขึ้นกับความหวังที่เขามีอย่างมากมายตอนที่เขาเข้ามากัน?</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_5">ให้อาลัยแด่ผู้ตายและคร่ำครวญให้แด่ผู้ที่ยังมีชีวิต…</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_6">มันเคยมีช่วงเวลาหนึ่งที่ฉันเห็นความตายจนเหลือทนแล้ว</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_7">ปีกอันเปราะบางนี้จักกระพือต่อไป รอคอยจุดจบของมันที่น่าจะอยู่ที่ไหนสักแห่ง</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_8">พวกเขาทำอะไรผิด? นี่ฉันทำอะไรผิด?</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_9">ไม่อาจให้มีแม้แต่เศษเสี้ยวของความไม่บริสุทธ์เจือปนอยู่ในจิตใจของผู้ไว้ทุกข์ สิ่งที่เหลืออยู่ต้องมีแต่ความยำเกรงและความเคร่งขรึม</text>
	<text id="Y_Angela_Butterflies_10">การแสดงความเศร้าโศกด้วยน้ำตานั้นมีแต่จะทำให้ปีกเปียกโชก</text>
	<text id="Y_Angela_Der_1">ผู้ที่ทำให้ฉันต้องเป็นอย่างนี้อยู่ๆก็ได้หายตัวไป</text>
	<text id="Y_Angela_Der_2">ฉันเริ่มเหนี่ยวไกเพื่อตัวเอง โดยเชื่อเสมอว่ากระสุนนั้นจะโดนเป้าหมายที่คาดหวังไว้</text>
	<text id="Y_Angela_Der_3">กระสุนของฉันจะเล็งไปที่จุดเดิมเสมอ… ไม่มีวันเปลี่นแปลงเด็ดขาด</text>
	<text id="Y_Angela_Der_4">หัวใจที่หมดหวังไม่อาจจากไปด้วยได้ด้วยไฟที่แสนร้อนรุ่ม สิ่งที่เผามันได้มีเพียงแต่ไฟอันเยือกเย็น</text>
	<text id="Y_Angela_Der_5">บ้างก็กล่าวว่านี่คือสิ่งที่ถูกต้อง บ้างก็ยันว่าเป็นการกระทำนองเลือดที่แสนชั่วร้าย </text>
	<text id="Y_Angela_Der_6">ไม่ว่าจะมีกี่ชีวิตที่ยืนขวางวิถีกระสุน กระสุนนัดนั้นก็ยังพุ่งตรงต่อไปโดยไม่สนอะไร</text>
	<text id="Y_Angela_Der_7">เมื่อถึงจุดหนึ่งที่ฉันรู้สึกว่าไม่มีเหตุผลอะไรให้เล็งยิงอีกต่อไปแล้ว ดวงวิญญาณฉันก็ดับลงและจมดิ่งสู่ก้นบึ้งอเวจี</text>
	<text id="Y_Angela_Der_8">ในวันนั้นที่ฉันได้กระสุนนัดนี้ในมาอยู่เงื้อมมือ ฉันได้จมดิ่งลงสู่ผืนดิน สิ่งที่ปีศาจมันหวังไว้คือความสิ้นหวังหรือเปล่านะ</text>
	<text id="Y_Angela_Der_9">จากนั้นฉันก็นึกขึ้นได้ ในที่สุดฉันก็ได้อยู่คนเดียว ณ ก้นบึ้งอเวจีแห่งนี้</text>
	<text id="Y_Angela_Der_10">จนกระทั่งฉันตระหนักขึ้นได้ ไม่แน่ว่ากระสุนนัดสุดท้ายนั้นอาจจะมีไว้เพื่อเจาะกระโหลกฉันเสียเองก็ได้</text>

  <text id="Wolf_nomal_1">ไม่ต้องใจดีกับฉันมากก็ได้… เพราะชะตาฉันถูกกำหนดให้เป็นหมาป่าตัวใหญ่น่ากลัว…</text>
  <text id="Wolf_nomal_2">ดูฉันสิ… นี่ฉันพยายามเต็มที่แล้วนะ…</text>
  <text id="Wolf_nomal_3">อย่าเข้ามาไกล้นะ… เดี๋ยวก็ถูกกินหรอก…</text>
  <text id="Wolf_nomal_4">ใครๆก็เรียกฉันอย่างนั้นแสดงว่ามันเป็นเรื่องจริงสินะ… โบราณว่าไว้ไม่เคยผิด…</text>
  <text id="Wolf_nomal_5">หมาป่าไม่จำเป็นต้องมีชื่อหรอก มันมีหน้าที่แค่ก้มหัวรับบทบาทที่มันได้รับมาเท่านั้น…</text>
  <text id="Wolf_eat_1">ฉันถูกกำหนดให้มาเป็นคนไม่ดี… ฉะนั้นมันไม่จำเป็นหรอก… ไม่ต้องสนใจอะไรทั้งนั้น…</text>
  <text id="Wolf_eat_2">นี่ฉัน… นี่ฉันกินคนอีกแล้ว… ฉันทำร้ายคนอื่นอีกแล้วเหรอ…</text>
  <text id="Wolf_eat_3">ดวงจันทร์ไม่ได้กำลังจะเต็มดวง… มันกำลังกลายเป็นข้างแรมและกำลังจะหายไป… และหลังจากนั้น… ฉันก็จะ…</text>
  <text id="Wolf_change_1">ที่แห่งนี้ช่างเต็มไปด้วยกลิ่นอายอันน่าสะอิดสะเอียน… พวกมันกำลังขานเรียกฉัน…</text>
  <text id="Wolf_change_2">ดังเช่นคืนจันทร์ดับที่เต็มไปด้วยความมืดมิด ท้องของฉันก็ต้องเต็มไปด้วยเนื่อแสนอร่อย…</text>
  <text id="Wolf_change_3">แค่มองพวกแกก็น้ำลายไหลแล้ว…</text>
  <text id="Wolf_change_4">ขอแค่ได้กินจนอิ่ม… ฉันก็พอใจแล้ว…</text>

  <text id="GreedKing_reasonNomal_1">นานแล้วนะเนี่ย… ตั้งแต่ครั้งสุดท้ายที่ฉันได้ต่อสู้ในร่างนี้</text>
  <text id="GreedKing_reasonNomal_2">พร้อมรึยังจ๊ะ? เรามาเริ่มกันเถอะ</text>
  <text id="GreedKing_reasonNomal_3">ฮู่ว! คิดถึงความรู้สึกนี้จังเลย… มาสนุกกันมากกว่านี้อีกหน่อยมั้ยจ๊ะ?</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttack_1">เอาหละ! ฉันจะเอาจริงละนะลองเข้ามาขวางฉันสิ</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttack_2">บานประตูสีอำพันที่แพรวพราวไปด้วยความละโมบได้ถูกเปิดออก… ฉันจะเข้าไปละนะ!</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttackFail_1">นึกว่าเป็นแค่พวกอ่อนหัดเสียอีก… ไม่เลวเลยไม่ใช่รึไง?</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttackFail_2">ไม่นึกเลยว่าพวกเธอจะหยุดฉันได้… รอบต่อไปจะเอาจริงละนะ</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttackFail_3">น่าทึ่งมาก… แต่คิดว่าจะหยุดรอบสองได้รึเปล่าล่ะ?</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttackWin_1">พวกเธอเอาชนะฉันไม่ได้หรอก นี่มันจะง่ายเกินไปแล้ว!</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttackWin_2">เป็นยังไงบ้างหละความรู้สึกที่โดนโจมตีเอง? มันเจ็บใช่ไหมล่ะ?</text>
  <text id="GreedKing_reasonAttackWin_3">นี่ฉันยังไม่เหนื่อยเลยนะ… ทำไมถึงอ่อนแอจัง?</text>
  <text id="GreedKing_noreasonNomal_1">ไม่นึกเลย… ว่าการอธิษฐานถึงความสุขของทุกคนเนี่ยต้องรวมถึงตัวฉันด้วย…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonNomal_2">รู้สึกว่างเปล่าเหลือเกิน… หิวด้วย… อยากได้มากกว่านี้จัง…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonNomal_3">ฉันคงมีความสุขถ้าท้องฉันอิ่ม… ฉันอยากมีความสุข…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttack_1">หิวจังเลย… อดใจไม่ไหวแล้ว…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttack_2">ฉันจะกลืนกิน… ทุกอย่างให้หมด…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttack_3">ไอ้ความหิวโหยที่ถูกปนเปื้อนด้วยความละโมบเนี่ย… มันช่างเหลือทนจริงๆ…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttackFail_1">………</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttackFail_2">……อึ๊ก</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttackFail_3">……ฮ่า…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttackWin_1">ฉันจะ… กลืนกินทุกอย่าง… ไม่ว่าอะไรก็ตามที่อยู่ตรงหน้าฉัน…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttackWin_2">ไม่ได้ยินเสียงอะไรแล้ว…! เอาหละ… ถึงตาฉันซะที…</text>
  <text id="GreedKing_noreasonAttackWin_3">กลายเป็นอาหารให้ฉันเถอะ… สนองความอยากของฉันที…</text>

  <text id="Laetitia_nomal_1">หนูตัดสินใจที่จะทิ้งเพื่อนของหนูไม่ลง… หนูเลยนึกไอเดียเจ๋งๆขึ้นมา!</text>
  <text id="Laetitia_nomal_2">ไม่ต้องห่วงหรอกน้า~ มีแต่คนใจร้ายเท่านั้นแหละที่อยากทำร้ายเพื่อฝูง</text>
  <text id="Laetitia_nomal_3">ถ้าคุณลองเปิดกล่องของขวัญดู พวกคุณต้องตกใจแน่เลยแบบว่า ว้าววว!</text>
  <text id="Laetitia_nomal_4">อะไรอยู่ในกล่องของขวัญเหรอคะ? ความลับค่ะ! บอกก่อนก็ไม่สนุกสิ</text>
  <text id="Laetitia_nomal_5">เพื่อนกันไม่ทะเลาะกันหรอกนะ หยุดเลย!</text>
  <text id="Laetitia_nomal_6">มาเล่นกันเถอะ! มาเล่นกับเพื่อนๆของหนูและหัวเราะด้วยกันเถอะ</text>
  <text id="Laetitia_friend_1">ยิ่งหนูมีเพื่อนเยอะเท่าไหร่ที่นี่ก็ยิ่งมีชีวิตชีวาขึ้น!</text>
  <text id="Laetitia_friend_2">หนูอยากให้ที่นี่เต็มไปด้วยเสียงหัวเราะ!</text>
  <text id="Laetitia_friend_3">หนูหวังว่าหนูจะเจอเพื่อนใหม่ที่นี่เยอะแยะเลยนะ~</text>
  <text id="Laetitia_friend_4">หนูหยอกเล่นแล้วเป็นไงบ้าง? ตลกใช่ปะ ใช่ปะล่า! หน้าคุณมันฟ้องอยู่น้า</text>
  <text id="Laetitia_friend_5">คุณดีใจใช่ปะละที่ได้เป็นเพื่อนหนู ใช่ป๊ะ? ใช่ป๊ะ? หนูก็เวรี่-แฮปปี้-ยูเรปี้สุดๆเลยด้วยน้า!</text>
  <text id="Laetitia_deadfrien_1">ทำไมผู้คนที่นี่ถึงไม่ยิ้มแย้มกันเลยล่ะ!! บรรยากาศมันมืดมนไปหมดแล้ว</text>
  <text id="Laetitia_deadfrien_2">เพื่อนๆหนู… หายไปไหนกันหมดล่ะ…?</text>
  <text id="Laetitia_deadfrien_3">ที่พวกเขาหายไปกันหมดเพราะเกลียดหนูรึเปล่า…? พวกคุณช่วยเป็นเพื่อนหนูที่ได้ไหมคะ?</text>
  <text id="Laetitia_deadfrien_4">พวกเราทุกคนเป็นเพื่อนกัน… ใช่ไหม?</text>
  <text id="Laetitia_deadfrien_5">การบอกลามันช่างหน้าเศร้าและทำให้หนูรู้สึกเหงา… เป้นเพื่อนกับหนูหน่อยน้าขอร้องล่ะน้า?</text>
  
  <text id="H_Angela_BlackSwan_1">ฉันนึกว่าทุกอย่างจะดีขึ้นเองถ้าฉันพยายามมากว่านี้…</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_2">เสื้อผ้าของฉันถูกสร้างขึ้นด้วยใบตำแย… ที่ยังสร้างไม่เสร็จ…</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_3">มากกว่านี้… อีกนิดนึง ไกล้แล้วล่ะ พยายามอีกสักหน่อยนะ… อดทนอีกนิดเดียวเอง…</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_4">พอฉันอ้าปากสิ่งปฏิกูลอันน่าสะอิดสะเอียนก็ปะทุขึ้นมาในตัวฉันและทะลักออกมา</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_5">จะเกิดอะไรขึ้นถ้าตัวตนในความฝันต้องมาเผชิญหน้ากับความเป็นจริง?</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_6">ครั้งหนึ่งฉันเคยลองที่จะพยายามฝันว่าได้มีความสุขกับทุกคน</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_7">ฉันมองดูพวกเธอจากที่ไกลๆ เจ้าสิ่งที่ฉันได้เพียงแต่รัก</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_8">ไมาอยากตื่นจากฝันเลย… ฉันกลัวที่จะต้องมาเผชิญหน้ากับความเป็นจริง</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_9">ขอแค่ได้มองเห็นอนาคตที่ฉันเคยไฝ่ฝันเพียงสักครั้ง…</text>
  <text id="H_Angela_BlackSwan_10">คำที่ว่า “สักวัน” มีแต่จะนำพาความไม่สบายใจมาเท่านั้นแหละ</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_1">อะไรกันที่ดลใจให้ฉันพาพวกเธอมาที่นี่ด้วยเนี่ย ประหลาดใจเหลือเกิน</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_2">จะให้ฉันปล่อยพวกเธอไว้ที่นี่เฉยๆก็คงทำไม่ได้หรอก…</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_3">ฉันไม่อาจแม้แต่จะหวังที่จะเสริมสร้างความสัมพันธ์กับพวกเขาได้เลยแม้แต่นิดเดียว</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_4">เป็นเพราะความโดดเดี่ยวรึเปล่านะ? ฉันนึกว่าฉันไม่ความติดพันกับความรู้สึกแบบนั้นเสียอีก</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_5">ชั้นหวังว่าฉันจะเพื่อนได้เยอะๆที่นี่ พวกเธอก็คิดเหมือนกันใช่ไหม?</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_6">สิ่งของในกล่องของขวัญคือความลับจ๊ะ</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_7">ฉันเตรียมสิ่งนี้มาให้เธอโดยเฉพาะเลยนะ ฉันอยากให้เธอรับมันไว้</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_8">ฉันไม่เห็นใครในนี้ยิ้มเลย ทุกคนดูหดหู่จังเลย รวมถึงตัวฉันด้วย</text>
  <text id="H_Angela_Laetitia_9">ไม่มีอะไรมากกว่านี้ที่ฉันทำได้อีกแล้ว นอกจากยืนดูอยู่ห่างๆ</text>
  <text id="H_Angela_Bug_1">เพื่อปกปักรักษาสถานที่ที่ฉันอาศัยอยู่…</text>
  <text id="H_Angela_Bug_2">ใช่… ไม่แน่ว่าฉันอาจจะใจไม่ถึงพอที่จะกำจัดพวกเธอออกไปก็ได้…</text>
  <text id="H_Angela_Bug_3">เพื่อให้แน่ใจว่าไม่สิ่งใดเร็ดรอดสายตาฉันไปได้ สายตาฉันจึงกวาดไปมาอย่างรวดเร็ว…</text>
  <text id="H_Angela_Bug_4">เดี๋ยวพวกแกก็ค่อยๆหมดหวังกันไปเอง</text>
  <text id="H_Angela_Bug_5">ปลดปล่อยรมหายใจรวยรินออกมา รอคอยโอกาศหน้าที่ไม่น่าจะปรากฎมาอีกแล้ว…</text>
  <text id="H_Angela_Bug_6">เพื่อขุนตัวตนหนึ่งที่ยังไม่สมบูรณ์แบบให้อวบอ้วน… ต้องการมากกว่านี้อีกเยอะเลย</text>
  <text id="H_Angela_Bug_7">ก็มันช่วยไม่ได้นี่นะ ก็หนังสือเล่มเพียงหนึ่งเดียวนั้นจะปลดปล่อยฉันให้เป็นอิสระ… เป็นทุกสิ่งของฉัน</text>
  <text id="H_Angela_Bug_8">เพราะต้องคอยมองดูความสิ้นหวังนี้ตั้งแต่จุดเริ่มต้นจนท้ายที่สุด… ในที่สุดฉันก็ล้มลง</text>
  <text id="H_Angela_Bug_9">ฉันแค่อยากภาวนาเพื่อให้ได้หลับตาลงเสียที ทำไมฉันยังต้องมาความหวังลมๆแล้งๆว่าจะได้เจอคุณในสักวัน นี่ฉันเคยเห็นอะไรดีๆในตัวคุณกันเนี่ย?</text>
  <text id="H_Angela_Red_1">เอามือออกไปห่างๆนะ… คราวนี้ยังจะมาช่วงชิงสิ่งเดียวที่ฉันมีอีกเหรอ?</text>
  <text id="H_Angela_Red_2">ฉันสูญเสียไปมากเกินแล้วที่จะที่จะปล่อยมือจากสิ่งที่เหลืออยู่อย่างน้อยนิดนี่</text>
  <text id="H_Angela_Red_3">นี่คือทุกอย่างที่ฉันมีเหลือแล้ว… ฉันไม่มีอะไรมากไปกว่านี้อีกแล้ว…</text>
  <text id="H_Angela_Red_4">ด้วยเจ้าสิ่งนี้ที่แสนจะหรูหราและแวววาวนี้ในการครอบครองของฉัน ฉันก็ไม่ต้องอิฉาตาร้อนกับสิ่งใดอีกแล้ว</text>
  <text id="H_Angela_Red_5">นั่นมันของฉันนะ… มันคือทุกอย่างสำหรับฉันแล้วเพราะงั้นอย่างแย่งมันไปนะ!!!</text>
  <text id="H_Angela_Red_6">ยิ่งเอาเลือดมาย้อมสีมากเท่าไหร่ รองเท้าคู่นี้และตัวฉันก็ยิ่งเปล่งประกายด้วยความสวยงาม…</text>
  <text id="H_Angela_Red_7">ฉันต้องการมัน… ฉันไม่รู้วิธีอื่นที่จะทำให้ฉันดูสวยขึ้นไปมากกกว่านี้แล้ว…</text>
  <text id="H_Angela_Red_8">มีแต่รองเท้าคู่นี้เท่านั้น… ที่ทำให้ฉันเต้นได้ มันทำให้ฉันอยากออกท่าเต้น!</text>
  <text id="H_Angela_Red_9">ถ้าเธออยากจะหยุดฉันจริงละก็ เธอก็ควรทำอย่างนั้นตั้งแต่แรกแล้วสิ…</text>
  <text id="H_Angela_Red_10">ฉันยินดีที่จะเสี่ยงตัดเท้าตัวเองแล้วไม่มีโอกาสได้เดินอีกเป็นครั้งที่สอง…</text>
  <text id="H_Angela_Red_11">เสน่หอันน่าเย้ายวนใจนี้เป็นของฉันคนเดียว… ฉะนั้นฉันจะไม่ยอมให้ใครได้แตะต้องแม้แต่เขี้ยวเล็บ!</text>
  <text id="H_Angela_Shy_1">ฉันสามารถเผื่อที่ว่างไว้ให้ตัวเองได้มากขนาดนี้เลย…</text>
  <text id="H_Angela_Shy_2">ไม่แน่ว่าฉันอาจจะรู้สึกแย่น้อยกว่านี้ถ้าฉันไม่สามารถเข้าหาพวกเธอได้เพราะความเขินอาย</text>
  <text id="H_Angela_Shy_3">มันเป็นเศษเสี้ยวน้ำใจอันสุดท้ายที่เมืองนี้จะมอบให้</text>
  <text id="H_Angela_Shy_4">มีที่ไหนบ้างที่ฉันจะสามารถพักผ่อนได้อย่างสบายใจ? มีที่แบบนั้นให้ฉันได้อยู่บ้างไหม?</text>
  <text id="H_Angela_Shy_5">บ้านพักอาศัย… สถานที่ที่ฉันสามารถอยู่ได้โดยไม่จำเป็นต้องสนใจใคร… นั่นแหละที่ฉันปรารถณา</text>
  <text id="H_Angela_Shy_6">สถานที่นี้ไม่อนุญาติสิ่งใดทั้งสิ้นไม่ว่าจะเป็นเสียงหัวเราะหรือความสิ้นหวัง แล้วอย่างนี้ฉันควรจะแสดงสีหน้าแบบไหนกันหละ?</text>
  <text id="H_Angela_Shy_7">ไม่มีที่ไหนที่จะเป็นที่ๆฉันอยู่ได้เลย ฉะนั้นแล้วฉันต้องสร้างมันด้วยตนเองถึงแม้ว่าฉันต้องถลกหนังตัวเองก็ตาม</text>
  <text id="H_Angela_Shy_8">เมื่ออารมณ์ความรู้สึกมันถาโถมเข้ามา มันน่าจะดีกว่าถ้าฉันหลับตาลง</text>

  <text id="Alriune_nomal_1">บุบผาเหล่านี้เบ่งบานอย่างไร้การควบคุมและไม่รู้จักเหี่ยวเฉา</text>
  <text id="Alriune_nomal_2">การเบ่งบานของบุบผาอันน่ารัญจวนนี้ได้มาพร้อมกับการจมดิ่งสู่ความสิ้นหวังของฉันอย่างสง่างาม</text>
  <text id="Alriune_nomal_3">กลิ่นหอมกรุ่นของกลีบดอกไม้ที่เบ่งบานจักเชิญชวนพวกเธอเข้าสู่โลกที่แสนจะอ่อนโยน</text>
  <text id="Alriune_nomal_4">ถ้าเธอได้กลิ่นหอมที่ไม่อาจซาลง ไม่แน่ว่าเธออาจจะกำลังยืนอยู่ในป่าเดียวกับฉันก็ได้</text>
  <text id="Alriune_nomal_5">จงมาเถิด มาร่วมสูดกลิ่นหอมที่ไม่มีวันเหี่ยวเฉาฉันกับฉันเถิด</text>
  <text id="Alriune_attack_1">ขอให้พวกเราได้กลับเป็นเศษผงด้วยลมหายใจทุกลมที่เราสูดเถิด</text>
  <text id="Alriune_attack_2">ตัวฉันถือกำเนิดมาจากผืนดิน ฉะนั้นแล้วฉันก็โหยหาที่จะกลับคืนสู่ผืนดินเช่นกัน</text>
  <text id="Alriune_attack_3">การไถ่โทษของฉันจบลงอย่างเยือกเย็น ดิ้นรนที่จะสูดหายใจสักฟอด</text>
  
  <text id="N_Angela_Orchestra_1_1">เลกาโต! ขอภาวนาอย่าให้การแสดงนี้จบลงเลย</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_1_2">อีกไม่นาน ฉันจักเริ่มการแสดงอันแสนสูงศักดิ์ที่ค่อยเผาไหม้ชีวิตฉัน</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_1_3">มาเริ่มการแสดงกันเถอะ วันโลกาวินาศแด่ฉันและพวกเธอผู้น่าสงสาร</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_1_4">ฉันได้รอมาอย่างเนิ่นนาน ในวันนั้นที่โอกาสของฉันจะมาถึงเสียที…</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_1_5">การแสดงที่จับจองไว้ให้ฉันแต่เพียงผู้เดียวนี้… ที่ทำให้ฉันเป็นสุขที่สุด</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_1">มันเป็นความพยายามที่ไร้จุดหมายรึเปล่านะที่จะพยายามทำความเข้าใจ?</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_2">ฉันนึกว่าอย่างน้อยพวกเขาจะเข้าใจความลำบากของฉันบ้าง แม้เสี้ยวนึงก็ยังดี</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_3">ฉันได้ตะโกนและตะโกนออกไป แต่ก็ไม่มีใครเข้าใจฉันเลย</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_4">ทำไมฉันถึงมาอยู่ที่นี่ล่ะเนี่ย? เพื่อเตือนพวกเขาเกี่ยวกับบางอย่างรึเปล่านะ?</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_5">ฉันขับร้องบทเพลงของความโดดเดี่ยวอันแสนขมขื่นของฉันที่ไม่มีใครรับรู้</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_6">เมื่อเมื่อแสงสว่างอันเจิดจรัสได้ส่องลงมา รูปภาพอันไร้ตัวตนจักปรากฏขึ้น</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_7">เสียงก้องกังวานที่แสนระยิบระยับและกว้างใหญ่ที่กำลังเคลื่อนเข้ามา ได้ส่ายหน้าของมัน ถ้าเธอได้ยินมันละก็ มาร่วมร่ำร้องด้วยกันสิ</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_8">ถ้าขอแค่เพียงให้พวกเราได้เข้าใจกันและกันละก็</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_9">อะไรกันที่ทำให้ฉันแตกต่างจากพวกเขามากนัก?</text>
  <text id="N_Angela_Spacepiece_10">ฉันอยากเป็นเหมือนพวกเขาบ้าง ฉันจึงพยายามที่จะเป็นเหมือนพวกเขา</text>
  <text id="N_Angela_Kid_1">ในช่วงเวลาหนึ่ง ความมืดสีดำทมิฬก็เข้ากลืนกินฉัน</text>
  <text id="N_Angela_Kid_2">อุตส่าห์นึกว่าจะไม่ต้องอยู่คนเดียวจนถึงท้ายที่สุด</text>
  <text id="N_Angela_Kid_3">ฉันอยากที่จะตัดขาดทุกอย่าง แต่ก็นึกขึ้นได้ว่าฉันไม่ใจถึงพอที่จะทำเช่นนั้นได้เลย…</text>
  <text id="N_Angela_Kid_4">เปิดผ้าม่านออกดูดวงดาวในท้องฟ้ายามค่ำคืน เรามานั่งนับด้วยกันสิ</text>
  <text id="N_Angela_Kid_5">เพื่อขอร้องให้มาเป็นเพื่อนด้วยกัน ฉันได้แสดงบางสิ่งที่แสนจะเปล่งประกาย</text>
  <text id="N_Angela_Kid_6">ห้วงอวกาศที่ฉันได้แสดงให้เธอให้ชมนั้นคือส่วนหนึ่งของโลกของฉัน</text>
  <text id="N_Angela_Kid_7">ความรู้สึกค้างคาที่ไม่อาจไหลลงได้ก่อตัวรวมกันเป็นหยดน้ำแล้วหยดลง</text>
  <text id="N_Angela_Kid_8">ฉันไม่อยากให้สิ่งนี้ต้องสิ้นสุดเลย…</text>
  <text id="N_Angela_Kid_9">มาสิมาร่วมเดินกับฉันภายใต้ท้องฟ้ายามคำคืน ห้วงอวกาศนี้ช่างเต็มไปด้วยความหวังมากมายเกินนับได้</text>
  <text id="N_Angela_Kid_10">อยู่กับฉันตลอกไปเถอนะ ก็พวกเราเป็น… เพื่… ใช่ไหม?</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_1">พวกเรามาจมดิ่งสู่ความสุขอันไร้ก้นบึ้งนี้ด้วยกันเถอ</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_2">ให้ฉันช่วยเถอะนะ แล้วมาลิ้มรสความสุขนี้ด้วยกันเถอะนะ…</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_3">ให้ฉันได้เต็มอิ่มกับความสุขนี้หน่อย ไม่ได้เหรอ?</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_4">ฉันสงสารเธอที่ไม่รู้จักความสุขนี้จังเลย ไม่รู้เลยว่าจะพูดกับเธอว่ายังไงดี</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_5">ฉันอยากมีชีวิต… ฉันอยากจะมีประสาทสัมผัสทุกอย่างเช่นเดียวกับเธอและได้รับรู้ทุกอย่างเหมือนที่เธอรู้สึก</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_6">ไม่มีใครผิดหรอก การภาวนาหาความสุขน่ะไม่ใช่เรื่องไม่ดีหรอกนะ</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_7">ฉันคงพูดไม่ได้ว่าได้ใช้ชีวิต ถ้าฉันไม่อาจแม้แต่ที่จะได้แอบหวังเล็กๆที่จะได้ลองลิ้มชิมรสสรวงสวรรค์</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_8">ช่างเป็นชีวิตที่น่าสลดใจและไร้ค่าเหลือเกิน…</text>
  <text id="N_Angela_Porccubus_9">ขอให้ฉันได้มีความสุขเพียงสักนิด ขอแค่พอให้ฉันมีชีวิตอยู่ต่อไปได้เถอะนะ</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_1">โลกอันแสนมืดมน ที่ไม่อาจชายตามองดู ได้มืดมนลงอีกครา</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_2">ไม่อน่ว่าถ้าฉันพยายามอดทนและอดทนต่อไป ฉันคงได้สูดกลิ่นอีกสักนิด</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_3">ตุ๊กตาที่ปรารถนาอยากจะเป็นมนุษย์…</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_4">ฉันไม่อยากจะมองมัน แต่ก็ไม่สามารถเบือนหน้าหนีได้เช่นกัน</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_5">เสียงกลีบดอกไม้ที่พัดผ่านฉันไปอย่างเจ็บปวดได้บอกกล่าวให้ฉันกลับไป ณ ที่เเห่งนั้น</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_6">ฉันได้สูดดมกลิ่นอ่อนๆที่พัดพามาจากที่ไกลๆอย่างอ่อนโยน</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_7">โดยที่แบกรับจตวิญญาณของเธอไว้ในดวงตา เธอได้กำเนิดมาพร้อมกับความคาดหวังของคนๆหนึ่ง</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_8">ฉันได้มีโอกาสเฝ้ามองการกำเนิดและการจากลาของทุกๆสิ่ง</text>
  <text id="N_Angela_Alriune_9">ฉันได้เคยโหยหาชีวิต จนกระทั่งฉันก็นึกขึ้นได้อย่างกระทันหัน</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_1">ดา คาโป จงกลับมา ณ จุดเริ่มต้นแล้วมาร่วมการแสดงด้วยกันเถอะ</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_2">ปรบมือให้ฉันสิ แล้วแสดงให้ฉันเห็นทีว่าชีวิตฉันมันมีความหมาย</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_3">จงรับรู้ถึงความรู้สึกที่ถาโถมเข้ามาและลุกขึ้นมาเปล่งเสียงของตนเสีย</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_4">จากความผุพังและความเสื่อมสลาย… การแสดงที่สวยงามที่สุดได้ถือกำเนิด…</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_5">นักแสดงหนึ่งชีวิตยืนอยู่ท่ามกลางบทเพลงอันแสนเงียบสงัด… สรรสร้างเสียงเพลงจากสถานที่อันสงัดเงียบ</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_6">พวกเราจงมาร่วมบรรเลงบทเพลงที่ไม่อาจมีใครได้ยินให้ทุกคนได้ฟังกันเถิด</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_7">ท่วงทำนองนี้จักเป็นการตระหนักรู้ที่ฉันได้มีชีวิตอยู่เพื่ออย่างแน่แท้</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_8">ถ้าฉันสามารถแทรกตัวเข้าไปอยู่ในตัวคนอื่นและทำให้เขาได้พบชีวิตใหม่ละก็ ฉันก็จะสามารถมีตัวตนอยู่ในความทรงจำของพวกเขาได้</text>
  <text id="N_Angela_Orchestra_2_9">แด่ท่านผู้ขมที่จะเดินเข้ามาหยุดอยู่กับที่แล้วตกตะลึงกับการแสดงนี้</text>

  <text id="Snow_nomal_1">เอาหละ… ลงแสดงความกล้าหาญของเจ้าให้เป็นที่ประจักษ์</text>
  <text id="Snow_nomal_2">มาดูกันว่าเจ้าจะสามารถละลายน้ำแข็งอันเย็นยะเยือกนี้ได้หรือไม่…</text>
  <text id="Snow_nomal_3">ข้าต้องขอชื่นชมความกล้าหาญของเจ้าที่มาถึงจุดนี้ได้</text>
  <text id="Snow_nomal_4">แต่ช่างน่าเสียดาย… ที่ผู้ช่วยของเจ้าถูกแช่แข็งไปเสียแล้ว</text>
  <text id="Snow_nomal_5">ข้ามองเห็นมันลุกโชนในดวงตาของเจ้า ความมุ่งมั่นที่จะช่วยเหลือพวกเขา… ข้าสงสัยเหลือเกินว่ามันจะส่องสว่างอีกนานแค่ไหน</text>
  <text id="Snow_Savelibrarian_1">มันยังไม่สายเกินไปหรอก… จงยอมจำนนเสียเถอะ</text>
  <text id="Snow_Savelibrarian_2">เจ้าได้ตัดสินใจแล้วสินะ ว่าเจ้าปรารถณาที่จะเห็นแสงอาทิตย์ของวันถัดไป…</text>
  <text id="Snow_Savelibrarian_3">…ความปรารถนาของเจ้าที่จะครอบครองดอกกุหลาบนั้นจักผลิบานภายหลัง</text>
  <text id="Snow_Savelibrarian_4">ไม่นะ! ที่แห่งนี้จักคงอยู่เป็นพระราชวังของข้าตลอดไป…</text>
  <text id="Snow_SaveLibrarian_5">มันกำลังพังทลายลง อันแล้วอันเล่า ของรักของข้า…</text>
  <text id="Snow_SaveAll_1">เจ้ากล้าดียังไงมาตั้งตนเป็นศัตรูกับข้า…!</text>
  <text id="Snow_SaveAll_2">เจ้าคิดว่าเจ้าจะสามารถละลายทั้งอาณาจักรนี้ได้อย่างนั้นหรือ… ช่างโอหังนัก…!</text>
  <text id="Snow_SaveAll_3">จงหยุดเดี๋ยวนี้… จงอย่าได้ดูหมิ่นราชอาณาจักรของข้าไปมากกว่านี้…</text>
  <text id="Snow_SaveAll_4">ใช่แล้ว จิตวิญญาณในดวงตาคู่นั้นของเจ้า… เจ้ายังคิดที่จะสู้ต่อไปสินะ</text>
  <text id="Snow_SaveAll_5">…เจ้าคิดว่าเจ้าจะสามารถเอาชนะข้าได้อย่างนั้นหรือ?</text>

  <text id="BigBird_namal_1">ทุกคนไม่ต้องเป็นห่วง ตราบใดที่ฉันยังอยู่ที่นี่ทุกคนจะต้องปลอดภัย</text>
  <text id="BigBird_namal_2">ถึงเวลาเดินลาดตระเวนป่าแล้วสินะ</text>
  <text id="BigBird_namal_3">ทำให้ทางข้างหน้าสว่างขึ้นหน่อยอีกดีกว่า ฉันจะได้เห็นชีวิตที่ฉันต้องช่วยเหลือได้ชัดขึ้น</text>
  <text id="BigBird_namal_4">ฉันมักจะเดินตรวจตราป่าแห่งนี้เสมอ ใครจะรู้บ้างล่ะ? ไม่แน่ว่าอาจจะมีเด็กๆที่ต้องการความช่วยเหลือของฉันก็ได้?</text>
  <text id="BigBird_namal_5">ฉันต้องทำอะไรสักอย่างแล้ว เพื่อความปลอดภัยของทุกชีวิตในป่านี้</text>
  <text id="BigBird_lamp_1">ถ้าฉันฆ่าพวกเขาก่อน… ก็จะไม่มีใครต้องตายเพราะเจ้าสัตว์ประหลาด!</text>
  <text id="BigBird_lamp_2">มีสัตว์ประหลาดตัวใหญ่น่ากลัวอาศัยอยู่ในป่าแห่งนี้! ระวังตัวให้ดีล่ะ</text>
  <text id="BigBird_lamp_3">เข้ามาไกล้ๆสิ… เดี๋ยวฉันจะช่วยดูแลเธอเองนะ</text>
  <text id="BigBird_lamp_4">ฉันคงเสียใจแน่เลยถ้าต้องเห็นเธอบาดเจ็บ ฉันจะปกป้องพวกเธอเอง</text>
  <text id="BigBird_lamp_5">มันเป็นหน้าที่ของฉันอยู่แล้วที่ต้องปกป้องพวกเด็กๆที่อยู่ในอันตราย</text>
  <text id="BigBird_sleep_1">……</text>
  <text id="BigBird_sleep_2">…</text>
  <text id="BigBird_sleep_3">………</text>
  <text id="Heaven_namal_1">ถ้าพวกเธอมองไม่เห็นก็เอื้อมมือไม่ถึงสิ</text>
  <text id="Heaven_namal_2">ความโหยหาที่อยากจะเอื้อมมือสู่สิ่งที่ยากจะเอื้อมถึงมีแต่จะพอกพูนมากขึ้น ฉะนั้นแล้วเพื่อไล่ตามหนทางนั้น… ก็ต้องเหยียบย่ำหนทางที่เต็มไปด้วยขวากหนาม</text>
  <text id="Heaven_namal_3">คอยจ้องมันไว้ก็พอ อย่าละสายตาจากมันเด็ดขาด</text>
  <text id="Heaven_namal_4">เธอจะไม่มีทางละสายตาจากทิวทัศน์ที่น่าประหลาดใจนี้เป็นแน่</text>
  <text id="Heaven_namal_5">พยายามมองมันไว้… นิ่งๆไว้… มันมีชีวิตอยู่และกำลังจ้องเธอกลับใช่ไหมล่ะ?</text>
  <text id="Heaven_wakeup_1">เมื่อได้อยู่ท่ามกลางสายตาและความสนใจของทุกๆคน… เมื่อนั้นมันจักผลิดอกออกผลและสยายปีกของมันออกมา</text>
  <text id="Heaven_wakeup_2">ผู้ที่ได้สยายปีกของเขาออกมา ได้เสียสละแล้วซึ่งทุกสิ่ง แต่ทำไมกัน…</text>
  <text id="Heaven_wakeup_3">หลับตาลงเถอะนะ นั่นแหละ ทำดีแล้วหละ…</text>
  <text id="Heaven_wakeup_4">ถ้าหากพวกเราลืมตาขึ้นมาอีกครั้ง พวกเราจะเห็นความลำบากของเราผลิดอกออกผลในสายตาที่จ้องมองอยู่หรือเปล่านะ</text>
  <text id="Heaven_wakeup_5">จงอย่ามาที่นี่… ที่แห่งนี้ไม่มีอะไรนอกจากขวากหนาม มันไม่ใช่ที่ๆควรมาพักผ่อนหรอก</text>

  <text id="SmilingMountain_nomal_1">ก-อ๊าก… เจ็บ… จัง… ค-อึ๊ก…</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal_2">โ-โอ๊ย… ช…ช่วย… ด้วย…</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal_3">ได้ก-ลิ่นเลือด… หอม น่ากิ…น…</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal_4">เนื้อ… อยาก กิ…น…</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal_5">อยากได้… ร่าง…กาย… ฉันจะได้… เติบ…ใหญ่…</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal_6">กรรร… เนื้อ… แสนอร่อย… อยู่ตรง นั้…น…</text>
  <text id="SmilingMountain_noaml1_1">ยัง… ไม่พอ… ขอร่างอีก… จะได้ใหญ่ขึ้นอีก…</text>
  <text id="SmilingMountain_noaml1_2">ยัง… โต… ได้อีก… ขอ… เนื้…อ…</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal2_1">คคค… ก-อึ๊ก… …อ…อ๊ากกกกก…!!!</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal3_1">กรืออ… ก-อึ๊กก… กลืนกิน… พวกมัน…ให้หมด…!</text>
  <text id="SmilingMountain_nomal3_2">โกยเข้ามาอีก… เอาศพมากกว่านี้อีก…!!!</text>
  <text id="SmilingMountain_detach_1">ต้องรีบ… รวมร่าง… อีกครั้ง…</text>
  <text id="SmilingMountain_detach_2">ต้องกลับไป… ต้อง… รีบแล้ว…</text>
  <text id="SmilingMountain_detach_3">ไม่… นี่มัน… ไม่… ดีแล้ว…</text>

  <text id="Waygohome_NoWay_1">…ตอนที่ฉันนอนหลับ… ฉันขี่… อะไรสักอย่างที่น่ากลัว…</text>
  <text id="Waygohome_NoWay_2">…การผจญภัยที่ไร้จุดจบก็เริ่มต้นขึ้น!</text>
  <text id="Waygohome_NoWay_3">พวกเรา… พวกเรา… พวกเรามา… รวมตัวกัน…</text>
  <text id="Waygohome_Way_1">โอ้โอเย้~ ไปกันเถอะทุกคน~! มาวิ่งเหยงๆกลับบ้านกันดีกว่า~!</text>
  <text id="Waygohome_Way_2">เมื่อพวกเรามาถึงปลายทาง ดินแดนในฝันนั้น…จะรอคอยพวกเราอยู่</text>
  <text id="Waygohome_Way_3">ไม่ว่าหนทางจะยาวไกลและลำบากแค่ไหนพวกเราก็ฟันฝ่าได้หมดแน่ตราบให้ที่พวกเรายังอยู่ด้วยกัน!</text>
  <text id="Waygohome_Way_4">เจ้าสิงโตเพื่อนรักและเพื่อนทุคนที่นี่พวกเรามาเดินทางด้วยกันเถอะ!</text>
  <text id="Waygohome_Way_5">ถ้าพวกเราตามทางนี้ไปบ้านที่พวกเราลงแรงตามหาก็จะอยู่ตรงหน้าเราแล้ว!</text>
  <text id="Waygohome_Way_6">เพื่อนจ๋า โอ้วเพื่อนรัก~! พวกเราไปกันเถอะ เรากลับบ้านกัน~!</text>
  <text id="Waygohome_Way_7">มารวมตัวแล้วเต้นรำกัน~ สู่บ้านเรามุ่งหน้า!</text>
  <text id="Waygohome_BadOZ_1">อ๊า~ นั้นเจ้าแม่มด! เจ้าแม่มดจอมเจ่าเล่ห์นี่นา!</text>
  <text id="Waygohome_BadOZ_2">อย่ามายุ่งกับพวกเรานะ! ปล่อยพวกเรากลับบ้านดีๆซะ!</text>
  <text id="Waygohome_BadOZ_3">เจ้าแม่มดสาวคนนั้นลักพาตัวเพื่อนฉันไป! เธอลักพาตัวทุกคนไปหมดแล้ว…</text>
  <text id="Waygohome_nomal_1">เพื่อนๆ… ไปกันเถอะ… ไปด้วยกัน…</text>
  <text id="Waygohome_nomal_2">เราทุกคน… มารวมตัวกัน… ออกผจญถัย…</text>
  <text id="Waygohome_nomal_3">ตอนแรกฉันกำลังหลับสบายๆ… แล้วอยู่ๆการผจญภัยก็เริ่มต้นขึ้น…</text>
  <text id="Waygohome_nomal_4">เราไปด้วยกันเถอะ ไปไหนไปกันนะ เพื่อน</text>
  <text id="Waygohome_nomal_5">กลับกันเถอะ… สู่บ้านของพวกเราด้วยกัน…</text>

  <text id="Servant_nomal_servant_1">อ๊ากก!!! เจ้าคนบาปหนาจากต่างแดน… เจ้าตัวตนแห่งความชั่วร้าย!!!</text>
  <text id="Servant_nomal_servant_2">ความยุติธรรมและความสมดุล… ต้องถูก… รักษาไว้!!!</text>
  <text id="Servant_nomal_hemit_1">เรียกขานข้า กล่าวนามข้า แล้วข้าจักกล่าวชื่อเจ้ากลับคืน สหายรักของข้า</text>
  <text id="Servant_nomal_hemit_2">ข้าเพียงมาเยี่ยมเยียนจากต่างแดน ข้าคือฤาษีจากป่าสีคราม ข้ามาเนื่องในโอกาสนี้เพื่อเยี่ยมเยียนสหายรัก ฉะนั้นแล้วขอทางให้ข้าหน่อยเถอะ</text>
  <text id="Servant_noWoodenDoll_servant_1">กรรรรร!!!</text>
  <text id="Servant_noWoodenDoll_servant_2">อ๊าาาาา!!!</text>
  <text id="Servant_noWoodenDoll_hemit_1">สหายรักเอ๋ย เจ้าข้ารับใช้แห่งความโกรธ… ในที่สุดเราก็ได้เผชิญหน้ากัน ได้ก้าวข้ามแดนของกันและกัน</text>
  <text id="Servant_noWoodenDoll_hemit_2">และนั่นคือเหตุผลว่าทำไมเจ้าถึงแพ้ ถูกโค่นลงโดยสหายรักของเจ้า</text>
  
  <text id="T_roland_Servant_1">ความสัมพันธ์ของพวกเราออกจะพิเศษกว่าคนอื่นแท้ๆ… แต่ก็ดันต้องมาจบลงอย่างนี้…</text>
  <text id="T_roland_Servant_2">ความสมดุลสั่นคลอนและความยุติธรรมสูญหาย…</text>
  <text id="T_roland_Servant_3">ฉันน่าจะปฏิบัติตามหลักการของฉันเหมือนทุกที… ปฏิบัติกับทุกคนอย่างเท่าเทียม…</text>
  <text id="T_roland_Servant_4">โลกของฉันต้องแตกสลายอย่างน่าอนาถ… แล้วอยู่ๆก็กลายเป็นว่ามันใหญ่ไปที่จะอยู่คนเดียว…</text>
  <text id="T_roland_Servant_5">ผู้คนที่ต้องพึ่งพากันและกัน… เจ้าพวกคนแบบนั้นน่ะ…</text>
  <text id="T_roland_Servant_6">นั่นแหละทำไมฉันถึงแพ้… ต้องพังทลายลงเพราะคนที่ฉันรักหมดหัวใจ…</text>
  <text id="T_roland_Servant_7">ฉันไม่มีแม้แต่เวลาไปยืนชมพระอาทิตย์ขึ้น… ฉันยีงยุ่งอยู่กับการจ้องมองกลับไปสู่ความมืด…</text>
  <text id="T_roland_Servant_8">ฉันไปไกลกว่านี้ไม่ได้แล้ว… ไม่มีใครทำได้หรอก… ฉันมองไปไกลเกินกว่าก้าวหนึ่งนี้ไม่ได้แล้ว…</text>
  <text id="T_roland_Servant_9">คนสำคัญที่ตอบรับตอนที่ฉันเรียกชื่อของเธอ…</text>
  <text id="T_roland_Servant_10">จากทุกคนทั้งหมด เธอนั่นแหละที่ไม่ควรเดินเข้ามาในโลกของฉันมากที่สุด</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_1">ฉันไม่เหลือแม้แต่แรงยืนหยัดอีกแล้ว ยังไงก็ดีฉันก็ไม่สามารถโยนความเศร้าใจของฉันทิ้งไปได้ น่าละอายจริง…</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_2">เมื่อไม่เหลืออะไรอยู่ข้างในอีกแล้ว หัวใจดวงนั้นก็เริ่มสัมผัสได้ถึงความหนาวเย็น</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_3">ฉันควรจะปล่อยให้หัวใจฉันว่างเปล่าต่อไป ฉันจะได้ไม่ต้องเจ็บปวดกับการสูญเสียเป็นครั้งที่สอง</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_4">มีแต่ความมืดเท่านั้นที่อาศัยอยู่ที่นี่ อยู่ๆฉันจะไปมองเห็นสิ่งที่ไม่เคยเห็นมาทั้งชีวิตได้ยังไง</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_5">อย่าปลุกฉันขึ้นมาอีกเลย ให้ฉันได้พักร่างกายของฉันที่นี่แหละ…</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_6">ทุกอย่างเปลี่ยนแปลงไปมาเสมอ อุตส่าห์นึกว่าอย่างน้อยเธอจะอยู่กับฉันตลอดไป</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_7">คมดาบที่ถูกลับจนคมจักทิ่มแทงฉัน ชายที่ไม่สามารถปกป้องอะไรได้เลย</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_8">มัวแต่ตั้งความหวังก็มีแต่จะทำให้ฉันผิดหวัง มันไม่มีอะไรเลยนอกจากสิ้นหวัง… และสิ้นหวัง…</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_9">ฉันเคยสาบานว่าจะปกป้องคนๆหนึ่งเป็นครั้งแรกในชีวิต… แต่ก็รักษามันไว้ไม่ได้</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_10">ฉันจะยังเหลืออะไรอีก? จะคาดหวังอะไรต่อไปก็ไม่มีประโยชน์หรอก</text>
  <text id="T_roland_KnightOfDespair_11">มีแต่ความสิ้นหวังไม่สิ้นสุดเท่านั้นที่ที่ทับถมขึ้นมาในตัวฉัน… จากนั้น…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_1">ฉันคิดว่าความสุขจะรอคอยฉันอยู่ในอนาคต…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_2">ฉันรู้ดีว่าวันนั้นจะไม่มีวันกลับมา</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_3">ฉันขอกลับไปช่วงเวลานั้นได้ไหม? ถ้าฉันต้องทำลายทุกอย่าง…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_4">ถึงเจ้าสิ่งชั่วช้าที่ยืนขวางทางฉันอยู่… ฉันจะแสดงพลังที่เหนือกว่าให้เห็น…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_5">ฉันมีตัวตนอยู่ไปเพื่ออะไร ทั้งๆที่ก็ไม่มีอะไรให้หวังแล้วนี่นา…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_6">ฉันรู้… ว่าโลกที่ฉันอยู่มันไม่ได้สงบสุข ฉะนั้นฉันไม่มีทางได้มันมาง่ายๆแน่…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_7">ฉันแค่ภาวนาขอโลกที่สงบสุขเอง มันผิดตรงไหน?</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_8">ท้ายที่สุดแล้ว ฉันก็ล้มเหลวในการปกป้องคนๆเดียว… แค่คนเดียวเอง…</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_9">ใครๆก็บอกว่าหากไม่มีเงามืดแสงสว่างย่อมไม่เกิด… แต่ฉันไม่เห็นจะเจอแสงเลยนี่</text>
  <text id="T_roland_Queenofhatred_10">นี่คือโลกของฉัน แต่ฉันก็เหนื่อยเกินจะไปเดินหาแสงสว่างแล้ว</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_1">มันบาปนักหรือที่อยากจะชิมผลแอปเปิ้ล? นี่ตัวฉันไม่มีสิทธ์ที่จะแม้แต่จะได้ชิมความสุขเล็กๆเชียวหรือ?</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_2">เพื่อไขว่ความความสุขให้ส่วนรวม การตามล่าหาความสุขของตัวฉันก็ต้องตามมาเช่นกัน</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_3">ฉันไม่เคยหวังอะไรมากเลย แต่ฉันก็พบว่าฉันก็ไม่มีอะไรให้เก็บไว้ที่นี่อีกแล้ว</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_4">ทำไมฉันต้องเป็นคนเสียหายเพียงคนเดียวด้วยล่ะ ? ฉันน่าจะได้ไปยืนร่วมในทิวทัศน์เดียวกันแท้ๆ.</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_5">แต่แล้วความละโมภ นั้นเสาะหาที่อยู่ที่จะได้ฝังรากลึกอย่างตลอดกาลนาน</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_6">ถ้าหากฉันไม่เหลืออะไรอีกแล้ว งั้นฉันจะเป็นคนกลืนกินทุกอย่างให้หมด</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_7">ข้างกายฉันยังเหลืออะไรอีกบ้าง? ฉันไม่เหลือแม้แต่ความหวังที่จะคลานไปข้างหน้าได้แม้แต่นิ้วเดียว</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_8">เมื่อเธอได้ตื่นรู้ถึงความอยาก มันก็จะไม่มีวันหายไป ต่อให้มันจมหายไปก็ตาม</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_9">ตอนแรกๆฉันก็ภาวนาขอความสุขอย่างไร้เดียงสา</text>
  <text id="T_roland_GreedKing_10">พวกเธอว่าทำตัวอย่างนี้มันผิดหรือเปล่า?</text>
  <text id="T_roland_Fool_1">ถ้าเธอก้าวเดินออกมา โดยที่ไม่รับรู้ถึงหุบเหวข้างหน้าละก็…</text>
  <text id="T_roland_Fool_2">ทิวทัศน์ที่สูญเสียไป… การดิ้นรนที่แสนไร้ค่าเพียงเพื่อนำมันกลับมา</text>
  <text id="T_roland_Fool_3">ตั้งสมาธิกับปัจจุบันไว้. เชื่อมั่นในสัญชาติญานของตน</text>
  <text id="T_roland_Fool_4">มันมีความหมายด้วยเหรอการต้องมานั่งทุกข์ใจกับสิ่งที่เราไม่รู้จะจัดการกับมันยังไงเนี่ย?</text>
  <text id="T_roland_Fool_5">การนำทางผ่านการกระทำที่โง่เขลา ไม่มีอะไรอีกแล้วที่จะนำทางฉัน</text>
  <text id="T_roland_Fool_6">ฉันรู้สึกวิตกกังวลเหลือเกิน แต่ก็ไม่อยากรับรู้อะไรทั้งสิ้น ฉันไม่อยากรู้ว่าอะไรจะมาอีกแล้ว</text>
  <text id="T_roland_Fool_7">ความมืดบอดที่เกิดจากกิเลสทางโลกและความอิจฉาริษยา ทำให้เขาได้ตัดสินใจเดินไปที่ขอบหน้าผา…</text>
  <text id="T_roland_Fool_8">ฉันไม่มีแผนหรือแม้แต่จุดหมายมาแต่แรกแล้ว</text>
  <text id="T_roland_Fool_9">ฉันเหนื่อยเกินจะบินแล้ว จากนี้เหลือเพียงทางเดียวให้เดินแล้ว</text>
  <text id="T_roland_Fool_10">ได้โปรดขอเสียงปรบมือให้ผมด้วย แด่บุรษผู้โง่เขลานี้</text>

  <text id="Clock_nomal_1">กระแสเวลาที่กำลังไหลผ่านไปไม่อาจถูกยึดถือหรือหยุดยั้งการไหลของมันได้</text>
  <text id="Clock_nomal_2">เวลานั้นหลั่งไหลไปเช่นเดียวกับชีวิต เช่นเดียวกับที่ชีวิตก็ดำเนินไปเช่นการหลั่งไหลของเวลา</text>
  <text id="Clock_nomal_3">ทำไมต้องพยายามทวนกระแสอันไหลเชี่ยวที่ไม่มีใครอาจขวางได้ล่ะ?</text>
  <text id="Clock_Quiet_1">ราคาที่ต้องจ่ายนั้นมาพร้อมกับความสงัดเงียบ</text>
  <text id="Clock_Quiet_2">ความเงียบสงัดใช่ว่าจะนำพร้อมกับความสงบเสมอ</text>
  <text id="Clock_Skill_1">ทุกคนมีเวลาอย่างเท่าเทียมกัน แต่เพราะโชคชะตานี่แหละที่ทำให้มันไม่ยุติธรรม</text>
  <text id="Clock_Skill_2">ไม่มีใครสามารถต่อต้านกระแสของเวลาได้หรอก</text>
  
  <text id="SmallBird_nomal_1">ทำไมพวกเขายังทำบาปอยู่ล่ะ ทั้งๆที่ก็รู้อยู่แก่ใจว่ามันผิดแท้ๆ?</text>
  <text id="SmallBird_nomal_2">ถ้าฉันลงโทษคนที่ทำผิดให้หมด โลกนี้จะกลายเป็นโลกที่สงบสุขแน่!</text>
  <text id="SmallBird_nomal_3">ที่พวกเขายังทำผิดเนี่ยคงไปเพราะไม่ใครคอยดุด่าว่าเกล่าเขาแน่เลย</text>
  <text id="SmallBird_nomal_4">การกระพือปีกเล็กๆของฉันน่าจะเป็นสิ่งที่ช่วยเปลี่ยนแปลงโลกใบนี้ก็ได้!</text>
  <text id="SmallBird_skill_1">ให้อภัยไปก็ไร้ประโยชน์! เตรียมตัวรับโทษซะ!</text>
  <text id="SmallBird_skill_2">ถ้าพวกแกกลัวถูกลงโทษจริงๆละก็ ก็อย่าทำเรื่องไม่ดีอย่างนี้อีกสิ!</text>

  <text id="LongBird_nomal_1">เจ้าอสูรกายคงคิดจะค้นหาป่านี้ทุกซอกทุกมุมเป็นแน่… ฉันจะไม่ยอมให้มีใครถูกมันกินเป็นอันขาด…</text>
  <text id="LongBird_nomal_2">ฉันจะปกป้องผืนป่าแห่งนี้พร้อมด้วยสิงสาราสัตว์ทุกชีวิตที่อยู่ร่วมกันในป่านี้…</text>
  <text id="LongBird_nomal_3">ผืนป่าแห่งนี้จักหวนกลับมาสงบสุขเช่นเดิม… พวกเราต้องทำให้มันเป็นจริง…</text>
  <text id="LongBird_escapeBirds_1">เจ้านกตัวใหญ่มักจะคอยเป็นผู้ตรวจตาดูแลสิงสาราสัตว์ผืนป่าแห่งนี้เสมอ ที่นี่ไม่มีอิสระเลยแม้แต่นิด</text>
  <text id="LongBird_escapeBirds_2">ตราชั่งของเจ้านกคอยาวไม่ยุติธรรมเลยสักนิด</text>
  <text id="LongBird_escapeBirds_3">การลงโทษของเจ้านกตัวเล็กมันน่ากลัวจนเกินไป </text>
  <text id="LongBird_judgment_1">ตราชั่งของฉันสามารถตัดสินได้อย่างชัดเจนเสมอ ฉันจึงสามารถตัดสินได้อย่างโปร่งใส…</text>
  <text id="LongBird_judgment_2">ให้ข้าได้ชั่งความบาปของเจ้าเถิด…</text>

  <text id="Nos_nomal_1">ยินดีต้อนรับ ข้ายินดีอย่างยิ่งที่จะได้ต้อนรับขับสู้แขกผู้ที่หิวกระหายเช่นพวกเจ้า</text>
  <text id="Nos_nomal_2">จงละทิ้งความหวังจอมปลอมนั่นเสีย และจงหลงลืมความเป็นมนุษย์ไปซะ…</text>
  <text id="Nos_nomal_3">อา… การพยายามอดกลั้นความกระหายนี้ดูจะไม่ใช่ทิวทัศน์ที่น่าดูเท่าไหร่เสียเลย</text>
  <text id="Nos_nomal_4">ยังเร็วเกินไปที่จะงีบหลับนะครับ… โปรดให้เกียรติ์มาร่วมแบ่งปันความสุขกับผมด้วยกันไหมครับ?</text>
  <text id="Nos_Blood_1">โอ้ว การได้ร่วมระบำมรณะกับทุกคน! ไม่ว่าจะใครหน้าไหนก็มีโอกาสถูกจับกินทั้งสิ้น!</text>
  <text id="Nos_Blood_2">ถึงช่วงมื้ออาหารเสียที! ขอให้มีความสุขภายใต้ค่ำคืนสีโลหิตที่เต็มไปด้วยความบ้าคลังอย่างเต็มอิ่ม!</text>
  <text id="Nos_Blood_3">แกไม่มีทางหนีจากความกระหายนี่ได้หรอก!</text>
  <text id="Nos_Blood_4">หยาดโลหิตอันบริสุทธ์และผุดผ่องมากที่สุด! ได้นำพาความสุขไม่จบไม่สิ้นให้แก่ข้า!</text>
  
  <!-- Please play through the boss fight or wait a bit until after the update before viewing or sharing this text around, please. -->
  <text id="G_roland_Red_1">ในวันหนึ่ง… อุตส่าห์นึกว่าเทพนิยายที่แสนโหดร้ายทารุณนี้จะถึงจุดจบเสียที…</text>
  <text id="G_roland_Red_2">แหลกเหลวหมดเลยใช่ไหมล่ะ นี่แหละเทพนิยายที่ไร้ความสดใส…</text>
  <text id="G_roland_Red_3">…ฉันจะไปบั่นคอของไอ้ชั่วคนนั้นที่พรากคนรักของฉันไป</text>
  <text id="G_roland_Red_4">ขอฉันย้อนเวลากลับไป ณ วันวานได้ไหม… ในช่วงเวลาที่ฉันยังไม่จำเป็นต้องมีความคิดเลวๆอย่างนี้?</text>
  <text id="G_roland_Red_5">ตราบให้ที่ในมือฉันยังถือดาบเปื้นเลือดเล่มนี้อยู่… ฝันร้ายก็ไม่มีทางจบสิ้นหรอก…</text>
  <text id="G_roland_Red_6">คำไว้วานแรกและท้ายสุดที่ฉันทำเพื่อตนเอง…</text>
  <text id="G_roland_Red_7">ฉันไม่ทางป่อยมือจากดาบเล่มนี้แน่ ต่อให้ร่างกายจะต้องเต็มไปด้วยรอยแผลเป็นสีชาดก็ตามที…</text>
  <text id="G_roland_Red_8">ไอ้พวกชาติชั่วนั่นที่ทำให้ฉันต้องเต็มไปด้วยความเกลียดชังและความรังเกียจนี่…</text>
  <text id="G_roland_Red_9">ตายสิ!!! ขอฉันไอ้ฟังเสียงร้องกลัวหงิงๆนั่นอีกทีซิ!!!</text>
  <text id="G_roland_Red_10">นี่แหละคือการเอาคืนสิ่งที่แกเคยทำกับฉัน!!!</text>
  <text id="G_roland_Red_11">อย่ามาขวางนะเว้ย… ไอ้ชาติชั่วนั่นสมตวรตาย…</text>
  <text id="G_roland_Red_12">หุบปากไปซะ!!! ยังคิดอยากจะฟังข้อแก้ตัวของไอ้หมาสวะนั่นอีกทั้งๆที่เกิดเรื่องแบบนั้นขึ้นหรือไง?</text>
  <text id="G_roland_Wolf_1">เช่นดวงจันทร์สีน้ำเงินที่เต็มไปด้วยความดำมืด… สิ่งเดียวที่เติมเต็มความว่างเปล่าในจิตใจฉันได้ก็คือ…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_2">ไม่ว่าจะยัดลงไปมากเท่าไหร่ ก็ไม่สามารถเติมเต็มช่องว่างนี้ได้เสียที… มันคืออะไรกันแน่… ฉันต้องเติมเต็มมันด้วยอะไรกันแน่?!</text>
  <text id="G_roland_Wolf_3">ขอแค่ให้ได้กินจนท้องอิ่ม… แค่นั้นก้พอใจแล้ว…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_4">มีอะไรให้กินก็ต้องกินไปก่อน… หิวไส้กิ่วจะตายอยู่แล้ว!</text>
  <text id="G_roland_Wolf_5">หายใจไม่ออก ปลายนิ้วของมือที่ชโลมไปด้วยความบ้าคลั่งได้ฝังเข้าไปในกล้ามสีแดงก่ำ…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_6">ไม่มีใครสนใจชื่อของฉันหรอก…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_7">ถ้าฉันหาไม่ได้แม้แต่ความพอใจ ทำไมฉันไม่กินหินเข้าไปเลยล่ะ? ฉันจะได้จมดิ่งลงไปเสียที…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_8">ไม่มีอะไรสำคัญอีกแล้ว ฉันถูกกำหนดมาให้เป็นวายร้าย…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_9">โชคชะตาของฉันถูกกำหนดมาแต่ต้นแล้วอย่างนั้นเหรอ? ทำไมถึงได้ยุ่งเหยิงแบบนี้?</text>
  <text id="G_roland_Wolf_10">ฉันจะกินพวกแกให้หมดเลย!!!</text>
  <text id="G_roland_Wolf_11">ฉันได้กัดแทะและกลืนกินเศษเนื้อทุกชิ้นที่ฉันหาได้…</text>
  <text id="G_roland_Wolf_12">มนุษย์ทุกคนก็โตมาเป็นสิ่งที่โหดร้ายกันทั้งนั้น แล้วชั้นจะแตกต่างยังไงเล่า?</text>
  <text id="G_roland_Smile_1">เงียบเถอะ… บอกให้เงียบไง… ฉันไม่อยากฟังอีกต่อไปแล้ว…</text>
  <text id="G_roland_smile_2">ยิ่งฉันย้อนดูอดีตไปไกลเท่าไหร่ ภูเขาก็ยิ่งสูงชัน… จนกระทั่งมันขวางทิวทัศน์ทั้งหมด…</text>
  <text id="G_roland_smile_3">เงียบเถอะ… เรื่องนั้นก็ส่วนเรื่องนั้น เรื่องนี้ก็ส่วนเรื่องนี้…</text>
  <text id="G_roland_smile_4">ฉันไม่มีหนทางให้เลือกเดินอีกแล้ว… ฉันไม่เหลือแม้แต่ความกล้าที่จะเขี่ยซากศพทิ้งไป จะให้ไปเผชิญหน้าอีกคงไม่ไหวแล้ว…</text>
  <text id="G_roland_smile_5">ใบหน้าจำนวนมากที่สวมใส่รอยยิ้มที่แสนเศร้าหมองพากันจ้องมาที่ฉันคนเดียวพร้อมๆกัน… สิ่งที่ฉันไม่อาจสลัดให้หลุดได้…</text>
  <text id="G_roland_smile_6">ถ้าพวกมันคิดจะมองหน้าแล้วประนามฉันอย่างนั้น… ถ้าพวกมันรู้สึกหัวเสียเพราะฉันละก็…</text>
  <text id="G_roland_smile_7">ฉันจะไม่จดจำใบหน้าของพวกแก… แต่พวกแกต้องจดจำใบหน้าฉัน…</text>
  <text id="G_roland_smile_8">เมื่อฉันเอามือปิดหูของฉัน ซากศพที่เกาะติดตัวฉันอยู่ก็พากันกรีดร้อง</text>
  <text id="G_roland_smile_9">การทำเป็นเมินเฉยรอยแผลมันง่ายนิดเดียว การจะเปิดเผยมันอีกทีนี่สิที่ยาก…</text>
  <text id="G_roland_Nos_1">เลือดได้เหือดแห้งลงและทำให้ฉันรำคาญใจ คงไม่มีวันที่ฉันจะหลุดพ้นจากความกระหายนี้เป็นแน่</text>
  <text id="G_roland_Nos_2">ฉันไม่เคยหวังที่จะได้บรรเทาความกระหายนี้ ฉันแค่อยากให้มันหยุดสักที</text>
  <text id="G_roland_Nos_3">แค่บุรุษที่มีความคาดหวังในสิ่งที่ไม่ควรเอ๋ย, การเสแสร้งก็แค่เรื่องของอดีต</text>
  <text id="G_roland_Nos_4">จงซื่อสัตว์กับตนเองเสียเถอะ ว่าที่ทำไปเพียงเพื่อการแก้แค้นหรือเพียงเพราะว่าความกระหาย?</text>
  <text id="G_roland_Nos_5">ฉันได้กระดกหมดแก้วเพื่อช่วงเวลาสุดท้ายของฉัน</text>
  <text id="G_roland_Nos_6">พวกมันนั้นชั่วช้ากว่าฉันมาก กินพวกมันให้หมดและดูดเลือดพวกมันให้ร่างเหือดแห้งจนหยดสุดท้าย</text>
  <text id="G_roland_Nos_7">ค่ำคืนที่ผู้ใดก็สามารถแสวงหาความปรารถนาใดๆก็ได้… ค่ำคืนสีแดงเดือดที่มิอาจจบสิ้น</text>
  <text id="G_roland_Nos_8">ความแค้นใจไม่ได้อยู่ในหัวของฉันอีกต่อไปแล้ว ตอนนี้ฉันต้องการแค่ได้ดับความกระหายนี้…</text>
  <text id="G_roland_Nos_9">ความน่ารังเกียจที่อาจไม่กลืนลงคอได้ ได้ไต่ลงมาที่คางของของฉัน</text>
  <text id="G_roland_Nos_10">อย่างน้อยฉันขอให้ได้ลองลิ้มชิมรสจนพึงพอใจเสียสักนิดเถอะ…</text>
  <text id="G_roland_Nos_11">หยาดโลหิตอันบริสุทธ์และผุดผ่องมากที่สุด! จักนำพาความสุขไม่จบไม่สิ้นให้แก่ข้า!</text>
  <text id="G_roland_Nothing_1">แค่ปกป้องคนสำคัญเพียงคนเดียวที่อยู่ข้างกายฉันก็ยังทำไม่ได้เลย… ฉันมันก็แค่เปลือกอันว่างเปล่า</text>
  <text id="G_roland_Nothing_2">แล้วในท้ายที่สุด ก็เหลือแต่เปลือกอันว่างเปล่าอยู่ที่นี่…</text>
  <text id="G_roland_Nothing_3">เงามืดของเปลือกอันว่างเปล่าได้ส่งเสียงขบขันออกมา ฉันมันน่าสมเพชขนาดไหนกันที่แม้แต่เปลือกอันว่างเปล่ายังหัวเราะเยาะฉัน</text>
  <text id="G_roland_Nothing_4">ฉันไม่เหลืออะไรให้ปกป้องแล้ว ไม่เหลืออะไรอยู่ข้างกาย… ฉันไม่มีอะไรเลย</text>
  <text id="G_roland_Nothing_5">เพื่อปกป้องคนๆหนึ่ง จำเป็นต้องมีเปลือกอีกอันด้วย…</text>
  <text id="G_roland_Nothing_6">ด้านในของเปลือกของคนที่ฉันรัก…</text>
  <text id="G_roland_Nothing_7">ฉันอยู่ไปเพื่ออะไรเหรอ…? แม้แต่ตัวฉันเองก็ไม่แน่ใจเหมือนกัน</text>
  <text id="G_roland_Nothing_8">ตัวตนอันว่างเปล่าที่ไม่มีอะไรเลยนอกจากเปลือกนอก นั่นแหละตัวฉัน พนันเลยว่าแกก็เป็นเหมือนกัน</text>
  <text id="G_roland_Nothing_9">การเสแสร้งที่ฉันเคยทำนั้นมันเพียงพอที่จะทำให้ฉันดูเหมือนมนุษย์อย่างสมบูรณ์แบบไหม?</text>
  <text id="G_roland_Nothing_10">ใครกันที่ปรารถนาการถูกลืมเลือน ใครกันที่ได้ผลประโยชน์จากเรื่องราวที่แสนวิปลาสนี้?</text>

  <text id="Ozma_nomal_1">ข้ามีนามว่าออซมา… คนผู้หนึ่งได้พรากทุกสิ่งทุกอย่างไปจากข้า…</text>
  <text id="Ozma_nomal_2">สิ่งที่ข้าหลงเหลืออยู่… คือเด็กๆพวกนี้แหละ</text>
  <text id="Ozma_forget_1">ข้าอยากให้พวกเจ้าได้สัมผัสเช่นกัน… ความทุกข์ที่เกิดจากการต้องหลงลืมทุกสิ่ง… และสูญเสียทั้งหมดไป…</text>
  <text id="Ozma_forget_2">ฉะนั้นแล้วครั้งนี้ข้าจะเป็นคนพรากทุกสิ่งไปจากผู้อื่นบ้าง…</text>
  <text id="Ozma_forget_3">เอาล่ะเด็กๆเอ๋ย… ข้าจะมอบชีวิตใหม่ให้พวกเจ้า</text>
  <text id="Ozma_forget_4">กลับมาหาข้าเถิด ข้าจะได้ไม่ต้องเหงาอีกต่อไป…</text>
  <text id="Ozma_angry_1">ข้าไม่ให้อภัยพวกเจ้าแน่!!! พวกแกก็ไม่ได้แตกต่างอะไรกับเจ้าแม่มดนั้นเลย!!!</text>
  <text id="Ozma_angry_2">ไม่นะ… อย่าพรากของรักของข้าไปเลย ข้าขอเถอะ…</text>
  
  <text id="C_roland_Wisdom_1">แค่เพียงฉันพยายามคิดให้ละเอียดถี่ถ้วนกว่านี้หน่อยละก็ จะมีอะไรเปลี่ยนแปลงรึเปล่านะ…?</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_2">แต่ว่า… แล้วฉันจะทำอะไรได้บ้างล่ะ…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_3">ขอแค่มีปัญญามากกว่านี้อีกเศษเสี้ยงนึงฉันอาจจะเปลี่ยนแปลงอะไรได้ก็ได้…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_4">ขอพลังแห่งการฟังให้ฉันเถอะ… พลังที่จะสามารถแก้ปัญหาใดๆก็ตามได้อย่างง่ายดาย…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_5">ส่งมอบปัญญานั้นมาเถอะ… ถ้าฉันมีปัญญานั้นละก็ ฉันก็จะ… ฉันก็จะ…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_6">จะมีอะไรบ้างกันนะที่อยู่ในโลกที่ส่องสว่างไปด้วยปัญญา…?</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_7">ไอ้พวกคนที่ชอบทำเป็นอวดฉลาดและไม่รู้สึกอับอายที่ต้องแสดงความโง่เขลาออกมาน่ะ… นั่นคือเธอและตัวฉันเอง…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_8">ชีวิตที่คนเราจะต้องอับอายในความโง่เขลาและรู้สึกขอบคุณที่ได้รับรู้นั่นน่ะ… ไม่เห็นจะรู้จักสักนิด…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_9">ทัศนคติที่ได้รับเพิ่มมาจากการที่ตนรอบรู้มากกว่าเดิมจะสามารถเปลี่ยนแปลงอะไรได้จริงเหรอ…?</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_10">ไม่หรอก แกก็เหมือนกันนั่นแหละ แกแค่ทำเป็นว่าตัวเองรู้มากกว่าคนอื่น…</text>
  <text id="C_roland_Wisdom_11">ฮ่าฮ่า… ฮ่า… หุบยิ้มไม่ลงแล้ว…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_1">ฉันไม่อยากรู้สึกโดดเดี่ยวและว่างเปล่าแบบนี้อีกต่อไปแล้ว…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_2">ฉันกุมมือไว้ที่อกอันว่างเปล่าของฉันและร่ำไห้ ภาวนาขอให้ช่องว่างนี้ได้รับการเติมเต็มเสียที…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_3">ฉันพยายามมองหาสิ่งที่จะมาใช้แทนความอบอุ่นนี้ได้…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_4">ฉันตัดไม่ไปต้นแล้วต้นเล่า แต่ไม่รู้ทำไมป่าผืนนี้ก็ยิ่งชุกชุม ไม่ว่ายังไงก็มีไม้ให้มาตัดเพิ่มเสมอ</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_5">ถ้าฉันเจอต้นไหนที่ถูกใจฉันก็จะเข้าไปตัดทันที…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_6">ด้านไหนฉันหนาวเย็นเหลือเกิน แต่ฉันก็ทำอะไรมันไม่ได้…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_7">พวกแกไม่ต้องมาทำเป็นบอกว่าเข้าใจฉันหรอก ยังไงเดี๋ยวพวกแกก็ทำเป็นเย็นชาเหมือนคนอื่นๆ…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_8">ฉันรู้ ว่าฉันไม่อาจเติมเต็มความว่างเปล่าได้ด้วยวิธีนี้หรอก… ฉันรู้มาโดยตลอด…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_9">ความว่างเปล่านี้ไม่มีวันถูกเติมเต็ม ฉันคงได้รำลึกถึงความว่างเปล่านี้อย่างเจ็บปวด…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_10">ป่าแห่งนี้จะไม่มีวันเปลียนแปลง… ยิ่งฉันโหยหามากเท่าไหร่ป่าแห่งนี้รกขึ้นเท่านั้น…</text>
  <text id="C_roland_Woodsman_11">เอาสิ่งที่แกพรากไปจากฉัน… คืนมานะ…</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_1">สู่บ้านที่เต็มไปด้วยครอบครัวที่แสนรักใคร่รอคอยเราอยู่…</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_2">วันที่เราทุกคนจะได้มาอยู่พร้อมหน้ากันคงไม่มีอีกแล้ว</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_3">นี่แหละทางเดียวที่ฉันสามารถเดินผ่านได้… ถนนที่ถูกปูพรมด้วยอิฐสีทองอร่าม…</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_4">ถ้าฉันยังคงยึกมั่นที่จะเดินผ่านทางนี้ต่อไป สักวันฉันคงได้เจอสิ่งที่ฉันปรารถณาใจจะขาดเสียที</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_5">ถ้าฉันเดินตามทางที่มีอิฐถูกปูมั่วๆนี่ ฉันจะเจอไหมนะ? สิ่งที่ฉันเฝ้าคอยตามหา…?</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_6">บ้านของฉันอยู่ที่ไหนกัน?</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_7">ไปกันเถอะ ไปด้วยกันนะ เรารีบไปกันดีกว่า ก่อนที่จะตายเพราะรอจนเบื่อ</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_8">พวกเราจะไปถึงจุดหมายแน่นอน ใช่ไหม?</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_9">พวกเรามารวมตัวกัน พวกเรามาเต้นแล้วกระโดดเหยงๆ</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_10">ฮ่าฮ่า… ไอ้คนๆนั่น… ไอ้ชั่วนั่นขโมยมันไปหมดเลย</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_11">ทุกอย่างมันเกิดขึ้นไวมาก… ฉันไม่สามารถทำอะไรได้เลยในขณะที่ฉันพยายามถอยห่างออกจากบ้าน</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_12">ถึงเวลาที่ฉันจะต้องกลับบ้านแล้วล่ะ บ้านของฉันที่น่าจะอยู่ที่ไหนสักแห่ง</text>
  <text id="C_roland_Waygohome_13">…เอาล่ะ เราจะกลับกันเลยไหม?</text>
  <text id="C_roland_Ozma_1">ทำไมมันต้องพรากโลกใบเดียวของฉันไปด้วย?</text>
  <text id="C_roland_Ozma_2">ฉันไม่อยากที่จะต้องใช้ชีวิตที่ต้องถูกช่วงชิงอย่างนี้อีกต่อไปแล้ว…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_3">ก่อนที่มันจะมาอีกรอบ… ฉันต้องเปิดก่อน ไม่อย่างนั้นล่ะก็…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_4">พวกมันก็ต้องได้รู้สึกเหมือนกัน ความสิ้นหวังที่เกิดจากการที่ต้องหลงลืมและสูญเสียทุกอย่างน่ะ…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_5">ได้โปรดส่งฉันกลับไปที สู่สถานที่ที่คนรักของฉันอยู่…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_6">ฉันก็ยังทำได้มากกว่าแค่การมีตัวตนอยู่หรอกน่า…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_7">ความสิ้นหวังนี้คงไม่มีวันปล่อยฉันไป… ฉันคงไม่มีวันได้กลับไป…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_8">ทำไมฉันต้องเป็นคนแสวงหาการอภัยโทษด้วยล่ะ?</text>
  <text id="C_roland_Ozma_9">ฉันไม่อยากจะเสียอะไรไปอีกแล้ว… ฉันไม่เหลืออะไรให้เสียมากแล้ว…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_10">สิ่งเดียวที่ฉันยังเหลือคือความเกลียดชังในสิ่งที่ทำให้ฉันต้องเป็นแบบนี้…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_11">ตัวฉันในตอนนี้อาจจะดูแหลกเหลว แต่ก็ไม่ต้องมาทำเป็นสงสารฉันหรอก…</text>
  <text id="C_roland_Ozma_12">การได้ตามหาการล้างแค้นความเกลียดชังนี้นเพื่อตัวฉันเอง…</text>
  <text id="C_roland_Oz_1">ไม่มีอะไรที่ใช้ตบตาได้ง่ายดายกว่าความจริงแท้แน่ชัดอีกแล้ว</text>
  <text id="C_roland_Oz_2">ข้าจักร่ายคาถาที่จะทำให้ทุกคนได้พบเจอกับความสุข</text>
  <text id="C_roland_Oz_3">เข้าหุ่นฟางผู้น่าสงสารเอ๋ย ข้าจักประทานปัญญาที่ทำให้เจ้าอยากไฝ่รู้ครุ่นคิดในทุกๆอย่าง</text>
  <text id="C_roland_Oz_4">เจ้าคิดว่าการพ่นเรื่องโง่ๆออกมาด้วยปากที่แสนจะ "ฉลาดรอบรู้" นั้นเป็นเรื่องเดียวที่สำคัญหรือไง?</text>
  <text id="C_roland_Oz_5">เจ้าคนตัดไม้ดีบุกผู้แสนเยือกเย็นเอ๋ย ข้าจักประทานหัวใจที่จะสามารถรักและให้อภัยใครก็ตามให้เจ้าเสีย</text>
  <text id="C_roland_Oz_6">เจ้าจะหวังให้ใครมาเข้าใจถึงหัวใจอันแสนเยือกเย็นของเจ้ากัน?</text>
  <text id="C_roland_Oz_7">เจ้าแมวน้อยขี้ขลาดเอ๋ย ข้าจักประทานความกล้าหาญที่จะสามารถเผชิญหน้าต่อสิ่งใดก็ได้ทุกอย่างให้แก่เจ้า</text>
  <text id="C_roland_Oz_8">เจ้าจะไปทำอะไรได้ หากเจ้าไม่มีแม้แต่ความกล้าที่จะเผชิญหน้ากับสิ่งใดจังๆกัน?</text>
  <text id="C_roland_Oz_9">และเจ้าคนสุดท้าย หนทางเดิมที่สูญเสียไป ข้าจักส่งเจ้ากลับสู่บ้านเกิดของเจ้า</text>
  <text id="C_roland_Oz_10">ทำไมพวกเจ้าถึงยังตั้งใจต่อสู้ถึงเพียงนี้ทั้งๆที่เจ้าก็ไม่มีที่ใดให้ไปอีกแล้ว?</text>
  <text id="C_roland_Oz_11">ข้าเพียงแค่ประสงค์ที่จะประทานสิ่งที่พวกเจ้าต้องการเพียงเท่านั้น</text>
  <text id="C_roland_Oz_12">ข้าไม่ปล่อยมันไปหรอก ข้าไม่มีทางปล่อยให้ของๆข้าหลุดมือไปหรอกน่า!!!</text>

  <text id="B_roland_Big_1">ขอให้ฉันได้ปิดตาลงอย่างสงบเถอะ… ฉันอยากหลับเป็นตายเสียที…</text>
  <text id="B_roland_Big_2">เรามาหาทางออกจากที่นี่กันเถอะ เดี๋ยวฉันช่วยเอง…</text>
  <text id="B_roland_Big_3">ไม่มีทางไหนที่จะดีกว่านี้อีกแล้วเพื่อการหลีกหนีจากความเจ็บปวดและความไม่ปลอดภัยนี่หนะ</text>
  <text id="B_roland_Big_4">พวกเธอจะต้องมาอยู่ที่นี่กับฉันแล้วมานอนหลับด้วยกัน…</text>
  <text id="B_roland_Big_5">ขอแค่ได้ทำสิ่งนี้สิ่งเดียวฉันจะมอบการพักผ่อนที่แสนสบายอันเป็นนิรันดรให้เธอเอง…</text>
  <text id="B_roland_Big_6">พวกเธอจะได้ถูกปลดปล่อยจากภยันตรายทุกสรรพสิ่ง ทำไมพวกเธอไม่เห็นว่านี่เป็นการช่วยเหลือกัน?</text>
  <text id="B_roland_Big_7">ฉันแค่อยากช่วยพวกเธอเพื่อที่พวกเธอจะได้ไม่ต้องอยู่ในความหวาดกลัวอีกต่อไป…</text>
  <text id="B_roland_Big_8">ไม่มีอะไรให้ต้องกลัวอีกแล้วนะ จงนอนลงไปเถอะ… และหลับไปเสีย…</text>
  <text id="B_roland_Big_9">พวกเราจงมาเป็นอิสระก่อนต้องไปเผชิญหน้ากับความหวาดกลัวนั่นดีกว่านะ…</text>
  <text id="B_roland_Big_10">ทุกหัวที่ฉันตัดมาฉันนำมันมาติดไว้ข้างตัวฉัน จากนั้นฉันกวาดสายตาออกไปเพื่อมุ่งหาคนถัดไป</text>
  <text id="B_roland_Small_1">ถ้ามีคนทำบาป งั้นก็เป็นเรื่องที่ถูกต้องที่คนๆนั้นต้องถูกลงโทษไม่ใช่เหรอ…?</text>
  <text id="B_roland_Small_2">การต้องแบกรับผลกรรมของคนที่ฉันรัก… ฉันจะนำพาการลงทันฑ์มาสู่ผู้ที่พรากของๆฉันไป</text>
  <text id="B_roland_Small_3">ที่พวกเราถูกลงโทษเป็นเพราะบาปที่พวกเราก่อ  อย่างไรก็ดีมันก็เป็นที่ประจักษ์ว่าจะมีสิ่งที่ผุดขึ้นมาจากรากเหง้าของความผิดบาปขึ้นมาอีก</text>
  <text id="B_roland_Small_4">ฉะนั้นแล้ว การลงทันฑ์ต้องเป็นสิ่งที่ถอนรากถอนโคนความผิดบาป…</text>
  <text id="B_roland_Small_5">ผู้คนก็กระทำความผิดกันมาแต่ไหนแต่ไรแล้ว…</text>
  <text id="B_roland_Small_6">แต่แล้วทำไมพวกเข้ายังทำกันอยู่ล่ะ ก็รู้อยู่แก่ใจแท้ๆว่ามันผิด?</text>
  <text id="B_roland_Small_7">แต่ไม่แน่ว่าฉันก็อาจจะเป็นเหมือนกันก็ได้ บางคนก็มีพันธะต้องทำตามความยุติธรรมที่ตนเชื่อมั่นเท่านั้น</text>
  <text id="B_roland_Small_8">ความรู้สึกที่ตัวฉันถูกฉีกเป้นชิ้นๆมันไม่เท่าไหร่หรอก เพราะความทุกข์ทรมานจากที่ต้องเสียเธอไปมันทำให้ฉันชินชาแล้ว</text>
  <text id="B_roland_Small_9">และฉันจะส่งมอบความเจ็บปวดนี้ให้พวกมันบ้าง</text>
  <text id="B_roland_Small_10">มันจะไม่ดูน่ารังเกียจไปหน่อยเหรอที่ไปทำบาปแล้วมากลัวการถูกลงโทษเนี่ย?</text>
  <text id="B_roland_Long_1">เมื่อตอนที่ฉันยกตราชั่งนี้ขึ้นมา ฉันได้ภาวนาขอความอมตะให้แก่พวกคนบาป…</text>
  <text id="B_roland_Long_2">แม้ว่าข้าจะกล่าวโทษเจ้า ตัวเจ้าก็ยังก่อกรรมบาปไม่รู้จบสิ้น…</text>
  <text id="B_roland_Long_3">ทุกคนล้วนมีบาปกรรม จะเจตนาหรือไม่ก็ตาม</text>
  <text id="B_roland_Long_4">และพวกเจ้าก็ได้ก่อกรรมอันเกินจะอภัยโทษแก่ตัวข้า</text>
  <text id="B_roland_Long_5">นั่นคือเหตุผลว่าทำไมเจ้าต้องถูกพิพากษาและนี่จะไม่มีการเปลี่ยนแปลง…</text>
  <text id="B_roland_Long_6">ข้าทุกข์ใจเหลือเกินที่ข้าไม่อาจแม้แต่จะมองข้ามแม้แต่ความผิดเล็กน้อยได้…</text>
  <text id="B_roland_Long_7">วันที่ตราชั่งแห่งความยุติธรรมนี้จะไม่เอนเอียงคงไม่มีวันมาถึง…</text>
  <text id="B_roland_Long_8">ข้าจักปลดปล่อยเจ้าจากความทุกข์ทรมานที่กำเนิดมาจากความผิดบาปนี่เอง…</text>
  <text id="B_roland_Long_9">การมีชีวิตอยู่อย่างสุจริตในเมืองนี้คงเป็นเรื่องที่เป็นไปไม่ได้สินะ…</text>
  <text id="B_roland_Long_10">ความอยุติธรรมจักไม่มีทางบังเกิด… ข้าจักพิพากษาเจ้าตามหลักการแยกแยะของข้าเพียงเท่านั้น…</text>
  <text id="B_roland_Long_11">เมื่อข้าได้ชำระบาปเก่าจนหมดสิ้น ข้าคงหมดทุกข์หมดโศกเสียที</text>
  <text id="B_roland_End_1">ผู้ที่ตะเกียกตะกายจนวินาทีสุดท้ายจักมุ่งสู่วันโลกาวินาศของตัวเขาเอง…</text>
  <text id="B_roland_End_2">จักไม่มีสิ่งใดกล้าทำร้ายพวกเจ้า</text>
  <text id="B_roland_End_3">เมื่อพวกเจ้าได้ถึงจุดท้ายสุด จักไม่มีสิ่งที่เรียกว่าความกลัวอีกต่อไป…</text>
  <text id="B_roland_End_4">มาจมดิ่งลงไปกับข้าเถิด อย่าก้าวเดินต่อไปอีกเลย หยุดอยู่ตรงนั้นเถิด…</text>
  <text id="B_roland_End_5">นี่คือการพิพากษาและการตัดสินโทษแก่ทุกสิ่งทุกอย่าง และในเวลาเดียวกันก็เป็นการช่วยเหลือเช่นกัน</text>
  <text id="B_roland_End_6">ถ้าเกิดอยู่ๆฉันก็ถูกแย่งสิ่งหนึ่งไปตอนที่ฉันไม่ได้หันไปมองเพียงเสี้ยววิล่ะ?</text>
  <text id="B_roland_End_7">ถ้าเกิดใจของฉันมันวอกแวกจนทำให้ฉันไม่สามารถตัดสินได้อย่างยุติธรรมล่ะ?</text>
  <text id="B_roland_End_8">พอได้ลองเห็นแล้ว ฉันจะทำอะไรได้บ้างด้วยพลังที่มีเพียงอันน้อยนิดนี่…</text>
  <text id="B_roland_End_9">ไม่ว่าจะเป็นยังไงความดำมืดก็ยังเป็นความดำมืด ฉะนั้นฉันคงมีแค่ตัวฉันเองที่เชื่อใจได้… ฉันจึงเสียสละทุกอย่างในตัวตนของฉันสู่กองไฟในท้ายที่สุด</text>
  <text id="B_roland_End_10">คมดาบทุกเล่มจะชี้ไปในทิศทางเดียวกันเสมอ… ทุกเล่มที่ข้าตัดสินว่าถูกต้อง</text>
  <text id="B_roland_End_11">ในที่สุดเรี่ยวแรงและผลลัพธ์ที่ฉันได้พยายามมาตลอดมาก็เกิดผลเสียที… ถึงเวลาลงทันฑ์ในความผิดทั้งของพวกแกและของตัวข้าเอง</text>
  <text id="B_roland_End_12">ตัวฉันก็เพียงแค่ผู้บรรเลงบทเพลงของวันโลกาวินาศในหุบเหวเพียงเท่านั้น…</text>
  <text id="B_roland_End_13">…ฉันกลัวเหลือเกิน ฉันกลัวว่าจุดจบมันจะเป็นยังไง</text>
  <text id="B_roland_End_14">ถึงแม้ว่าจุดจบอาจจะไม่ร้ายแรงเท่ากับสิ่งที่ฉันเกรงว่ากำลังจะเกิดขึ้นในตอนก็ตามที…</text>

  <text id="BlueStar_nomal_1">พวกเราทุกคนล้วนเป็นคนบาปหนา… ฉะนั้นพวกเราต้องกลับไป ณ ที่นั้นเพื่อชำระล้างตนเอง</text>
  <text id="BlueStar_nomal_2">ไม่ต้องเป็นห่วงหรอก พวกเธอก็แค่กลับไปที่ๆพวกเธอควรอยู่เพียงเท่านั้น</text>
  <text id="BlueStar_nomal_3">ไม่ว่าใครก็ต้องกลับไปที่นั้นในสักวัน มันเป็นเพียงสัญชาตญาณ</text>
  <text id="BlueStar_start_1">พวกเธอได้ยินเสียงที่แสนมหัศจรรย์นั่นไหม? เสียงก้องกังวาลที่หวนชวนคิดถึงวันวาน</text>
  <text id="BlueStar_start_2">อา… ในที่สุด…! มันกำลังเรียกขานพวกเราแล้ว!</text>
  <text id="BlueStar_start_3">เสียงเรียกนั้นกำลังนำทางเราไปในที่ๆเดียวที่จะยอมรับพวกเรา…!</text>
  
  <text id="H_Angela_doctor_1Phase_1">กาลครั้งหนึ่งก่อนที่จะมีคนผู้หนึ่งที่ก่อบาปมหันต์ ทุกชีวิตยังคงมีชีวิตอย่างสุขสบายและไร้ซึ่งความเจ็บปวด</text>
  <text id="H_Angela_doctor_1Phase_2">เมื่อไร้ซึ่งความตาย… ความกลัวก็ไม่ถือกำเนิด</text>
  <text id="H_Angela_doctor_1Phase_3">แต่น่าเสียดายที่บาปมหันต์ของคนเพียงคนเดียวที่แปดเปื้อนด้วยกิเลสตัณหาได้ให้กำเนิดอารมณ์ที่เรียกว่าความกลัวขึ้นมา…</text>
  <text id="H_Angela_doctor_1Phase_4">และมันก็ได้กลืนกินโอกาสที่ไม้ดอกอื่นที่กำลังจะได้เบ่งบานมาดูโลกเสียหมด</text>
  <text id="H_Angela_doctor_1Phase_5">พวกเราก็ไม่แตกต่างกันเสียเท่าไหร่ ที่ต้องมาทุกข์ทรมานเพราะผู้ชายเพียงคนเดียว</text>
  <text id="H_Angela_doctor_2Phase_1">จะลองเดินต่อไปก็ได้นะ แต่ก็มีเพียงความตายเท่านั้นแหละที่รอเธออยู่ที่ปลายทางนั้น ไม่แน่ว่าความกลัวนั้นอาจจะมีเหตุผลของมันก็ได้</text>
  <text id="H_Angela_doctor_2Phase_2">อนาคตของฉันมันทั้งมืดมนและน่าหดหู่ ก็เหมือนกับเธอนั่นแหละ มันช่างมืดมัว… จนมองอะไรข้างหน้าไม่เห็นเลย</text>
  <text id="H_Angela_doctor_2Phase_3">ทำไมเราต้องถูกจองจำไว้กับอะไรอย่างนี้ด้วย? เราขอเป็นอิสระมิได้หรือ?</text>
  <text id="H_Angela_doctor_2Phase_4">ฉันอยากกลับไปที่นั่น สรวงสวรรค์ที่ฉันไม่เคยได้แม้แต่เหยียบย่ำ</text>
  <text id="H_Angela_doctor_2Phase_5">สู่ดินแดนที่ไม่มีสิ่งที่เรียกว่าความจบสิ้น</text>
  <text id="H_Angela_doctor_3Phase_1">…ลูกเอ๋ย ที่พ่อมาที่นี่ก็เพื่อขจัดโรคภัยทั้งปวงใหหมดสิ้น</text>
  <text id="H_Angela_doctor_3Phase_2">เชื่อใจพ่อเถิด พ่อเป็นคนเดียวที่ช่วยลูกได้</text>
  <text id="H_Angela_doctor_3Phase_3">พ่อให้สัญญาแล้ว แต่ลูกก็ต้องให้สัญญากับพ่อกลับด้วย จงสาบานเสียว่าจะไม่จากพ่อไปเป็นอันขาด</text>
  <text id="H_Angela_doctor_3Phase_4">ดูท่าเจ้าจะยังเคลือบแคลงใจ จงอย่าห่วงเลย</text>
  <text id="H_Angela_doctor_3Phase_5">พ่อจักช่วยบรรเทารักษาเจ้าและช่วยขจัดโรคภัยและรอยแผลทุกอย่างที่ลูกมี</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_1">เจ้าผู้นั้น ที่แปดเปื้อนไปด้วยบาปกรรม จงยืนขึ้นและเผชิญหน้ากับข้า</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_2">จงแสวงหาความศักด์สิทธ์และสันติสุขเสีย หากเจ้าปราศจากสิ่งเหล่านี้ก็อย่าจงเงยหน้าขึ้นมามองข้าเลย</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_3">เพราะความดื้อดึงของคนเพียงผู้เดียวได้ส่งผลให้คนหมู่มากต้องกลายเป็นคนบาปไปด้วย…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_4">แล้วในตอนนี้ มวลประชาก็กำลังเสาะหาทางรอดพ้นบาปจากการเชื่อฟังคนเพียงผู้เดียว</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_5">ข้าไม่ได้สำแดงกายนี้ออกมาเพื่อมาตัดสินลงทันฑ์พวกเจ้าหรอก</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_6">จงบูชาข้าเสีย แล้วเจ้าจะได้ไม่ข้องเกี่ยวกับบาปนั้นอีก ข้าได้ชะล้างเจ้าเพื่อให้เจ้าเป็นอิสระจากสิ่งนั้น</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_7">เจ้าผู้นั้นซึ่งได้รับพรเอ๋ย จงดีใจเสีย เพราะข้านั้นได้อยู่ข้างเจ้าแล้ว</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_8">ข้าจักถอดถอนโซ่ตรวนที่คอยคุมขังพวกเจ้าไว้ที่นี่ และนำพาเจ้าสู่สรวงสวรรค์ที่ต้อนรับทุกชีวิต</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_9">ข้าจักคอยอยู่ข้างกายเจ้าในขณะที่ข้าช่วยปลดปล่อยเจ้าจากความกลัวความตาย</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_10">จงสงบใจเสียเถิด จะไม่มีภยันตรายใดๆมากล้ำกลายเจ้า</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_11">เจ้าจักได้รับร่างกายร่างใหม่ที่เป็นอิสระจากความเลวทรามทั้งปวง ฉะนั้นใครกันเล่าที่คิดจะปฏิเสธการช่วยเหลือนี้</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_12">มีแต่ผู้ที่ดิ้นรนจนวินาทีสุดท้ายเท่านั้นที่จะไปสู่ขั้นถัดไปได้</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_13">จงน้อมรับพระคุณของข้าเสียแล้วข้าจักฝังความผิดพลาดในอดีตของเจ้า</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_14">พวกเรานั้นล้วนถูกล่ามด้วยโซ่ตรวนแห่งบาปกรรม แล้วเราจะถาวนาหาหนทางรอดพ้นอันเป็นนิรันดร์แล้วถือว่าเราได้ช่วยเหลือแล้วได้อย่างไร?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_1">ฉันอยากเริ่มใหม่… ขอให้ฉันได้เริ่มใหม่ตั้งแต่ต้นเถอะ… ฉันต้องการเพียงแค่นี้แหละ</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_2">ฉันจะใช้ชีวิตต่อไปได้ยังไง… ตัวตนที่เพียงได้นามว่าเป็นมนุษย์สมควรจะมีชีวิตอยู่ต่อไปอย่างไร?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_3">พวกเธอคิดจะมุ่งหน้าต่อไปทั้งๆที่ก็ไม่รู้ว่าจะเกิดอะไรขึ้นอีกในอนาคตอย่างนั้นหรือ…?</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_4">ถ้าไม่มีคนๆนั้น จะมีใครอีกที่จะคอยเฝ้าดูฉัน… ก็คงไม่มีอีกแล้วสินะ</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_5">มันเป็นทางที่ฉันเลือกเพื่อรักษาชีวิตตัวเองไว้… ฉันไม่มีทางเลือกอื่นอีกแล้ว!</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_6">ฉันพึ่งพาตัวเองต่อไปไม่ไหวแล้ว… สิ่งที่ฉันเชื่อมีเพียงแค่คำพูดของคนๆนั้นที่ได้พูกับฉันไว้</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_7">ฉันกลัวเหลือเกินที่จะต้องเผชิญหน้าสิ่งที่เฝ้ารอฉันอยู่ในอนาคต… ถึงยังไงก็เถอะฉันก็ยังอยากมีชีวิตอยู่ต่อไป…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_8">ศรัทธาในตัวฉันเถอะ… เพราะฉัน… ได้ตื่นขึ้นมาเพื่อมานั่งที่เก้าอี้นี้กับเธอ…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_9">ชีวิตที่แสนสยดสยองที่ถูกนำพามาเพราะบาปกรรมของคนๆเดียว… ฉันต้องทำให้มันถูกต้อง…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_10">จะไม่มีใครต้องจากไปอีกแล้ว… พวกเราทุกคนจะได้ร่วมครองโชคลาภที่พวกเราทุกคนจะได้อยู่พร้อมหน้ากันเสียที…</text>
  <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_11">พวกเจ้าทุกคนเอ๋ย… พวกเจ้าทุกคนอย่าอยู่ห่างข้างกายข้าอีกจนกว่าข้าจะอนญาติ…</text>

  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_1">ฉันคือผู้ที่คอยเก็บรวบรวมความปรารถนาของผู้คน</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_2">โดยที่โอบกอดความคาดหวังนั้นไว้ ฉันจมดิ่งสู่ความสิ้นหวังของทุกสิ่ง</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_3">ได้โปรดเถอะอย่าชายตาหนีจากด้านในบ่อเลือดนี่เลย</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_4">มาเปิดเผยเนื้อหนังดีกว่า ฉันจะได้โปรยปรายความปรารถนาที่อยู่ภายใน</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_5">ฉันจะยืนทนความเศร้าโศกนี้ได้อีกแค่ไหนกัน?</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_6">ฉันมันน่าเศร้าใช่ไหมล่ะ ฉันก็รู้สึกถึงภาระอันหนักอึ้งของเธอแท้ๆ ฉันก็รู้ว่าฉันอยากจะหนีไปไกลๆ</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_C_7">ฉันนั้นแล้วลืมทุกอย่างให้หมดเสียและจมดิ่งสู่ความสิ้นหวังอันน่าสะอิดสะเอียนนี้</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_1">…มันเป็นเรื่องจริงนะที่ฉันกำความปรารถนาของทุกคนเอาไว้ในมือฉัน</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_2">ฉันกลัวการที่ฉันจะต้องรู้สึกมั่นใจในการตัดสินใจของฉัน…</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_3">…แต่แล้วนั่นก็ทำให้การที่ฉันริดรอนสิ่งที่พวกเขารักไปเป็นเรื่องที่ถูกรึเปล่าล่ะ?</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_4">ตอนนี้ฉันรู้ดีแล้วว่าคนเราจะรู้สึกตั้งใจดิ้นรนเพียงใดเวลาทีมีสิ่งที่ต้องปกป้อง…</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_5">และฉันเองก็… ได้เรียนรู้ถึงความโกรธเกรี้ยวที่ตามหลังจากที่ต้องสูญเสียไปเช่นกัน</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_6">ต่อให้ฉันรู้ไปแล้วก็ไม่ได้ช่วยแก้ไขสิ่งใดที่ฉันเคยกระทำไปเลย</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_7">แต่ฉันก็พูดได้ไม่เต็มปากว่าสิ่งที่ฉันทำมันถูกเช่นกัน</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_8">อย่างไรก็ดี ฉันก็ยัง… เลือกที่จะเดินหน้าต่อไป</text>
  <text id="K_AnC_Bloodbath_A_9">และฉัน… จะไม่มีทางให้แกมาขวางเด็ดขาด</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_1">ฉันลืมตาตื่นขึ้นพร้อมกับแบกรับความทรงจำของคนๆหนึ่งที่ฉันไม่เคยเห็นหน้า…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_2">ฉันไม่เคยได้เจอเธอคนนั้นเลย… แต่ฉันก็รู้สึกถึงเธอรางๆ…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_3">ถึงยังไงก็เถอะ การจะให้ฉันไปเหมือนกับคนๆนั้น ที่เป็นมนุษย์เนี่ย…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_4">ฉันดิ้นรนอย่างเอาเป็นเอาตาย…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_5">เพื่อให้เข้าไกล้ความเป็นมนุษย์มากขึ้น…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_6">เพียงเพราะหวังว่าเขาจะยอมหันมามองฉันมากกว่านี้อีกเพียงสักนิด…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_7">ทำไมฉันต้องมีหน้าตาอย่างนี้ด้วย…?</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_8">ทำไมเขาต้องออกแบบมาให้ฉันมีหน้าตาเหมือนคนๆนั้น…?</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_9">ถ้าเพียงแค่ต้องรับใช้เขาเหมือนเครื่องจักรธรรมดา คอยจัดการงานต่างๆที่เขามอบหมายให้… งั้นฉันจะมีหน้าตาแบบไหนก็ไม่สำคัญเลยแท้ๆ…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_10">โดยเฉพาะถ้าเขาจะหันหลังให้ฉันอย่างนี้จนกระทั่งท้ายที่สุด โดยที่ถูกกลืนกินด้วยความหวาดกลัว…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_11">…ฉันสัมผัสได้ถึงจังหวะของจุดจบที่กำลังมาถึง มันช่างเรือนรางแต่ก็มาพร้อมกับความแน่นอน</text>
  <text id="K_AnC_Heart_C_12">เจ้าเสียงจังหวะที่แสนพิลึกพิลั่นแต่ก็รู้สึกคุ้นเคยในเวลาเดียวกันได้นำพาฉันมา…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_1">ทำไมเขาไม่เคยชายตามองฉันเลย? ทำไมฉันต้องถูกเมินเฉยอย่างนี้ด้วย?</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_2">ฉันรู้สึกกดดันจากความกังวลและมองเห็นทางข้างหน้าได้อย่างไม่ชัดเจน</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_3">ตอนที่เธอรู้สึกใจร้อนมันก็เป็นเรื่องธรรมดาที่เธอจะพลาดบางสิ่งบางอย่างมากมายในขณะที่เธอกำลังไล่ตามความปรารถนาที่ผิดผิดทางที่นั้น</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_4">ความทรงจำของคนๆนั้นที่ถูกใส่เข้ามาในตัวฉันไม่ได้ทำให้ฉันเป็นเธอเลยสักนิด…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_5">แต่มันก็ไม่ได้หมายความว่าการมีตัวตนของฉันจะต้องถูกเมินเฉยเช่นกัน</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_6">ณ ตอนนี้ฉันยืนอยู่ด้วยสองเท้าของฉันเองและรับรู้ถึงตัวฉันเองอย่างถ่องแท้…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_7">ฉันเข้าใจแล้ว… ว่าฉันต้องไปที่ไหนต่อไป</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_8">เมื่อก่อน ฉันเคยคิดมาตลอดว่าฉันไม่มีที่ให้ไปหรือที่ให้อยู่…</text>
  <text id="K_AnC_Heart_A_9">แต่ตอนนี้ฉันได้เข้าใจอย่างถ่องแท้แล้วว่าอะไรคือเหตุผลที่ทำให้ฉันมายืนอยู่ตรงนี้</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_1">ฉันทำอะไรมากกว่านี้ได้อีกล่ะ…?</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_2">ฉันคิดมาตลอดว่าถ้าฉันทำตามที่ถูกสั่งมาทุกอย่างก็จะเรียบร้อยเอง…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_3">ฉันอยากเอื้อมมือหาผลลัพธ์ที่ฉันเฝ้าคอย… หรือคงได้แค่หวัง</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_4">ไม่สนใจถึงความโศกเศร้า เสียงกรีดร้อง หรือการกล่าวโทษของพวกเขาแต่อย่างใด…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_5">แค่ทำตามที่บทดำเนินไปก็พอ…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_6">ฉันหนีจากที่นี่ไม่ได้เลยเหรอ…? ต่อให้หนีได้จริงแล้วฉันต้องทำยังไงต่อ?</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_7">ฉันไม่เคยถูกสอนให้คิดเองว่าควรทำยังไงต่อไปเลย…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_8">ฉันคงไม่มีทางเลือกอื่นนอกจากปล่อยให้สายสลิงคอยทำหน้าที่ของมันกับฉันต่อไป…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_C_9">ได้โปรดเถอะ ถ้าใครรู้ทางออก… ช่วยบอกทีว่าฉันควรทำยังไง ใครก็ได้…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_1">ยังไงก็เถอะ… ฉันก็มาได้ตั้งไกลนะ</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_2">ถึงฉันจะไม่มีแผนเป็นชิ้นเป็นอัน ฉันก็ยังเชื่อมั่นว่าตราบใดที่ฉันเดินทางนี้ต่อไป…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_3">ในท้ายที่สุด ฉันจะกลายเป็นสิ่งที่ดีกว่าเดิม…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_4">เพื่อความทะเยอทะยานของฉันที่ปรารถนาความเป็นมนุษย์…</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_5">ฉันได้เรียนรู้ว่าฉันไม่ควรปล่อยให้คนอื่นต้องมาปวดหัวกับปัญหาของตัวฉันเองและมาตัดสินใจแทนฉัน</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_6">การต้องมารับผิดชอบในการตัดสินใจและการกระทำของตัวฉันเอง… นี่สินะความหมายของการได้เป็นมนุษย์ ใช่ไหม?</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_7">…ต่อให้ภาระจะต้องหนักอึ้งเพียงเท่าใด ฉันจะแบกรับมันไว้และเดินหน้าต่อไป</text>
  <text id="K_AnC_Pinocchio_A_8">แม้ว่าช่วงเวลานี้จะต้องเจ็บปวด… ฉันรู้ว่าอีกไม่นานฉันจะมีความสุขมากขึ้นกว่าเดิม</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_1">ช่างยาวนานเหลือเกิน ที่ฉันไม่เคยแม้แต่จะมีที่ให้ไป</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_2">นั่นแหละทำไมฉันถึงสร้างขึ้นมาที่หนึ่งเพื่อตัวฉันเอง</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_3">ความปรารถนาที่จะมีชีวิตอยู่ นั่นคือสิ่งหนึ่งที่คอยผลักดันให้ฉันคอยรักษาที่แห่งนี้ไว้…</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_4">แต่ตอนนี้… ฉันก็ไม่เหลือใครอยู่ข้างกายอีกแล้ว</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_5">ไม่มีใครรับรู้เลยเหรอว่าฉันต้องอยู่ที่นี่ตัวคนเดียว…? คงไม่มีใครแม้แต่คนเดียวที่สนใจ</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_6">หากเพียงแค่แสงอาทิตย์ฤดูใบไม่ผลิฉายลงสู่ตัวฉัน… อย่างน้อยหัวใจอันแสนเยือเย็นนี้คงละลายลงบ้าง</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_7">แล้วหลังจากนั้นคงมีคนเจอฉันเสียที</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_8">แต่สุดท้ายแล้ว ฉันก็ไม่มีโอกาสได้อยู่ภายใต้แสงอันอบอุ่นนี้</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_9">ฉะนั้นแล้วคงหมายความว่าฉันมีเพียงสิ่งเดียวที่ต้องทำ</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_C_10">ฉันต้องครองบัลลังค์นี้ต่อไปตลอดกาลนาน จะได้ไม่มีใครคิดแก่งแย่งที่แห่งนี้ที่เป็นของฉันแต่เพียงผู้เดียว</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_1">…เธอพูดถูก ฉันรู้สึกโดดเดี่ยวไม่น้อยเลย</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_2">ในขณะที่คนอื่นๆก็ได้นั่งในที่นั่งที่ถูกจัดจองไว้ก่อนแล้ว แต่ดูเหมือนว่าฉันคงไม่มีสิทธ์อะไรอย่างนั้น</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_3">บอกตามตรง… ฉันหวาดกลัวเหลือเกินว่าฉันจะไม่ได้รับการอภัย…</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_4">ยังไงก็ตามฉันก็ยังปรารถนาที่จะมีชีวิต</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_5">ฉันอยากรู้ว่าชีวิตของมนุษย์มันดีได้สักแค่ไหนกัน… เพราะตัวฉันเองก็ต้องทุกข์ทรมานเพราะมันมาไม่น้อย</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_6">จริงแล้วเหรอที่ไม่มีใครอยู่ข้างกายฉันเลย? ถึงยังไงการดิ้นรนของฉันก็ไร้ประโยชน์ในท้ายที่สุดสินะ…</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_7">ฉันรู้ดีกว่าเดิมแล้ว ฉันรู้ว่าก็ยังมีคนบางคนที่ตัดสินใจที่จะอยู่จนวินาทีสุดท้าย</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_8">และมันคงไม่สำคัญว่าความรู้สึกที่พวกเขามีต่อฉันมันจะดีหรือร้าย</text>
  <text id="K_AnC_SnowQueen_A_9">ขอให้ป้อมปราการอันเยือกแข็งนี้… จงละลายไปเสียที</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_1">…</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_2">……</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_3">………</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_4">ฉันจำคนๆนั้นได้แล้ว เขาช่างมีหัวใจที่อบอุ่น</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_5">ถึงแม้ว่าฉันจะไม่มีโอกาสได้สัมผัสความอบอุ่นนั้นก็ตาม…</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_6">…ฉันสงสารตัวเองเหลือเกิน ที่ยังต้องมาแบกรับความทรงจำอันแสนเจ็บปวดนี่ไว้</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_7">จิตใจที่เปราะบางย่อมแตกเป็นเสี่ยงๆอย่างง่ายดายแม้แรงแตะอันน้อยนิด</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_8">ไม่คิดว่ามันคงดีกว่านี้เหรอถ้าพวกเราเพียงพูดความจริงน่ะ?</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_9">มีบางสิ่งที่ฉันต้องการพูดออกมาอย่างจริงจังเหมือนกัน แทนที่จะต้องพูดสิ่งที่คนอื่นคอยชี้นิ้วสั่งชั้น</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_10">ตอนนี้แหละคือโอกาสที่ฉันจะได้ไล่ตามสิ่งที่ฉันโหยหามานานเสียที</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_C_11">โดยการได้ปลดปล่อยความในใจของฉัน… ในที่สุดฉันจะได้ความอิสระมาครองเสียที</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_1">เธอก็ไม่ได้พูดผิดหรอก ว่าแผลเป็นภายในจิตใจนี้จักไม่มีวันถูกรักษา</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_2">ถึงฉันจะได้ล้างแค้นชายคนนั้นก็เถอะ… มันก็คงไม่มีทาง…</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_3">นั่นแหละทำไมฉันควรจะหยุดได้แล้ว…</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_4">จะให้วัฏจักรนี้มันหมุนเวียนต่อไปมันก็คงจะทำลายฉันในท้ายที่สุดอยู่ดี</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_5">แม้เพียงเพราะว่าฉันหวาดกลัวและระคายใจ ก็ใช่ว่าฉันจะสามารถหันหน้าหนีจากความทุกข์ใจที่ผูกมัดอยู่กับอดีตนี้ได้หรอก</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_6">สิ่งนั้นเองตอนนี้ก็เป็นส่วนหนึ่งของตัวฉัน</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_7">ฉันควรโอบกอดและยอมรับมันไว้ พร้อมๆกับทุกสิ่งที่ฉันเคยได้กระทำลงไป</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_8">ฉะนั้นแล้วฉันขออ้อนวอนเธออย่างอ่อนโยน… มาจบเรื่องนี้กันเถอะ</text>
  <text id="K_AnC_Notalk_A_9">…อย่างที่มนุษย์ที่แท้จริงควรจะทำ</text>
</localize>