<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<WhiteNightTextRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <!-- Matthew 16:18 -->
  <param key="first" index="1">
    “ฝ่ายเราบอกท่านด้วยว่า ท่านคืออัครทูตตนแรก และบนศิลานี้เราจะสร้างคริสตจักรของเราไว้ และประตูแห่งนรกจะมีชัยต่อคริสตจักรนั้นก็หามิได้”
  </param>

  <!-- Matthew 24:3 -->
  <param key="second" index="2">
    “ขอทรงโปรดให้ข้าพระองค์ทั้งหลายทราบว่า เหตุการณ์เหล่านี้จะบังเกิดขึ้นเมื่อไร สิ่งไรเป็นหมายสำคัญว่าพระองค์จะเสด็จมา และวาระสุดท้ายของโลกนี้?”
  </param>

  <!-- Luke 9:54 -->
  <param key="third" index="3">
    “พระองค์เจ้าข้า พระองค์พอพระทัยจะให้ข้าพระองค์ขอไฟลงมาจากสวรรค์ เผาผลาญพวกเขาหรือ?”
  </param>

  <!-- Mark 3:17 -->
  <param key="fourth" index="4">
    “และอัครทูตตนที่สามและสี่ ทั้งสองคนนี้พระองค์ทรงประทานชื่ออีกว่า โบอาเนอเย แปลว่า บุตรแห่งอัสนี”
  </param>

  <!-- John 14:8 -->
  <param key="fifth" index="5">
    “อัครทูตตนห้าทูลพระองค์ว่า "พระองค์เจ้าข้า ขอสำแดงพระบิดาให้ข้าพระองค์ทั้งหลายเห็นและพวกข้าพระองค์จะพอใจ"”
  </param>

  <!-- Matthew 9:9 -->
  <param key="sixth" index="6">
    “ครั้นพระองค์เสด็จเลยที่นั่นไป ก็ทอดพระเนตรเห็นอัครทูตตนที่หก ท่านจึงตรัสกับเขาว่า "จงตามเรามาเถิด" เขาก็ลุกขึ้นตามพระองค์ไป”
  </param>

  <!-- Acts 8:9 -->
  <param key="seventh" index="7">
    “ยังมีชายคนหนึ่งนาม ตนที่เจ็ด เคยทำเวทมนตร์ในเมืองนั้นมาก่อน และได้ทำให้ชาวเมืองพิศวงหลงใหล เขายกตัวว่าเป็นผู้วิเศษ”
  </param>

  <!-- John 11:16 -->
  <param key="eighth" index="8">
    “อัครทูตตนที่แปด จึงพูดกับเพื่อนสาวกว่า "ให้พวกเราไปด้วยเถิด เพื่อจะได้ตายด้วยกันกับพระองค์"”
  </param>

  <!-- John 1:49 -->
  <param key="ninth" index="9">
    “อัครทูตตนที่เก้า ทูลตอบพระองค์ว่า "พระองค์ทรงเป็นพระบุตรของพระเจ้า พระองค์ทรงเป็นกษัตริย์แห่งดินแดงศักดิ์สิทธิ์"”
  </param>

  <!-- John 14:22 -->
  <param key="tenth" index="10">
    “อัครทูตตนที่สิบ ทูลพระองค์ว่า "พระองค์เจ้าข้า เหตุใดพระองค์จึงจะสำแดงพระองค์แก่พวกข้าพระองค์ และไม่ทรงสำแดงแก่โลก"”
  </param>

  <!-- Galatians 6:17 -->
  <param key="eleventh" index="11">
    “ตั้งแต่นี้ไป ขออย่าให้ผู้ใดมารบกวนข้าพเจ้าเลย เพราะว่าข้าพเจ้ามีรอยประทับตราของพระองค์ติดอยู่ที่กายของข้าพเจ้า”
  </param>

  <!-- John 6:70 -->
  <param key="twelveth" index="12">
    “เราเลือกพวกท่านสิบสองคนมิใช่หรือ และคนหนึ่งในพวกท่านเป็นมารร้าย?”
  </param>
</WhiteNightTextRoot>


