<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BattleDialogRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <GroupName>Zwei Association</GroupName>
  <Character ID="San">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">ฉันไม่อยากจะเสียใครไปอีก</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">ครั้งนี้ ฉันตั้งมั่นไว้แล้ว ฉันจะต้องได้หนังสือของทั้งมาร์สและลูลู่กลับมาไม่ว่าจะด้วยอะไรก็ตาม…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">ฉันแค่ต้องทำเหมือนอย่างเคย…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">เรื่องมาร์สและลูลู่… ฉันไม่อยากจะโทษเรื่องนั้นให้กับพวกเธอหรอกนะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">เธอทำตามหน้าที่เธอ ส่วนฉันจะสะซางเรื่องของฉัน</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">ลูลู่… มาร์ส… และก็จูเลีย… เพื่อนๆที่เชื่อในตัวฉันและติดตามฉันมา… ฉันต้องขอโทษจริงๆ</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0">เราต้องระมัดระวังให้มากกว่านี้ ฉันเองก็เกือบตายเหมือนกัน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">…อย่างน้อย ให้ฉันไว้อาลัยให้กับพวกเขาหน่อยเถอะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_2">สถานะการณ์ดูเลวร้ายนะ ฉันไม่คิดว่าจะมีความหวังให้กับพวกเราแล้วล่ะ</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">ฉันก็แค่เห็นโอกาสในการเคลื่อนไปต่อ แค่นั้นเอง</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">ฉันคิดว่า… คงไม่มีเวลามากพอที่จะขอโทษสินะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">ช่วงเวลาแบบนี้ฉันควรทิ้งความรู้สึกส่วนตัวไป</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="SPECIAL_EVENT">
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_0">ทั้งมาร์สและก็ลูลู่น่ะ… แกเป็นคนฆ่าพวกเขาใช่ไหม?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_1">…ก็ดี แกก็แค่ทำตามหน้าที่ของแกไป ส่วนฉันก็จะทำของฉันเหมือนกัน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_2">จูเลีย… ทีนี้ฉันจะเหลืออะไรบ้างล่ะ…?</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
  <Character ID="Julia">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">ฉันจะเคลื่อนไหวโดยใช้สตินะคะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">ฉันหวังว่าจะไม่มีเรื่องเลวร้ายเกิดขึ้นกับพวกเราหรอกนะ… และฉันหวังว่าพวกเราจะออกจากที่นี่ไปได้อย่างปลอดภัยทุกคนเลยล่ะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">นี่คือการปะทะที่หลีกเลี่ยงไม่ได้ ฉันเลยอยากจะชนะเพื่อทุกคน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_3">ฉันพร้อมแล้วค่ะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_4">เราทำในสิ่งที่เราพอทำได้… ด้วยสิ่งที่เรามีทั้งหมด</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">เราทำได้… เราชนะแล้วใช่ไหม? งั้นเราก็กลับไปได้อย่างปลอดภัยแล้วสินะคะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">ใช่ค่ะ เราไปเล่าเกี่ยวกับการผจญภัยครั้งนี้ให้อิซาดอราฟังดีกว่าค่ะ</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">ซาน… ฉันต้องขอโทษด้วย ฉันช่วยอะไรนายไม่ค่อยได้เลย</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0">ขาฉันสั่นไปหมดเลย… นี่เราถึงขีดจำกัดของเราแล้วหรอ?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">ฉันต้องดึงสติตัวเองเอาไว้… เพื่อพวกเพื่อนๆของฉัน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_2">…เศร้านิดหน่อยคงจะไม่เป็นไรนะ บางทีน่ะ</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">มันก็แค่สิ่งที่จะเกิดขึ้นอยู่แล้ว ฉันไม่ควรจะไปเศร้าเกี่ยวกับมัน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">ฉันก็ทำได้ถ้าแค่ฉันลอง!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">มันน่าเศร้าจริงๆ แต่ฉันเองก็ไม่มีทางเลือกเหมือนกัน…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="SPECIAL_EVENT">
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_0">ซาน!!! ไม่นะ… ได้โปรดอย่ามาตายแบบนี้ต่อหน้าฉันสิ…</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
  <Character ID="Walter">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">พวกเรานั้นไม่เหมือนกับพวกที่มาก่อนหน้าเราหรอก มันจะไม่ง่ายแน่ๆ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">จงมั่นใจว่าตัวเองนั้นจะไม่วางโล่ของตนเองลงไป และจงมั่นใจว่าคนอื่นจะไม่สามารถทำให้โล่ของตนเองลงได้เช่นกัน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">เราสู้กันนะไม่ใช่มุกตลกซะหน่อย</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">ความพ่ายแพ้อย่างแน่นอน คือสิ่งที่จะเกิดขึ้นถ้าพวกตำนานประจำเมืองขี้ประติวกล้ามาท้าทายสมาพันธ์ซไว</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">นึ่คือผลลัพธ์ที่แน่นอนอยู่แล้ว ฉันจะใช้หนังสือที่พวกเธอให้มาอย่างดีเลยล่ะ</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">บางที ฉันอาจจะประเมินศัตรูต่ำเกินไป…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_1">ฉันมั่นใจว่าฉันจะสำเร็จซะอีก…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0">เกิดขึ้นเป็นประจำอยู่แล้ว</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">โชคร้ายจริงๆ แต่คนเป็นก็ต้องอยู่ต่อไป</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_2">เสียเวลาซะจริง คุณไม่ควรมาเป็นตัวถ่วงเราเลย</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">พวกคุณต้องทำกันอย่างนี้; จัดการศัตรูลงทีละคนๆ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">นั่นไม่ได้จัดการยากอะไรเลย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">พวกคุณก็เป็นแค่กลุ่มคนที่อ่อนแอและไร้ระเบียบวินัย ใช่ไหม?</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
  <Character ID="Isadora">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">…แกคงเป็นแก็งที่จัดการซายและจูเลียสินะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">พวกเขาดูไม่ได้แข็งแกร่งอะไรเลย แต่สามารถล้างบางกลุ่มที่แล้วได้…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">ฉันน่ะไม่มีทางให้อภัยแกได้แน่ๆ</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">ชนะแล้วนะ… ซาน จูเลีย ฉันแก้แค้นให้พวกเธอได้แล้ว</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">…ฉันเองก็มีเอี่ยวกับการตายของเธอเหมือนกัน เพราะงั้นเรามาเสมอแต้มด้วยสิ่งนี้กัน</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">บ้าที่สุด… ฉันยังแก้แค้นไม่เสร็จเลย…!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_1">ได้โปรด ให้โอกาสฉันอีกซักครั้งเถอะ…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0">ฉันควรทำตามหน้าที่ของฉัน ไม่ว่าคนอื่นๆจะเป็นตายร้ายดีอะไรก็ตาม</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">…ฉันยังไม่ชินกับเรื่องนี้ซะที</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_2">คนของเราบาดเจ็บ! เราต้องการ… กำลังเสริม</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">ผู้กำกับการคะ ฉันจะจัดการเกี่ยวกับความรุณแรงนี้ในตอนจบเองค่ะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">คิดซะว่านี่เป็นการลงโทษโดยชอบธรรม หลังจากการฆ่าไปตั้งมากมายของพวกแกละกัน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">แกควรป้องกันการโจมตีให้ดีกว่านี้สิ</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
</BattleDialogRoot>
