<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BattleDialogRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <GroupName>Librarian</GroupName>
  <Character ID="Librarian">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">เอาละ~ นี้คงไม่เป็นปัญหาหรอก พร้อมกันมั้ย ทุกคน?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">ฉันแข็งแกร่งกว่าที่แกคิดนะ. คิดว่าจะเอาชนะฉันได้หรอ?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">ไม่มีเพื่อนร่วมงานคนไหนไว้ใจได้เลย เฮ้อ… ฉันมีแต่ตัวเองเท่านั้นแหละที่เชือใจได้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_3">ฉันไม่อ่อนให้แกเพียงเพราะเป็นแขกของพวกเราหรอกนะ เพราะงั้นช่วยทำให้มันน่าสนใจหน่อยนะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_4">ฉันไม่มีอะไรต้องกลัว! ยังไงก็เถอะ,พวกมันเป็นก็เป็นมนุษย์เหมือนกับพวกเรา</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_5">คิดว่าจะหลบการโจมตีของฉันได้งั้นหรอ? ฮูฮุ...</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_6">ร่าเริงหน่อยทุกคน!,พวกเราทำได้! โอ้ใช่! พวกเราทำได้!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_7">ฉันพนันได้เลยว่าแกไม่มีแม้แต่โอกาสที่จะเอาชนะฉัน ทำไมไม่กลับมาตอนที่พร้อมกว่านี้ละ?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_8">วะฮะฮะ! ถ้าใครกลัว,มาบอกฉันได้เลย! ฉันจะปกป้องพวกนายจากการโจมตีจากพวกมันให้หมดเลย!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_9">อย่างแรก, ฉันต้องฟาดแบบนี้..และก็แบบนี้, ใช่มั้ย? เอาละ,มาลองทำตามที่ซ้อมมากันเถอะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_10">อย่าเสียเวลาไปมากกว่านี้เลย รีบๆทำให้จบเถอะ.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_11">ต้องขอบคุณเพื่อนๆของฉันที่ต่อสู้ไปพร้อมกับฉัน ฉันเลยอุ่นใจขึ้นมาหน่อย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_12">เฮ้! คุณน่ะ ใช่ คุณนั้นแหละ,ฉันกำลังจะฆ่านายนะ ฉันแค่อยากจะแน่ใจว่านายพร้อมจริงๆหรือเปล่าน่ะ~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_13">หนึ่ง, สองง… สาม. ฉันจดจ่อได้แล้ว. พร้อมแล้ว!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_14">แกเพิ่งพูดว่าเราดูอ่อนแอ่งั้นหรอ!?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_15">อยู่นิ่งๆตรองนั้นไว้น้า~ ฉันจะไปตบหน้าคุณเอง!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_16">รักษาตำแหน่งไว้,ทุกคน! ถ้าแผนเราแตกพวกเราถูกฆ่าแน่ เข้าใจมั้ย?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_17">ฉันไม่ให้แกผ่านไปง่ายๆหรอก</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_18">หวังว่าจะไม่ล้มตอนวิ่งนะ… ต้องเริ่มด้วยเท้าขวาก่อน จะได้ไม่ล้ม ใช่ไหม…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_19">พวกเขาดูไม่มีพิษมีภัยนะ? พวกเขาดู..คล้ายกับฉันจังเลย..</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_20">ฉันกลัวเหลือเกิน อยากจะไปซ่อนหลังชั้นหนังสือหรืออะไรก็ได้จังเลย.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_21">ถ้าพวกมันเห็นว่าฉันมีท่าทีที่ขี้ขลาด พวกมันคงพุ่งเป้ามาที่ฉันคนแรกแน่เลย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_22">พวกมันดูแข็งแกร่งเหลือเชื่อ ฉ-ฉันจะสู้มันได้จริงๆหรอ..?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_23">จะพลาดไม่ได้เด็ดขาด ถ้าฉันไม่ระวังตัว ฉันอาจจะตายที่นี่</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_24">มาอุ่นเครื่องกันเถอะ~ ยืดข้อมือ~ และข้อเท้าด้วย~ จนกว่าจะผ่อนคลาย!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_25">...ฉันจะปาหนังสือใส่ค-คุณนะ ถ้าคุณกลัวฉัน..ได้โปรดอย่าเข้ามาใกล้เลย...</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_26">รู้ใช่มั้ย ว่าการต่อสู้นี่มันไม่ใช่เรื่องล้อเล่นน่ะ?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_27">เลือดสูบฉีดเลยแฮะ! รู้สึกเหมือนฉันสามารถเอาชนะพวกเขาทั้งหมดได้~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_28">มันจะเจ็บนะ ถ้าฉันตีแกรู้ไหม มันจะเจ็บแน่ๆ เพราะงั้นอย่าเข้ามาใกล้นะเว้ย!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_29">ทุกคนทำได้ดีที่สุดของพวกเขาแล้ว ฉันมั่นใจเลยว่าพวกเราจะชนะ!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_30">เป็นไงบ้าง ฉันดูเท่มั้ย ถ้าฉันโพสท่าแบบนี้?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_31">ถ้าพวกเราสวดมนต์เพื่อทำให้มีกำลังใจก่อนไปสู้จะดีมั้ย?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_32">ทุกคนสบายดีไหม ถ้ามีปัญหาอะไรเกิดขึ้น บอกได้เลยไม่ต้องลังเล!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_33">ฉันไม่ปล่อยให้พวกแกไปได้ไกลกว่านี้แน่!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_34">เดี๋ยวฉันจะฟู้ววว เฟี้ยววว~ แล้วก็ตู้มใส่แก งั้นเอาเลยมะ?</BattleDialog> #ไม่รู้จะแปลว่าไรดี
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_35">ไม่ว่าพวกมันจะเป็นใคร ปล่อยพวกมันไว้กับฉันซะสิ! ฉันจะจัดการพวกแม่งเอง</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_36">ไ-ไม่เป็นไร พวกเราน่าจะไม่มีปัญหากับการจัดการพวกศัตรูพวกนั้นหรอก</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_37">คู่ต่อสู้ที่แข็งแกร่งแบบนั้น ฉันเชื่อว่าพวกเราจะสู้พวกเขาได้สูสี</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_38">เอาละ~ คงถึงเวลาที่จะต้องโชว์ของแล้วละมั้ง</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_39">แกกล้ามากเลยนะที่เลือกจะสู้กับฉัน!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_40">มันยังไม่สายหรอกนะ ฉันจะให้โอกาสพวกคุณในการร้องขอความเมตตาและวิ่งหนีไปซะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_41">หัวใจฉันเต็นแรงมากเลย แต่มันก็ไม่ได้รู้สึกแย่ขนาดนั้นนะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_42">ดูกลยุทธ์ที่สมบูรณ์และไร้ที่ติของฉัน!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_43">คิดว่าพวกเราจะให้แกหยิบหนังสือที่แกต้องการงั้นหรอ?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_44">เอาน่าา ให้เวลาฉันคิดประโยคเด็ดๆ สักหน่อยเถอะ~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_45">ฉันอยากจะจบเรื่องนี้โดยเร็วแล้วไปพักบ้าง... เพรางั้นมาเริ่มกันเถอะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_46">มากวาดพวกมันทั้งหมดด้วยการปัดครั้งใหญ่แบบ หวือ~!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_47">ฉันคิดว่านี้คงเป็นการต่อสู้ที่เลี่ยงไม่ได้อีกเหมือนอย่างเคย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_48">มันจะโคตรน่าอายเลย ถ้าโดนฆ่าโดยไอตัวแบบนั้น</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_49">มาลุยกันแบบที่ทำกันตลอดเถอะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_50">ฉันเกลียดพวกน่ารำคาญ มาจัดการให้จบๆกันเถอะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_51">อย่าเดินไปแบบไม่คิดหน้าคิดหลังละ การกระทำที่ไม่ใส่ใจเหล่านั้นจะนำผลลัพธ์คือความตาย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_52">ระวังอย่าสะดุดเท้าตัวเองละกัน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_53">แขกพวกนั้นไม่ได้แย่ไปกว่าสัตว์ประหลาดที่เราเคยรับมือด้วยใช่ไหม?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_54">ร่างกายของฉันรู้สึกไม่แข็งแรงเหมือนเดิม…ไม่เหมือนพวกบ้านั้น</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_55">นี่เป็นงานเดียวที่พวกเราสามารถจัดการได้เชี่ยวชาญที่สุด ใช่แล้ว</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_56">ฉันโคตรอารมณ์เสีย ฉันจะกวาดล้างพวกมันออกไปเหมือนไม่มีอะไรเกิดขึ้นในวันนั้น… นี่มันโคตรน่าหงุดหงิดเลย~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_57">มันคงต้องใช้เวลาสักพักนึงแหละ เดี๋ยวก็คงชินกับอะไรแบบนี้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_58">อุปกรณ์ของเราดีกว่าเมื่อก่อน พูดตามตรงนะ อุปกรณ์ในตอนนั้นเป็นของไร้สาระไปเลย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_59">ฉันคงต้องระวังอย่าอวดดี ฉันไม่ได้แข็งแรงเหมือนเมื่อที่เคยเป็น</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_60">นี่ดูไปได้สวยเลย ใช่มั้ย? อย่างน้อยพวกเราก็สบตากับพวกมันได้แบบไม่กลัวอีกต่อไปแล้ว</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_61">ฉันเริ่มที่จะเหนื่อยแล้ว แต่ฉันมาเกินไปจนไม่ได้พักเลย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_62">บรรยากาศแบบนี้ก็น่าอยู่ไม่ใช่เหรอ? ไม่มีเสียงเตือนที่น่ากลัวอะไรแบบเมื่อก่อนแล้ว</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_63">ของที่ฉันเคยถือราวกับว่ามันเป็นส่วนหนึ่งของร่างกายฉันหายไป... ฉันยังติดค้างเกี่ยวกับมันอยู่เลย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_64">ฉันเก่งเรื่องหาจุดอ่อนของเป้าหมายแล้วละตอนนี้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_65">ฉันคิดว่าฉันแทบจะเอาชีวิตไม่รอด แต่สุดท้ายฉันก็เจอกับวิกฤติอีกครั้ง...</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_66">อาจจะเป็นเพราะว่าฉันชินกับอุปกรณ์ที่ฉันเคยใส่ในอดีต ตอนนี้ฉันรู้สึกว่าร่างกายแปลกมากเลย</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">เห้ออ!!.. การต่อสู้จะเป็นไงก็ช่าง ท้ายที่สุดพวกเราก็ชนะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">ไปเก็บหนังสือแล้วกลับกันเถอะ! ฉันอยากจะจัดการกับมันให้เสร็จและพักผ่อนให้เต็มที่ซักที.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_2">ห๊ะ ไรนะ แขกพวกนั้นอ่อนกว่าที่ฉันคิดอีก</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_3">เป็นการต่อสู้ที่จิ๊บจ๊อยชะมัด มันทำให้งานเราง่ายขึ้นเยอะเลย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_4">ถ้าเกิดฉันได้ข้อมูลเพิ่มขึ้น ฉันจะแข็งแกร่งขึ้นหรือเปล่านะ? ฉันคงต้องพยายามไปเรื่อยๆ...</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_5">เร่งมือเข้า! พวกเรายังมีงานต้องทำนะ จำได้ใช่มั้ย?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_6">พวก..ฉันมีเรื่องมากมายที่ต้องสะสาง! นี่มันเหนื่อยเกินไปแล้ว… เห้อ~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_7">ฉันต้องดูแลรับผิดชอบให้ถึงที่สุด ใช่ไหม?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_8">มาจัดการให้เสร็จเรียบร้อยแล้วพักผ่อนกันเถอะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_9">พวกเราควร…จัดเรียงหนังสือก่อน แต่… พวกนายไม่อยากรู้เหรอว่าในหนังสือเขียนว่าอะไรไว้?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_10">สงสัยจังว่าหนังสือเขียนอะไรไว้ในหนังสือของคนๆหนึ่ง... มันจะมีอาหารที่พวกเขาชอบอยู่ในนั้นด้วยไหม...?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_11">ห๊ะ? มีดีแค่นี้หรอวะ?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_12">ฉันไม่มั่นใจเลย ว่ามันจะมีข้อมูลสำคัญอยู่ในหนังสือพวกนั้นหรือเปล่า</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_13">ต้องขอบคุณแขกของพวกเรานะ ที่ทำให้ผลลัพท์มันออกมาดี</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_14">ฉันไม่ชอบการฆ่าคนอื่นหรอกนะ..แต่มันเป็นสิ่งที่ฉันต้องทำ </BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_15">ฉันคิดว่ามันจะง่ายกว่าที่จะคิดว่านี้เป็นแค่ก้าวเล็กๆที่จะเติมเต็มชั้นหนังสือนี้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_16">เป็นเรื่องดีที่จะดื่มด่ำความสุขของชัยชนะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_17">ฉันจะพยายามมากกว่านี้ในครั้งต่อไป เพื่อที่พวกเราจะได้ชนะอีกรอบ</BattleDialog>
        <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_18">เฟื้ยว... นั้นเกือบไปแล้ว หัวใจเกือบหยุดเต้นเนะ</BattleDialog>
        <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_19">ตอนนี้!! ทุกคนฟังให้ดี!! เป็นอะไรกันไหมพวก?! มีใครได้รับบาดเจ็บบ้างไหม?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_20">ฮึก… ฮะ… การต่อสู้วันนี้ค่อนข้างง่าย…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_21">ทำไมเราไม่นั่งอ่านก่อนที่จะกลับกันละ เพื่อน?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_22">มันยากที่จะทำความสะอาดแบบนี้ บางที...คงไม่มีใครจับได้หรอกมั้ง ถ้าฉันแอบออกไป</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_23">เป็นเรื่องน่าอายจริงๆ ที่มีคนที่มีคนแบบแกสำหรับแขกของเรา</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_24">ส่วนหนึงของฉันต้องการคู่ต่อสู้ที่แข็งแกร่งกว่านี้มาหา และให้ความท้าทายกับพวกเรา</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_25">ฉันรู้ว่านี้เป็นส่วนนึงของงานพวกเรา...แต่ฉันก็อดรู้สึกแย่ไม่ได้เกี่ยวกับเรื่องนี้ คุณรู้มั้ย?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_26">แกควรที่จะหนีไปให้เร็วกว่านี้หรือทำอะไรสักอย่างซะ ไม่ใช่ว่าพวกเราจะไม่ปล่อยให้แกหนีไป</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_27">แกควรจะฉลาดมากกว่านี้นะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_28">ทุกการกระทำของพวกมันแสดงถึงความไร้วุฒิภาวะ.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_29">ฉันว่าฉันต้องพยายามแบบนี้ต่อไปแล้วละ~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_30">ใช่แล้วละ พยายามแบบนี้ต่อไปกันเถอะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_31">ฉันต้องเรียนรู้การต่อสู้ให้มากกว่านี้ ฉันจะได้เตรียมตัวได้ดีกว่านี้!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_32">ขอบคุณพระเจ้า ฉันผ่านมันมาได้แล้ว...</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_33">ฉันไม่รู้สึกผิดหรอก ที่ฉันทำก็แค่ต้อนรับแขกด้วยใจที่มีเท่านั้น</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_34">ฉันดีใจที่เราชนะมาได้นะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_35">ฉันขอโทษ มันเป็น..สิ่งที่ฉันต้องทำ ได้โปรดให้อภัยฉันด้วยเถอะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_36">การต่อสู้จบแล้ว มาเช็คกันเถอะว่าเหลือใครบ้างตอนนี้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_37">โห้ ฉันคิดว่าพวกเขาจะแกร่งกว่านี้ซะอีก ผิดหวังชะมัด</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_38">เป็นการต่อสู้ที่โคตรเจ๋งเลย!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_39">ขอขอบคุณศัตรูของเราที่ต่อสู้กับเราในการต่อสู้ครั้งนี้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_40">ขอบคุณทกคน ฉันไม่มั่นใจเลยว่าได้ช่วยบ้างหรือเปล่า...</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_41">ฉันจะดีใจมากเลยถ้ารู้ว่าอย่างน้อยฉันก็มีประโยชน์</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_42">อย่ากังวลเรื่องผลลัพท์มากเกินไปละ ที่สำคัญตอนนี้คือคุณพยายามแล้ว ใช่มั้ยละ??</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_43">ถ้าพวกเราทำผิดพลาดอะไรสักอย่าง เราค่อยแก้ที่หลังก็ได้! ทำได้ดีมากทุกคน!~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_44">เห้อ ฉันไม่อยากขยับมากเท่าไหร่เลยตอนนี้ ฉันเข็ดพลังงานออกมาใช้หมดเลย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_45">เห็นไหม? บอกแล้วว่าปล่อยให้ฉันจัดการให้ ฉันน่ะรับมือได้หมดนั้นแหละ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_46">ฮุฮู คุณจะไม่บอกหน่อยหรอว่าฉันเชื่อมั่นได้น่ะ?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_47">มันจบแล้ว.. ใช่มั้ย? งั้นขอกลับก่อนนะตอนนี้..</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_48">โอ้ย ปวดไหล่จังเลย ใครก็ได้นวดไหล่ให้ฉันที</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_49">ฉันโล่งอกสุดๆเลยในตอนนี้ ความเครียดหายไปแล้ว</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">ไม่ฉัน...ฉัน...ฉันยังไม่อยากตายในที่แบบนี้!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_1">ได้โปรด... ช่วยชีวิตฉันที..</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_2">นั้นสิ พระเจ้างี่้เง่านั้นชอบเมินคำอธิษฐานที่สิ้นหวังตลอดแหละ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_3">ใช่...ฉันมันไม่เคยเก่งอะไรเลย อยู่แล้วนิ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_4">ฉันพยายามมากเลยนะ ฉันพยายามจริงๆนะ ฉันกลัวที่จะตายมากๆเลยนะ ฉันเลย...พยายาม</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_5">อย่างน้อย..ฉันก็ไม่ขวางทางคนอื่นเขา...ฉันดีใจนะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_6">ฉันหวังว่าทุกคนจะมองข้ามการตายของฉันแล้วสู้ให้ถึงที่สุดได้นะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_7">อ่า.. นี่แม่งโคตรแย่เลย ความทรงจำที่น่าคิดถึงโผล่ขึ้นมาเต็มไปหมดเลย...</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_8">ฉัน..จะตายแบบนี้จริงๆหรอ..เหอะ ฉันไม่อยากขยับเลย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_9">ฉันไม่ควรเข้าไปอวดดีว่าฉันสู้พวกมันได้ ทำไมฉันถึงต้องพยายามแสดงออกว่าฉันกล้าหาญทั้งๆที่ฉันอ่อนแอ่มากแท่ๆ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_10">ฉันอยากจะเกิดมาเป็นคนที่ใจเย็นกว่านี้จังเลย...</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_11">พวกเขามาที่นี่ตัวเจตจำนงของพวกเขาเอง แล้วพวกเราละ ฉันไม่ได้มาที่นี่เพื่อตายนะเว้ย!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_12">ฉันหน้ามืดจัง...ร่ายกาย..ไม่ขยับเลย..ขอโทษนะเพื่อน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_13">ไม่ไม่!! เป็นไปไม่ได้!!! ช่วยฉันที.. ทั้งหมดเป็นความผิดของฉันเอง ได้โปรค..ไว้ชิวิตฉันเถอะ!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_14">ท้ายที่สุดฉันก็ช่วยอะไรพวกนายไมไ่ด้เลย เหอะน่าขายน่าจริงๆ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_15">ไม่เป็นไร อย่าคิดมากเรื่องฉันเลย โฟกัสอยู่กับการต่อสู้เถอะ..</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_16">ฉัน..ยังไม่พร้อมกับเรื่องแบบนี้อย่างที่คิดเลย หน้าอายจริงๆ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_17">ฉันขุดหลุมฝังศพตัวเองเหมือนคนโง่เลยวะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_18">ฉันทำอะไรไม่ได้มาก เป็นเพราะฉันมันอ่อนแอเกินไปนั้นแหละ.. ฉันขอโทษ..</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_19">ยังหรอกน่า.. ฉันยังสู้ได้อยู่..!! ฉันจะไม่ยอมแพ้ตรงนี้แน่ ได้โปรคให้โอกาสที่สองกับฉันเถอะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_20">พวกเราอาจจะแพ้กันหมดก็ได้.. ฉันอยากจะให้เราชนะ ถึงฉันจะตายก็เถอะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_21">อย่าอวดดีเพียงเพราะฆ่าฉันได้นะ... คนอื่นจะแก้แค้นให้ฉันแน่ๆ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_22">ฉันว่า..ฉันคงช่วยไม่ได้อีกแล้วละ.. ขอโทษนะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_23">ฮะฮ่า...นี้มันไม่..อันตรายไปหน่อยหรอ?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_24">อะไรวะ... ไม่อยากจะเชื่อเลย..</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_25">ฉันทำดีที่สุดแล้ว...เพราะฉันไม่อยากตาย ทุกอย่างมันไร้ประโยชน์..ฉันรู้สึกว่างเปล่าจริงๆ..</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_26">มัน...มันเป็นความผิดของพวกแกนั้นแหละ! พวกแกทั้งหมดเลย!! ถ้าแกช่วยฆ่ามัน ฉันคงจะไม่...</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_27">ฉันคิดว่าความตายมันจะน่ากลัวกว่านี้... เอาจริงๆฉันรู้สึกโล่งใจมากกว่า</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_28">ฉันควรตั้งการ์ดไว้จนถึงวินาทีสุดท้าย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_29">บางทีฉันอาจจะอาละวาดก่อนตายก็ได้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_30">ฉันไม่โกรธหรอก ฉันเตรียมตัวตายมาโดยตลอดอยู่แล้วละ..</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_31">บางทีมันอาจจะดีกว่าก็ได้ ฉันจะได้พักสักที.. เป็นอิสระจากความทรมานนี้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_32">รู้มะ? ฉันเชื่อว่าพวกเขาจะทำได้ ถึงจะไม่มีฉันก็เถอะ ฉันคาดหวังอยู่นะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_33">ไม่ต้องสนใจฉันหรอก..สนใจตัวเองเถอะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_34">เห้อ... สุดท้ายมันคงต้องเป็นแบบนี้สินะ</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0"ทำไม..ทำไมมันถึงเป็นแบบนี้ ทำไมพวกเราทุกคนต้องตายกันหมดแบบนี้!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">ขอโทษนะ มันจะไม่เกิดขึ้นกับคุณหรอก หากฉันกล้าหาญมากกว่านี้และต่อสู้กับพวกเขาอย่างเอาจริงมากกว่านี้...</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_2">อ-อย่าโทษฉันนะ.. ฉันเองก็กลัวเหมือนกัน.. เข้าใจใช่มั้ย..?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_3">เขากระโดดมารับมันด้วยตัวเอง..ฉันไม่เคยขอให้พวกเขาช่วยปกป้องฉันซักหน่อย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_4">พวกเขามาอีกแล้ว ฉันบอกพวกเขาไปแล้วว่าอย่าใช้อาวุธโดยประมาทแบบนั้น</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_5">พวกเราไม่เป็นแม้แต่ศพด้วยซ้ำ แต่โดนเปลื่ยนเป็นหนังสือตอนพวกเราตายเนี่ยนะ? ไม่เอา..ช่วยพวกเราด้วย..</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_6">ฉันกลัว..กลัวจังเลย ขาฉันมันไม่ขยับเลย ฉันกลัวที่จะตายเหมือนกับพวกเขาตาย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_7">ฉันจะแก้แค้นให้คุณเอง ฉันสาบานว่าจะฆ่ามันให้หมด เพื่อคุณเพราะงั้น หลับให้สบายเถอะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_8">ใครก็ได้ จบนรกบ้านี้ที คนข้างๆฉันพึ่งเปลื่ยนเป็นหนังสือ..เลย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_9">......ช่วงเวลาแห่งความเงียบงันสำหรับผู้ล่วงลับ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_10">ไม่ ไม่ ไม่มีทาง! หากไม่มีคุณ เรามีโอกาสสูญเสียมากกว่านะ!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_11">พวกเราไม่ใช่ฝ่ายที่แพ้...ใช่มั้ย.. บอกฉันทีว่าไม่ใช่..</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_12">พวกเขาอยากจะรอดนักรอดหนา แล้วตอนนี้พวกเขาก็ตายไปแล้ว โคตรขมเลยวะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_13">แหมๆ คนๆหนึ่งถูกต้อนจนมุม และจากนั้น~ พวกเขาก็จากไป ช่างน่าเสียดาย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_14">ฉันเป็นคนที่สำคัญที่สุดในนี้.. เพราะงั้นฉันต้องโฟกัสกับการทำให้ตัวเองรอดชีวิต</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_15">ขอบคุณพระเจ้า มันไม่ใช่ฉัน ฉันโอเคหมดแหละ ตราบใดที่มันไม่ใช่ฉัน.. ฉันไม่อยากจะจบแบบพวกเขา</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_16">คุณทำได้ดีแล้ว ฉันขอโทษที่ฉันไม่เก่งพอที่จะปกป้องคุณได้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_17">ใครก็ตามที่ตายที่นี่ อย่าไปสนใจพวกเขาเลย... มุ่งความสนใจไปที่การต่อสู้ก่อนเลย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_18">ฉันชินกับการที่เห็นผู้คนตายแล้วละ.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_19">ฉันไม่ยกโทษให้แน่ ฉันจะฆ่าทุกคนให้หมดเพื่อรับผิดชอบกับสิ่งที่มันทำ!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_20">บอกแล้ว..ว่าอย่าห้าวเกินไป</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_21">พวกเขาเพียงแสดงความรับผิดชอบของพวกเขา</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_22">ไม่เป็นไรหรอก ไม่ใช่เพราะคุณอ่อนแอหรืออะไรหรอกนะ เพราะงั้นพักผ่อนให้สบายเถอะนะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_23">ฉันไม่อยากจะเสียพวกคุณไปแบบดื้ัอๆนะ!! ตื่นเถอะ.. เริ่มกันใหม่อีกครั้งนึก.. เถอะนะ?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_24">คนนั้นขี้ขลาดมากเกินไป ฉันจะบอกว่าความตายเป็นชะตากรรมที่ดีกว่าสำหรับพวกเขามากกว่าการหลุดพ้นจากความวิตกกังวลที่ยิ่งใหญ่กว่านี้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_25">อย่างน้อยคุณควรใช้สมองเพื่อชดเชยที่คุณไม่แข็งแกร่ง</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_26">ฉันบอกแล้วไง ว่ามันเสี่ยงไป ทำไมถึงยังพุ่งไปแบบนั้นอีกละ!?!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_27">มันทำฉันใจสลายที่เห็นเพื่อนที่รักของฉันตายแบบนั้น</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_28">ทำไมฉันถึงไม่ทำอะไรให้พวกเขาเลยละ ฉันมันไร้ประโยชน์จริงๆ.. ไม่เอาแบบนี้สิ..</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_29">ฉันตัดสินใจว่าจะไม่สนใจอีกแล้ว พวกเราควรจะชินกับมันได้แล้ว</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_30">ความจริงที่ว่าฉันกลับมาในเขตสงครามอื่นในที่สุดก็เริ่มจมลงใน ...</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_31">ฉันถูกเตือนความทรงจำที่น่ากลัว</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_32">ไม่มีประโยชน์ที่จะคร่ำครวญกับการตายของเพื่อนร่วมงานในสถานการณ์แบบนี้หรอก</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_33">ฉันควรที่จะแข็งแกร่งมากกว่านี้ เพื่อพวกเขา</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_34">มันก็เหมือนกับวันที่ผ่านๆมาเปล่าวะ ผ่านช่วงเวลานี้มามากมายแล้วนิ?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_35">พวกเราที่ยังมีชีวิตอยู่ควรมีสติ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_36">Wไม่ว่าจะเกิดอะไรขึ้น ความเป็นอยู่ที่ดีของฉันต้องมาก่อน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_37">โชดไม่ดีเลย ฉันทำอะไรเพื่อหยุดเขาไม่ได้จริงๆ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_38">ทำได้ดีแล้วละ พักผ่อนเถอะนะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_39">คุณประมาทเกินไป …ถึงกระนั้นก็น่าเสียดายที่เห็นเพื่อนร่วมงานของฉันเสียชีวิต</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">That was a smooth kill. I’m feeling fine today.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">We’d be the winners with the way things are going, no?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">You’re my enemy, so there’s no reason for me to let you off. Good night, sweet fellow.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_3">Haha! I knew I could make it. Any other pals brave enough to take me on?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_4">…I didn’t mean to hit you so hard… I didn’t want this fight, either…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_5">I took them out without hurting myself too bad… I can make it if I try, huh?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_6">I wonder what this guy’s book says… Aren’t you curious?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_7">No time to relish this dub. I’m moving onto the next target immediately!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_8">Just give me three seconds. Wow! I won! Woohoo~! …That’s enough. Back to battle.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_9">Huh, maybe this work suits me better than I thought…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_10">You were out of luck, dear guest. I appreciate your efforts, regardless.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_11">Personally, I would rather have accepted my fate and died a dignified death than throw an immature fit as a last resort.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_12">The dead can’t speak, but the living can and should~ I won, baby!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_13">That wasn’t all that difficult…? I think I could be more active about this!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_14">Nailed it, didn’t I? I can do it if I try.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_15">N-now I see, so this is how I do it! That was doable, even for me.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_16">Yahoo~ Did you just see how I did that? That’s a piece of cakewalk!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_17">That was quite the tricky foe, but… I managed to handle them. We mustn’t let our guards down yet, however.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_18">D-did I… get to be a big help to everyone with this…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_19">Heheh, well, that was nothing! I could kick their ass with the flick of my pinky~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_20">You shouldn’t have come here if you were going to be so amateurish.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_21">That one was all strength and no style. No complaints, though; these kinds of brutes are much easier for us to deal with.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_22">What? I think that guy rattled off something moments ago… Maybe I should’ve gave them some time to leave their dying words?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_23">You dummy! That’s what ya get for standing in my way.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_24">I’m not supposed to rejoice over killing somebody, although… This means I’m doing my job well.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_25">Did I do a good job? I’m looking pretty reliable now, don’t I~?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_26">Can’t meet the same fate as those clumsy chumps. Who’s next? Bring it on!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_27">I must conclude your story here. I shall take a moment to grieve for you, at least.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_28">Died all too quickly, like “Quack!” …I’m not impressed one bit!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_29">I’m heating up!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_30">The work… I mean, the battle seems to be progressing smoothly.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_31">No need to be sympathetic over killing someone.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_32">Things are not the same as before… But there’s still things I can do.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_33">You have a millennium of combat experience to catch up to, pal.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_34">With my old buddies, there’s nothing to be afraid of!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_35">It was your fault, don’t make excuses about it.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_36">Getting impatient? Your attacks got predictable.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_37">Guess I’m not as rusty as I thought!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_38">Your mind was even more fragile than your body. Where’s the determination to sink or swim?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_39">I’m feeling it? Seems like I’m getting back in shape~</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
</BattleDialogRoot>