<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BattleDialogRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <GroupName>Gaze Office</GroupName>
  <Character ID="Alloc">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">ถึงเวลาพิน์มูลค่าคุณค่า ว่ามันจะแพงสักแค่ไหน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">ฉันมั้นใจเลยละ… ว่ามันคงจะยากที่จะวิเคราะที่นี้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">เราไม่ควรผลีผลามเกินไป เราควรสังเกตุรูปแบบการโจมตีศัตรูก่อน…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">สู้แล้วสึกมีเกียรติ มากกว่าการมานั้งรวบข้อมูลเสียอีก</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">แต่ละคนได้รับความเสียหายขนาดไหน อย่าลืมตรวจสอบละ</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">ฉันไม่ได้ตั้งใจ ที่จะเป็นตัวถ่วงนะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_1">ฉันโดนเงินบังตามาขนาดนี้ได้ยังไงกัน ฉันมันน่าสมเพชขนาดนี้ตั้งแต่เมื่อไร…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0">ฉันหยุดยังอยู่แค่นี้ไม่ได้ เรายังมีเป้าหมายที่ต้องทำให้สำเร็จ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">เริ่มมีการสูญเสียแล้ว แบบนี้ต้องไม่ดีแน่ๆ</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">นี้เป็นการโจมตีที่เปล่าประโยชน์</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">นายอยู่ในระยะโจมตีฉันแล้ว</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">ที่นี้มันไม่อันตรายขนาดนั้น เราแค่ต้องจัดการอีกฝั่งให้เร็วกว่า</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
  <Character ID="Dalloc">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">ระวังด้วย ฉันไม่สามารถประเมินระดับพลังของพวกมันได้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">มองไปข้างหน้าสิ หากนายมียังเวลามาบ่นอยู่</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">คอยดูการเคลื่อนไหวของศัตรูเอาไว้ด้วย</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">ฉันหวังว่าสิ่งนี้จะช่วยเราในการค้นหา ซิงกูลาริตี้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">ฉันได้รับความเสียหายเล็กน้อย แต่น่าจะปัญหาอะไรในการเคลื่อนไหว</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">ไม่… ความสียหายมันมากเกินไป ฉันไม่สามารถขยับร่างกายได้แล้ว…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_1">ฉันเริ่มมองอะไรไม่เห็นแล้ว หวังว่านี้จะเกิดแค่กับกล้องฉันนะ…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0">นี้มันเริ่มแย่แล้ว… ชิ้นส่วนร่างกายของฉันมันก็เริ่มไม่ไหวแล้ว</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">เราเจอกับความเสียหายครังใหญ่แล้ว</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">จักการศัตรูได้แล้ว แต่การต่อสู้ยังไม่จบ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">ศัตรูอยู่ข้างหน้าฉัน ต้องโจมตีให้เร็วที่สุด…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">นายมันขวางทางฉัน… ไปให้พ้น</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
  <Character ID="Bono">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">เดียวเรามาดูกัน ว่างานนี้มันจะคุ้มไหม…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">นี้แน่ใจนะ ว่าเราจะได้ข้อมูลของฟิกเซอร์ในสำนักงานโมลาร์ ผ่านทางนนี้นะ?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">เออรู้ เข้าใจละ… เดี่ยวฉันจะเริ่มจริงจังแล้ว</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">ฉันไม่รู้หรอกนะว่าไอพวกกระดาษพวกนี้มีค่าขนาดไหน แต่… มันคุ้มที่จะต่อสู้เพื่อสิ่งนี้เหรอ…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">คิดว่ามันจะขายได้สักสองร้อยล้านปะ? พวกเขาคงจะไม่ว่าอะไรหรอก</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">ฉันสู้ไม่ไหวแล้ว ฉันต้องออกไปจากที่นี้!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_1">แม้ง ฉันไม่น่ามาสถานที่เวรแบบนี้เลย…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0">นายคิดจริงดิ ว่านายจะรอดหลังจากกำจัดพวกเราไปได้นะ…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">นี้มันโครตบ้าเลยนะ… นี้มันโครตงี่เง่าเลย ใครมันเป็นคนต้นคิดวะ</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">พวกนั้นใกล้เกินไปแล้ว ชักเริ่มแย่แล้ว</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">เพราะแบบนี้ไง ฉันถึงเลือกการผ่าตัดราคาแพง ของแพงมักดีเสมอ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">เราเริ่มได้รับความเสียหายหนักแล้ว… ฉันจะทนได้นานสักแค่ไหนกันนะ?</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
</BattleDialogRoot>