<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BattleDialogRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <GroupName>Hook Office</GroupName>
  <Character ID="Naoki">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">เอาล่ะ มาดูกันหน่อย ว่าพวกนายเป็นมนุษย์กันรึเปล่า? บางทีฉันจะค้นพบได้เมื่อฉันได้ทำลายทุกคนทั้งหมดไปแล้ว?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">ฉันจะบดขยี้พวกแกทุกคน เตรียมตัวไว้ให้ดี!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">เตรียมตัวไว้ซะเถอะ เพราะฉันต้องชนะแน่นอน</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">ฮ่าๆ นี่มันก็ง่ายเกิ๊น! พวกเรายังไม่ได้เอาจริงเลยนะ จะบอกให้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">นี่เป็นโอกาสที่เราจะได้โชว์ฝีมือให้บอสได้เห็น ได้เวลาโกยตังแล้ว~</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">อะไรกัน… ฉันประมาทเกินไปสินะ แย่แล้ว แย่แล้ว แย่แล้ว!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_1">เจ้าพวกนี้… แข็งแกร่ง… บ้าเอ้ย ฉันคิดว่าฉันจะผ่านมันได้อยู่แล้วเชียว…!</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0">ไม่แฮปปี้เลยแหะ เมื่อเห็นเพื่อนตายเนี้ย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">ก็เห็นคุยอยู่ตลอดว่าเก่งจัด …นั้นมันสภาพอะไรของนายกัน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_2">นายรู้รึเปล่ามันแย่มากที่มีภาระตั้งแต่ต้นจนถึงตอนสุดท้ายน่ะ</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">ฉันก็อยากฟันแกอีกนะ แต่… แกเละไปแล้ว</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">ใครที่ขวางทางของฉัน ต้องถูกทำลาย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">รู้สึกอย่างไรเมื่อโดนใบมีดของฉันเฉือน ตื่นเต้นดีรึเปล่า?</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="SPECIAL_EVENT" />
  </Character>
  <Character ID="McCullin">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">เฮ้อ… ร่างกายของฉันยังรู้สึกปวดอยู่เลย น่าเสียดายจังที่ฉันสู้ได้ไม่เต็มร้อย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">ระวังหน่อยนะ ถ้าโดนผิดตำแหน่งมันจะเจ็บมากเลย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">เราเตรียมพร้อมที่สุดแล้ว</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">เงินเป็นสิ่งสำคัญนะ แต่มันก็ดูน่าผิดหวังไปหน่อยที่จะกลายเป็นหนังสือทันทีหลังจากตายไป</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">ฉันหวังว่าจะได้สนุกกับร่างกายของแกสักหน่อย อย่างเช่น ฉีกมันเป็นชิ้นๆ แล้วแขวนไว้กับตะขอ  …มันช่างน่าเสียดายจริงๆ</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">ยัง… มันยังไม่จบ… ฉันแพ้ให้กับพวกแกไม่ได้ ฉันต้องทำได้ดีกว่านี้…!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_1">โดนอย่างจังเลย… มันไม่ควรเป็นแบบนี้เซ่…!</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0">ก็เป็นจุดจบที่เหมาะสำหรับคนงี่เง่าอย่างแกดีนะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">ฉันจะล้างแค้นให้กับนายแน่เพื่อน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_2">ก็ระวังให้มากกว่านี้หน่อยเซ่</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">ทำไมถึงฝืนต่อสู้ต่อล่ะ ไม่ว่ายังไงก็ต้องตายอยู่ดี</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">อะไรกัน? ไม่เอาน่า แกยังตายไม่ได้นะ ฉันยังไม่ได้เริ่มกับความสนุกที่แท้จริงเลย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">นั้นก็อ่อนแอ นี่ก็อ่อนแอ มีแต่คนอ่อนแอ</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="SPECIAL_EVENT" />
  </Character>
  <Character ID="Taein">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">มาจบเรื่องนี้กันเถอะ โอเคป่ะ? ไม่มีประโยชน์ที่จะยืดเยื้อให้มากกว่านี้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">ฉันหลบการโจมตีของนายได้ง่ายๆ แม้ว่ามือของฉันยังล้วงกระเป๋าอยู่</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">ทำไมพวกนายไม่ยอมวางมือดูล่ะ ก่อนที่พวกเราจะอัดพวกนายให้เละจนไม่เหลือซาก?</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">ฮะ วันที่มีโชคและจะได้ใช้ชีวิตสบายๆ มันได้มาง่ายๆขนาดนี้เลยหรอ?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">อย่าไปบอกใครนะว่านายเป็นคนคุ้มกันที่นี่ ฉันละอายแทนว่ะ</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">ไม่อยากเชื่อเลยว่าฉันคนนี้ จะแพ้ให้กับพวกห่วยๆ อย่างพวกนี้… บ้าเอ้ย…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_1">พวกแกอ่านการเคลื่อนไหวของฉันได้ไงกัน…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0">นั่นคือผลที่ได้เพราะนายเอาแต่ยืนรับการโจมตีอยู่ตรงหน้า</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">เจ้าโง่ มัวแต่เหม่อแล้วโดนทุกดอก</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_2">นั้นไง… เดาว่านายคงไม่คาดว่ามันจะเป็นแบบนั้น ใช่ไหมล่ะ</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">ฉันคงทุบหัวแกเละกว่านี้แน่ ถ้าเราไม่ได้อยู่ในที่แปลกๆแบบนี่</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">จิ๊ ฉันเพิ่งได้อาวุธใหม่มาด้วย… พวกแกอ่อนแอเกินกว่าจะใช้ทดสอบกับมัน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">มาสิ ช่วยทนอีกหน่อยเพื่อให้ฉันได้สนุกกับมันได้มากกว่านี้!!!</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="SPECIAL_EVENT" />
  </Character>
</BattleDialogRoot>