<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BattleDialogRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <GroupName>Molar Office</GroupName>
  <Character ID="Olga">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">อาาา… ฉันยังรู้สึกคลื่นไส้อยู่เลย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">นี้เป็นคำขอของเพื่อนฉันเอง เพราะยังงั้นก็ควรทำให้ดีที่สุด</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">พวกเขาดูไม่แข็งแกร่งเท่าไรนิ น่าจะไม่มีปัญหาอะไร มั้งนะ?</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">หะ? จบแล้วหรอ? ง่ายไปไหม? งานนี้มันง่ายเกินไปไหมเนี่ย…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">เดี๋ยวฉันจะไปโม้เรื่องนี้ให้เมียวฟังถึงการผจญภัยที่แสนยอดเยี่ยมของฉันเอง ก็หวังว่านะ…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">…เวร ดูเหมือนว่างานนี้จะยากเกินไปสำหรับคนที่ไม่มีแผนสำรอง ฉันนี้มันโครตโง่เลย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_1">ถ้าฉันตาย เรนกับมิกะจะเป็นยังไงต่อละ…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH" />
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">โอ้ย นายเห็นท่าตีตีนี้ไหม มันมีสไตล์ใช่ไหมละ?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">แย่จัง แย่จัง~ เผลอตีนายแรงไปหน่อยนะ~ นายน่าจะลองหลบมันดูนะ?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">ดูเหมือนว่าเราเก่งกว่าที่คิดมากเลย ไม่เหรอ?</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="SPECIAL_EVENT">
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_0">ฉันเริ่มรู้สึกไปปลอดภัยแล้ว ที่จะทิ้งเด็กสาวหน้าบึ้งไว้คนเดียว…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_1">มันคงรู้สึกไม่ถูกต้องที่จะทิ้งเขาไว้ตามลำพัง… อืม อะไรก็ตามแต่</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_2">อืม… คู่หูของฉันตายทั้งหมดแล้ว ฉันไม่น่าทำให้มันยากเกินไปแล้ว</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_3">ฉันจะไม่ฝืนตัวเองอีกต่อไปแล้ว มิกะ เรน ขอบคุณสำหรับชี้แนะนะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_4">…นายมักจะชอบทำตัวยิ่งใหญ่และจู้จี้จุกจิกใส่ฉันตลอดเวลา และตอนนี้นายก็ทิ้งฉันไว้ข้างหลังอย่างนั้นเหรอ?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_5">สำนักงานฉันจะทำอะไรได้หากไม่มีนาย และฉันจะทำยังไงหากไม่มีนาย!</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
  <Character ID="Mika">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">มันค่อนข้างน่ากลัวที่จะอยู่ในสถานที่แปลกตา…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">บอกตามตรงฉันค่อนข้างกังวลมาก… แต่ฉันเชื่อว่าทุกอย่างจะออกมาดีแน่นอน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">พวกเรามักยุ่งอยู่เสมอเลย…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">ดูเหมือนว่าเราได้บรรลุเป้าหมายแในที่นี้แล้ว เก่งมากเลยทุกคน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">เรามาเอาข้อมูลที่เราต้องการ และไปจากที่นี้กัน</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">นี้มัน… ฉันทำอะไรพลาด…? ฉันไม่อยากมาจบลงที่นี้…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_1">ฉันยังตายไม่ได้… ฉันต้องไปช่วยพวกเขาก่อน</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH" />
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">…เรายังมีเรื่องด่วนที่ต้องจัดการนะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">…หลับให้สบายนะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">การสถานการณ์กำลังเป็นใจอยู่ ลุยต่อกันเลย!</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="SPECIAL_EVENT">
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_0">แม้ว่าฉันจะจัดการที่นี่เป็นชิ้นๆ ก็ตาม… แต่ก็ไม่อาจทดแทนสองคนนั้นได้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_1">นายดูแลเรามากขนาดนี้แล้ว ทำไมดูแลชีวิตตัวเองให้ดีไม่ได้ละ!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_2">…บอส? คุณไม่ควรนอนที่นี้นะ …ลุกขึ้นมาเร็วเข้า</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
  <Character ID="Rain">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">เฮ้อ… มิกะนะค่อนข้างพึ่งพาได้ แต่ผมไม่สามารถไว้ใจคุณได้หรอกพี่</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">ผมเดาว่ามันขึ้นอยู่กับผมและมิกะที่จะจัดการทั้งหมดนี้ ถ้าคิดจากสภาพของพี่นะ…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">มันค่อนข้างใหญ่กว่ามาตรฐานของห้องสมุดนะ มีเห็นหนังสือมากมายเลยที่นี่…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">มันค่อนข้างยากเลย แต่ก็เป็นประสบการณ์ที่ดี</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">…ที่นี่มันน่ากลัวมากเกินไป เราต้องออกไปจากที่นี่โดยเร็ว</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">ไม่… เป็นไปไม่ได้หรอก!! มันไม่มีความหวังที่นี่…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_1">ทุกคนกำลังจะตาย… และผมก็ไม่ใช่แค่"กำลังจะ"…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH" />
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">สิ่งนี้ไม่ต่างจากการปอกกล้วยเข้าปากหรอก</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">จัดการอีกหนึ่ง ตามคะแนนผมให้ทันละ พี่~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">ถ้าผมไม่ควรระมาท ผมคงนอนบนพื้นแล้ว…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="SPECIAL_EVENT">
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_0">…ผมคงโทษแต่ความสามารถของผม ผมคงจะช่วยเหลือได้พวกคุณได้…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_1">ฉันบอกคุณหลายครั้งแล้วพี่ ว่าจัดการได้แย่เกินไป…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_2">คุณเป็นคนที่ทั้งตัวสงบเสงี่ยมและหัวรั้น… มันไม่เจ๋งเลยที่จะตายแบบนั้น</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
</BattleDialogRoot>