<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BattleDialogRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <GroupName>Index_1</GroupName>
  <Character ID="Index">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">เราเพียงแค่เชื่อฟังในคำสั่งที่ได้รับ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">ตามที่บทบัญญัติสั่ง…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">ชีวิตและความตายทั้งหมดเป็นไปตามกำหนดการของบทบัญญัติ ฉันแค่ต้องไม่มีความกลัว</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_3">แค่หลับตา… เราก็จะไม่เห็น ในสิ่งที่เราไม่ต้องการเห็น…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_4">ฉันรู้สึกได้ถึงสิ่งที่อยู่ข้างหน้า แม้จะไม่สามารถมองเห็นได้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_5">ฉันแค่เดินตามเส้นทางที่กำหนดไว้ บทบัญญัติจะเป็นคนชี้นำฉัน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_6">นายไม่ใช่สิทธิที่จะโต้เถียงเกี่ยวกับศีลธรรมและบทบัญญัติ ในการทำงานของเรา</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_7">ความต้องการของฉันเป็นสิ่งไม่ถูกต้อง บทบัญญัติเท่านั้นที่จะพาฉันไปสู่เส้นทางที่ถูกต้องได้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_8">ขอบทบัญญัติทรงนำพาดวงวิญญาณของข้า…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">บทบัญญัติจะชี้นำเราไปสู่หนทางที่ถูกต้องเสมอ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">ฉันแค่ต้องทำสิ่งที่จำเป็นต้องทำ ฉันไม่ควรมีความอาฆาตพยาบาท</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_2">ดำเนินการตามบทบัญญัติแล้ว เดี๋ยวเราจะกลับแล้ว</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_3">บทบัญญัติเสร็จสิ้น… เราทำได้ดีที่สุดแล้ว</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_4">หนังสือเหล่านั้นไม่มีอะไรมากไปกว่าการข้อมูลที่ไม่จำเป็น เราแค่มีข้อมูลในการทำตามบัญญัติก็พอ ฉันไม่มีต้องการอะไรเพิ่มเติม</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">ฉัน… ไม่แน่ใจว่าทำไมถึงพาฉันไปสู่จุดจบนี้…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_1">นี่จะต้องเป็นสิ่งที่ถูกกำหนดไว้ในบทบัญญัติ… …ฉันแค่ต้องยอมรับมัน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_2">นี้คือชะตากรรมของฉัน ฉันไม่มีสิทธิโต้แย้ง…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_3">ฉันไม่ควรที่จะไม่พอใจในชะตากรรมที่ถูกกำหนดไว้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_4">บทบัญญัติ…ถูกกำหนดไว้แล้ว ฉันสามารถตายอย่างสงบได้</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0">…ไม่สามารถช่วยอะไรได้ โชคชะตาไม่สามารถเปลี่ยนแปลงได้หรอก</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">หลับให้สงบนะ เราจะช่วยจัดการส่วนที่เหลือเอง</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_2">แค่พักสายตาแล้วเดินไปตามทางที่บทบัญญัติกำหนดไว้…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_3">ขอให้บทบัญญัติจงสถิตกับท่านในในนรก…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_4">เป็นเกียรติมากที่ได้พบคุณตามบทบัญญัติที่กำหนดไว้</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">นี้เป็นไปตามความประสงค์ของบทบัญญัติ ขอให้เข้าใจด้วย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">ฉันไม่มีส่วนร่วมในความขัดแย้งที่ไม่จำเป็น</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">นี้ยังไม่ใช่จุดสิ้นสุด</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_3">…ฉันก็ยังไม่มีปัญหามาจนถึงตอนนี้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_4">น่าเสียดายที่คุณไม่สามารถเข้าร่วมกับเราในเส้นทางที่นำโดยบทบัญญัติ</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
</BattleDialogRoot>