<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BattleDialogRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <GroupName>ep1</GroupName>
  <Character ID="Chun">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">มาเริ่มต้นกันอย่างใจเย็น</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">เราจะไม่ยอมให้ศัตรูมาครอบงำเราได้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">เราต้องโฟกัสไปที่ตัวเองก่อน ค่อยให้ความสำคัญในการกำจัดศัตรู เพื่อให้กระแสการต่อสู้ไม่เปลี่ยนแปลง</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_3">ดังที่ผู้อำนวยการของเรากล่าวไว้ จะต้องไม่หักโหมมากจนเกินไป</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">การชนะร้อยครั้งก็ไม่มีประโยชน์อะไร เมื่อต้องรบอีกร้อยครั้ง</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">การต่อสู้ที่หาผลไม่ได้และยืดเยื้อไม่ใช่เรื่องดี</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">…ผู้อำนวยการ ฉันไม่คิดว่าตัวเองจะไปต่อได้อีกแล้ว</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0">มันคงจะเป็นความคิดที่อันตราย ถ้าเรายังคงยืดเยื้อการต่อสู้ครั้งนี้ต่อ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">เราจะลุยต่อไป ไม่มีการถอยกลับ!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_2">…ฉันคิดว่าเราไม่ควรประเมินศัตรูต่ำไป</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_3">มันก็เหมือนเสือที่ดุร้ายที่ไม่สามารถใช้ฟันเขี้ยวได้… แม้ว่าพวกเราทุกคนจะตาย ฉันก็จะวางใจผู้อำนวยการ</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">นายแค่ต้องโจมตีในจุดที่ศัตรูคาดไม่ถึง…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">อย่าให้ศัตรูรู้ว่าควรป้องกันทางไหน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">การตั้งรับที่ดี คือการตั้งรับโดยที่ศัตรูไม่สามารถโจมตีต่อได้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_3">เราคงจะไม่มาที่นี่หรอก ถ้าเราคาดหวังผลลัพธ์ที่แย่</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
  <Character ID="Liu_Fixer_Sec1">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">ตาของผมจะมองตรงไปข้างหน้า เมื่อเราก้าวต่อไป</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">เราจะไม่หันหลังให้ศัตรูเด็ดขาด</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">เพื่อเป็นมังกรแห่งสนามรบ ก็ควรจะเป็นคนที่สมเกียรติและกล้าหาญ!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_3">ไม่ว่าคุณจะทำอะไร ก็จะไม่สามารถกระทบร่างกายและจิตใจเราได้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_4">แน่นอนว่าเราจะสามารถจัดการได้ตามปกติ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_5">ผมจะไม่กลัว บุกเข้าไป!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_6">สมาพันธ์หลิว นั้นแข็งแกร่งและไม่มีใครสามารถต่อกรได้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_7">เราต้องรีบบุกเข้าไป!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_8">เราจะต้องเดินไปข้างหน้าทันที ใช่ไหมครับท่านชุน?</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
	  <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">ไม่น่าเชื่อเลยว่าพวกมือสมัครเล่นจะทำได้ขนาดนี้…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">เราจะทำภารกิจสำเร็จแล้ว… กลับกันเถอะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_2">ไม่ใช่ความคิดที่ดีที่จะมั่นใจในชัยชนะมากเกินไป</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_3">ฉันจะไม่สงสารคู่ศัตรู</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_4">นี้เป็นชัยชนะที่ราบรื่น เรามารับหนังสือที่ขอไว้และกลับ</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">ฉันเกลียดที่จะเป็นตัวถ่วงคนอื่น…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_1">ฉันไม่ต้องการยอมแพ้ในครั้งนี้…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_2">การบุ่มบ่ามแบบนี้… มันเป็นความผิดพลาดอย่างเดียว…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_3">การลังเลจะเป็นเพียงสิ่งที่ขัดขวางผู้อื่นเท่านั้น…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_4">ดูเหมือนว่า… ฉันจะถึงขีดจำกัดแล้ว</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0">เราไม่สามารถจมอยู่กับความรู้สึกส่วนตัวได้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">ในช่วงเวลาแบบนี้ เราจะต้องไม่ปล่อยให้ตัวเองจิตใจแย่ลง</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_2">มันยังคงเป็นเรื่องยากที่จะสงบสติอารมณ์ต่อความตายของใครบางคน</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_3">รุกต้องลุยต่อ! เราจะไม่ลังเล</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_4">เราไม่สามารถถอยกลับได้ในตอนนี้แม้ว่าจะมีความเสี่ยงก็ตาม</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">เราต้องโจมตีในจุดที่ศัตรูไม่สามารถป้องกันได้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">ฉันหวังว่าการต่อสู้ที่เหลือของเราจะแก้ไขปัญหาเหมือนตอนนี้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">การเชิญชวนผู้คนให้มาต่อสู้ นั้นจะเป็นความผิดพลาดของพวกคุณ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_3">ฉันจะไม่ยอมปล่อยให้แม้แต่วินาทีเดียวผ่านไปโดยเปล่าประโยชน์ ฉันจะไม่ปล่อยให้ศัตรูรอดพ้นสายตาของฉันไปได้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_4">ในช่วงเวลาเช่นนี้ อาวุธของตัวเองเป็นสิ่งเดียวที่วางใจได้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_5">การโจมตีที่อ่อนแอแบบนี้จะผ่านไปไม่ได้หรอก</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
  <Character ID="Xiao">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">เข้าไปควบคุมชีวิตของศัตรูชะ!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">กุญแจสำคัญในการป้องกันชัยชนะของศัตรู มันอยู่ในตัวพวกนายเสมอ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">ถ้านายรู้สึกว่ากำลังตกอยู่ในอันตราย อย่าสนใจฉันและวิ่งไปได้เลย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_3">ฉันขอขอบคุณพวกนายมากเลย ที่ติดตามฉันที่นี่</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">แม้ว่าเราจะชนะ แต่ก็ไม่รู้สึกเหมือนได้รับชัยชนะเลย มันให้ไม่ให้ความรู้สึกที่ดีแม้แต่น้อย</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">!!!</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0">…ฉันต้องการให้พวกนายมองความปลอดภัยของตัวเองก่อนเป็นอันดับแรก</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">รีบจัดการมันเลย! นี่มันยังไม่จบหรอก…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_2">…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_3">ฉันไม่ควรที่จะเป็นฝ่ายยอมแพ้… ได้เวลาก้าวต่อไปแล้ว</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">สั้นและรวดเร็วนั้นเป็นวิธีที่แกควรจะทำ!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">พลังของเปลวเพลิง จะทำให้ทั้งป่ารุกเป็นไฟ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">เราจะไม่ลากยาวการต่อสู้ บุกมันเข้าไป!</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
  <Character ID="Miris">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">ป้อมปราการของนายจะยังคงแข็งแกร่งได้อีกไม่นานหรอก!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">เราไม่ควรพยายามเข้าไปอยู่ในสถานการณ์ที่เสียเปรียบ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">เราจะจบเรื่องนี้ได้ โดยได้รับความเสียหายให้น้อยที่สุด!</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">ตอนนี้โล่งใจได้แล้ว …ได้เวลาเอาหนังสือและออกไปจากที่นี่กัน</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">ให้ตายเถอะ… นี่มันเริ่มจะอันตรายร้ายแล้ว… ผู้อำนวยการ!</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0">…ไฟจะเริ่มต้นจากขี้เถ้าที่ไหม้เกรียม</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">อย่าเพิ่งสิ้นหวัง การต่อสู้ยังไม่จบ!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_2">ต้องมีคนเปิดฉาก… ในการพลิกกระแสของการต่อสู้ครั้งนี้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_3">ผู้อำนวยการ! โปรดมอบคำสั่งต่อไปให้กับเราด้วย…!</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">ไม่มีอะไรที่เราทำไม่ได้ ภายใต้คำสั่งของผู้อำนวยการ!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">ชัยชนะกำลังใกล้เข้ามา!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">ศัตรูเริ่มสับสน เราควรใช้ประโยชน์จากโอกาสนี้!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_3">เราจะเริ่มการโจมตีให้รุนแรงขึ้น!</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
</BattleDialogRoot>