<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BattleDialogRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <GroupName>Dawn Office</GroupName>
  <Character ID="Salvador">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">อย่าหวังว่าพวกเราจะโดนกำจัดได้ง่ายๆ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">พวกเขาดูเหมือนว่าจะมีร่างกายที่ดูอ่อนแอนะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">ร่างกายที่แก่ชรา ก็จะมีประสบการณ์เท่ากับความชรานั้นแหละ</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">ฉันละ นับถือถึงความกล้าหาญของพวกคุณมากเลย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">มันคงต้องเป็นวันที่โชคร้ายมากเลย สำหรับพวกเขาทั้งหมด</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="SPECIAL_EVENT">
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_0">ขอบคุณสำหรับการทำงานทั้งหมดนะ ยูนา เธอสบายใจได้เลย สำนักงานของพวกเราจะต้องไม่เป็นไร</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_1">ฉันแก่เกินที่จะผูกพันกับใครสักคน แต่ว่า… ฉันแค่เป็นห่วงเจ้าหนุ่มนั้น</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_2">โอ้… ฟิลิป ฉันคิดว่านายควรเก็บแรงไว้และล่าถอยไปชะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_3">…มันคงจะเศร้ามากขึ้นเลย ถ้าขึ้นเป็นวัยชรา</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_4">ฉันเริ่มคิดแล้วว่ามันยังคงยากเกินไป…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">มันไม่จำเป็นหรอกที่เราทุกคนจะต้องร่วมชะตากรรมเดียวกัน</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">คุณดูเหนื่อยนะ เพราะการโจมตีของคุณเริ่มคาดเดาได้ง่ายขึ้นเมื่อเวลาผ่านไป</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">ตอนนี้ชัยชนะอยู่ใกล้แค่เอื้อม</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">เราสามารถคาดเดาการโจมตีต่อไปของคู่ต่อสู้ได้ ถ้าหากสังเกตการเคลื่อนไหวของพวกเขา</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
  <Character ID="Yuna">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">พวกนั้นอาจดูเหมือนเป็นเป้าหมายที่จัดการง่าย แต่พวกนั้นก็ยังเป็นระดับภัยประจำเมือง… เพราะอย่างนั้นระวังตัวด้วย</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">ไม่จำเป็นต้องฝืนขนาดนั้นหรอกฟิลิป นายสามารถอยู่ด้านหลังและช่วยเหลือพวกเราได้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">มาโจมตีก่อนที่อีกฝ่ายจะทันตั้งตัว</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">จบลงได้อย่างราบรื่น ฟิลิปนายทำได้ดีมาก แม้ว่านายจะยังคงดูประหม่าอยู่ก็ตาม</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="SPECIAL_EVENT">
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_0">เดี๋ยวฉันจะดูแลฟิลิปและสำนักงานให้คุณให้เอง… เพราะฉะนั้น หลับให้สบายนะ ตาแก่</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_1">ฉันหวังว่าเขาจะไม่เป็นไร เมื่อต้องอยู่ด้วยตัวเอง…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_2">…ดูรอบข้างแล้วหาจังหวะที่ดี และวิ่งหนีเลย เพราะสถานการณ์ดูเริ่มไม่ค่อยดีแล้ว</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_3">ฉันจะยังคงต่อสู้จนถึงที่สุด แม้ว่าสถานการณ์จะเริ่มไม่เป็นใจให้เรา…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_4">ฉันยังสบายดีอยู่ ไม่ต้องกังวลเกี่ยวกับเรา นายแค่ต้องวิ่งไปที่ทางออก</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">มันเป็นความผิดของฉัน ที่อ่อนแองเอง</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">นายก็สู้ไม่ได้แย่นะ แต่นายไม่สามารถใช้ประโยชน์จากทักษะของนายได้มากพอ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">หากสามารถคาดการสิ่งที่เกิดขึ้นได้ ก็จะสามารถผลิกสถานการณ์การต่อสู้ได้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">นายคงจะไม่มีโอกาสมาสู้กับฉันอิกครั้ง</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
  <Character ID="Philip">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">ผมจะกลายเป็นภาระของคนอื่นถ้าไม่พยายามให้ดีพอ…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">ผมไม่สามารถพึ่งพารุ่นพี่ได้ตลอดหรอก</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">ด้วยทักษะของผม… ผมคงจะสามารถขัดขวางพวกนั้นได้เป็นอย่างน้อย</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">เราทุกคนได้รับบาดเจ็บกันไม่น้อยเลย… แต่ผมคิดว่านี้คือผลลัพธ์ที่ดีที่สุดแล้ว</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="SPECIAL_EVENT">
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_0">……พวกเราจะเอาอะไรมาชนะล่ะ</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_1">ผมขอโทษ… ผมไม่แข็งแกร่งพอ ผมไม่สามารถทนรับสิ่งนี้ได้อีกแล้ว…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="SPECIAL_EVENT_2">ผมมันก็แค่คนขี้ขลาดเกินกว่าจะทำอะไรได้…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0">ไม่… มันเป็นไปไม่ได้… นั้นเป็นสิ่งที่ไม่ควรจะเกิดขึ้น</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">ตอนนี้ไม่มีทางที่ผมจะทนต่อในสถานการณ์นี้ต่อ…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_2">ผมคงไม่มาที่นี่ถ้ารู้ว่ามันจะอันตรายขนาดนี้…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">ผมดีใจที่ได้ช่วยต่อสู้</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">การโจมตีโดยไม่ลังเลคือคำตอบที่ดีที่สุด ใช่ไหม…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">มันคงจะไม่ต่างอะไรแม้ฉันไม่ขยับอะไรก็ตามที</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
</BattleDialogRoot>